{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18128983", "sub_label": "Johannes Vall", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Johannes Vall", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Johannes Vall (born 19 October 1992) is a Swedish footballer who plays for Falkenbergs FF as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5162294", "sub_label": "Conor Pepper", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Conor Pepper", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Conor Pepper, (born 4 May 1994 in Dublin) is an Irish professional association football player, who generally plays as a [MASK] but can also feature at right-back."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1984844", "sub_label": "Diego De Ascentis", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Diego De Ascentis", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Diego De Ascentis (born 31 July 1976) is an Italian former footballer, who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q280658", "obj_label": "forward", "sub_uri": "Q4908468", "sub_label": "Bill Charlton", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bill Charlton", "obj_surface": "centre-forward", "masked_sentence": "William \"Bill\" Charlton (born 4 January 1912) was an English footballer who played at [MASK] in the Football League for various clubs in the 1930s, including Southampton, Hull City and Queens Park Rangers."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2336105", "sub_label": "Roy Meeus", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Roy Meeus", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Roy Meeus (born 24 May 1989) is a Belgian professional footballer who last played for Dessel Sport as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10555229", "sub_label": "Adam Deja", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Adam Deja", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Adam Deja (born 24 June 1993) is a Polish footballer who plays as a [MASK] for Podbeskidzie in the Ekstraklasa."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16730445", "sub_label": "Joseph Mpande", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Joseph Mpande", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Joseph Mpande is a Ugandan professional footballer, who plays as a [MASK] for Vipers SC."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6535523", "sub_label": "Levi Stephen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Levi Stephen", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Levi Stephen (born as Levi Stephen, known as Smith for a period of three years on 19 March 1974) is a Scottish former Professional and Semi Professional footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q2337945", "sub_label": "Antonio Ghomsi", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Antonio Ghomsi", "obj_surface": "left-back", "masked_sentence": "Antonio Ghomsi (born 22 April 1986) is a Cameroonian footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1335595", "sub_label": "Emerson Mois\u00e9s Costa", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Emerson Mois\u00e9s Costa", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Emerson Mois\u00e9s Costa (born 12 April 1972), known simply as Emerson, is a Brazilian retired footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4696739", "sub_label": "Aidan Thomas", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Aidan Thomas", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Aidan Thomas is an English football [MASK] who is currently playing for Westfields after leaving Hereford United of League Two in May 2011."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q6524804", "sub_label": "Leon Murray", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Leon Murray", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "In 2001 Murray was the backup [MASK] on the Berlin Thunder team that won World Bowl IX."}, {"sub_surface": "Leon Murray", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Everett Leon Murray (born January 10, 1977) is a former American football [MASK] of the Arena Football League, and is a college football coach."}, {"sub_surface": "Leon Murray", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Everett Leon Murray (born January 10, 1977) is a former American football [MASK] of the Arena Football League, and is a college football coach."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3909915", "sub_label": "Nadir Minotti", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Nadir Minotti", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Nadir Minotti (born 16 May 1992 in Bergamo) is an Italian football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6745365", "sub_label": "Mamadou Djikin\u00e9", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mamadou Djikin\u00e9", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Mamadou Djikin\u00e9 (born 16 May 1987 in Bamako) is a Malian footballer who plays for Atl\u00e9tico Clube de Portugal as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q185693", "sub_label": "Russell Latapy", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Russell Latapy", "obj_surface": "CM", "masked_sentence": "Russell Nigel Latapy [MASK] (born 2 August 1968) is a Trinidadian retired footballer who played as an attacking midfielder, and a coach."}, {"sub_surface": "Russell Latapy", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Russell Nigel Latapy CM (born 2 August 1968) is a Trinidadian retired footballer who played as an [MASK], and a coach."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q739705", "sub_label": "Miikka Kiprusoff", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Miikka Kiprusoff", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Miikka Sakari Kiprusoff ([\u02c8mi\u02d0k\u02d0\u0251 \u02c8s\u0251k\u0251ri \u02c8kiprusof\u02d0]; born October 26, 1976) is a Finnish former professional ice hockey [MASK] who played for the Calgary Flames and San Jose Sharks during his National Hockey League (NHL) career."}, {"sub_surface": "Miikka Kiprusoff", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "He won the Vezina Trophy as the best [MASK] in the NHL in 2006 along with the William M. Jennings Trophy for giving up the fewest goals in the League."}, {"sub_surface": "Miikka Kiprusoff", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Kiprusoff began his professional career with TPS in 1994, and was named the best [MASK] and best player of the playoffs in 1999 as he led them to the SM-liiga championship."}, {"sub_surface": "Miikka Kiprusoff", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Three players reach major individual milestones during the season: Olli Jokinen appeared in his 1,000th game, [MASK] Miikka Kiprusoff won his 300th game and captain Jarome Iginla became the 42nd player in NHL history to score 500 goals."}, {"sub_surface": "Miikka Kiprusoff", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Star [MASK] Miikka Kiprusoff proved that 2003\u201304 was no fluke, leading the NHL in shutouts and goals against average while setting a franchise record for wins with 42."}, {"sub_surface": "Miikka Kiprusoff", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "A knee injury to starting [MASK] Roman Turek led Sutter to trade for Miikka Kiprusoff, a player he knew from his days with the San Jose Sharks."}, {"sub_surface": "Miikka Kiprusoff", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "The Flames won the game 4\u20130 as [MASK] Miikka Kiprusoff became the first goaltender to record a shutout in an NHL outdoor game."}, {"sub_surface": "Miikka Kiprusoff", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "The Flames won the game 4\u20130 as goaltender Miikka Kiprusoff became the first [MASK] to record a shutout in an NHL outdoor game."}, {"sub_surface": "Miikka Kiprusoff", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Calgary [MASK] Miikka Kiprusoff was named the game's first star after making 39 saves to record the first shutout in an NHL outdoor game."}, {"sub_surface": "Miikka Kiprusoff", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Miikka Kiprusoff has the most wins by a [MASK] in a Calgary Flames uniform."}, {"sub_surface": "Miikka Kiprusoff", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Defensive leader Jay Bouwmeester was also traded, while it was widely speculated in the media that it would also be [MASK] Miikka Kiprusoff's final season in the NHL."}, {"sub_surface": "Miikka Kiprusoff", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "It was the first season of a rebuilding phase, and the first full year following the departure of long-time captain Jarome Iginla and [MASK] Miikka Kiprusoff."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q5224681", "sub_label": "Darrell McClover", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Darrell McClover", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Darrell McClover (born August 25, 1981) is a former American football [MASK], having most recently played for the Chicago Bears of the National Football League."}, {"sub_surface": "Darrell McClover", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "While at Miami, McClover was part of the most talented [MASK] core in the nation[neutrality is disputed] playing alongside New Orleans Saints star Jonathan Vilma and the young leader of the Denver Broncos D.J."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q18705933", "sub_label": "Ron Lopez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ron Lopez", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Ron Lopez (born August 21, 1970) is a former American football [MASK] who played eight seasons in the Arena Football League with the Iowa Barnstormers, Anaheim Piranhas, Florida Bobcats, San Jose SaberCats, Portland Forest Dragons/Oklahoma Wranglers and Carolina Cobras."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2356332", "sub_label": "Jos\u00e9 Antonio Delgado Villar", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 Antonio Delgado Villar", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Antonio Delgado Villar (born 30 March 1993), known as Nono, is a Spanish footballer who plays for UCAM Murcia CF on loan from Elche CF as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1140273", "sub_label": "Cristian Baroni", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Cristian Baroni", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Cristian Mark Junior Nascimento Oliveira Baroni or simply Cristian (born 25 June 1983), is a Brazilian professional footballer who plays as a [MASK] for Corinthians."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q158243", "sub_label": "Zvjezdan Misimovi\u0107", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Zvjezdan Misimovi\u0107", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Zvjezdan Misimovi\u0107 (Serbian Cyrillic: \u0417\u0432\u0458\u0435\u0437\u0434\u0430\u043d \u041c\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0432\u0438\u045b, [z\u028bj\u011bzdan mis\u01d0\u02d0mo\u028bit\u0361\u0255]; born 5 June 1982) is a Bosnian professional footballer, who most notably played for Bayern Munich, VfL Wolfsburg, Galatasaray and Dynamo Moscow as an [MASK], during his active playing career."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q5621611", "sub_label": "Gusten T\u00f6rnqvist", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Gusten T\u00f6rnqvist", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Gusten Axel Stefansson T\u00f6rnqvist (born June 27, 1982) is a retired Swedish professional ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q374016", "sub_label": "Karim Dahou", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Karim Dahou", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Karim Dahou (born May 15, 1982 in Orange, Vaucluse) is a French football [MASK] currently playing for French Championnat National side N\u00eemes Olympique."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1032082", "sub_label": "Sa\u00fal Calandra", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sa\u00fal Calandra", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Sa\u00fal H. Calandra (October 22, 1904 \u2013 May 14, 1973) was an Argentine football (soccer) [MASK] who competed in the 1928 Olympic games."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q18098173", "sub_label": "Leonard Floyd", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Leonard Floyd", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Leonard Cornilus Floyd (born September 8, 1992) is an American football [MASK] for the Georgia Bulldogs."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q4978209", "sub_label": "Bruce Robbins", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bruce Robbins", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Bruce Duane Robbins (born September 10, 1959 in Portland, Indiana) is a former Major League Baseball [MASK] for the Detroit Tigers from 1979 to 1980."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1339079", "sub_label": "Sven Vermant", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sven Vermant", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Sven Vermant (born 4 April 1973 in Lier) is a retired Belgian football [MASK] and currently the manager of Club Brugge B (U21)."}, {"sub_surface": "Sven Vermant", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Sven Vermant (born 4 April 1973 in Lier) is a retired Belgian football [MASK] and currently the manager of Club Brugge B (U21)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6769893", "sub_label": "Mark Stuart", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mark Stuart (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mark Richard Stuart (born 15 December 1966 in Hammersmith) is an English former professional footballer who played as a [MASK] for Charlton Athletic, Plymouth Argyle, Ipswich Town, Bradford City, Huddersfield Town, Rochdale, Chesterfield, Southport, Stalybridge Celtic and Guiseley."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5208622", "sub_label": "Dagoberto Quesada", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dagoberto Quesada", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Dagoberto Quesada (born 6 October 1987) is a Cuban football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6284580", "sub_label": "Joseph Kenyon", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Joseph Kenyon", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Joseph Kenyon was an English professional footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q6223029", "sub_label": "John Breckin", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "John Breckin", "obj_surface": "left-back", "masked_sentence": "Breckin began his career at Rotherham United and would become a stalwart of the side in the 70s and early 80s at [MASK], winning promotion from the Fourth Division in 1975 and from the Third in 1981."}, {"sub_surface": "John Breckin", "obj_surface": "left-back", "masked_sentence": "John Breckin (born 27 July 1953 in Sheffield, England) is an English footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q329501", "sub_label": "Hassan Yebda", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Hassan Yebda", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Hassan Yebda (Arabic: \u062d\u0633\u0627\u0646 \u064a\u0628\u062f\u0629; born 14 May 1984) is an Algerian professional footballer who plays for United Arab Emirates club Al-Fujairah SC and the Algeria national team, as a [MASK]."}, {"sub_surface": "Hassan Yebda", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Hassan Yebda (Arabic: \u062d\u0633\u0627\u0646 \u064a\u0628\u062f\u0629; born 14 May 1984) is an Algerian professional footballer who plays for United Arab Emirates club Al-Fujairah SC and the Algeria national team, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4925149", "sub_label": "Blanka P\u011bni\u010dkov\u00e1", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Blanka P\u011bni\u010dkov\u00e1", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Blanka P\u011bni\u010dkov\u00e1 is a Czech football [MASK], currently playing for Slavia Prague in the Czech First Division."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q14372186", "sub_label": "Douglas Maia", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Douglas Maia", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "He last played for Oud-Heverlee Leuven in the Belgian Pro League, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4668749", "sub_label": "Abraham Annan", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Abraham Annan", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He currently plays as a [MASK] for Heart of Lions."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10379844", "sub_label": "Jay Smith", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jay Smith (footballer, born September 1981)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jay Alexander Smith (born 24 September 1981 in London, England) is an English footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6777757", "sub_label": "Mart\u00edn Aguirre", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mart\u00edn Aguirre", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Mart\u00edn Sebasti\u00e1n Aguirre (born 16 January 1981) is a former Argentine football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10377412", "sub_label": "Paul Devlin", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Devlin (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Paul John Devlin (born 14 April 1972) is a former footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q16186763", "sub_label": "Norm LaPointe", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Norm LaPointe", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Normand \u201cNorm\u201d LaPointe (born August 13, 1955) is a Canadian former professional ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q17341915", "sub_label": "Drew Rucinski", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Drew Rucinski", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Drew James Rucinski (born December 30, 1988) is an American professional baseball [MASK] in the Chicago Cubs organization."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q16847665", "sub_label": "Kevin Pierre-Louis", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Kevin Pierre-Louis", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Kevin Pierre-Louis (born October 7, 1991) is an American football [MASK] for the Seattle Seahawks of the National Football League (NFL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5557590", "sub_label": "Ghulam Hazrat Niazi", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ghulam Hazrat Niazi", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He wears jersey number 24 and plays as [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16226041", "sub_label": "Natalia Kuikka", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Natalia Kuikka", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Natalia Kuikka (born 1 December 1995) is a Finnish football [MASK] who plays for Florida State Seminoles."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q472908", "sub_label": "Dustin Moseley", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dustin Moseley", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Dustin Aaron Moseley (born December 26, 1981) is an American professional baseball [MASK], who is a free agent."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5478171", "sub_label": "Fran Miranda", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Fran Miranda", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Francisco Javier 'Fran' Miranda Mera (born 27 March 1988 in Badajoz, Extremadura) is a Spanish footballer who plays for CD Alcoyano as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q5293530", "sub_label": "Don Simmons", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Don Simmons (ice hockey)", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Donald William \"Dippy\" Simmons (September 13, 1931 \u2013 September 24, 2010) was a National Hockey League [MASK]."}, {"sub_surface": "Don Simmons (ice hockey)", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Simmons was the first [MASK] to adopt the face mask after Jacques Plante introduced it in 1959."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q795237", "sub_label": "John Skelton", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "John Skelton (American football)", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "John Michael Skelton (born March 17, 1988) is an American football [MASK] who is currently a free agent."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q934766", "sub_label": "David Edwards", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "David Edwards (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "David Alexander Edwards (born 3 February 1986) is an English-born Wales international footballer who plays as a [MASK] for Wolverhampton Wanderers."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4887840", "sub_label": "Jes\u00fas Turiel", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jes\u00fas Turiel", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Jes\u00fas \u00c1ngel Turiel de la Cruz (born 6 October 1973 in M\u00e1laga, Andalusia) is a Spanish retired footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6831301", "sub_label": "Michael Husbands", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Michael Husbands", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Michael Husbands (born 13 November 1983) is a footballer who plays as a [MASK] and forward."}, {"sub_surface": "Michael Husbands", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Michael Husbands (born 13 November 1983) is a footballer who plays as a [MASK] and forward."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q266220", "sub_label": "Cyriaque Rivieyran", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Cyriaque Rivieyran", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "He plays as a [MASK], but can also play as a full back."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q113156", "sub_label": "Robert Pires", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Robert Pir\u00e8s", "obj_surface": "left winger", "masked_sentence": "[citation needed] Pir\u00e8s has played the majority of his career as a [MASK], but can also play all across the midfield or in a position to support the forward line."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q7151228", "sub_label": "Paul Held", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Held", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Paul Ernest Held, Jr. (born October 20, 1928) is a former [MASK] in the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q276213", "sub_label": "Tom Huddlestone", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tom Huddlestone", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Thomas Andrew \"Tom\" Huddlestone (born 28 December 1986) is an English professional footballer who plays as a [MASK] for Hull City and the England national team."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q18631010", "sub_label": "Edward Thomas", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Edward Thomas (gridiron football)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Edward Tervin Thomas (born September 27, 1974) is a former American football [MASK] who played three seasons in the National Football League with the San Francisco 49ers and Jacksonville Jaguars."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10405229", "sub_label": "Paul Turnbull", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Turnbull", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Paul Daniel Turnbull (born 23 January 1989) is an English footballer who plays as a [MASK] for Macclesfield Town."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q4980326", "sub_label": "Bryan Randall", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bryan Randall", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Potts has also played for the Manchester Wolves in 2009, and the Tulsa Talons Potts finished the 2011 season with the Richmond Raiders of the Southern Indoor Football League (SIFL) after they lost [MASK] Bryan Randall of the season."}, {"sub_surface": "Bryan Randall", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "On the Virginia Tech side, senior [MASK] Bryan Randall had a record-breaking season."}, {"sub_surface": "Bryan Randall", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Late in the quarter, Tech [MASK] Bryan Randall cut Auburn's lead to 16\u201313 on an 80-yard pass that resulted in another touchdown."}, {"sub_surface": "Bryan Randall", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "In the first quarter, Virginia Tech jumped out to a 21\u20137 lead courtesy of the Tech passing game, which was coordinated by [MASK] Bryan Randall, who threw four touchdowns during the game."}, {"sub_surface": "Bryan Randall", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "The defensive stop preserved the 20\u201313 Hokie victory, and Tech [MASK] Bryan Randall was named the game's most valuable player."}, {"sub_surface": "Bryan Randall", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "During his senior season (2002), Noel was made the backup due to injury problems and the strong performance of backup [MASK] Bryan Randall."}, {"sub_surface": "Bryan Randall", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Bryan Randall (born August 16, 1983) is a professional gridiron football [MASK] who is currently a free agent."}, {"sub_surface": "Bryan Randall", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Bryan Randall (born August 16, 1983) is a professional gridiron football [MASK] who is currently a free agent."}, {"sub_surface": "Bryan Randall", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Tech was led by [MASK] Bryan Randall during the season."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5111134", "sub_label": "Christine Nairn", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Christine Nairn", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "She is currently a [MASK] for the Washington Spirit of the NWSL."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q17180968", "sub_label": "Jon \u0160porn", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jon \u0160porn", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jon \u0160porn (born 22 May 1997) is a Slovenian football [MASK] who plays for Celje in the Slovenian PrvaLiga."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q552662", "sub_label": "Fabian Boll", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Fabian Boll", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Fabian \"Boller\" Boll (born 16 June 1979) is a German football [MASK] who plays for FC St. Pauli II as a playing assistant coach, a club from Hamburg, Germany."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7206283", "sub_label": "Pocas", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Pocas", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Manuel dos Anjos (born 18 March 1913 - deceased) aka Pocas was a Portuguese footballer who played as [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q167204", "sub_label": "MacDonald Taylor", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "MacDonald Taylor, Jr.", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "MacDonald Taylor, Jr. (born 22 March 1992) is a United States Virgin Islands international soccer player who plays for Seton Hill University, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7429506", "sub_label": "Sa\u0161a Simi\u0107", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sa\u0161a Simi\u0107", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Sa\u0161a Simi\u0107 (born 22 April 1969) is a retired Serbian association football player who primarily played his entire career in Portugal as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q3101507", "sub_label": "George Cumby", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "George Cumby", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "George Edward Cumby (born July 5, 1956) is a former American college and professional football player who was a [MASK] in the National Football League (NFL) for eight seasons during the 1980s."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6679195", "sub_label": "Nicol\u00e1s Mart\u00ednez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Nicol\u00e1s Mart\u00ednez (Argentine footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Nicol\u00e1s Martinez (born 25 September 1987 in Viedma ) is an Argentine football [MASK] who plays for Anorthosis Famagusta."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q8841753", "sub_label": "Berk Ak\u0131n", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Berk Ak\u0131n", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Berk Ak\u0131n (born November 14, 1996) is a Turkish ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q937703", "sub_label": "Laryea Kingston", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Laryea Kingston", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "He can play as either an attacking midfielder or right [MASK]."}, {"sub_surface": "Laryea Kingston", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "He can play as either an [MASK] or right winger."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q275279", "sub_label": "Jovan Belcher", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jovan Belcher", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Jovan Henry Allen Belcher (July 24, 1987 \u2013 December 1, 2012) was an American football [MASK] who played for the Kansas City Chiefs of the National Football League (NFL)."}, {"sub_surface": "Jovan Belcher", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Belcher was named an All-American twice in college after switching in his junior year from [MASK] to defensive end."}, {"sub_surface": "Jovan Belcher", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "He was later signed as a free agent by the Chiefs and became a regular starter at inside [MASK] in 2010."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10415540", "sub_label": "Francesco Amantini", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Francesco Amantini", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "He plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1050571", "obj_label": "catcher", "sub_uri": "Q957897", "sub_label": "Steven Lerud", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Steven Lerud", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "Steven James Lerud (born October 13, 1984) is an American professional baseball [MASK] who is with the Seattle Mariners organization."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2919924", "sub_label": "Junior Viza", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Junior Viza", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Junior Viza (born 3 April 1985) is a Peruvian footballer who plays as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q1448773", "sub_label": "Wade Flaherty", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Wade Flaherty", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "In 2008, he signed with the China Sharks of the Asia League Ice Hockey, being named the starting goaltender and [MASK] coach."}, {"sub_surface": "Wade Flaherty", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Wade Flaherty (born January 11, 1968) is a Canadian former professional ice hockey [MASK] who has played in the National Hockey League for the San Jose Sharks, New York Islanders, Tampa Bay Lightning, Florida Panthers, and the Nashville Predators, as well as several teams in the American Hockey League and ECHL."}, {"sub_surface": "Wade Flaherty", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Wade Flaherty (born January 11, 1968) is a Canadian former professional ice hockey [MASK] who has played in the National Hockey League for the San Jose Sharks, New York Islanders, Tampa Bay Lightning, Florida Panthers, and the Nashville Predators, as well as several teams in the American Hockey League and ECHL."}, {"sub_surface": "Wade Flaherty", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "In 2008, he signed with the China Sharks of the Asia League Ice Hockey, being named the starting [MASK] and goaltender coach."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q4192211", "sub_label": "Kirill Zinovyev", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Kirill Zinovyev", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Kirill Zinovyev (born February 22, 1979) is a Kazakhstani [MASK] who was the third string goalie for the Kazakhstan men's national ice hockey team in the 2006 Winter Olympics."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7151359", "sub_label": "Paul Holocher", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Holocher", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Paul Holocher (born May 24, 1969 in Seattle, Washington ) is a former U.S. soccer [MASK] who played in Austria and Major League Soccer."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q247242", "sub_label": "Dieter Eilts", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dieter Eilts", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "His nickname was the Alem\u00e3o of East Frisia, for his similarity with to Brazilian [MASK] Alem\u00e3o."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16221297", "sub_label": "Rub\u00e9n Garc\u00eda Mart\u00ednez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rub\u00e9n Garc\u00eda Mart\u00ednez", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Rub\u00e9n Garc\u00eda Mart\u00ednez (born 6 December 1981) is a Spanish footballer who plays for Cultural y Deportiva Leonesa as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1050571", "obj_label": "catcher", "sub_uri": "Q115242", "sub_label": "Rob Brantly", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rob Brantly", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "Robert Jacob Brantly (born July 14, 1989) is an American professional baseball [MASK] for the Chicago White Sox of Major League Baseball (MLB)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6872975", "sub_label": "Mircea Bolba", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mircea Bolba", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mircea Bolba (born 31 October 1961) is a retired Romanian football [MASK] and coach."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2911976", "sub_label": "Bouazza Feham", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bouazza Feham", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He currently plays as a [MASK] for USM Alger in the Algerian Ligue Professionnelle 1."}]}
{"obj_uri": "Q8025128", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4711424", "sub_label": "Albert Walmsley", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Albert Walmsley (footballer)", "obj_surface": "right-half", "masked_sentence": "Albert Walmsley (born 21 October 1785, deceased) was an English professional footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3933289", "sub_label": "\u00d3scar Arp\u00f3n", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "\u00d3scar Arp\u00f3n", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "\u00d3scar Arp\u00f3n Ochoa (born 9 April 1975) is a Spanish retired footballer who played as an [MASK], and the current manager of CA River Ebro."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q16194684", "sub_label": "Kevin McArthur", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Kevin McArthur", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Kevin Lee McArthur (born May 11, 1962) is a former American football [MASK] in the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q437398", "sub_label": "Julie Foudy", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Julie Foudy", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Julie Maurine Foudy (born January 23, 1971) is a retired American professional soccer [MASK] who played for the United States women's national soccer team from 1987 through 2004."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1983316", "sub_label": "Johnny Gorman", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Johnny Gorman", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Rory John McCaughan \"Johnny\" Gorman (born 26 October 1992) is a footballer who plays as a [MASK] who plays for AFC Telford United."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q13561017", "sub_label": "Ryan Reid", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ryan Reid (baseball)", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Ryan Allen Reid (born April 24, 1985) is an American professional baseball [MASK] who is a free agent."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3998499", "sub_label": "Trevor Hebberd", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Trevor Hebberd", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "His other notable acquisitions included goalkeeper Peter Shilton, [MASK] Trevor Hebberd and winger Ted McMinn."}, {"sub_surface": "Trevor Hebberd", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "His other notable acquisitions included goalkeeper Peter Shilton, midfielder Trevor Hebberd and [MASK] Ted McMinn."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4725258", "sub_label": "Ali Yaacoub", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ali Yaacoub", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He is a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q3973336", "sub_label": "Steve Fuller", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Steve Fuller", "obj_surface": "QB", "masked_sentence": "Bill Kenney missed the club\u2019s final three contests due to injury as Steve Fuller temporarily reclaimed the starting [MASK] position and guided the club to a 10\u20136 win at Minnesota, in the final contest played at Metropolitan Stadium."}, {"sub_surface": "Steve Fuller", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "After Steve Fuller was sidelined with a knee injury late in the season, former Miami 12th-round draft choice Bill Kenney became the team's starting [MASK]."}, {"sub_surface": "Steve Fuller", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Kansas City owned a pair of picks in the first round of the 1979 Draft, selecting defensive end Mike Bell and [MASK] Steve Fuller."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18012802", "sub_label": "Stef Vervoort", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Stef Vervoort", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6396123", "sub_label": "Kevin Dawson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Kevin Dawson (footballer, born 1990)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Kevin Patrick Dawson (born 30 June 1990 in Dublin) is an Irish footballer who plays as a [MASK] for Football League Two side Yeovil Town."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5105903", "sub_label": "Chris Billy", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Chris Billy", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Christopher Anthony \"Chris\" Billy is a retired footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q533245", "sub_label": "Jayne Ludlow", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jayne Ludlow", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Ludlow played as a [MASK] and remains Arsenal's all-time record goalscorer."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16235490", "sub_label": "Hou Junjie", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Hou Junjie", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Hou Junjie (Chinese: \u4faf\u4fca\u6770; born 8 July 1993 in Jiangsu) is a Chinese professional football player who currently plays for Chinese Super League side Guangzhou R&F as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q16212458", "sub_label": "Alexei Berestnev", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alexei Berestnev", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Alexei Berestnev (Russian: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0435\u0439 \u0411\u0435\u0440\u0435\u0441\u0442\u043d\u0435\u0432; born April 12, 1991) is a Russian professional ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1783093", "sub_label": "Ygor Santiago", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ygor Santiago", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Ygor Maciel Santiago (born 1 June 1984 in Santana do Livramento), commonly known as Ygor, is a Brazilian footballer ([MASK]) who currently plays for Goi\u00e1s, on loan from Internacional."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7613014", "sub_label": "Steve Ketteridge", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Steve Ketteridge", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Stephen J. Ketteridge (born 7 November 1959 in Stevenage, Hertfordshire) is an English former professional footballer who played in the Football League, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3098531", "sub_label": "Gary Coulibaly", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Gary Coulibaly", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Gary Coulibaly (born 30 March 1986) is a footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6967341", "sub_label": "Nasrullah Khan", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Nasrullah Khan (footballer)", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Khan plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1404826", "sub_label": "S\u00e9bastien Renouard", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "S\u00e9bastien Renouard", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "S\u00e9bastien Renouard (born 11 July 1984 in Nancy) is a French football [MASK] who currently plays for Stade Laval in the Ligue 2."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q666825", "sub_label": "Jonas Hiller", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jonas Hiller", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Jonas Hiller (born February 12, 1982) is a Swiss professional ice hockey [MASK] currently playing for the Calgary Flames of the National Hockey League (NHL)."}, {"sub_surface": "Jonas Hiller", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Jonas Hiller (born February 12, 1982) is a Swiss professional ice hockey [MASK] currently playing for the Calgary Flames of the National Hockey League (NHL)."}, {"sub_surface": "Jonas Hiller", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Johnny Gaudreau tied the Ottawa Senators' Mark Stone for the rookie scoring lead with 64 points, while free agent acquisition Jonas Hiller was the Flames' leading [MASK] with 24 wins and a goals against average (GAA) of 2.36."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q6211570", "sub_label": "Joe Norman", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Joe Norman", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Joseph Dennison \"Joe\" Norman (born October 15, 1956 in Millersburg, Ohio) is a former professional American football [MASK] in the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q926038", "sub_label": "Le Tan Tai", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "L\u00ea T\u1ea5n T\u00e0i", "obj_surface": "Central Midfielder", "masked_sentence": "L\u00ea T\u1ea5n T\u00e0i (born on January 4, 1984) is a Vietnamese footballer, and the captain of the Vietnam national football team, where he plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q5213273", "sub_label": "Dan Cody", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dan Cody", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Daniel Price Cody (born December 1, 1983 in Ada, Oklahoma) is a former American football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1158567", "sub_label": "Dami\u00e1n Ariel \u00c1lvarez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dami\u00e1n Ariel \u00c1lvarez", "obj_surface": "left winger", "masked_sentence": "A [MASK], his key attributes are his speed, dribbling and crossing."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q6384289", "sub_label": "Keith Dublin", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Keith Dublin", "obj_surface": "left-back", "masked_sentence": "Keith Dublin (born 29 January 1966) is an English former footballer who played at [MASK] for Chelsea, Brighton & Hove Albion, Watford, Southend United and Colchester United in the Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q517704", "sub_label": "Juan Manuel Asensi", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Juan Manuel Asensi", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Juan Manuel Asensi Ripoll (born 23 September 1949) is a Spanish retired footballer who played as an [MASK]."}, {"sub_surface": "Juan Manuel Asensi", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Juan Manuel Asensi Ripoll (born 23 September 1949) is a Spanish retired footballer who played as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q8064072", "sub_label": "Zack Eskridge", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Zack Eskridge", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Zack Eskridge (born January 19, 1988) is a arena football/Canadian football [MASK] who is a currently a free agent."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18394009", "sub_label": "Renato Sanches", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Renato Sanches", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Renato J\u00fanior Luz Sanches (born 18 August 1997) is a Portuguese professional footballer of Cape Verdean origin who plays as a [MASK] for Benfica."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q535289", "sub_label": "Cofie Bekoe", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Cofie Bekoe", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Cofie Bekoe (born 16 March 1988 in Ghana) is a Ghanaian footballer who plays for Libyan side Ittihad as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6706809", "sub_label": "Lu\u00eds Manuel Costa Silva", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Lu\u00eds Manuel Costa Silva", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Lu\u00eds Manuel Costa Silva (born 29 September 1992 in Matosinhos) is a Portuguese professional footballer who plays for G.D. Chaves on loan from S.C. Braga as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q3180189", "sub_label": "Joe Smith", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Joe Smith (pitcher)", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Joseph Michael Smith (born March 22, 1984) is an American professional baseball [MASK] for the Los Angeles Angels of Anaheim of Major League Baseball (MLB)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16236332", "sub_label": "Guilherme Matos", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Guilherme Matos", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Guilherme Ven\u00e2ncio Matos (born 14 February 1994 in Calv\u00e3o) is a Portuguese footballer who plays for S.C. Beira-Mar as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q9028654", "sub_label": "Marco Canchila", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Marco Canchila", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He is a [MASK] playing for his current team, which is Atl\u00e9tico Huila."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q7792352", "sub_label": "Thomas McNulty", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas McNulty", "obj_surface": "left-back", "masked_sentence": "He took over the [MASK] slot at Liverpool that had been held at the start of that year by Eddie Spicer and played in the last dozen First Division games of the season."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5483977", "sub_label": "Francisco S\u00e1nchez Silva", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Francisco S\u00e1nchez Silva", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Francisco S\u00e1nchez Silva (born 8 September 1986 in Vina del Mar) is a Chilean footballer who currently plays at Audax Italiano in the position of [MASK], sometimes as defender."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q689503", "sub_label": "Jakob Jantscher", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jakob Jantscher", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Jakob Jantscher (born January 8, 1989 in Graz) is an Austrian professional footballer who plays as a [MASK] or striker for FC Luzern in the Swiss Super League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q8969290", "sub_label": "Huang Xiyang", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Huang Xiyang", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Huang Xiyang (Chinese: \u9ec4\u5e0c\u626c, born June 14, 1985) is a Chinese football player who currently plays as a [MASK] for Hangzhou Greentown in the Chinese Super League."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q5989700", "sub_label": "Idris Price", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Idris Price", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Idris Price (born August 30, 1977 in Norwalk, Connecticut) is an American football [MASK]/fullback for the New York Dragons in the Arena Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6160565", "sub_label": "Jaroslav Divi\u0161", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jaroslav Divi\u0161", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jaroslav Divi\u0161 (born 9 July 1986) is a Czech football [MASK] who currently plays for 1."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q4399058", "sub_label": "Rubens Cardoso", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rubens Cardoso", "obj_surface": "left wingback", "masked_sentence": "Rubens Vanderlei Tavares Cardoso or simply Rubens Cardoso (born September 6, 1976, in S\u00e3o Paulo), is a Brazilian [MASK] who plays for Coritiba."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4389799", "sub_label": "Edu Ramos", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Edu Ramos", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Eduardo 'Edu' Ramos G\u00f3mez ([e\u02c8\u00f0war\u00f0o \u02c8ramos]; born 17 February 1992) is a Spanish footballer who plays for Albacete Balompi\u00e9 as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4751615", "sub_label": "Anarbek Ormonbekov", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Anarbek Ormombekov", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He played as striker and [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7408252", "sub_label": "Sam Togwell", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Togwell", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Samuel James \"Sam\" Togwell (born 14 October 1984) is an English professional footballer who plays as a [MASK] for Barnet."}, {"sub_surface": "Togwell", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Samuel James \"Sam\" Togwell (born 14 October 1984) is an English professional footballer who plays as a [MASK] for Barnet."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3836958", "sub_label": "Lorenzo Gasperoni", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Lorenzo Gasperoni", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "He plays as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q6397325", "sub_label": "Kevin Reddick", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Kevin Reddick", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Kevin Reddick (born December 28, 1989) is an American football [MASK] who is currently a member of the Buffalo Bills in the National Football League (NFL)."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q3362961", "sub_label": "Frank Montieth", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Frank Montieth", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Frank Andy Montieth Herrera (born January 11, 1985) is a Cuban baseball [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2426998", "sub_label": "Marco Navas", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Marco Navas", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Marco Antonio Navas Gonz\u00e1lez (born 21 September 1982) is a Spanish footballer who plays as a right [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q16929535", "sub_label": "Miguel Almonte", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Miguel Almonte", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Miguel Emilio Almonte (born April 4, 1993) is a Dominican professional baseball [MASK] for the Kansas City Royals of Major League Baseball (MLB)."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q5214254", "sub_label": "Dan Raudabaugh", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dan Raudabaugh", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Daniel 'Dan' \"Red\" Raudabaugh (born March 30, 1987) is an American football [MASK] who is currently a free agent."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q8076646", "sub_label": "\u00c1lex Lombardero", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c1lex Lombardero", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Alejandro '\u00c1lex' Lombardero Men\u00e9ndez (born 1 March 1979 in Arteixo, Galicia) is a Spanish retired footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q502928", "sub_label": "Leon Andreasen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Leon Andreasen", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Leon Hougaard Andreasen (born 23 April 1983) is a Danish professional football player, who plays as a defender or [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3750668", "sub_label": "Francesco Signori", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Francesco Signori", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Francesco Signori (born 26 October 1988) is an Italian footballer who plays as a [MASK] for Vicenza."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q4732530", "sub_label": "Allie Reynolds", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Allie Reynolds", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Allie Pierce Reynolds (February 10, 1917 \u2013 December 26, 1994) was an American Major League Baseball (MLB) [MASK]."}, {"sub_surface": "Allie Reynolds", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "For the Major League Baseball [MASK] nicknamed \"Superchief\" see Allie Reynolds."}, {"sub_surface": "Allie Reynolds", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "But the first two players he signed for Cleveland became big-league All-Stars \u2014 [MASK] Allie Reynolds and outfielder Dale Mitchell."}, {"sub_surface": "Allie Reynolds", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Meyer was the first of three pitchers in Major League history to have gone at least 23 consecutive road starts without a loss: Allie Reynolds set the record with 25, spanning the 1948 and 1949 seasons, a feat current Kansas City Royals [MASK] Chris Young fell one short of."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3771329", "sub_label": "Giuseppe Rizzo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Giuseppe Rizzo", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Giuseppe Rizzo (born 18 March 1991 in Messina) is an Italian footballer who plays as a [MASK] for Serie B club Perugia."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7606262", "sub_label": "Stefan Schmidt", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Stefan Schmidt", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Generally playing a defensive midfielder and [MASK] role, Schmidt is a midfield workhorse with a strong tackle and good technical and passing skills."}, {"sub_surface": "Stefan Schmidt", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Generally playing a [MASK] and central midfielder role, Schmidt is a midfield workhorse with a strong tackle and good technical and passing skills."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q350851", "sub_label": "Julen Guerrero", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Julen Guerrero", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Ambidextrous, the [MASK] was mainly known for his skills and shooting ability."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1826580", "sub_label": "Lorenzo Rimkus", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Lorenzo Rimkus", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Born in Rotterdam, the [MASK] formerly playing for SV ARC."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q284473", "sub_label": "\u00d3liver Torres", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "\u00d3liver Torres", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "\u00d3liver Torres Mu\u00f1oz (born 10 November 1994), known simply as \u00d3liver (['oli\u03b2er]), is a Spanish professional footballer who plays for Atletico Madrid as a central or [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6034972", "sub_label": "Kamaliele Papani", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Kamaliele Papani", "obj_surface": "Defensive midfielder", "masked_sentence": "Kamaliele Papani (born 8 April 1984) in Tonga is a footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q431610", "sub_label": "Nicolae Dic\u0103", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Nicolae Dic\u0103", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Nicolae Marius Dic\u0103 (born 9 May 1980 in Pite\u0219ti) is a Romanian former football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q280658", "obj_label": "forward", "sub_uri": "Q2399963", "sub_label": "Mike Temwanjera", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mike Temwanjera", "obj_surface": "Second Striker", "masked_sentence": "He usually plays as a Centre forward, but he can also serve as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3435423", "sub_label": "Thomas R\u00f8nning", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas R\u00f8nning", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "He is a [MASK] who currently plays for Ranheim Fotball."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q18704894", "sub_label": "Larry Barretta", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Larry Barretta", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Larry Barretta is a former American football [MASK] who played three seasons in the Arena Football League with the Pittsburgh Gladiators and Orlando Predators."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q1189699", "sub_label": "Phil Hughes", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Phil Hughes", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Philip Joseph \"Phil\" Hughes (born June 24, 1986) is an American right-handed professional baseball [MASK] for the Minnesota Twins of Major League Baseball (MLB)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q720716", "sub_label": "Hosny Abd Rabo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Hosny Abd Rabo", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Hosny Abd Rabo Abdel Mottaleb Ibrahim (Arabic: \u062d\u0633\u0646\u064a \u0639\u0628\u062f \u0631\u0628\u0647 \u0639\u0628\u062f \u0627\u0644\u0645\u0637\u0644\u0628 \u0625\u0628\u0631\u0627\u0647\u064a\u0645) (born on 1 November 1984 in Isma\u00eflia, Egypt) is an Egyptian footballer, who currently plays as a [MASK] for Ismaily SC."}, {"sub_surface": "Hosny Abd Rabo", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Hosny Abd Rabo Abdel Mottaleb Ibrahim (Arabic: \u062d\u0633\u0646\u064a \u0639\u0628\u062f \u0631\u0628\u0647 \u0639\u0628\u062f \u0627\u0644\u0645\u0637\u0644\u0628 \u0625\u0628\u0631\u0627\u0647\u064a\u0645) (born on 1 November 1984 in Isma\u00eflia, Egypt) is an Egyptian footballer, who currently plays as a [MASK] for Ismaily SC."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q16235300", "sub_label": "Jordon Cooke", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jordon Cooke", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Jordon Cooke (born June 6, 1993) is a Canadian ice hockey [MASK]."}, {"sub_surface": "Jordon Cooke", "obj_surface": "Goaltender", "masked_sentence": "Cooke's outstanding season with the Kelowna Rockets during the 2013\u201314 WHL season was recognized when he was selected the WHL's Western Conference [MASK] of the Year and was named to the WHL's Western Conference First All-Star Team."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6776741", "sub_label": "Martin Thomas", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Martin Thomas (footballer, born 1973)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Martin Russell Thomas (born 12 September 1973) in Lyndhurst, England, is a retired English professional footballer who played as a [MASK] for numerous teams in the Football League."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q4717847", "sub_label": "Alex Stuart", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alex Stuart (footballer)", "obj_surface": "left-back", "masked_sentence": "Alexander \"Alex\" Stuart (born 8 August 1940) is a Scottish former footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q36386", "sub_label": "Lothar Matth\u00e4us", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Lothar Matth\u00e4us", "obj_surface": "box-to-box midfielder", "masked_sentence": "During his career, he usually played as a [MASK], although late in his career he played as a sweeper."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7614122", "sub_label": "Steve Thompson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Steve Thompson (footballer, born 1964)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Steven James \"Steve\" Thompson (born 2 November 1964) is a retired English footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q380173", "sub_label": "Mehdi Nafti", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mehdi Nafti", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Mehdi Ben Sadok Nafti (Arabic: \u0645\u0647\u062f\u064a \u0627\u0644\u0646\u0641\u0637\u064a; born 28 November 1978) is a Tunisian professional footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q19561065", "sub_label": "Davit Kokhia", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Davit Kokhia", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Davit Kokhia (born 22 April 1993) is a Georgian footballer who last played as a [MASK] for FK Vojvodina in the Serbian SuperLiga."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16236545", "sub_label": "Craig Slater", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Craig Slater", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Craig Slater (born 26 April 1994) is a Scottish professional footballer who plays for Kilmarnock, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7959139", "sub_label": "Wade Whitney", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Wade Whitney", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Wade Whitney (born December 13, 1967 in Baltimore, Maryland) is a retired American soccer right-sided defender and [MASK] who was a former All-American representing Columbia, Maryland."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1295093", "sub_label": "Edwin de Graaf", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Edwin de Graaf", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Edwin de Graaf (born 30 April 1980) is a Dutch [MASK] who plays for HBS Craeyenhout in the Dutch Topklasse."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q726238", "sub_label": "Emerse Fa\u00e9", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Emerse Fa\u00e9", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Emerse Fa\u00e9 (born 24 January 1984 in Nantes) is a retired French-born Ivorian professional football [MASK] who last played for Ligue 1 side OGC Nice."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q698052", "sub_label": "Miroslav Votava", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Miroslav Votava", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "A [MASK] of stamina and tactical awareness, he played 546 matches in the Bundesliga (fourth in the all-time list at the time of his retirement), retiring at the age of 41."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1099927", "sub_label": "Clemens Fandrich", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Clemens Fandrich", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Clemens Fandrich (born 10 January 1991) is a German footballer who plays as an [MASK] for RB Leipzig in the 2."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q18043849", "sub_label": "Bojay Filimoeatu", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bojay Filimoeatu", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Bojay Filimoeatu (born December 6, 1989) is an American football [MASK] who is currently a free agent."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6313391", "sub_label": "Junior Nu\u00f1ez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Junior Nu\u00f1ez", "obj_surface": "Defensive Midfielder", "masked_sentence": "Junior Nu\u00f1ez (born 28 July 1989 in Barranca) is a Peruvian football [MASK], currently playing for Cienciano."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2735314", "sub_label": "Qi Hong", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Qi Hong", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Qi Hong (Chinese: \u7941\u5b8f; pinyin: Q\u00ed H\u00f3ng; born June 3, 1976 in Shanghai) is a former Chinese international footballer who played as an [MASK] or shadow striker throughout his career."}, {"sub_surface": "Qi Hong", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Qi Hong (Chinese: \u7941\u5b8f; pinyin: Q\u00ed H\u00f3ng; born June 3, 1976 in Shanghai) is a former Chinese international footballer who played as an [MASK] or shadow striker throughout his career."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q126332", "sub_label": "David Meyler", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "David Meyler", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "David John Meyler (born 29 May 1989) is an Irish professional footballer who plays as a [MASK] for English club Hull City."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5113149", "sub_label": "Christopher Roberto Ortega", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Christopher Roberto Ortega", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He currently plays as a [MASK] for Club Am\u00e9rica."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3990407", "sub_label": "Thiago Marin Martir", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Thiago Marin Martir", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Thiago Marin Martir or simply Thiago Marin (born November 3, 1984 in Itaquera), is a Brazilian [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6189097", "sub_label": "Jetmir Sefa", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jetmir Sefa", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jetmir Sefa (born 30 January 1987 in Vlor\u00eb) is an Albanian football player who plays as a [MASK] for Albanian club Vllaznia Shkod\u00ebr in the Albanian Superliga."}, {"sub_surface": "Jetmir Sefa", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "He mainly operates as a [MASK] but he can also play in a more advances role, as well as having played on both the left and right sides of the midfield."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q284447", "sub_label": "Jean-Louis Levasseur", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Louis Levasseur", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Jean-Louis \"Lou\" Levasseur also known as Louis Levasseur (born June 16, 1949), is a retired Canadian professional ice hockey [MASK] who played in one National Hockey League game for the Minnesota North Stars during the 1979\u201380 NHL season."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q18098245", "sub_label": "Robert Hall", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Robert Hall (gridiron football)", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Robert Hall (born December 30, 1970) is a former American and Canadian football [MASK] and wide receiver in the Canadian Football League and Arena Football League."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q6199409", "sub_label": "Jimmie Turner", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jimmie Turner", "obj_surface": "Linebacker", "masked_sentence": "James (Jimmie) Turner (born February 16, 1962) is a former professional American football [MASK] in the National Football League, who played for the Dallas Cowboys."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3513958", "sub_label": "Sini\u0161a Lini\u0107", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sini\u0161a Lini\u0107", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Sini\u0161a Lini\u0107 (born 23 August 1982) is a Croatian football [MASK] who currently plays for FC Luka Koper."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q550735", "sub_label": "Hakan \u00d6zmert", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Hakan \u00d6zmert", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He currently plays as a [MASK] for Sivasspor in the S\u00fcper Lig."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q853594", "sub_label": "Corry Evans", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Corry Evans", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Corry John Evans (born 30 July 1990) is a Northern Irish footballer who plays as a [MASK] or centre-back for Blackburn Rovers."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16736382", "sub_label": "Abraham Villon", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Abraham Villon", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Abraham Villon (born March 13, 1990) is an American professional soccer player who plays as a [MASK] for Oklahoma City Energy in the USL Pro."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16145809", "sub_label": "Tongarua Akori", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tongarua Akori", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Tongarua Akori is an I-Kiribati footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3932556", "sub_label": "Renan Oliveira", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Renan Oliveira", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Renan Henrique Oliveira Vieira or simply Renan Oliveira (born December 29, 1989 in Itabira) is a Brazilian footballer who plays for Ava\u00ed, on loan from Atl\u00e9tico Mineiro, as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q3359500", "sub_label": "P. J. Walters", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "P. J. Walters", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Walters (born March 12, 1985) is an American professional baseball [MASK] in the Washington Nationals' organization."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q552809", "sub_label": "Georges Mandjeck", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Georges Mandjeck", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Georges Constant Mandjeck (born 9 December 1988 in Douala) is a Cameroonian football [MASK] who plays for French club FC Metz."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5090817", "sub_label": "Chen Jiunn-ming", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Chen Jiunn-ming", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "and Chinese Taipei national football team as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7154765", "sub_label": "Paula Serrano", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Paula Serrano", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Paula Serrano Casta\u00f1o is a Spanish football [MASK], currently playing for Atl\u00e9tico Madrid in the Spanish First Division."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5984707", "sub_label": "Ibrahim Sacko", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ibrahim Sacko", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He plays as a [MASK] and previously played for professional club Brest."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q46381", "sub_label": "Dami\u00e1n Petkoff", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dami\u00e1n Petkoff", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Dami\u00e1n Ezequiel Petkoff Kailer (born 24 May 1990) is an Argentine footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6836069", "sub_label": "Micha\u0142 Trzeciakiewicz", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Micha\u0142 Trzeciakiewicz", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Micha\u0142 Trzeciakiewicz (born February 19, 1984 in Olsztyn) is a Polish footballer ([MASK]) who most recently played for Sandecja Nowy S\u0105cz."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16235089", "sub_label": "Aboubacar Traor\u00e9", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Aboubacar Traor\u00e9", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Aboubacar Traor\u00e9 is a Burkina Faso professional footballer, who plays as a [MASK] for Santos FC and the Burkina Faso national football team."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6758343", "sub_label": "Marcus M\u00e5rtensson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Marcus M\u00e5rtensson", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Marcus M\u00e5rtensson (born 23 April 1990) is a Swedish footballer who plays for Stafsinge IF on loan from Falkenbergs FF as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q120254", "sub_label": "Marc Keller", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Marc Keller", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Marc Keller (born 14 January 1968) is a French former professional footballer who played primarily as a [MASK]."}, {"sub_surface": "Marc Keller", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Marc Keller (born 14 January 1968) is a French former professional footballer who played primarily as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q17612225", "sub_label": "Diogo Cunha", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Diogo Cunha", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "N\u00e9lson Diogo Freitas Cunha (born 10 February 1986), known as Diogo Cunha, is a Portuguese professional footballer who plays for Moreirense as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q785862", "sub_label": "Gianfranco Zigoni", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Gianfranco Zigoni", "obj_surface": "left winger", "masked_sentence": "Gianfranco Zigoni (born November 25, 1944 in Oderzo) is an Italian former football forward, who was capable of playing both as a striker, or as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3559762", "sub_label": "Arjan Bellaj", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Arjan Bellaj", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Arjan Bellaj (born 1 February 1971) is a retired Albanian footballer ([MASK])."}, {"sub_surface": "Arjan Bellaj", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Arjan Bellaj (born 1 February 1971) is a retired Albanian footballer ([MASK])."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q3313306", "sub_label": "Mike Fiers", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mike Fiers", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Michael Bruce Fiers (born June 15, 1985) is an American professional baseball [MASK] for the Houston Astros of Major League Baseball (MLB)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10530085", "sub_label": "Jean Barrientos", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Barrientos", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Jean Pierre Agustin Barrientos D\u00edaz (born September 16, 1990 in Montevideo), commonly known as Jean Barrientos, is a Uruguayan footballer who plays as an [MASK] for Club Olimpo."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q4647952", "sub_label": "A. J. Nicholson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "A. J. Nicholson", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Nicholson (born June 25, 1983) is an American football [MASK] who has played in the NFL, the Arena Football League, and the Indoor Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6553582", "sub_label": "Lineker Machado", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Lineker Machado", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Lineker Machado (born 30 December 1990) is an Indian footballer who plays as a [MASK] for United Sikkim F.C."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q16193516", "sub_label": "Jeff Christensen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jeff Christensen", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Jeffrey Bruce Christensen (born January 8, 1960) is a former American football [MASK] in the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5623678", "sub_label": "Gwion Edwards", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Gwion Edwards", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Gwion Dafydd Rhys Edwards (born 1 March 1993) is a Welsh professional footballer who plays as a [MASK] for Crawley Town."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q4977537", "sub_label": "Bruce Gamble", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bruce Gamble", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Bruce George Gamble (May 24, 1938 \u2013 December 29, 1982) was a professional ice hockey [MASK] who played 10 seasons in the NHL between 1962 and 1972, with some years in the minor leagues in between."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q1002822", "sub_label": "Shelley Duncan", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Shelley Duncan", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "He was a first baseman, [MASK], and designated hitter."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7520381", "sub_label": "Simone Palermo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Simone Palermo", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Simone Palermo (born 17 August 1988) is an Italian footballer who plays as a [MASK] for Virtus Entella at Serie B."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q151025", "sub_label": "Jakub B\u0142aszczykowski", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jakub B\u0142aszczykowski", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Jakub \"Kuba\" B\u0142aszczykowski ([\u02c8jakub bwa\u0282t\u0361\u0282\u0268\u02c8k\u0254fsk\u02b2i]; born 14 December 1985) is a Polish footballer who plays as a [MASK] for Italian club Fiorentina on loan from German club Borussia Dortmund."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16234034", "sub_label": "Rohit Mirza", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rohit Mirza", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Rohit Mirza (born 15 August 1991) is an Indian professional footballer who plays as a [MASK] for Mumbai F.C."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q6173836", "sub_label": "Jeff Francis", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jeff Francis (American football)", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Jeffrey Lee Francis (born July 7, 1966) is a former American football player and current football sideline reporter for the Vol Network Francis played [MASK] for Johnny Majors at the University of Tennessee from 1985 to 1988, starting from 1987 to 1988."}, {"sub_surface": "Jeff Francis (American football)", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "He was the starting [MASK] for Tennessee in the 1988 Peach Bowl, which the Volunteers won 27\u201322."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2474597", "sub_label": "Denis Zmeu", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Denis Zmeu", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Denis Zmeu (born 8 May 1985) is a former Moldovan footballer who played as a [MASK]."}, {"sub_surface": "Denis Zmeu", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Denis Zmeu (born 8 May 1985) is a former Moldovan footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1050571", "obj_label": "catcher", "sub_uri": "Q3047218", "sub_label": "Ed Wingo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ed Wingo", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "He appeared in one game in Major League Baseball for the Philadelphia Athletics during the 1920 season as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16236872", "sub_label": "Darren Lyon", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Darren Lyon", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Darren Lyon (born 8 June 1995) is a Scottish professional footballer who plays for Hamilton Academical, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2286448", "sub_label": "Jair Nunes", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jair Nunes", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jair Nunes do Esp\u00edrito Santo also known as Jair (born 15 September 1994) is a Santomean international footballer who plays for CD Cruz as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q5175680", "sub_label": "Cotton Davidson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Cotton Davidson", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Francis Marion \"Cotton\" Davidson (born November 30, 1931) is a former American football [MASK]."}, {"sub_surface": "Cotton Davidson", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Davidson also played [MASK] for the Fort Bliss Falcons in 1955 to 1957."}, {"sub_surface": "Cotton Davidson", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "An original Dallas Texan, Davidson was the first starting [MASK] for the franchise."}, {"sub_surface": "Cotton Davidson", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Just two weeks later, Davidson started at [MASK] in his first game with the Raiders."}, {"sub_surface": "Cotton Davidson", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "In addition to playing [MASK], he also was a placekicker and punter."}, {"sub_surface": "Cotton Davidson", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "On July, 2, 1962, the Texans signed Len Dawson, thus ending his career as the Dallas [MASK]."}, {"sub_surface": "Cotton Davidson", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "The Texans had a strong home-state identity with [MASK] Cotton Davidson from Baylor, linebacker Sherrill Headrick from TCU and running back Abner Haynes from North Texas."}, {"sub_surface": "Cotton Davidson", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "The Chiefs have only had the first overall selection in the draft twice in franchise history, once in 2013, the other in 1963 when the team traded [MASK] Cotton Davidson to the Oakland Raiders for the selection."}, {"sub_surface": "Cotton Davidson", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Cotton Davidson was the team's first starting [MASK]; he played all 14 games for the Texans in their inaugural 1960 season."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q6384824", "sub_label": "Keith Newman", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Keith Newman", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Keith Anthony Newman (born January 19, 1977) is a former American football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2479832", "sub_label": "Mehmet Din\u00e7er", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mehmet Din\u00e7er", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mehmet Din\u00e7er (born January 1, 1924) is a Turkish football [MASK] who played for Turkey in the 1954 FIFA World Cup."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16186407", "sub_label": "Nigel O'Loughlin", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Nigel O'Loughlin", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Nigel O'Loughlin (born 19 January 1954) is an English former professional footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16239766", "sub_label": "Alex Rufer", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alex Rufer", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Alex Arthur Rufer (born 12 June 1996) is a New Zealand footballer who plays as a [MASK] for Wellington Phoenix."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q472434", "sub_label": "Sam Huff", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sam Huff", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "They did not win another league title until 1956, aided by a number of future Pro Football Hall of Fame players such as running back Frank Gifford, [MASK] Sam Huff, and offensive tackle Roosevelt Brown."}, {"sub_surface": "Sam Huff", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Robert Lee \"Sam\" Huff (born October 4, 1934) is a former American football [MASK] in the National Football League (NFL) for the New York Giants and the Washington Redskins."}, {"sub_surface": "Sam Huff", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "They did not win another championship until 1956, aided by several future Hall of Fame players such as running back Frank Gifford, [MASK] Sam Huff, and offensive tackle Roosevelt Brown."}, {"sub_surface": "Sam Huff", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "The 1956 Giants featured a number of Hall of Fame players, including running backs Frank Gifford and Alex Webster, offensive tackle Roosevelt Brown, [MASK] Sam Huff, and defensive end Andy Robustelli."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18637204", "sub_label": "Adam Brown", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Adam Brown (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Adam Brown (born 9 June 1995) is a Scottish footballer who plays for Airdrieonians as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2835686", "sub_label": "Jos\u00e9 \u00c1ngel Gasc\u00f3n", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 \u00c1ngel Gasc\u00f3n", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jos\u00e9 \u00c1ngel Gasc\u00f3n Mart\u00edn (born 15 March 1985, in Gij\u00f3n, Asturias) is a Spanish footballer who plays for Ontinyent CF as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q3629769", "sub_label": "Aundray Bruce", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Aundray Bruce", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "He played outside [MASK] and tight end as a pro."}]}
{"obj_uri": "Q222052", "obj_label": "center", "sub_uri": "Q13563291", "sub_label": "Cristina Matiquite", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Cristina Matiquite", "obj_surface": "Center (basketball)", "masked_sentence": "She plays as a [MASK]|Center."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6894072", "sub_label": "Mohd Syazwan Kassim", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mohd Syazwan Kassim", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "His preferred position is as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7174711", "sub_label": "Peter Holmes", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Peter Holmes", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Peter James Holmes (born 18 November 1980) is an English former professional footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q16727854", "sub_label": "Scott Carroll", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Scott Carroll", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Scott Alexander Carroll (born September 24, 1984) is an American professional baseball [MASK] for the Chicago White Sox of Major League Baseball (MLB)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2803796", "sub_label": "Ronny Nouwen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ronny Nouwen", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Ronny Nouwen (born 21 July 1982 in Rotterdam, Netherlands) is a football [MASK] who currently plays in the Netherlands for top amateur side IFC Ambacht."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q3530270", "sub_label": "Todd Redmond", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Todd Redmond", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Todd Richard Redmond (born May 17, 1985) is an American professional baseball [MASK] in the Baltimore Orioles organization."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7023892", "sub_label": "Niall Henderson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Niall Henderson", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Niall Henderson (born 7 February 1988) is a Northern Irish footballer who plays for Glentoran as a [MASK] He will join Linfield on 1 July 2015."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q294877", "sub_label": "Dmitri Torbinski", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dmitri Torbinski", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "He is a [MASK] known for his pace and accurate crosses."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3082371", "sub_label": "Franco Dolci", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Franco Dolci", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Pablo Franco Dolci (born January 1, 1984) is an Argentine football [MASK] who plays for Independiente Rivadavia in the Primera B Nacional in Argentina."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q5273453", "sub_label": "Dick Thornton", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dick Thornton (American football)", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Harry Richard \"Dick\" Thornton (born February 4, 1908, date of death unknown) was an American football [MASK] in the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16240093", "sub_label": "Giorgio Rasulo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Giorgio Rasulo", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Giorgio Antonio Rasulo (born 23 January 1997) is an English professional footballer who plays as a [MASK] for Milton Keynes Dons."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4757552", "sub_label": "Andrew Julius", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Andrew Julius", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Andrew Julius (born 20 July 1984) is an international footballer from Montserrat who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3751881", "sub_label": "Ib\u00f3n Guti\u00e9rrez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ib\u00f3n Guti\u00e9rrez", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Ib\u00f3n Guti\u00e9rrez Fern\u00e1ndez (born 10 July 1984) is a Spanish professional footballer who plays for CF Badalona as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4116064", "sub_label": "Talal Yousef", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Talal Yousef", "obj_surface": "offensive midfielder", "masked_sentence": "Yousif plays mainly as an [MASK] and sometimes as a striker."}]}
{"obj_uri": "Q280658", "obj_label": "forward", "sub_uri": "Q7817623", "sub_label": "Tom Smith", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tom Smith (footballer, born 1877)", "obj_surface": "outside-right", "masked_sentence": "Thomas \"Tom\" Smith (born 1877) was a professional English footballer who played at [MASK] for various clubs around the turn of the 20th century."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q702708", "sub_label": "Jos\u00e9 Can\u00f3", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 Can\u00f3", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Joselito \"Jos\u00e9\" Can\u00f3 Soriano (born March 7, 1962 in Boca de Soco, Dominican Republic) is a former [MASK] who briefly pitched in Major League Baseball for the Houston Astros in 1989."}]}
{"obj_uri": "Q280658", "obj_label": "forward", "sub_uri": "Q724466", "sub_label": "Jo\u00ebl Epalle", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jo\u00ebl Epalle", "obj_surface": "Second Striker", "masked_sentence": "He mainly plays as a right midfielder, but throughout his career he has also played as a [MASK], more noticeably during his first spell at Iraklis."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1091130", "sub_label": "Egutu Oliseh", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Egutu Oliseh", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Egutu Chukwuma Oliseh (born 18 November 1980) is an Nigerian footballer currently playing for Greek club Panserraikos in the Football League as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6299128", "sub_label": "Juan Camilo Garc\u00eda", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Juan Camilo Garc\u00eda", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Juan Camilo Garc\u00eda Morales (born 15 June 1988) is a Colombian football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q872609", "sub_label": "Florian Mader", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Florian Mader", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3351319", "sub_label": "Olivier Rambo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Olivier Rambo", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Olivier Rambo (born 8 September 1974) is a Martinique-born French footballer who currently plays as an [MASK] for AS Illzach Modenheim."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q3370799", "sub_label": "Paul Calvert", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Calvert (baseball)", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Paul Leo Emile Calvert (October 6, 1917 \u2013 February 1, 1999) was a Canadian [MASK] in Major League Baseball who played for the Cleveland Indians, Washington Senators and Detroit Tigers over all or parts of seven seasons spanning 1942\u20131951."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q1403379", "sub_label": "Felix Brueckmann", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Felix Brueckmann", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Felix Brueckmann (born December 16, 1990) is a German ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q210955", "sub_label": "Harmeet Singh", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Harmeet Singh", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Harmeet Singh (born 12 November 1990) is a Norwegian international footballer who plays professionally for Danish side FC Midtjylland as a [MASK]."}, {"sub_surface": "Harmeet Singh", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Harmeet Singh (born 12 November 1990) is a Norwegian international footballer who plays professionally for Danish side FC Midtjylland as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q3185955", "sub_label": "Josh Butler", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Josh Butler", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Joshua James Butler (born December 11, 1984 in Auburn, California) is a former Major League Baseball [MASK] who played for the Milwaukee Brewers in 2009."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q5034115", "sub_label": "Canute Curtis", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Canute Curtis", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Canute J. Curtis (born August 4, 1974) is a former American college and professional football player who was a [MASK] in the National Football League (NFL) for six seasons during the 1990s and early 2000s."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q314395", "sub_label": "Ryad Boudebouz", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ryad Boudebouz", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "He plays as an [MASK], primarily on the right wing."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q300772", "sub_label": "Aad Bak", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Aad Bak", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Between 1955 and 1962, he played in the [MASK] position for Feyenoord Rotterdam."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16234172", "sub_label": "Seyi Adeleke", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Seyi Adeleke", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Seyi Adeleke (born 17 November 1991 in Lagos) is a Nigerian football left back or [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q531977", "sub_label": "Mattias Mostr\u00f6m", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mattias Mostr\u00f6m", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mattias Kent Mostr\u00f6m (born 25 February 1983) is a Swedish professional footballer who plays for Norwegian club Molde, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q901842", "sub_label": "Adam Warren", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Adam Warren (baseball)", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Adam Parrish Warren (born August 25, 1987) is an American professional baseball [MASK] for the Chicago Cubs of Major League Baseball (MLB)."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q6778072", "sub_label": "Marv Edwards", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Marv Edwards", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Marvin Wayne Edwards (born August 15, 1935) is a retired Canadian ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18669771", "sub_label": "Rodrigo Resqu\u00edn", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rodrigo Resqu\u00edn", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Rodrigo Ra\u00fal Resqu\u00edn Jara (born 23 August 1989) is a Paraguayan footballer that currently plays for Chile\u2019s Primera B club Santiago Morning as [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7932979", "sub_label": "Vin\u00edcius Pacheco", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Vin\u00edcius Pacheco dos Santos", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Vin\u00edcius Pacheco dos Santos, or simply Vin\u00edcius Pacheco (born 27 September 1985 in S\u00e3o Gon\u00e7alo) is a Brazilian [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5218419", "sub_label": "Daniel Peev", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Daniel Peev", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "He is a left [MASK]."}, {"sub_surface": "Daniel Peev", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Daniel is also the younger brother of the [MASK] of Russian Amkar Perm Georgi Peev."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q18631491", "sub_label": "Chad Barnhardt", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Chad Barnhardt", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Due to this, he was considered, \"the perfect [MASK] for a program trying to find itself.\""}, {"sub_surface": "Chad Barnhardt", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Barnhardt was a backup for the South Carolina Gamecocks, before transferring and becoming the first starting [MASK] for the South Florida Bulls."}, {"sub_surface": "Chad Barnhardt", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Looking for a change and an opportunity to start, Barnhardt returned to his native Florida, and became the Bulls' starting [MASK]."}, {"sub_surface": "Chad Barnhardt", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "His legacy is mainly cemented on being the team's first starting [MASK]."}, {"sub_surface": "Chad Barnhardt", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Steven Chad Barnhardt (born January 21, 1976) is a former American football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q15991499", "sub_label": "Len De Goey", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Len de Goey", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Leendert \"Len\" de Goey (born 29 February 1952) is a Dutch former footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q137856", "sub_label": "Alen Halilovi\u0107", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alen Halilovi\u0107", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Alen Halilovi\u0107 (born 18 June 1996) is a Croatian professional footballer who plays as an [MASK] for Spanish club Sporting de Gij\u00f3n on loan from FC Barcelona."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q190142", "sub_label": "Gilberto Silva", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Gilberto", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Gilberto dos Santos Gomes (born 24 June 1959 in Mirandela, Bragan\u00e7a District), known simply as Gilberto, is a Portuguese retired footballer who played as a [MASK]."}, {"sub_surface": "Gilberto", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Gilberto dos Santos Gomes (born 24 June 1959 in Mirandela, Bragan\u00e7a District), known simply as Gilberto, is a Portuguese retired footballer who played as a [MASK]."}, {"sub_surface": "Gilberto", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Gilberto Manuel Pereira da Silva (born 26 March 1987), simply known as Gilberto Silva is a Portuguese professional footballer playing for Sporting Covilh\u00e3 as a [MASK]."}, {"sub_surface": "Gilberto", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Gilberto Manuel Pereira da Silva (born 26 March 1987), simply known as Gilberto Silva is a Portuguese professional footballer playing for Sporting Covilh\u00e3 as a [MASK]."}, {"sub_surface": "Gilberto", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Gilberto Aparecido da Silva ([\u0292iw\u02c8b\u025b\u0281tu \u02c8siwv\u0250]; born 7 October 1976), commonly known as Gilberto Silva, is a former Brazilian footballer better known for his time with Arsenal where he played as a [MASK] or defender."}, {"sub_surface": "Gilberto", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Gilberto Aparecido da Silva ([\u0292iw\u02c8b\u025b\u0281tu \u02c8siwv\u0250]; born 7 October 1976), commonly known as Gilberto Silva, is a former Brazilian footballer better known for his time with Arsenal where he played as a [MASK] or defender."}, {"sub_surface": "Gilberto", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Gilberto Aparecido da Silva ([\u0292iw\u02c8b\u025b\u0281tu \u02c8siwv\u0250]; born 7 October 1976), commonly known as Gilberto Silva, is a former Brazilian footballer better known for his time with Arsenal where he played as a [MASK] or defender."}, {"sub_surface": "Gilberto", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Gilberto William Fabbro or simply William (born March 30, 1977 in Foz do Igua\u00e7u), is a Brazilian [MASK]."}, {"sub_surface": "Gilberto", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Gilberto Aparecido da Silva ([\u0292iw\u02c8b\u025b\u0281tu \u02c8siwv\u0250]; born 7 October 1976), commonly known as Gilberto Silva, is a former Brazilian footballer better known for his time with Arsenal where he played as a [MASK] or defender."}, {"sub_surface": "Gilberto", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Gilberto Aparecido da Silva ([\u0292iw\u02c8b\u025b\u0281tu \u02c8siwv\u0250]; born 7 October 1976), commonly known as Gilberto Silva, is a former Brazilian footballer better known for his time with Arsenal where he played as a [MASK] or defender."}, {"sub_surface": "Gilberto", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Gilberto Aparecido da Silva ([\u0292iw\u02c8b\u025b\u0281tu \u02c8siwv\u0250]; born 7 October 1976), commonly known as Gilberto Silva, is a former Brazilian footballer better known for his time with Arsenal where he played as a [MASK] or defender."}, {"sub_surface": "Gilberto", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Gilberto Flores (born July 5, 1983 in Toledo, Brazil) is a Brazilian soccer [MASK]."}, {"sub_surface": "Gilberto", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Julio Gilberto Quintana Calmet (July 13, 1904 - June 16, 1981) was a Peruvian football [MASK] who played for Peru in the 1930 FIFA World Cup."}, {"sub_surface": "Gilberto", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Gilberto Leonel Machado Garc\u00eda (born 23 March 1962) is a retired Honduran footballer who played as a [MASK] for Marath\u00f3n, Olimpia, and Deportes Progrese\u00f1o in Liga Nacional de F\u00fatbol Profesional de Honduras."}, {"sub_surface": "Gilberto", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Gilberto Galdino dos Santos (born 20 November 1976), known as Beto, is a retired Brazilian professional footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q14950941", "sub_label": "Henry Johnson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Henry Johnson (American football)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Henry William Johnson III (born March 20, 1958 in Wrens, Georgia) is a former American football [MASK] in the National Football League with the Minnesota Vikings."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q403432", "sub_label": "Ismail Ahmed Kadar Hassan", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ismail Ahmed Kadar Hassan", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Ismail Ahmed Kadar Hassan (born 23 May 1987), commonly known as Ismail Hassan, is a Djiboutian footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q877336", "sub_label": "Hans Rohde", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Hans Rohde", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "The Defender and [MASK] earned 25 caps for Germany from 1936 to 1942."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6536892", "sub_label": "Lewis Montrose", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Lewis Montrose", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Lewis Robert Egerton Montrose (born 17 November 1988) is an English semi-professional footballer who plays as a [MASK] for National League North club Stockport County."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q180889", "sub_label": "Ricardo Alexandre dos Santos", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ricardo Alexandre dos Santos", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Ricardo Alexandre dos Santos or simply Ricardinho (born June 24, 1976 in Passos), is a former Brazilian [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2260711", "sub_label": "Hern\u00e1n Losada", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Hern\u00e1n Losada", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Hern\u00e1n Losada (born May 9, 1982, in Buenos Aires) is an Argentine professional football [MASK], who currently plays for Beerschot Wilrijk in the Belgian Third Division."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q5222531", "sub_label": "Daren Machesney", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Daren Machesney", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Daren Machesney (born December 13, 1986) is a Canadian professional ice hockey [MASK] who is currently playing for the Braehead Clan in the Elite Ice Hockey League (ECHL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q648005", "sub_label": "G. Van Den Burgh", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "G. Van Den Burgh", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "G. Van Den Burgh was an Indonesian football [MASK] who played for the Dutch East Indies in the 1938 FIFA World Cup."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10557565", "sub_label": "Vicente Figueroa", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Vicente Figueroa", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Vicente Figueroa is a Mexican football [MASK] who spent three seasons in Major League Soccer."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q8947319", "sub_label": "Jos\u00e9 Mar\u00eda D\u00edaz Mu\u00f1oz", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 Mar\u00eda D\u00edaz Mu\u00f1oz", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Mar\u00eda D\u00edaz Mu\u00f1oz (Chinese: \u8fea\u4e9e\u65af; born 4 July 1982) is a Spanish professional footballer who currently plays for Hong Kong Premier League club Southern as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7087626", "sub_label": "Oliver James", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Oliver James (footballer)", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Oliver James (born 1 January 1987) is an English professional footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2115340", "sub_label": "Darko Jevti\u0107", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Darko Jevti\u0107", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q15211896", "sub_label": "Raicel Iglesias", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Raisel Iglesias", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Raisel Iglesias Travieso (born January 4, 1990) is a Cuban professional baseball [MASK] for the Cincinnati Reds of Major League Baseball (MLB)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q274720", "sub_label": "\u00c9lise Bussaglia", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c9lise Bussaglia", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "She plays as a [MASK] and is a member of the France women's national football team."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q4885918", "sub_label": "Ben Jacobs", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ben Jacobs (American football)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Benjamin Jacobs (born April 17, 1988) by parents, Cheryl O'Connor and Mark Jacobs, is an American football [MASK] for the Carolina Panthers of the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q874939", "sub_label": "Matthias Heidrich", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Matthias Heidrich", "obj_surface": "defensive midfield", "masked_sentence": "His position was the [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10557700", "sub_label": "Koby Arthur", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Koby Arthur", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "A [MASK] who can also play as a forward, he made his Football League debut in April 2013."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16933950", "sub_label": "Victor Herrero Forcada", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Pulga (footballer)", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Victor Herrero Forcada (born 6 November 1985), known as Pulga, is a Spanish professional footballer who plays for CF Rayo Majadahonda as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q15975839", "sub_label": "Deimantas Petravi\u010dius", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Deimantas Petravi\u010dius", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Deimantas Petravi\u010dius (born 2 September 1995) is a Lithuanian footballer who plays as a [MASK] for Nottingham Forest and the Lithuania national senior team."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7686359", "sub_label": "Tarmo Linnum\u00e4e", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tarmo Linnum\u00e4e", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Tarmo Linnum\u00e4e (born 11 November 1971) is a retired Estonian footballer, who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2189088", "sub_label": "Katsumi Oenoki", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Katsumi Oenoki", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He was a right-footed [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q322360", "sub_label": "Maurice Edu", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Maurice Edu", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Edu Maurice Edu, Jr. (born April 18, 1986) is an American soccer player who plays for the Philadelphia Union as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3379694", "sub_label": "Lennart Steffensen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Lennart Steffensen", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Lennart Steffensen (born 12 July 1977) is a Norwegian football [MASK] who currently plays for Jevnaker."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q15982741", "sub_label": "Florian Martin", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Florian Martin", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Florian Martin (born 19 March 1990) is a French professional footballer who currently plays as an [MASK] for Ligue 2 club Sochaux."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q3992459", "sub_label": "Tom Cousineau", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tom Cousineau", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Thomas Michael Cousineau (born May 6, 1957) is a former American college and professional football player who was a [MASK] in the Canadian Football League (CFL) and National Football League (NFL) for nine seasons during the 1970s and 1980s."}, {"sub_surface": "Tom Cousineau", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "1, Ohio State [MASK] Tom Cousineau, refused to sign with the Bills and instead inked a lucrative deal with the Montreal Alouettes of the Canadian Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5274578", "sub_label": "Diego Bengolea", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Diego Bengolea", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Diego Didier Bengolea Vargas (born December 7, 1979 in Cochabamba), is a Bolivian football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6536699", "sub_label": "Lewis Hogg", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Lewis Hogg", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Lewis Hogg (born 13 September 1982) is an English footballer who plays for Gloucester City as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q357106", "sub_label": "Adigun Salami", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Adigun Salami", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Adigun Taofeek Salami (born 6 May 1988 in Lagos) is a Nigerian footballer who plays as a [MASK] for Middelfart G&BK."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7357574", "sub_label": "Roei Gordana", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Roei Gordana", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Gordana plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q7331353", "sub_label": "Rick DiBernardo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rick DiBernardo", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Richard Anthony DiBernardo (born June 12, 1964) is a former American football [MASK] who played for the St. Louis Cardinals and the Los Angeles Rams of the National Football League (NFL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5234682", "sub_label": "David Hamilton", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "David Hamilton (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "David Hamilton (born 7 November 1960) is an English former professional association football player who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q18630844", "sub_label": "Larry Keller", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Larry Keller", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Larry Ray Keller (born October 2, 1953) is a former American football [MASK] who played three seasons with the New York Jets of the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3299987", "sub_label": "Matts Kunding", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Matts Kunding", "obj_surface": "left-midfielder", "masked_sentence": "A [MASK], Kunding was one of the first Irish professional footballers to ply their trade on the continent."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q459728", "sub_label": "Alessandro Rosina", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alessandro Rosina", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Alessandro Rosina ([ales\u02c8sandro ro\u02c8zina]; born 31 January 1984) is an Italian footballer who plays as an attacking midfielder or [MASK] for Bari on loan from Catania."}, {"sub_surface": "Alessandro Rosina", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Alessandro Rosina ([ales\u02c8sandro ro\u02c8zina]; born 31 January 1984) is an Italian footballer who plays as an [MASK] or winger for Bari on loan from Catania."}, {"sub_surface": "Alessandro Rosina", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Alessandro Rosina ([ales\u02c8sandro ro\u02c8zina]; born 31 January 1984) is an Italian footballer who plays as an [MASK] or winger for Bari on loan from Catania."}, {"sub_surface": "Alessandro Rosina", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Alessandro Rosina ([ales\u02c8sandro ro\u02c8zina]; born 31 January 1984) is an Italian footballer who plays as an attacking midfielder or [MASK] for Bari on loan from Catania."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q94949", "sub_label": "Norberto Alonso", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Norberto Alonso", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Norberto Osvaldo Alonso (born 4 January 1953), known colloquially as \"Beto\" Alonso, is a former Argentine football [MASK], who played the majority of his career for the Argentine club River Plate."}, {"sub_surface": "Norberto Alonso", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Alonso is considered the best [MASK] in the history of Argentine football for many experts."}]}
{"obj_uri": "Q280658", "obj_label": "forward", "sub_uri": "Q76089", "sub_label": "Diego Milito", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Diego Milito", "obj_surface": "centre-forward", "masked_sentence": "A prolific and consistent [MASK], Milito has averaged just over a goal every two appearances over the course of his professional career."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q12000683", "sub_label": "Sivert Heltne Nilsen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sivert Heltne Nilsen", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Sivert Heltne Nilsen (born 2 October 1991) is a Norwegian footballer who plays as a [MASK] for the Norwegian Premier League side Brann."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q5317141", "sub_label": "Dustin Slade", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dustin Slade", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Dustin Slade (born February 28, 1986) is a Canadian ice hockey [MASK] who last played with the Halifax Wolverines of the Maritime Junior A Hockey League (MJAHL) after quitting the Vancouver Giants of the Western Hockey League (WHL), with whom he won a President's Cup as league champions and was a WHL West First Team All-Star."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q15813760", "sub_label": "Luk\u00e1\u0161 Droppa", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Luk\u00e1\u0161 Droppa", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Luk\u00e1\u0161 Droppa (born April 22, 1989 in Uhersk\u00e9 Hradi\u0161t\u011b) is a Czech professional footballer who plays as a [MASK] for Romanian club Pandurii T\u00e2rgu Jiu."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2069923", "sub_label": "Sekou Baradji", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "S\u00e9kou Baradji", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He is a [MASK] and currently plays for Valenciennes FC."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16782053", "sub_label": "Dan Sp\u0103taru", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dan Sp\u0103taru (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Dan Sp\u0103taru (born 24 May 1994, in Chi\u0219in\u0103u) is a Moldovan professional footballer that currently plays for Zimbru Chi\u0219in\u0103u as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q316737", "sub_label": "Sa\u0161a Ili\u0107", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sa\u0161a Ili\u0107 (footballer, born 1977)", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "He is an [MASK], well known for his creativity and precision passing, as well as his goalscoring ability."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q231482", "sub_label": "Zvonimir Vuki\u0107", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Zvonimir Vuki\u0107", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Zvonimir Vuki\u0107 (Serbian Cyrillic: \u0417\u0432\u043e\u043d\u0438\u043c\u0438\u0440 \u0412\u0443\u043a\u0438\u045b; born 19 July 1979) is a Serbian former professional footballer who played as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q18977428", "sub_label": "Elmer Stout", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Elmer Stout", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "He was selected by the Associated Press and the Football Writers Association of America as a first-team [MASK] and on their 1950 College Football All-America Teams."}, {"sub_surface": "Elmer Stout", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "At West Point, he played college football for the Army Cadets at the [MASK] position."}, {"sub_surface": "Elmer Stout", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "He later attended Oklahoma A&M University where he played college football at the [MASK] and running back positions and received a civil engineering degree."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3616516", "sub_label": "Andr\u00e9s San Mart\u00edn", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Andr\u00e9s San Mart\u00edn", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Andr\u00e9s San Mart\u00edn (born 12 April 1978 in Lomas de Zamora, Buenos Aires) is an Argentine retired footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6397175", "sub_label": "Kevin Osei", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Kevin Osei", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Kevin Osei (born 26 March 1991) is a professional footballer who plays as a [MASK] for League Two club Carlisle United."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q6695941", "sub_label": "Luca Panerati", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Luca Panerati", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Luca Panerati (born 2 December 1989 in Grosseto, Tuscany, Italy) is an Italian professional baseball [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q16231631", "sub_label": "Yahya Al-Musalem", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Yahya Al-Musalem", "obj_surface": "Defender (association football)", "masked_sentence": "Yahya Al-Musalem (born 7 January 1987) is a Saudi Arabian footballer who plays as a [MASK] for Saudi Professional League team Al-Hilal F.C."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2584183", "sub_label": "Winfried Berkemeier", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Winfried Berkemeier", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "This [MASK] and forward played six seasons in the Bundesliga for four different teams."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q15243148", "sub_label": "Thierry Alain Mbognou", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Thierry Alain Mbognou", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Thierry Alain Mbognou (born 30 November 1992) is a Cameroonian footballer who plays as a [MASK] for the Slovenian PrvaLiga club Krka."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q464145", "sub_label": "Christian Obodo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Christian Obodo", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Christian Obodo (born 11 May 1984 in Warri, Nigeria) is a football [MASK] from Nigeria, who currently plays for Concordia Chiajna."}, {"sub_surface": "Christian Obodo", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Christian Obodo (born 11 May 1984 in Warri, Nigeria) is a football [MASK] from Nigeria, who currently plays for Concordia Chiajna."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q3182958", "sub_label": "Johnny Podres", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Johnny Podres", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "John Joseph \"Johnny\" Podres (September 30, 1932 \u2013 January 13, 2008) was an American left-handed [MASK] in Major League Baseball who spent most of his career with the Brooklyn and Los Angeles Dodgers."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q17265973", "sub_label": "Luca Tosi", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Luca Tosi", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Luca Tosi (born 4 November 1992) is a San Marino international footballer who plays as a [MASK] for Folgore."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16236792", "sub_label": "Isaac G\u00f3mez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Isaac G\u00f3mez", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Isaac G\u00f3mez S\u00e1nchez (born 28 October 1995), commonly known as Isi, is a Spanish footballer who plays for Rayo Vallecano B as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q8077132", "sub_label": "\u00c5ke Hansson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c5ke Hansson", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "\u00c5ke Hansson (7 May 1927 \u2013 6 September 2015) was a Swedish footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q16222172", "sub_label": "Glenn Fisher", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Glenn Fisher", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Glenn Fisher (born April 25, 1983) is a Canadian former professional ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6245542", "sub_label": "John Lundstram", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "John Lundstram", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "John David Lundstram (born 18 February 1994) is an English professional footballer who plays as a [MASK] for League Two club Oxford United."}]}
{"obj_uri": "Q280658", "obj_label": "forward", "sub_uri": "Q366753", "sub_label": "Teemu Pukki", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Teemu Pukki", "obj_surface": "centre-forward", "masked_sentence": "He operates mainly as a [MASK] who often plays on the wings."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4716384", "sub_label": "Alessandro Moro", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alessandro Moro", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Alessandro Moro (born 2 October 1984) is an Italian football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q1564882", "sub_label": "Wayne Thomas", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Wayne Thomas (ice hockey)", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Robert Wayne \"Twinky\" Thomas (born October 9, 1947 in Ottawa, Ontario) is a Canadian former professional ice hockey [MASK] who played in the National Hockey League (NHL) for the Montreal Canadiens, Toronto Maple Leafs, and New York Rangers."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5524653", "sub_label": "Gary Barnett", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Gary Barnett (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Gary Lloyd Barnett (born 11 March 1963 in Stratford-upon-Avon) is an English former professional footballer who made nearly 400 appearances in the Football League playing as a [MASK] for Oxford United, Wimbledon, Fulham, Huddersfield Town, Leyton Orient and Kidderminster Harriers."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3514487", "sub_label": "Pablo Munhoz", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Pablo Munhoz", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Pablo Roberto Munhoz Rodr\u00edguez (born 31 August 1982 in Rivera) is a Uruguayan football [MASK] playing for Brazilian club CRAC."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q4772367", "sub_label": "Anthony Davis", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Anthony Davis (linebacker)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Anthony Darvise Davis (born March 7, 1969) is a former American football [MASK] in the National Football League who played from 1993-2000."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q447460", "sub_label": "Sara Thunebro", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sara Thunebro", "obj_surface": "left-back", "masked_sentence": "An attacking [MASK], her trademark on the field was her white headband."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q891984", "sub_label": "Tiberio Guarente", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tiberio Guarente", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Tiberio Guarente (born 1 November 1985) is an Italian professional footballer who plays as a [MASK] for Empoli F.C.."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q6107231", "sub_label": "J. T. Thomas", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "J. T. Thomas (linebacker)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Thomas III (born August 15, 1988) is an American football [MASK] for the New York Giants of the National Football League (NFL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3840390", "sub_label": "Luis Alberto Monz\u00f3n", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Luis Alberto Monz\u00f3n", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Luis Alberto Monz\u00f3n Le\u00f3n (born 26 May 1970 in Asunci\u00f3n) is a retired football [MASK] from Paraguay."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q7860072", "sub_label": "Tyler MacKay", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tyler MacKay", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Tyler MacKay (born January 15, 1980) is a retired Canadian ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1337519", "sub_label": "Gabriel Urdaneta", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Gabriel Urdaneta", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Gabriel Jos\u00e9 Urdaneta Rangel (born January 7, 1976 in M\u00e9rida) is a Venezuelan football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1319693", "sub_label": "Antonio Bellavista", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Antonio Bellavista", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2827596", "sub_label": "Ahmed Kashi", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ahmed Kashi", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Ahmed Kashi (born 18 November 1988 in Aubervilliers, France) is an Algerian professional footballer who plays for English club Charlton Athletic, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q172964", "obj_label": "goalkeeper", "sub_uri": "Q705214", "sub_label": "Venio Losert", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Venio Losert", "obj_surface": "goalkeeper", "masked_sentence": "Venio Losert (born 25 July 1976) is a Croatian team handball player who plays at the [MASK] position."}, {"sub_surface": "Venio Losert", "obj_surface": "goalkeeper", "masked_sentence": "Venio Losert (born 25 July 1976) is a Croatian team handball player who plays at the [MASK] position."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q193768", "sub_label": "Sulley Muntari", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sulley Muntari", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Suleyman Ali \"Sulley\" Muntari (born 27 August 1984) is a Ghanaian professional footballer who plays as a [MASK] for Saudi Arabian club Ittihad FC."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q826579", "sub_label": "Bernie Parent", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bernie Parent", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Bernard Marcel \"Bernie\" Parent (born April 3, 1945) is a retired Canadian professional ice hockey [MASK] who played 13 National Hockey League (NHL) seasons with the Philadelphia Flyers, Boston Bruins, and Toronto Maple Leafs, and also spent one season in the World Hockey Association (WHA) with the Philadelphia Blazers."}, {"sub_surface": "Bernie Parent", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "During the 1973\u201374 and 1974\u201375 seasons, in what many consider the finest consecutive seasons ever by a [MASK], the Flyers won two Stanley Cups and Parent won the Vezina Trophy and Conn Smythe Trophy both seasons."}, {"sub_surface": "Bernie Parent", "obj_surface": "Goaltender", "masked_sentence": "[MASK] Bernie Parent, an \"Original Flyer\", returned to the franchise in the off-season, and the Flyers proved that the expansion teams could challenge the Original Six in 1973\u201374."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q7407982", "sub_label": "Sam Olajubutu", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sam Olajubutu", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Sam Olajubutu (born November 15, 1983) is a former American football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q460798", "sub_label": "Markus Heikkinen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Markus Heikkinen", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Heikkinen can play either as a [MASK] or central defender."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q6193520", "sub_label": "Jim Ballard", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jim Ballard", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "James \"Jim\" Ballard (born April 16, 1972) is a former American football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5238899", "sub_label": "David Ram\u00edrez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "David Ram\u00edrez", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Arturo David Ram\u00edrez Torres (born 18 February 1981) is an Argentine football [MASK] who currently plays for Col\u00f3n."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5042792", "sub_label": "Carlos Zavala", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Carlos Zavala", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Carlos Zavala is a retired Mexican-American soccer [MASK] who played professionally in Mexico and the United States."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3148834", "sub_label": "\u0130lyas Kahraman", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "\u0130lyas Kahraman", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He was a [MASK] and was famous of his powerful freekicks and talented left foot."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q16232086", "sub_label": "Bryce Brentz", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bryce Brentz", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "Bryce Everett Brentz (born December 30, 1988) is an American professional baseball [MASK] for the Boston Red Sox of Major League Baseball (MLB)."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q6308173", "sub_label": "Julie Fletcher", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Julie Fletcher", "obj_surface": "left\u2013back", "masked_sentence": "Fletcher was England's regular [MASK] until the emergence of Rachel Unitt."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2747112", "sub_label": "Moataz Eno", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Moataz Eno", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "He plays the [MASK] position for Egypt's club Haras El-Hodood."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3746725", "sub_label": "Florian Berisha", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Florian Berisha", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Florian Berisha (born 18 January 1990) is a Swiss football [MASK] of Albanian origin."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q6771198", "sub_label": "Marko Mom\u010dilovi\u0107", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Marko Mom\u010dilovi\u0107", "obj_surface": "left-back", "masked_sentence": "Marko Mom\u010dilovi\u0107 (Serbian Cyrillic: \u041c\u0430\u0440\u043a\u043e \u041c\u043e\u043c\u0447\u0438\u043b\u043e\u0432\u0438\u045b; born 11 June 1987) is a Serbian professional footballer who plays for Romanian club Steaua Bucure\u0219ti, mainly as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3245881", "sub_label": "Gabriel Donizette de Santana", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Gabriel Donizete de Santana", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Gabriel Donizete de Santana, or simply Gabriel (born September 8, 1987), is a Brazilian [MASK] who currently plays for Sanat Naft F.C."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q7146072", "sub_label": "Patrick Bailey", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Patrick Bailey", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Patrick Bailey (born November 19, 1985) is an American football [MASK] who is currently a free agent."}, {"sub_surface": "Patrick Bailey", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Patrick Bailey (born November 19, 1985) is an American football [MASK] who is currently a free agent."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q1960021", "sub_label": "Roberto Bishara", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Roberto Bishara", "obj_surface": "left-back", "masked_sentence": "In the national team, he usually plays [MASK] although he can also play centre-back."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4775979", "sub_label": "Anton Rukavina", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Anton Rukavina", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Anton Rukavina (born 6 May 1985) is an Croatian football player who plays as a [MASK] for NK Opatija."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7245588", "sub_label": "Priscilla Duncan", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Priscilla Duncan", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Priscilla \"Cilla\" Duncan (born 19 May 1983) is a former association football player who represented New Zealand at international level as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q872125", "sub_label": "Peter Peschel", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Peter Peschel", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Peter Peschel (born 26 January 1972 in Prudnik, Poland) is a retired German football player who played mainly as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q5109572", "sub_label": "Christian Engstrand", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Christian Engstrand", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Christian Engstrand (born November 8, 1988) is a Swedish professional ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q14922449", "sub_label": "Marcel Andrijani\u0107", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Marcel Andrijani\u0107", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Marcel Andrijani\u0107 (born 21 October 1992) is a German footballer who plays as an [MASK] for TuS Erndtebr\u00fcck."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q8065046", "sub_label": "Zakeer Mundampara", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Zakeer Mundampara", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Zakeer Mundampara is an Indian football player playing for Chennaiyin in the ISL as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q18631539", "sub_label": "Terry Dean", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Terry Dean", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Terry Dean (born January 11, 1971) is a former American and Canadian football [MASK] in the Canadian Football League (CFL), Arena Football League (AFL) and World League of American Football (WLAF)."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q16229019", "sub_label": "Cal Heeter", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Cal Heeter", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Calvin Heeter (born November 2, 1988) is an American professional ice hockey [MASK] who currently plays with the Hamburg Freezers of the Deutsche Eishockey Liga (DEL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q546515", "sub_label": "Alberto Aparicio", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alberto Aparicio", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Alberto Aparicio (dates of birth and death unknown) is a Bolivian football [MASK] who played for Bolivia in the 1950 FIFA World Cup."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7149547", "sub_label": "Paul Brown", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Brown (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Paul Henry Brown (born 10 September 1984) is an English footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2302557", "sub_label": "Diego Rivas", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Diego Rivas", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Diego Rivas Guti\u00e9rrez (born 27 April 1980) is a Spanish professional footballer who plays for UD Socu\u00e9llamos as a [MASK]."}, {"sub_surface": "Diego Rivas", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Diego Rivas Guti\u00e9rrez (born 27 April 1980) is a Spanish professional footballer who plays for UD Socu\u00e9llamos as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q5249844", "sub_label": "Dedrick Harrington", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dedrick Harrington", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Dedrick Harrington (born September 25, 1983 in Mexico, Missouri) is an American football [MASK] who is currently[when?]"}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q192198", "sub_label": "Tornike Okriashvili", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tornike Okriashvili", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He is a [MASK] and currently plays for Eski\u015fehirspor on loan from Genk."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q6437195", "sub_label": "Kris Johnson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Kris Johnson (baseball)", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Kristofer Michael Johnson (born October 14, 1984) is an American professional baseball [MASK] for the Hiroshima Toyo Carp of Nippon Professional Baseball (NPB)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3625180", "sub_label": "Asmir Kajevi\u0107", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Asmir Kajevi\u0107", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Asmir Kajevi\u0107 (Serbian Cyrillic: Ac\u043c\u0438p Kaje\u0432\u0438\u045b, born 15 February 1990 in Ro\u017eaje) is a Montenegrin football [MASK], currently playing for HNK Rijeka in Croatia's Prva HNL."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q3808790", "sub_label": "Brendon Ayanbadejo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Brendon Ayanbadejo", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Oladele Brendon Ayanbadejo (/\u02c8br\u025bnd\u0259n \u02cca\u026a.\u0259nb\u0259\u02c8de\u026a\u0292o\u028a/; born September 6, 1976) is an American football [MASK] and special teamer who played in Canadian Football League (CFL) and the National Football League (NFL) for thirteen seasons."}, {"sub_surface": "Brendon Ayanbadejo", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Oladele Brendon Ayanbadejo (/\u02c8br\u025bnd\u0259n \u02cca\u026a.\u0259nb\u0259\u02c8de\u026a\u0292o\u028a/; born September 6, 1976) is an American football [MASK] and special teamer who played in Canadian Football League (CFL) and the National Football League (NFL) for thirteen seasons."}, {"sub_surface": "Brendon Ayanbadejo", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "He is the older brother of NFL [MASK] Brendon Ayanbadejo."}]}
{"obj_uri": "Q1050571", "obj_label": "catcher", "sub_uri": "Q13366619", "sub_label": "Francisco Pe\u00f1a", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Francisco Pe\u00f1a (baseball)", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "Francisco Antonio Pe\u00f1a (born October 12, 1989) is a Dominican professional baseball [MASK] for the Baltimore Orioles."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q647732", "sub_label": "Desiree Scott", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Desiree Scott", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Desiree Rose Marie Scott (born 31 July 1987) is a Canadian soccer [MASK] for FC Kansas City in the National Women's Soccer League."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q7382653", "sub_label": "Rusty Tillman", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rusty Tillman", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Russell Arthur Tillman (born February 27, 1946) is a former American football player who played [MASK] in the National Football League for the Washington Redskins from 1970 to 1977."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2462379", "sub_label": "Roberto Hodge", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Roberto Hodge", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Roberto Hodge Rivera (born 30 July 1944 - 1985) is a Chilean football [MASK] who played for Chile in the 1966 FIFA World Cup."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7448471", "sub_label": "Selina Zumb\u00fchl", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Selina Zumb\u00fchl", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Selina Zumb\u00fchl is a Swiss football [MASK], currently playing for FC Z\u00fcrich in Switzerland's Nationalliga A."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7687600", "sub_label": "Tasos Tsokanis", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tasos Tsokanis", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Anastasios \"Tasos\" Tsokanis (Greek: \u03a4\u03ac\u03c3\u03bf\u03c2 \u03a4\u03c3\u03bf\u03ba\u03ac\u03bd\u03b7\u03c2, born 2 May 1991) is a Greek footballer who currently plays as a left-side [MASK] for Superleague side Asteras Tripoli."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5427842", "sub_label": "Fabio Meduri", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Fabio Meduri", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Fabio Meduri (born August 19, 1991) is an Italian footballer who plays for Savoia as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q3056631", "sub_label": "Erin Whitten-Hamlen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Erin Whitten", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Erin Whitten (born October 26, 1971 in Glens Falls, New York) is a hockey [MASK] who has played professionally with various men's teams."}, {"sub_surface": "Erin Whitten", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Erin Whitten (born October 26, 1971 in Glens Falls, New York) is a hockey [MASK] who has played professionally with various men's teams."}]}
{"obj_uri": "Q1050571", "obj_label": "catcher", "sub_uri": "Q777445", "sub_label": "John Boccabella", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "John Boccabella", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "His performance was below average in each season as well, and just before the 1974 season, the Giants shipped him off to the Montreal Expos in return for [MASK] John Boccabella."}, {"sub_surface": "John Boccabella", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "He played as a [MASK] and first baseman in Major League Baseball from 1963 to 1974 with the Chicago Cubs, Montreal Expos and San Francisco Giants."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5483523", "sub_label": "Francisco Javier L\u00f3pez Garc\u00eda", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Francisco Javier L\u00f3pez Garc\u00eda", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Francisco Javier L\u00f3pez Garc\u00eda (born 14 October 1950 in Laredo, Cantabria) is a Spanish retired footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q1096131", "sub_label": "Brooks Reed", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Brooks Reed", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Brooks Reed (born February 28, 1987) is an American football [MASK] for the Atlanta Falcons of the National Football League (NFL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q19594190", "sub_label": "Germanpreet Singh", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Germanpreet Singh", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Germanpreet Singh (born 24 June 1996) is an Indian professional footballer who plays as a [MASK] for Dempo in the I-League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2409721", "sub_label": "Wycliff Kambonde", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Wycliff Kambonde", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Wycliff Mathou Kambonde (born 10 January 1988) is a Namibian football [MASK] with the Jomo Cosmos of the Premier Soccer League in South Africa."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q6531936", "sub_label": "Lester Ricard", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Lester Ricard", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Lester Ray Ricard, Jr. (born December 11, 1983) is a former college and professional American and Canadian football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6307421", "sub_label": "Julian Okai", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Julian Okai", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Julian Ebenezer N. A. Okai (born 26 February 1993) is an English footballer who plays as a [MASK] for Isthmian League Division One North club Great Wakering Rovers."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q7857411", "sub_label": "Twan Russell", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Twan Russell", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Twan Sanchez Russell (born April 25, 1974) is a former American football [MASK] in the National Football League for the Washington Redskins, the Miami Dolphins, and the Atlanta Falcons."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q5231686", "sub_label": "David Brandon", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "David Brandon (American football)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "David Sherrod Brandon (born February 9, 1965) is a former professional American football player who played [MASK] for 11 seasons for four different teams in the National Football League (NFL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6075284", "sub_label": "Ir\u00eanio Jos\u00e9 Soares Filho", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ir\u00eanio Jos\u00e9 Soares Filho", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Ir\u00eanio Jos\u00e9 Soares Filho or simply Ir\u00eanio (born May 27, 1975 in Carangola), is a former Brazilian footballer who played as [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3802593", "sub_label": "Ismail Mohamed", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ismail Mohamed", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "An [MASK], he currently plays at the club level for VB Sports Club."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q4885535", "sub_label": "Ben Dixon", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ben Dixon (English footballer)", "obj_surface": "left-back", "masked_sentence": "Initially a left-winger, he converted first to a [MASK] and then a centre-half."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q982836", "sub_label": "Roald van Hout", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Roald van Hout", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Roald van Hout (born 23 April 1988 in Waddinxveen) is a Dutch footballer who plays as a [MASK] for Eerste Divisie club FC Eindhoven."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16232414", "sub_label": "Joel Sequeira", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Joel Sequeira", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Joel Sequeira (born 15 March 1988) in Goa is an Indian footballer who plays as a [MASK] for ONGC in the I-League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18631570", "sub_label": "Judah Hernandez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Judah Hernandez", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Judah Hernandez (born November 26, 1986) is a Trinidadian soccer [MASK] who currently plays for Canadian Soccer League side Burlington SC."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q2907942", "sub_label": "Bobby Cramer", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bobby Cramer", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Robert Thomas Cramer (born October 28, 1979) is a former Major League Baseball [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6702017", "sub_label": "Luke Guttridge", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Luke Guttridge", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Luke Horace Guttridge (born 27 March 1982) is an English footballer who plays as a [MASK] for League Two side Dagenham & Redbridge."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3295559", "sub_label": "Bruno Renan", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bruno Renan", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Bruno Renan Trombelli (born April 19, 1991 in Maring\u00e1) or simply Bruno Renan is a Brazilian [MASK] who currently plays for Pelotas."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3858883", "sub_label": "Mirko Valdifiori", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mirko Valdifiori", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mirko Valdifiori (born 21 April 1986) is an Italian professional footballer who plays as a [MASK] for Napoli and the Italian national team."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7615248", "sub_label": "Steven Schumacher", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Steven Schumacher", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Steven Thomas Schumacher (born 30 April 1984) is an English footballer who plays for Stevenage as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q335693", "sub_label": "Gai Assulin", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Gai Assulin", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Gai Yigaal Assulin (Hebrew: \u05d2\u05d9\u05d0 \u05d9\u05d2\u05d0\u05dc \u05d0\u05e1\u05d5\u05dc\u05d9\u05df; born 9 April 1991) is an Israeli professional footballer who last played for RCD Mallorca as a winger or an [MASK]."}, {"sub_surface": "Gai Assulin", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Gai Yigaal Assulin (Hebrew: \u05d2\u05d9\u05d0 \u05d9\u05d2\u05d0\u05dc \u05d0\u05e1\u05d5\u05dc\u05d9\u05df; born 9 April 1991) is an Israeli professional footballer who last played for RCD Mallorca as a [MASK] or an attacking midfielder."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q6446602", "sub_label": "Kurt Barber", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Kurt Barber", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Kurt Barber (born January 5, 1969, in Paducah, Kentucky) is the defensive line coach for UNLV's football team and a former standout [MASK] in college and in the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q1392245", "sub_label": "Adam Wilk", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Adam Wilk", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Adam Robert Wilk (born December 9, 1987) is an American professional baseball [MASK] in the Tampa Bay Rays organization."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7324914", "sub_label": "Richard Costa", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Richard Costa", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Richard Costa (born 5 January 1992) is an Indian footballer who plays as a [MASK] for Churchill Brothers S.C. in the I-League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q336916", "sub_label": "Abedi Pele", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Pel\u00e9", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Pedro Miguel Cardoso Monteiro (born 2 May 1978), commonly known as Pel\u00e9, is a Cape Verdean footballer who plays for English club Havant & Waterlooville as a central defender and [MASK]."}, {"sub_surface": "Pel\u00e9", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "A former [MASK], he is considered one of the greatest Polish players of all time, and was selected by Pel\u00e9 as one of the 100 best living footballers in 2004."}, {"sub_surface": "Pel\u00e9", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "V\u00edtor Hugo Gomes Passos (born 14 September 1987), known as Pel\u00e9, is a Portuguese professional footballer who plays for Cypriot club Anorthosis Famagusta FC as a [MASK]."}, {"sub_surface": "Pel\u00e9", "obj_surface": "left winger", "masked_sentence": "Bryan Pel\u00e9 (25 March 1992) is a French footballer who plays as a [MASK] for Stade Brestois in Ligue 2."}, {"sub_surface": "Pel\u00e9", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "He was selected by Pel\u00e9 as one of FIFA's 125 Greatest Living Players, and as the UEFA Club [MASK] of the Year in 2002."}]}
{"obj_uri": "Q280658", "obj_label": "forward", "sub_uri": "Q350795", "sub_label": "Don Revie", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Don Revie", "obj_surface": "centre-forward", "masked_sentence": "Newcastle were already leading and this just added to City's woes, as their much-vaunted \"Revie Plan\" (based on a deep-lying [MASK] in Don Revie, later to be England manager) failed to fire."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5942750", "sub_label": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Cases", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Cases", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Eupen as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6838469", "sub_label": "Mick Walker", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mick Walker (footballer, born 1945)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Michael Walker (born 10 April 1945) is an English former professional footballer who played in the Football League, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q280658", "obj_label": "forward", "sub_uri": "Q6115770", "sub_label": "Jack Whitham", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jack Whitham", "obj_surface": "Centre Forward", "masked_sentence": "He was a [MASK] who only started 111 league games in a nine-year career between 1967 and 1976, scoring 40 goals."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q736391", "sub_label": "Eran Zahavi", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Eran Zahavi", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Eran Zahavi (or Eran Zehavi, Hebrew: \u05e2\u05e8\u05df \u05d6\u05d4\u05d1\u05d9; born 25 July 1987) is an Israeli professional footballer who plays as an [MASK] for Maccabi Tel Aviv and the Israel national team."}, {"sub_surface": "Eran Zahavi", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Eran Zahavi (or Eran Zehavi, Hebrew: \u05e2\u05e8\u05df \u05d6\u05d4\u05d1\u05d9; born 25 July 1987) is an Israeli professional footballer who plays as an [MASK] for Maccabi Tel Aviv and the Israel national team."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16193263", "sub_label": "Frank Murphy", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Frank Murphy (footballer, born 1959)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Francis Murphy (born 1 June 1969 in Glasgow, Scotland) is a Scottish former professional footballer who played in the Football League, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q5108458", "sub_label": "Chris White", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Chris White (linebacker)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Christopher Andrew White (born January 15, 1989) is an American football [MASK] who is currently a free agent."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6397570", "sub_label": "Kevin Summerfield", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Kevin Summerfield", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He was signed by Dave Smith for Plymouth Argyle six months later, where was converted into a [MASK], and was an important member of the squad for the next five years."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q3257826", "sub_label": "Lofa Tatupu", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Lofa Tatupu", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "He is the nephew of former New England Patriots running back Mosi Tatupu, and first cousin of Seattle Seahawks [MASK] Lofa Tatupu."}, {"sub_surface": "Lofa Tatupu", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Despite starting two rookies at [MASK] for most of the year, the Seattle linebacking corps played well, led by Pro Bowler Lofa Tatupu, who topped the team with 104 tackles and added four sacks, three interceptions, and one fumble recovery."}, {"sub_surface": "Lofa Tatupu", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Mosiula Mea'alofa \"Lofa\" Tatupu (born November 15, 1982) is a former American football [MASK] who played six seasons in the National Football League (NFL)."}, {"sub_surface": "Lofa Tatupu", "obj_surface": "Linebackers coach", "masked_sentence": "He is currently an Assistant [MASK] with the Seattle Seahawks."}, {"sub_surface": "Lofa Tatupu", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "His son Lofa Tatupu was a three-time Pro Bowl [MASK] for the Seattle Seahawks."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6572982", "sub_label": "Mats M\u00f8ller D\u00e6hli", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mats M\u00f8ller D\u00e6hli", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mats M\u00f8ller D\u00e6hli (born 2 March 1995) is a Norwegian professional footballer who plays as a [MASK] for German club SC Freiburg."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10557236", "sub_label": "Robin Ka\u010danikli\u0107", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Robin Ka\u010danikli\u0107", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Robin Ka\u010danikli\u0107 (born 25 August 1988) is a Swedish footballer of Serbian and Macedonian descent who plays for \u00d6rgryte IS as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4062308", "sub_label": "Piraliy Aliev", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Piraliy Aliev", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Pyrali Aliyev (born 13 January 1984) is a Kazakhstani football [MASK] who most recently played for Ordabasy."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q6788460", "sub_label": "Matt Castelo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Matt Castelo", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Matthew Alexander \"Matt\" Castelo (born March 26, 1986) is a former professional gridiron football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q5272683", "sub_label": "Dick Bittner", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dick Bittner", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Richard John \"Dick\" Bittner (January 12, 1922 \u2013 March 24, 2002) was an American professional ice hockey [MASK] who played in one National Hockey League game for the Boston Bruins during the 1949\u201350 NHL season."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q693688", "sub_label": "Robert Mayer", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Robert Mayer (ice hockey)", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Robert Mayer (born October 9, 1989) is a Czech-born Swiss professional ice hockey [MASK] who is currently playing with Gen\u00e8ve-Servette HC of the National League A (NLA)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q400047", "sub_label": "Anthony Moura-Komenan", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Anthony Moura-Komenan", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Anthony David Moura-Komenan (born 20 January 1986) is a French-born Ivorian football [MASK] who plays for Osotspa Samut Prakan in the Thai Premier League."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q4909024", "sub_label": "Bill Foster", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bill Foster (baseball)", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "William Hendrick \"Bill\" Foster (June 12, 1904 \u2013 September 16, 1978) was an American left-handed [MASK] in baseball's Negro leagues in the 1920s and 1930s, and had a career record of 143-69."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3853189", "sub_label": "Maycon Vieira de Freitas", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Maycon Vieira de Freitas", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Maycon Vieira de Freitas or simply Maycon (born February 14, 1985, in Vit\u00f3ria), is a Brazilian footballer who plays for Sampaio Corr\u00eaa as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q7803549", "sub_label": "Tim Golden", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tim Golden (American football)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Timothy George Golden (born November 15, 1959) is an American former college and professional football player who was a [MASK] in the National Football League (NFL) for four seasons during the mid-1980s."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q15054978", "sub_label": "Harrison Reed", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Harrison Reed (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Harrison James Reed (born 27 January 1995) is an English professional footballer who plays as a [MASK] for Southampton in the Premier League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1588356", "sub_label": "Andrey Akopyants", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Andrey Akopyants", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Andrey Akopyants (born 27 August 1977) is an Uzbekistani football [MASK] of Armenian descent."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3999898", "sub_label": "Trygve Andersen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Trygve Andersen (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q75946", "sub_label": "Andreas M\u00fcller", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Andreas M\u00fcller (footballer)", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Andreas M\u00fcller (born 13 December 1962 in Stuttgart) is a German former footballer who played mainly as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3929446", "sub_label": "Ragnar Larsen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ragnar Larsen", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Larsen played as a [MASK] and started his playing career with Sandaker."}, {"sub_surface": "Ragnar Larsen", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Ragnar Nikolay Larsen (7 January 1925 \u2013 14 January 1982) was a Norwegian football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q3307950", "sub_label": "Micah Owings", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Micah Owings", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "While playing for the Arizona Diamondbacks in 2007, he was honored with a Silver Slugger Award in 2007 as the top-hitting [MASK]."}, {"sub_surface": "Micah Owings", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "In his major league career from 2007\u20132012, Owings was used exclusively as a [MASK] and occasional pinch-hitter; he has also played outfielder in the minor leagues."}, {"sub_surface": "Micah Owings", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "On their next off day they sent popular left fielder Adam Dunn to the Arizona Diamondbacks for two minor leaguers and [MASK] Micah Owings."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q7028581", "sub_label": "Nicky Devlin", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Nicky Devlin", "obj_surface": "right-sided full-back", "masked_sentence": "He plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q8017537", "sub_label": "William Richards", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "William Richards (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "William Stanley Richards (born 18 December 1991) is a Welsh footballer who plays as a [MASK] for Redditch United."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q17151061", "sub_label": "Thatcher Demko", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Thatcher Demko", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Thatcher Douglas Demko (born December 8, 1995) is an American ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q782987", "sub_label": "Fabien Boudar\u00e8ne", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Fabien Boudar\u00e8ne", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Fabien Boudar\u00e8ne (born 5 October 1978) is a retired French footballer of Algerian origin who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q625188", "sub_label": "Lee Kil-hoon", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Lee Kil-hoon", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Lee Kil-Hoon (born March 6, 1983) is a South Korean footballer as a [MASK], who currently plays for Sime Darby in Malaysia Premier League."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q559886", "sub_label": "Semyon Varlamov", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Semyon Varlamov", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Semyon Aleksandrovich Varlamov (Russian: \u0421\u0435\u043c\u0451\u043d \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0412\u0430\u0440\u043b\u0430\u043c\u043e\u0432, [s\u02b2\u026a\u02c8m\u02b2\u0275n v\u0250r\u02c8lam\u0259f]; born 27 April 1988) is a Russian professional ice hockey [MASK] currently playing for the Colorado Avalanche of the National Hockey League (NHL)."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q16232404", "sub_label": "Gus Schlosser", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Gus Schlosser", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "August C. Schlosser (born October 20, 1988) is an American professional baseball [MASK], for the Somerset Patriots of the Atlantic League of Professional Baseball."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q13474190", "sub_label": "Teodoro Matos Santana", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Teodoro Matos Santana", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Teodoro Matos Santana (22 October 1946 \u2013 12 June 2013) was a Brazilian professional footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7332225", "sub_label": "Ricky Wellard", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ricky Wellard", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Ricky Ben Wellard (born 9 May 1988) is an English semi-professional footballer who plays as a [MASK] for National League club Welling United."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6836352", "sub_label": "Michel Cury Neto", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Michel Cury Neto", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Michel Cury Neto (born 24 July 1981) is a Brazilian football [MASK] who currently plays for Arax\u00e1."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7342348", "sub_label": "Yao Xia", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Yao Xia", "obj_surface": "Attacking midfielder", "masked_sentence": "Yao Xia (Simplified Chinese: \u59da\u590f; Pinyin: Y\u00e1o Xi\u00e0) (born 28 January 1974) is a Chinese football player and coach who is currently the caretaker manager of Chengdu Blades as well as also being a former international who predominantly played as an [MASK] or Striker."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10554367", "sub_label": "Alexandru Coman", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alexandru Coman", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Alexandru Coman (born 16 October 1991 in Bucharest, Romania) is a Romanian footballer who plays as a [MASK] for Bra\u0219ov."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4760665", "sub_label": "Andy Ferrell", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Andy Ferrell", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Andrew Eric \"Andy\" Ferrell (born 9 January 1984) is an English footballer who plays for Bedlington Terriers as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q736658", "sub_label": "Dillon Gee", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dillon Gee", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Dillon Kyle Gee (born April 28, 1986) is an American professional baseball [MASK] in the Kansas City Royals organization."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q823057", "sub_label": "Bernardo Vieira de Souza", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bernardo Vieira de Souza", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Bernardo Vieira de Souza, better known as Bernardo (Sorocaba, May 20, 1990) is a Brazilian footballer who acts as [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6513935", "sub_label": "Lee Holmes", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Lee Holmes", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Ricky Lee Holmes (born 19 June 1987) is an English professional footballer who plays as a striker or a [MASK] for League Two club Northampton Town."}, {"sub_surface": "Lee Holmes", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Lee Daniel Holmes (born 2 April 1987) is an English professional footballer who plays as a [MASK] for Exeter City in League Two."}, {"sub_surface": "Lee Holmes", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He is the brother of Southampton [MASK] Lee Holmes."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q5307299", "sub_label": "Drew Willy", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Drew Willy", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "He was traded to the Roughriders for [MASK] Drew Willy on February 6, 2014."}, {"sub_surface": "Drew Willy", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "The Connecticut victory was sealed when, late in the fourth quarter, Buffalo [MASK] Drew Willy threw a pass that was intercepted by UConn safety Dahna Deleston and returned 100 yards for a touchdown."}, {"sub_surface": "Drew Willy", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Drew Willy (born November 13, 1986) is a professional gridiron football [MASK] for the Winnipeg Blue Bombers of the Canadian Football League."}, {"sub_surface": "Drew Willy", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Drew Willy (born November 13, 1986) is a professional gridiron football [MASK] for the Winnipeg Blue Bombers of the Canadian Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7821353", "sub_label": "Toni Vidigal", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Toni Vidigal", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Ant\u00f3nio 'Toni' Leonel Vidigal (born 1 March 1975) is a Portuguese retired professional footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q172964", "obj_label": "goalkeeper", "sub_uri": "Q1615523", "sub_label": "Alberto Alberani", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alberto Alberani", "obj_surface": "goalkeeper", "masked_sentence": "Alberto Alberani Samaritani (born 22 May 1947) is a retired Italian water polo [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7807427", "sub_label": "Timothy O'Neill", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Timothy O'Neill (soccer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Timothy O'Neill (born February 17, 1982) is an American soccer [MASK] who played professionally in the USL First Division."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3431011", "sub_label": "Martin Linnes", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Martin Linnes", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "As a versatile player, he also played as a left back, central midfielder, right midfielder and right [MASK]."}, {"sub_surface": "Martin Linnes", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "As a versatile player, he also played as a left back, [MASK], right midfielder and right winger."}, {"sub_surface": "Martin Linnes", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "As a versatile player, he also played as a left back, central midfielder, right [MASK] and right winger."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q14605602", "sub_label": "Far\u00e8s Bahlouli", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Far\u00e8s Bahlouli", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Far\u00e8s Bahlouli (born 8 April 1995) is a French-Algerian footballer who plays as an [MASK] for AS Monaco FC."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q5145348", "sub_label": "Colin McCarthy", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Colin McCarthy", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Colin McCarthy (born May 30, 1988) is a former professional American football [MASK]."}, {"sub_surface": "Colin McCarthy", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "He was considered one of the better [MASK] prospects for the 2011 NFL Draft."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4723213", "sub_label": "Alfred Nicol", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alfred Nicol", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Alfred Nicol was an English professional footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q4107362", "sub_label": "Phil Villapiano", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Phil Villapiano", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Philip James Villapiano (born February 26, 1949 in Long Branch, New Jersey) is a former American football [MASK] who played 13 seasons in the NFL."}, {"sub_surface": "Phil Villapiano", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Among them were ambidextrous quarterback and former University of Houston star D.C. Nobles and several American Football League veterans: quarterbacks Mike Taliaferro and Don Trull, fullback Jim Nance, wide receivers Don Maynard and Rick Eber, tight end Willie Frazier, former Houston Oiler and All-AFL tackle Glen Ray Hines, [MASK] Garland Boyette, defensive end Al Dotson, defensive backs Daryl Johnson, Richmond Flowers, Jr., John Mallory and Art McMahon, and rookie linebacker John Villapiano, brother of Oakland Raiders defender Phil Villapiano."}, {"sub_surface": "Phil Villapiano", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Among them were ambidextrous quarterback and former University of Houston star D.C. Nobles and several American Football League veterans: quarterbacks Mike Taliaferro and Don Trull, fullback Jim Nance, wide receivers Don Maynard and Rick Eber, tight end Willie Frazier, former Houston Oiler and All-AFL tackle Glen Ray Hines, linebacker Garland Boyette, defensive end Al Dotson, defensive backs Daryl Johnson, Richmond Flowers, Jr., John Mallory and Art McMahon, and rookie [MASK] John Villapiano, brother of Oakland Raiders defender Phil Villapiano."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q3133139", "sub_label": "Henry Villar", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Henry Villar", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Henry Villar (born May 24, 1987 in Bonao, Dominican Republic) is a right-handed Major League Baseball [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6891562", "sub_label": "Mohamed Zahid Hossain", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mohamed Zahid Hossain", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mohamed Zahid Hossain (born 15 June 1988) is a Bangladeshi footballer who plays as a [MASK] for Sheikh Russel KC and the Bangladesh national team."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q4864046", "sub_label": "Barry Brown", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Barry Brown (American football)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Joseph Barry Brown (born April 17, 1943) is an American former college and professional football player who was a [MASK] and tight end in the National Football League (NFL) and American Football League (AFL) for five seasons during the 1960s and early 1970s."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q261994", "sub_label": "Charlie Furbush", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Charlie Furbush", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Charles \"Charlie\" Roderick Furbush (born April 11, 1986) is an American professional baseball [MASK] with the Seattle Mariners of Major League Baseball (MLB)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1399750", "sub_label": "Willo Flood", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Willo Flood", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "William Robert \"Willo\" Flood (born 10 April 1985) is an Irish professional footballer who plays as a [MASK] for Scottish club Aberdeen."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q732903", "sub_label": "Ibrahima Kon\u00e9", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ibrahima Kon\u00e9", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Ibrahima Kon\u00e9 (born 26 July 1969 in Adjam\u00e9) is a former Ivorian [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q7384376", "sub_label": "Ryan Nie", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ryan Nie", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Ryan Nie (born April 15, 1985) is a Canadian professional ice hockey [MASK] who is currently playing for ETC Crimmitschau of the DEL2."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5300375", "sub_label": "Doug Collins", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Doug Collins (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "John Douglas \"Doug\" Collins (born 28 August 1945) is an English former professional footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2470437", "sub_label": "Sebastian Dudek", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sebastian Dudek", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Sebastian Dudek (born January 19, 1980 in \u017bary, Poland) is a Polish footballer who currently plays for Zawisza Bydgoszcz as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16236149", "sub_label": "Boris G\u00e1ll", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Boris G\u00e1ll", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Boris G\u00e1ll (born 27 April 1994) is a Slovak football [MASK] who currently plays for the DOXXbet liga club FC VSS Ko\u0161ice."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q705585", "sub_label": "M\u00e1rio Coluna", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "M\u00e1rio Coluna", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "M\u00e1rio Esteves Coluna ([\u02c8ma\u027eiu ku\u02c8lun\u0250]; 6 August 1935 \u2013 25 February 2014) was a Portuguese footballer who played mainly as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q701600", "sub_label": "Christopher Drazan", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Christopher Drazan", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Christopher Drazan (born 2 October 1990) is an Austrian football [MASK] currently playing for German 3."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q54835", "sub_label": "Salva Sevilla", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Salva Sevilla", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Salvador \"Salva\" Sevilla L\u00f3pez (born 18 March 1984) is a Spanish professional footballer who plays for RCD Espanyol as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1141464", "sub_label": "Alberto Marchetti", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alberto Marchetti", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Alberto Marchetti (born December 16, 1954 in Montevarchi, Italy) is an Italian professional football coach and a former player who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16222021", "sub_label": "I\u00f1igo Ros", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "I\u00f1igo Ros", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Inigo Ros A\u00f1\u00f3n (born 21 October 1982) is a Spanish professional footballer who plays for SD Huesca as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2673278", "sub_label": "Solomon Asante", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Solomon Asante", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Solomon Asante (born 6 March 1990 in Kumasi) is a Ghanaian professional footballer who plays for TP Mazembe as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q11771606", "sub_label": "Matt Baker", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Matt Baker (American football)", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Matthew David Baker (born May 11, 1983) is a former American football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1247899", "sub_label": "Jaime Bragan\u00e7a", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jaime Bragan\u00e7a", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jaime Celestino Dias Bragan\u00e7a (born 9 June 1983 in Lisbon) is a Portuguese footballer who plays for Malaysian club PDRM FA as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6538254", "sub_label": "Le\u00f3n Strembel", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Le\u00f3n Strembel", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Le\u00f3n Strembel is a retired Argentine football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q6128637", "sub_label": "James Allen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "James Allen (linebacker)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "James Deshaune Allen (born November 11, 1979) is a formerAmerican football [MASK] for the New Orleans Saints of the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3731632", "sub_label": "Erick Torres", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Erick Torres", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Erick Torres (born May 16, 1975) is a professional Peruvian footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q17609910", "sub_label": "Borja Fern\u00e1ndez (footballer, born 1995)", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Borja Fern\u00e1ndez (footballer, born 1995)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Borja Fern\u00e1ndez Fern\u00e1ndez (born 16 August 1995) is a Spanish footballer who plays for Celta de Vigo B as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7820620", "sub_label": "Tom\u00e1\u0161 Mikini\u010d", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tom\u00e1\u0161 Mikini\u010d", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Tom\u00e1\u0161 Mikini\u010d (born 22 November 1992) is a Slovak footballer who plays for Podbrezov\u00e1, on loan from Spartak Trnava, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q4908509", "sub_label": "Bill Cody", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bill Cody (American football)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "William Eugene \"Bill\" Cody (born August 2, 1944 in Greenwood, Mississippi) is a former professional American football [MASK] in the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1137603", "sub_label": "Fahad Al Enezi", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Fahad Al Enezi", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Fahad Alenazi (Arabic: \u0641\u0647\u062f \u0627\u0644\u0639\u0646\u0632\u064a, born 1 September 1988) is a Kuwaiti footballer who is a [MASK] for the Kuwaiti Premier League club Kuwait SC."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2225513", "sub_label": "Sascha Pfeffer", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sascha Pfeffer", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Pfeffer, who is a [MASK], joined Dynamo Dresden from SC Borea Dresden in August 2007, and left for Chemnitzer FC five years later."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5231014", "sub_label": "David Babunski", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "David Babunski", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "David Babunski (Macedonian: \u0414\u0430\u0432\u0438\u0434 \u0411\u0430\u0431\u0443\u043d\u0441\u043a\u0438; born 1 March 1994) is a Macedonian footballer who plays as an [MASK], who plays for Red Star Belgrade."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7159699", "sub_label": "Pedro Lemos", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Pedro Lemos", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "(For the California artist, see Pedro Joseph de Lemos) Pedro Jorge Pires Fernandes Lemos (born 17 March 1993 in S\u00e3o Torcato - Guimar\u00e3es) is a Portuguese footballer who plays for Vit\u00f3ria Guimar\u00e3es B, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q17626689", "sub_label": "Ian Hamilton", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ian Hamilton (footballer, born 1956)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Ian Hamilton (born 21 July 1956) is an English former professional footballer who played as a [MASK] in the Football League for Darlington and in the Belgian First Division for Li\u00e8ge."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2708662", "sub_label": "Antonio Sastre", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Antonio Sastre", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Sastre was an all-round [MASK] who could play well almost anywhere on the pitch due to his intelligence and versatility."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q17612089", "sub_label": "Gideon Asante", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Gideon Asante", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Gideon Asante (born February 28, 1992) is a Ghanaian footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q17388818", "sub_label": "Kevin Teer", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Kevin Teer", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Kevin Teer is a retired professional football [MASK] who played in the Football League for Brentford."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q17422027", "sub_label": "Perce Wilson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Perce Wilson", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "He was the [MASK] for the 1920 Detroit Heralds during the first regular season of the National Football League (then known as the American Professional Football Association)."}, {"sub_surface": "Perce Wilson", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "He was one of the first Canadian-born players, and the first Canadian-born [MASK], to play in the NFL."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q721606", "sub_label": "Jeff Stans", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jeff Stans", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jeff Stans (born 20 March 1990) is a Dutch footballer who plays as a [MASK] for Excelsior in the Dutch Eredivisie."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16226248", "sub_label": "Chloe Logarzo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Chloe Logarzo", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Chloe Logarzo (born 22 December 1994) is an Australian soccer player, currently playing as a [MASK] for Newcastle Jets and the Australian national team."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q4754843", "sub_label": "Andre O'Neal", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Andre O'Neal", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Andre Titus O'Neal (born December 12, 1975) is a former [MASK] in the National Football League who played for the Kansas City Chiefs, the Green Bay Packers, and the Minnesota Vikings."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q705264", "sub_label": "Stephan F\u00fcrstner", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Stephan F\u00fcrstner", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Stephan F\u00fcrstner (born 11 September 1987 in Munich) is a German footballer who currently plays as a [MASK] for 1."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2718645", "sub_label": "Thomas Lindrup", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas Lindrup", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Thomas Lindrup (born 21 May 1976) is a former Danish professional football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q16843803", "sub_label": "Tyler Hansen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tyler Hansen", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Tyler Hansen (born December 6, 1989) is an American football [MASK] who is currently a free agent."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1648810", "sub_label": "Tch\u00f4", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tch\u00f4", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Valdecir de Souza J\u00fanior or simply Tch\u00f4 (born April 21, 1987 in Belo Horizonte), is a Brazilian [MASK] who plays for \u00c1gua Santa."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q464206", "sub_label": "Marat X\u00e4yrullin", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Marat Khairullin", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Marat Nailyevich Khairullin (Russian: \u041c\u0430\u0440\u0430\u0442 \u041d\u0430\u0438\u043b\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0425\u0430\u0439\u0440\u0443\u043b\u043b\u0438\u043d; born 26 April 1984) is a Russian-born Kazakh football [MASK]/forward."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q3546043", "sub_label": "Tyler Yates", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tyler Yates", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "[MASK]"}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1065528", "sub_label": "Rog\u00e9rio de Assis Silva Coutinho", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rog\u00e9rio de Assis Silva Coutinho", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Rog\u00e9rio de Assis Silva Coutinho or simply Rogerinho (born March 20, 1987 in Bacabal), is a Brazilian [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5495129", "sub_label": "Fred Ferdinando Mote", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Fred Ferdinando Mote", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Fred Ferdinando Mote or Fred Mote or just called Nando (born November 15, 1989 in Wamena) is an Indonesian footballer who plays as a [MASK] for Perseru Serui in the Indonesia Super League."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q591678", "sub_label": "Cam Newton", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Cam Newton", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "In the process, Carolina became the first team in NFL history to have three players with 700 or more yards rushing in the same season: running back DeAngelo Williams with 836, running back Jonathan Stewart with 761 and [MASK] Cam Newton with 706."}, {"sub_surface": "Cam Newton", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "In Week 16 of the 2010 season, the team clinched the NFL's worst record of that year and was given the #1 pick in the 2011 NFL Draft, with which the team selected Auburn [MASK] Cam Newton, the 2010 Heisman Trophy winner."}, {"sub_surface": "Cam Newton", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "On December 6th, 2015, Tannehill became just the fourth [MASK] in NFL history to throw for over 3,000 yards in each of his first four seasons in the league, joining Peyton Manning, Andy Dalton, and Cam Newton."}, {"sub_surface": "Cam Newton", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "With the first pick the Panthers selected Auburn University [MASK] Cam Newton, who was the 2010 Heisman Trophy winner."}, {"sub_surface": "Cam Newton", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Four Stanford players have finished second in Heisman voting: [MASK] John Elway was second to Herschel Walker in 1982; running back Toby Gerhart was second to Mark Ingram in 2009; quarterback Andrew Luck finished second to Cam Newton in 2010 and to Robert Griffin III in 2011; and Christian McCaffrey finished second to Derrick Henry in 2015."}, {"sub_surface": "Cam Newton", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Four Stanford players have finished second in Heisman voting: quarterback John Elway was second to Herschel Walker in 1982; running back Toby Gerhart was second to Mark Ingram in 2009; [MASK] Andrew Luck finished second to Cam Newton in 2010 and to Robert Griffin III in 2011; and Christian McCaffrey finished second to Derrick Henry in 2015."}, {"sub_surface": "Cam Newton", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "The Panthers finished the regular season with a 15\u20131 record, racking up the league's top offense, and [MASK] Cam Newton was named the NFL Most Valuable Player (MVP)."}, {"sub_surface": "Cam Newton", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "It featured Auburn's Heisman trophy contending [MASK] Cam Newton against South Carolina's Stephen Garcia; running backs Marcus Lattimore (South Carolina) and Mike Dyer (Auburn); and receivers Alshon Jeffery (South Carolina) and Darvin Adams (Auburn)."}, {"sub_surface": "Cam Newton", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "They would go on to select [MASK] Cam Newton with that pick."}, {"sub_surface": "Cam Newton", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Despite this, Weinke is tied with Geno Smith for fourth most rushing touchdowns by a rookie [MASK] (6), behind Vince Young (7), Robert Griffin III (7) and current Panther Cam Newton (14)."}, {"sub_surface": "Cam Newton", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Trotter previously served as backup [MASK] to Heisman Trophy winner Cam Newton during the 2010 Auburn Tigers National Championship Team."}, {"sub_surface": "Cameron Jerrell Newton", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Cameron Jerrell Newton (born May 11, 1989) is an American football [MASK] for the Carolina Panthers of the National Football League (NFL)."}, {"sub_surface": "Cam Newton", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "He became the first NFL [MASK] to throw for 400 yards in his first game, shattering Peyton Manning's first-game record by 120 yards."}, {"sub_surface": "Cam Newton", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "He also broke Otto Graham's 61-year-old record for passing yards by any [MASK] in an NFL debut."}, {"sub_surface": "Cam Newton", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Newton would go on to become the first rookie [MASK] to throw for 4,000 yards in a season, as well as the first rookie quarterback to rush for 700 yards."}, {"sub_surface": "Cam Newton", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Newton would go on to become the first rookie quarterback to throw for 4,000 yards in a season, as well as the first rookie [MASK] to rush for 700 yards."}, {"sub_surface": "Cam Newton", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "He also ran for 14 touchdowns, more in a single season than any [MASK] in NFL history, breaking Steve Grogan's 35-year-old record."}, {"sub_surface": "Cam Newton", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "In 2015, Newton became the first [MASK] in NFL history to throw for at least 30 touchdowns and rush for 10 in the same season (35 passing, 10 rushing)."}, {"sub_surface": "Cam Newton", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "He also became the only [MASK] ever to have 300 yards passing, 5 touchdown passes, and over 100 yards rushing in the same game."}, {"sub_surface": "Cameron Jerrell Newton", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Cameron Jerrell Newton (born May 11, 1989) is an American football [MASK] for the Carolina Panthers of the National Football League (NFL)."}, {"sub_surface": "Cam Newton", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "During the week four game against the Arizona Cardinals, Tannehill broke former Dolphins [MASK] Dan Marino's single-game rookie passing record with 431 passing yards and came one yard short of breaking Cam Newton's NFL rookie single-game passing record."}, {"sub_surface": "Cam Newton", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "The Tigers have produced three Heisman Trophy winners: [MASK] Pat Sullivan in 1971, running back Bo Jackson in 1985, and quarterback Cam Newton in 2010."}, {"sub_surface": "Cam Newton", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "The Tigers have produced three Heisman Trophy winners: quarterback Pat Sullivan in 1971, running back Bo Jackson in 1985, and [MASK] Cam Newton in 2010."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1684989", "sub_label": "Thawatchai Damrong-Ongtrakul", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Thawatchai Damrong-Ongtrakul", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He played as a [MASK] and defender, and scored 10 goals for the national team."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3818559", "sub_label": "Sotero Aranguren", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sotero Aranguren", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He was a [MASK] and played the most of his career for Real Madrid C.F.."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q165697", "sub_label": "Sven Bender", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sven Bender", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Sven Bender ([\u02c8zv\u025bn \u02c8b\u025bnd\u0250]; born 27 April 1989) is a German footballer who plays as a [MASK] for Bundesliga club Borussia Dortmund."}, {"sub_surface": "Sven Bender", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Sven Bender ([\u02c8zv\u025bn \u02c8b\u025bnd\u0250]; born 27 April 1989) is a German footballer who plays as a [MASK] for Bundesliga club Borussia Dortmund."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q606255", "sub_label": "Reynald Pedros", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Reynald Pedros", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Reynald Pedros (born October 10, 1971) is a French former footballer who played as a [MASK]."}, {"sub_surface": "Reynald Pedros", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Reynald Pedros (born October 10, 1971) is a French former footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q669656", "sub_label": "Daniel Unal", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Daniel Unal", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Daniel Unal (born 18 January 1990 in Locarno) is a Swiss footballer of Assyrian origin who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q4971542", "sub_label": "Britt Hager", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Britt Hager", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Britt Harley Hager (born February 20, 1966 in Odessa, Texas) is a former American football [MASK] who played nine seasons in the National Football League for the Philadelphia Eagles, Denver Broncos and St. Louis Rams."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q7597701", "sub_label": "Stan Humphries", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Stan Humphries", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "William Stanley \"Stan\" Humphries (born April 14, 1965) is a former professional American football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q7331480", "sub_label": "Rick James", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rick James (baseball)", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "A 6 ft 2 in (1.88 m), 205 lb (93 kg) right-handed [MASK], James was the Chicago Cubs' first #1 draft pick in the inaugural Major League Baseball Draft of June 1965."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3838009", "sub_label": "Luca Amoruso", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Luca Amoruso", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He played as [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3810759", "sub_label": "Juan Cruz Murillo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Juan Cruz Murillo", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Juan Alberto Cruz Murillo (born 27 February 1959) is a Honduran football [MASK] who played for Honduras in the 1982 FIFA World Cup."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q823423", "sub_label": "Robert Koch", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Robert Koch (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Robert Koch (born 26 February 1986) is a German footballer who plays as a [MASK] for 1."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q5234951", "sub_label": "David Herron", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "David Herron", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "David Leon Herron, Jr. (born June 17, 1984 in Warren, Ohio) is a former American football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q470741", "sub_label": "Alan Curbishley", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alan Curbishley", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He played, as a [MASK] for West Ham United, Birmingham City, Aston Villa, Charlton Athletic and Brighton & Hove Albion and has worked in the Premier League in management roles at Charlton Athletic and West Ham United."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q1016606", "sub_label": "Burleigh Grimes", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Burleigh Grimes", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Former Dodgers [MASK] Burleigh Grimes was brought in to manage the 1937 Brooklyn Dodgers, but the team continued to struggle, finishing in sixth place."}, {"sub_surface": "Burleigh Grimes", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "His manager was Hall of Famer Burleigh Grimes, and some of his teammates were future Hall of Famers as well: outfielder Heinie Manush, [MASK] Waite Hoyt, and shortstop Leo Durocher."}, {"sub_surface": "Burleigh Grimes", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Burleigh Arland Grimes (August 18, 1893 \u2013 December 6, 1985) was an American professional baseball player, and the last [MASK] officially permitted to throw the spitball."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q362372", "sub_label": "Gary Smith", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Gary Smith (ice hockey)", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Gary \"Suitcase\" Smith (born February 4, 1944) is a former professional ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5596286", "sub_label": "Grant Johnson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Grant Johnson (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Ian Grant Johnson (born 24 March 1972 in Dundee) is a Scottish former footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6268857", "sub_label": "Johny Singh", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Johny Singh", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Johny Chand Singh (born 8 February 1993) is an Indian footballer who plays as a [MASK] for Air India FC in the I-League."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q1354292", "sub_label": "George Hainsworth", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "George Hainsworth", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "George Henry Hainsworth (June 26, 1893 \u2013 October 9, 1950) was a Canadian professional ice hockey [MASK] who played for the Montreal Canadiens and Toronto Maple Leafs in the National Hockey League, and the Saskatoon Crescents in the Western Canada Hockey League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2117043", "sub_label": "Bart de Groot", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bart de Groot", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Bart de Groot (born 16 April 1990 in Zuidwolde) is a Dutch professional footballer who plays as a [MASK] for FC Emmen in the Dutch Eerste Divisie."}]}
{"obj_uri": "Q1050571", "obj_label": "catcher", "sub_uri": "Q2852934", "sub_label": "Anthony Recker", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Anthony Recker", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "Anthony Vito Recker (born August 29, 1983) is an American professional baseball [MASK] in the Cleveland Indians organization."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q295416", "sub_label": "Luis Garc\u00eda", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Luis Garc\u00eda (footballer, born 1978)", "obj_surface": "left winger", "masked_sentence": "Luis Javier Garc\u00eda Sanz (born 24 June 1978) is a Spanish footballer who plays for Australian club Central Coast Mariners FC as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q751659", "sub_label": "Nikola Mitrovi\u0107", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Nikola Mitrovi\u0107", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4761056", "sub_label": "Andy Monkhouse", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Andy Monkhouse", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Andrew William \"Andy\" Monkhouse (born 23 October 1980) is an English professional footballer who plays for Conference National side Grimsby Town as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q326936", "sub_label": "Seyfo Soley", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Seyfo Soley", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "The 30-year-old [MASK] made another move on his international journey by joining the Cyprus premier tier side Apollon Limassol."}, {"sub_surface": "Seyfo Soley", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Seyfo Soley (born 16 February 1980 in Lamin[disambiguation needed], the Gambia) is a Gambian football (soccer) [MASK] who previously played for Doxa Katokopias."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q1731160", "sub_label": "Karl Friesen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Karl Friesen", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Karl Heinz Friesen (born June 30, 1958 in Winnipeg, Manitoba) is a retired ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q1933042", "sub_label": "Mike Bales", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mike Bales", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "A [MASK], he has played for the Boston Bruins and Ottawa Senators in the National Hockey League."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q6827862", "sub_label": "Micah Brown", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Micah Brown", "obj_surface": "Quarterback", "masked_sentence": "Micah Brown (June 12, 1986, in Staten Island, New York) is a professional [MASK] in Europe who plays for Helsinki Roosters."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6935500", "sub_label": "Mumtaz Akhtar", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mumtaz Akhtar", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Mumtaz Akhtar (born 8 December 1988) is an Indian professional footballer who plays as a [MASK] for Pune in the I-League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6471012", "sub_label": "Laert Ndoni", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Laert Ndoni", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Laert Ndoni (born 11 April 1986 in Lushnj\u00eb) is an Albanian footballer who currently plays as a [MASK] for KS Lushnja in the Albanian First Division."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7680800", "sub_label": "Tamara Jovanovi\u0107", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tamara Jovanovi\u0107", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Tamara Jovanovi\u0107 is a Serbian retired football [MASK] who played for Ma\u0161inac Ni\u0161 in the Serbian First League."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q6162577", "sub_label": "Jason Glenn", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jason Glenn", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Jason Glenn (born August 20, 1979) is a former American football [MASK] who played for the New York Jets, the Miami Dolphins, and the Minnesota Vikings between 2001\u20132006."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q353181", "sub_label": "Miroslav Karhan", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Miroslav Karhan", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Miroslav Karhan (born 21 June 1976) is a retired Slovak footballer who played as a [MASK]."}, {"sub_surface": "Miroslav Karhan", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Miroslav Karhan (born 21 June 1976) is a retired Slovak footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5241716", "sub_label": "Davie Wilson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Davie Wilson", "obj_surface": "left winger", "masked_sentence": "Davie Wilson (born 10 January 1939) is a Scottish former international footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q8063858", "sub_label": "Zach Walz", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Zack Walz", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Zachary Christian \"Zack\" Walz (born February 3, 1976) is a former professional American football [MASK] in the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16234212", "sub_label": "Renato Steffen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Renato Steffen", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "He is a left-footed [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q8029142", "sub_label": "Wojciech Reiman", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Wojciech Reiman", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Wojciech Reiman (born 5 August 1988) is a Polish footballer who plays as a [MASK] for Podbeskidzie in the Ekstraklasa."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q5273023", "sub_label": "Dick Horn", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dick Horn", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Horn played safety and was the backup [MASK] for Stanford."}, {"sub_surface": "Dick Horn", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Richard Henry \"Dick\" Horn (born March 18, 1930) is a former professional American football [MASK] in the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10553848", "sub_label": "Michal \u0160marda", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Michal \u0160marda", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Michal \u0160marda (born 31 January 1971) is a Czech former football [MASK] and current coach at FK Baumit Jablonec."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16236113", "sub_label": "Charni Ekangamene", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Charni Ekangamene", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Charni Ekangamene (born 16 February 1994) is a Belgian footballer who plays as a [MASK] for OH Leuven, on loan from Zulte Waregem."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5662732", "sub_label": "Harold Whalley", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Harold Whalley", "obj_surface": "left winger", "masked_sentence": "Harold Whalley (1923\u20131997) was an English former professional footballer who played in the Football League as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3455701", "sub_label": "R\u00e9gis Brouard", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "R\u00e9gis Brouard", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q2895458", "sub_label": "Ben Hendrickson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ben Hendrickson", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "He was the 14th [MASK] in Brewers history to fail to record an out in a start and the first since Jamie McAndrew on August 28, 1995."}, {"sub_surface": "Ben Hendrickson", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Benjamin John Hendrickson (born February 4, 1981) is a former baseball [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q2272594", "sub_label": "Sergey Borisov", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sergey Borisov (ice hockey)", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Sergey Borisov (born October 18, 1985) is a Russian professional ice hockey [MASK] who currently plays for Amur Khabarovsk in the Kontinental Hockey League."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q6384120", "sub_label": "Keith Brown", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Keith Brown (baseball)", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Keith Edward Brown (born February 14, 1964) is a retired Major League Baseball [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q5490012", "sub_label": "Frank Tripucka", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Frank Tripucka", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "The son of NFL Pro-Bowl (and CFL) [MASK] Frank Tripucka, Kelly was a color analyst for the New York Knicks for four years, ending with the 2011\u201312 season."}, {"sub_surface": "Frank Tripucka", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "In May 1959, Dimitroff was traded along with Larry Hayes, Jim Marshall, Frank Fraser, and Karl Hilzinger to the Saskatchewan Roughriders for [MASK] Frank Tripucka."}, {"sub_surface": "Frank Tripucka", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Ledyard joined the Ottawa Rough Riders in 1956 and spent three seasons as the team's starting [MASK] before being replaced by Frank Tripucka before the 1959 season."}, {"sub_surface": "Frank Tripucka", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Francis Joseph Tripucka (December 8, 1927 \u2013 September 12, 2013), known as Frank Tripucka, was an American collegiate and professional football [MASK], at Notre Dame, in the National Football League, in the Canadian Football League, and in the early American Football League."}, {"sub_surface": "Frank Tripucka", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Francis Joseph Tripucka (December 8, 1927 \u2013 September 12, 2013), known as Frank Tripucka, was an American collegiate and professional football [MASK], at Notre Dame, in the National Football League, in the Canadian Football League, and in the early American Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q17386217", "sub_label": "Kwon Da-kyung", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Kwon Da-kyung", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6539799", "sub_label": "Liam Sercombe", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Liam Sercombe", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Liam Michael Sercombe (born 25 April 1990) is an English professional footballer who plays as a [MASK] for Oxford United."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5017983", "sub_label": "Cajetan Fernandes", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Cajetan Fernandes", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Cajetan Fernandes (born 28 February 1989 in Nuvem, Goa) is an Indian footballer who plays for Sporting Clube de Goa as a [MASK] in I-League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10539125", "sub_label": "Jacob Schoop", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jacob Schoop", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Jacob Schoop (born 23 December 1988, Denmark) is a Danish footballer who plays as an [MASK] for \u00darvalsdeild side KR."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2450198", "sub_label": "Daniel Aquino Pintos", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Daniel Aquino Pintos", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Left-footed, he can play anywhere on the attacking line but usually appears as both a [MASK] or forward."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2637295", "sub_label": "Miguel \u00c1ngel S\u00e1nchez Mu\u00f1oz", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Miguel \u00c1ngel S\u00e1nchez Mu\u00f1oz", "obj_surface": "left midfielder", "masked_sentence": "Miguel \u00c1ngel S\u00e1nchez Mu\u00f1oz (born 30 October 1975), known as M\u00edchel, is a Spanish retired footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q10408944", "sub_label": "Herman Wecke", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Herman Wecke", "obj_surface": "defender", "masked_sentence": "Herman Wecke (March 10, 1927 \u2013 November 19, 2015) was a former U.S. soccer [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q1059455", "sub_label": "Wily Mo Pe\u00f1a", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Wily Mo Pe\u00f1a", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "Wily Modesto Pe\u00f1a (born January 23, 1982) is a Dominican professional baseball [MASK] currently playing for the Tohoku Rakuten Golden Eagles in Nippon Professional Baseball (NPB)."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q701187", "sub_label": "Vladim\u00edr Dzurilla", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Vladim\u00edr Dzurilla", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "However, in most of these tournaments Dzurilla and Jiri Holecek were battling to be Czechoslovakia's top [MASK] and each were given their share of games."}, {"sub_surface": "Vladim\u00edr Dzurilla", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Vladim\u00edr Dzurilla (August 2, 1942 in Bratislava, Slovakia \u2013 July 25, 1995 in D\u00fcsseldorf, Germany) was a Slovak ice hockey [MASK] playing for Czechoslovakia."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q8076679", "sub_label": "\u00c1lvaro Claus\u00ed", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c1lvaro Claus\u00ed", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "\u00c1lvaro Claus\u00ed Mar\u00edn (born 7 April 1993) is a Spanish footballer who plays for RCD Mallorca B as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q5226310", "sub_label": "Dar\u00edo Esp\u00ednola", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dar\u00edo Esp\u00ednola", "obj_surface": "rightback", "masked_sentence": "He is nicknamed \"Cafu\" after the famous Brazilian [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3776418", "sub_label": "Greg Ion", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Greg Ion", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Gregory \"Greg\" Stewart Ion (born 12 March 1963 in Vancouver) is a retired Canadian soccer [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1050571", "obj_label": "catcher", "sub_uri": "Q2964720", "sub_label": "Chris Gimenez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Chris Gimenez", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "Christopher Paul Gimenez (/\u02c8d\u0292\u026am\u1d7bn\u025bz/ JIM-\u0259-nez; born December 27, 1982) is an American professional baseball [MASK] for the Texas Rangers of Major League Baseball (MLB)."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q14950683", "sub_label": "Collin Drafts", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Collin Drafts", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Collin Drafts (born April 11, 1985) is an American football [MASK] who is currently a free agent."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10558193", "sub_label": "Matthew Byrne", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Matthew Byrne", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Matthew Byrne (born 5 June 1992) is an Australian soccer [MASK] playing with Olympic FC."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3850026", "sub_label": "Martin Allen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Martin Allen", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He is the brother of former footballer Bradley Allen and cousin of football manager Martin Allen and ex West Ham United and Tottenham Hotspur [MASK] Paul Allen."}, {"sub_surface": "Martin Allen", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10543896", "sub_label": "Vinzenz Flatz", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Vinzenz Flatz", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Vinzenz Flatz (born 5 July 1994) is a Liechtensteiner international footballer who plays for FC Konolfingen, having previously played for FC Vaduz, and Swiss club Young Boys, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1176843", "sub_label": "David Thompson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "David Thompson (footballer, born 1977)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "David Anthony Thompson (born 12 September 1977) is an English former professional footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q963963", "sub_label": "Vicente P\u00e9rez Madrid", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Vicente P\u00e9rez", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Vicente P\u00e9rez Madrid (born 11 July 1986 in Aspe, Alicante), known simply as Vicente, is a Spanish footballer who plays for CD Numancia as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10785", "sub_label": "Cristian Battocchio", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Cristian Battocchio", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Cristian Dami\u00e1n Battocchio ([bat\u02c8t\u0254kkjo]; born 10 February 1992, in Rosario) is a footballer who plays as a [MASK] for Stade Brestois 29."}, {"sub_surface": "Cristian Battocchio", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "A dual citizen of Argentina and Italy, he is a [MASK] and deep-lying playmaker."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2589927", "sub_label": "Alan Uryga", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alan Uryga", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Alan Uryga (born 19 February 1994 in Krak\u00f3w) is a Polish footballer who plays as a defender or [MASK] for Wis\u0142a Krak\u00f3w and the Poland national under-19 football team."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q375623", "sub_label": "Mohamed Ibrahim", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mohamed Ibrahim (footballer)", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Mohamed Ibrahim (Arabic: \u0645\u062d\u0645\u062f \u0625\u0628\u0631\u0627\u0647\u064a\u0645) (born March 1, 1992) is an Egyptian footballer who plays as an [MASK] for Zamalek SC."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q3641416", "sub_label": "Bobby Wagner", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bobby Wagner", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Bobby Joseph Wagner (born June 27, 1990) is an American football [MASK] for the Seattle Seahawks of the National Football League (NFL)."}]}
{"obj_uri": "Q1050571", "obj_label": "catcher", "sub_uri": "Q3012717", "sub_label": "Damian Miller", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Damian Miller", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "Damian Donald Miller (born October 13, 1969) is a former Major League Baseball [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q6196299", "sub_label": "Jim Langley", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jim Langley", "obj_surface": "left fullback", "masked_sentence": "Ernest James \"Gentleman Jim\" Langley (7 February 1929 in London, England \u2013 9 December 2007 in London, England), was an English association football player noted for his pacey, rampaging runs from the [MASK] position and his long throw-ins."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4993684", "sub_label": "Martin Fribrock", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Martin Fribrock", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Martin Fribrock (born 28 August 1984) is a Swedish footballer midfielder who plays as a [MASK] and winger for FC Andrea Doria."}, {"sub_surface": "Martin Fribrock", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Martin Fribrock (born 28 August 1984) is a Swedish footballer [MASK] who plays as a midfielder and winger for FC Andrea Doria."}, {"sub_surface": "Martin Fribrock", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Martin Fribrock (born 28 August 1984) is a Swedish footballer midfielder who plays as a midfielder and [MASK] for FC Andrea Doria."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5524327", "sub_label": "Garth Anderson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Garth Anderson", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Garth Anderson (born 12 March 1976) is a Caymanian footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2894675", "sub_label": "Antonio Orejuela", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Antonio Orejuela", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Antonio Jos\u00e9 Orejuela Rivero (born 2 December 1960) is a Spanish retired footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q437568", "sub_label": "Ryang Yong-gi", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ryang Yong-gi", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Ryang is captain of his club where he is a creative [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7378704", "sub_label": "Rui Esteves", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rui Esteves", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Rui Manuel Guerreiro Nobre Esteves (born 30 January 1967) is a retired Portuguese professional footballer who played as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7295099", "sub_label": "Rasmus Gr\u00f8nborg Hansen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rasmus Gr\u00f8nborg Hansen", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Rasmus Gr\u00f8nborg Hansen (born April 9, 1986) is a Danish professional football [MASK], who currently plays for AB."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q452476", "sub_label": "Yakubu Alfa", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Yakubu Alfa", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "He plays as an attacking [MASK] with scoring and assisting ability."}]}
{"obj_uri": "Q1050571", "obj_label": "catcher", "sub_uri": "Q586449", "sub_label": "Bruce Bochy", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bruce Bochy", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "He has participated in all five postseason appearances in Padres history, as a backup [MASK] in 1984 and as their manager in 1996, 1998, 2005, and 2006."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q578738", "sub_label": "Marty Turco", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Marty Turco", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "It features [MASK] Marty Turco on the cover of games sold in the United States, and forward Mats Sundin on the cover of games sold in Canada."}, {"sub_surface": "Marty Turco", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Marty Turco is the only [MASK] to have won the award twice."}, {"sub_surface": "Marty Turco", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "NHL 14 marked the first time since NHL 97 that a [MASK] was featured on the official cover (John Vanbiesbrouck was on the cover that year), as well as the first goaltender on any official ice hockey video game cover since Marty Turco on 2K Sports' NHL 2K6."}, {"sub_surface": "Marty Turco", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "NHL 14 marked the first time since NHL 97 that a goaltender was featured on the official cover (John Vanbiesbrouck was on the cover that year), as well as the first [MASK] on any official ice hockey video game cover since Marty Turco on 2K Sports' NHL 2K6."}, {"sub_surface": "Marty Turco", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Marty Vincent Turco (born August 13, 1975) is a Canadian former professional ice hockey [MASK] who played 11 seasons in the National Hockey League (NHL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18249282", "sub_label": "Yousef Al-Thodan", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Yousef Al-Thodan", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Yousef Ahmed Al-Thodan (Arabic: \u064a\u0648\u0633\u0641 \u0623\u062d\u0645\u062f \u0627\u0644\u0630\u0648\u062f\u0627\u0646; born February 9, 1989) is a Jordanian football player, who currently plays as a [MASK] for Ettifaq FC, and the Jordan national football team."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16838525", "sub_label": "Kevin Dzierzawski", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Kevin Dzierzawski", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Randy Kevin Dzierzawski, Jr. (born June 28, 1991) is an American professional soccer player who plays in Scotland for Peterhead, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5976587", "sub_label": "Pablo Garnier", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Pablo Garnier", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Pablo Sebasti\u00e1n Garnier (born 26 February 1981 in San Salvador de Jujuy, Jujuy Province) is an Argentine football [MASK] currently playing for Atl\u00e9tico Tucum\u00e1n of the Primera B Nacional."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q3086856", "sub_label": "Fred Hutchinson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Fred Hutchinson", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Frederick Charles Hutchinson (August 12, 1919 \u2013 November 12, 1964) was an American professional baseball player, a major league [MASK] for the Detroit Tigers and the manager for three major league teams."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16222434", "sub_label": "Miguel Saavedra", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Miguel Saavedra", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Miguel Saavedra is a retired American soccer [MASK] who played professionally in the USL A-League."}]}
{"obj_uri": "Q1050571", "obj_label": "catcher", "sub_uri": "Q3108769", "sub_label": "Miguel Olivo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Miguel Olivo", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "Miguel Eduardo Olivo Pe\u00f1a (born July 15, 1978) is a Dominican professional baseball [MASK] who is currently in the San Francisco Giants organization."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q522539", "sub_label": "Anton M\u00fcller", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Anton M\u00fcller (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Anton M\u00fcller (born 22 October 1983 in West Berlin) is a German footballer who plays as a [MASK] for FC Sch\u00f6nberg 95."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q7088176", "sub_label": "Olivier Michaud", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Olivier Michaud", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "This appearance made him the youngest player to ever tend goal for the Montreal Canadiens and second youngest [MASK] to play in the NHL."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2081245", "sub_label": "Urbano Ortega", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Urbano Ortega", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Urbano Ortega Cuadros (born 22 December 1961), known simply as Urbano, is a Spanish retired footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2534154", "sub_label": "Nosa Igiebor", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Nosa Igiebor", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Emmanuel Nosakhare Igiebor (born 9 November 1990), commonly known as Nosa Igiebor or Nosa, is a Nigerian footballer who plays as a [MASK] for Maccabi Tel Aviv F.C.."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q7383967", "sub_label": "Ryan Colburn", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ryan Colburn", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Ryan Colburn (born November 8, 1986) is a former American football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1563913", "sub_label": "Michael Borgqvist", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Michael Borgqvist", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Borgqvist played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q18746401", "sub_label": "Tony Lowery", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tony Lowery (American football)", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Tony Lowery (born July 13, 1969) is a former American football [MASK] who played two seasons in the Arena Football League with the Cleveland Thunderbolts and Las Vegas Sting."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5305504", "sub_label": "Drago\u0219 Fir\u021bulescu", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Drago\u0219 Fir\u021bulescu", "obj_surface": "left midfielder", "masked_sentence": "Drago\u0219 Fir\u021bulescu (born 15 May 1989) is a Romanian footballer who plays for R\u00e2mnicu V\u00e2lcea as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q299542", "sub_label": "Derek Boateng", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Derek Boateng", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Derek Owusu Boateng (/\u02c8bo\u028at\u025b\u014b/ BOH-teng) (born 2 May 1983) is a Ghanaian professional footballer who plays as a [MASK] for Rayo OKC of the North American Soccer League and for the Ghana national team ."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16236804", "sub_label": "Burak Can Kalender", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Burak Can Kalender", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Burak Can Kalender (born 24 June 1995) is a Turkish footballer who plays as a [MASK] for Silivrispor."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q6379443", "sub_label": "Matt Underhill", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Matt Underhill", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Matthew Joseph Underhill (born September 16, 1979) is a retired Canadian professional ice hockey [MASK] who played in one National Hockey League game with the Chicago Blackhawks during the 2003\u201304 NHL season."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5446728", "sub_label": "Fidel Chaves de la Torre", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Fidel Chaves de la Torre", "obj_surface": "left winger", "masked_sentence": "Fidel Chaves de la Torre (born 27 October 1989), known simply as Fidel, is a Spanish footballer who plays for C\u00f3rdoba CF as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q17418802", "sub_label": "Shane Malcolm", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Shane Malcolm", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Shane Malcolm (born October 13, 1991) is an Jamaican-born Guamanian international footballer who plays as an [MASK] in the Guam national team."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7149428", "sub_label": "Paul Bolland", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Bolland", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "As a player he was a [MASK] from 1997 to 2013 and represented Bradford City, Notts County, Grimsby Town, Macclesfield Town, Mansfield Town and Harrogate Town."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7279242", "sub_label": "Rachel Furness", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rachel Furness", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "A powerful [MASK], she featured as a winger or striker earlier in her career."}, {"sub_surface": "Rachel Furness", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "A powerful central midfielder, she featured as a [MASK] or striker earlier in her career."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q17516998", "sub_label": "Toma\u017e Avbelj", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Toma\u017e Avbelj", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Toma\u017e Avbelj (born 26 August 1991) is a football [MASK] from Slovenia."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16911633", "sub_label": "\u00c1lvaro Tierno Rom\u00e1n", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c1lvaro Tierno Rom\u00e1n", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "\u00c1lvaro Tierno Rom\u00e1n (born 30 October 1992) is a Spanish footballer who plays for CD Ebro as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q168105", "sub_label": "Zbigniew Kruszy\u0144ski", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Zbigniew Kruszy\u0144ski", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Zbigniew Kruszy\u0144ski (born 14 October 1960 in Tczew), commonly known as Detsi Kruszy\u0144ski or Detzi Kruszy\u0144ski, is a retired Polish-German football [MASK], who was also adept in defence and attack."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3815401", "sub_label": "Jorge Rold\u00e1n", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jorge Rold\u00e1n", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jorge Rold\u00e1n Popol (born 16 January 1940), known popularly as El Grillo (\"cricket\") is a Guatemalan football coach and former [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q17496588", "sub_label": "Mike Nott", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mike Nott", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Wesley Michael Nott (born May 19, 1952) is a former American football [MASK] who played one season with the Kansas City Chiefs of the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q528680", "sub_label": "Tom\u00e1\u0161 Duba", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tom\u00e1\u0161 Duba", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Tom\u00e1\u0161 Duba (born July 2, 1981 in Prague, Czechoslovakia) is a Czech professional ice hockey [MASK], currently playing for Krefeld Pinguine in the Deutsche Eishockey Liga (DEL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18685145", "sub_label": "Antonio Calder\u00f3n Vallejo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Antonio Calder\u00f3n Vallejo", "obj_surface": "left winger", "masked_sentence": "Mainly a [MASK], he can also play as a left back."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q1387604", "sub_label": "Roger Nordstr\u00f6m", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Roger Nordstr\u00f6m", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Roger Ola Nordstr\u00f6m (born 27 April 1966 in Malm\u00f6, Sweden) is a Swedish former ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16230044", "sub_label": "Ander Capa", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ander Capa", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Ander Capa Rodr\u00edguez (born 8 February 1992) is a Spanish footballer who plays for SD Eibar as a right back or a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q14950946", "sub_label": "Dhani Jones", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dhani Jones", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Dhani Makalani Jones (born February 22, 1978) is a former American football [MASK] who played for eleven seasons in the National Football League."}, {"sub_surface": "Dhani Jones", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Dhani Tackles the Globe was an American documentary television series hosted by NFL [MASK] Dhani Jones of the Cincinnati Bengals, currently airing on the Travel Channel; the series followed Jones around the globe as he learned how to play international sports and simultaneously explored the culture of each location."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q60315", "sub_label": "Sebastian Rudy", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sebastian Rudy", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Sebastian Rudy (born 28 February 1990) is a German footballer who plays as a [MASK] for 1899 Hoffenheim in the Bundesliga."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2790011", "sub_label": "Tom Daemen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tom Daemen", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "He is a skillful [MASK] who formerly played for Fortuna Sittard, MVV and Cypriot teams AEK Larnaca, EN Paralimni, Aris Limassol and NEC."}, {"sub_surface": "Tom Daemen", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Tom Daemen (born 17 June 1985) is a Dutch professional footballer who plays as a [MASK] for Go Ahead Eagles in the Dutch Eerste Divisie."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7090176", "sub_label": "Omid Ravankhah", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Omid Ravankhah", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He usually plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16236871", "sub_label": "Jack Lynch", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jack Lynch (footballer, born 1995)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jack William Lynch (born 22 June 1995) is an English footballer who currently is a [MASK] for Conference North side Chorley F.C."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q12722836", "sub_label": "Bogdan Gavril\u0103", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bogdan Gavril\u0103", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Bogdan Gavril\u0103 (born 6 February 1992 in Gala\u021bi) is a Romanian footballer who plays for Petrolul Ploie\u0219ti on loan from Dinamo Bucure\u0219ti as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4695034", "sub_label": "Ahc\u00e8ne Lahmar", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ahc\u00e8ne Lahmar", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He played as a [MASK] for JSM B\u00e9ja\u00efa and MSP Batna."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4994468", "sub_label": "Kenneth M\u00f8ller Pedersen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Kenneth M\u00f8ller Pedersen", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Kenneth M\u00f8ller Pedersen (born 18 April 1973) is a former Danish professional football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q673877", "sub_label": "Fritz Szepan", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Fritz Szepan", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Usually a highly skilled [MASK], his versatility allowed him to play centre half and as forward."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5371726", "sub_label": "Emiliano T\u00e9", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Emiliano T\u00e9", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Emiliano T\u00e9 (born April 15, 1983 in Bissau) is a Bissau-Guinean football [MASK], who plays for Uni\u00e3o de Leiria in the Portuguese Second Division."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q485775", "sub_label": "Yun Suk-young", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Yun Suk-young", "obj_surface": "left-back", "masked_sentence": "Yun Suk-young (Hangul: \uc724\uc11d\uc601; born 13 February 1990) is a South Korean footballer who plays for Charlton Athletic on loan from Queens Park Rangers as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4666477", "sub_label": "Abedi", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Abedi (footballer)", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Robson Vicente Gon\u00e7alves or simply Abedi (born April 14, 1979 in Rio de Janeiro), is a Brazilian [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q553743", "sub_label": "Shawn Camp", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Shawn Camp", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Shawn Anthony Camp (born November 18, 1975) is an American former professional baseball [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q582657", "sub_label": "Michel Dion", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Michel Dion", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Michel J. Dion (born February 11, 1954 in Granby, Quebec) is a retired Canadian ice hockey [MASK] who was active in the World Hockey Association and National Hockey League from 1975 to 1985."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q1929701", "sub_label": "Michael Wall", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Michael Wall (ice hockey)", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Michael \"Mike\" Wall (born July 25, 1985 in Telkwa, British Columbia) is a former professional ice hockey [MASK] who played in the National Hockey League with the Anaheim Ducks."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q610910", "sub_label": "Ant\u00f3nio Frasco", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ant\u00f3nio Frasco", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Ant\u00f3nio Manuel Frasco Vieira (born 16 January 1955 in Le\u00e7a da Palmeira), known as Frasco, is a retired Portuguese footballer who played as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q3042305", "sub_label": "Esmailin Caridad", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Esmailin Caridad", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Esmailin Manuel Caridad (born October 28, 1983) is a right-handed [MASK] for the Gunma Diamond Pegasus in the Route Inn BCL."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2196926", "sub_label": "Jasper Waalkens", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jasper Waalkens", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Jasper Waalkens (born 13 February 1989 in Winterswijk) is a Dutch footballer who plays as a [MASK] for Almere City in the Dutch Eerste Divisie."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2983003", "sub_label": "Collen Warner", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Collen Warner", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Collen Warner (born June 24, 1988) is an American professional soccer player who plays as a [MASK] for Houston Dynamo in Major League Soccer."}, {"sub_surface": "Collen Warner", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Collen Warner (born June 24, 1988) is an American professional soccer player who plays as a [MASK] for Houston Dynamo in Major League Soccer."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q5263134", "sub_label": "Derrie Nelson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Derrie Nelson", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Derald Lawrence Nelson (born February 8, 1958 in York, Nebraska) is a former professional American football player who played [MASK] for four seasons for the San Diego Chargers."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6757494", "sub_label": "Marco Campese", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Marco Campese", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Marco Campese (born 9 May 1980, in Grugliasco) is an Italian football [MASK] who currently plays for A.S. Gualdo Calcio."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q342457", "sub_label": "Mauro Silva", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mauro Silva", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Mauro da Silva Gomes ([\u02c8maw\u027eu \u02c8siwv\u0250]; born 12 January 1968), known as Silva, is a Brazilian retired footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5127296", "sub_label": "Clark Keltie", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Clark Keltie", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Clark Stuart Keltie (born 31 August 1983) is an English professional footballer who plays as a [MASK] for National Premier Leagues Western Australia side Perth SC."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q548618", "sub_label": "Mariano S\u00e1nchez Mart\u00ednez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mariano S\u00e1nchez Mart\u00ednez", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Mariano S\u00e1nchez Mart\u00ednez (born 28 January 1978) is a Spanish retired footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q3528696", "sub_label": "Tim Stauffer", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tim Stauffer", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Timothy James \"Tim\" Stauffer (born June 2, 1982) is an American professional baseball [MASK] who is currently in the Arizona Diamondbacks organization."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q493207", "sub_label": "Fernando Nieve", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Fernando Nieve", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "He is a right-handed [MASK]."}, {"sub_surface": "Fernando Nieve", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Fernando Alexis Nieve [knee-EH-veh] (born July 15, 1982) is a Venezuelan professional baseball [MASK], for the Sugar Land Skeeters of the Atlantic League of Professional Baseball."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q17985107", "sub_label": "Adrian Young", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Adrian Young (American football)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Matthew Adrian Young Jr. (born January 31, 1946) is a former American football [MASK] who played six seasons in the National Football League (NFL)."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q2903272", "sub_label": "Bill Lee", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bill \"Spaceman\" Lee", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "According to fellow [MASK] Bill \"Spaceman\" Lee, Pattin had a habit of throwing up after the first inning of nearly every game he pitched with the Red Sox."}, {"sub_surface": "Bill Lee (left-handed pitcher)", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "William Francis Lee III (born December 28, 1946), nicknamed \"Spaceman\", is an American former Major League Baseball [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q684516", "sub_label": "Reda Ereyahi", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Reda Ereyahi", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Reda Ereyahi (born 1 July 1972) is a former Moroccan footballer who usually played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q369764", "sub_label": "Ander Iturraspe", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ander Iturraspe", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Ander Iturraspe Derteano (born 8 March 1989) is a Spanish professional footballer who plays for Athletic Bilbao as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q4772407", "sub_label": "Anthony Dilweg", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Anthony Dilweg", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Anthony Hume Dilweg (born March 28, 1965) was a [MASK] for the Green Bay Packers who was last signed to the Los Angeles Raiders in the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2057609", "sub_label": "Roberto Monserrat", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Roberto Monserrat", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Roberto Carlos Monserrat (born September 13, 1968 in C\u00f3rdoba) is a former Argentine football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16540393", "sub_label": "Cleyton Rafael Lima da Silva", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Cleyton Rafael Lima da Silva", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Cleyton Rafael Lima da Silva (born 24 February 1990), simply known as Cleyton is a Brazilian footballer playing for ABC Futebol Clube on loan from Acad\u00e9mica of Primeira Liga as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q493254", "sub_label": "Yan Song", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Yan Song (footballer)", "obj_surface": "left-winger", "masked_sentence": "where he quickly established himself as a [MASK] known for his good ball control and dribbling skills that saw Dalian win several Chinese league titles before he was called up to represent the Chinese senior team and help guide them to a runners-up spot in the 2004 AFC Asian Cup."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7032401", "sub_label": "Nigel Gleghorn", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Nigel Gleghorn", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Nigel William Gleghorn (born 12 August 1962) is a former English professional footballer who played as a forward or [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5115215", "sub_label": "Chuang Wei-lun", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Chuang Wei-lun", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "When he played for Tatung F.C., he was voted the best right [MASK] in the Chinese Taipei National Football League 2005 season."}, {"sub_surface": "Chuang Wei-lun", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He is fit either as a striker or as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5222708", "sub_label": "Darian MacKinnon", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Darian MacKinnon", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Darian MacKinnon (born 9 October 1985) is a Scottish professional footballer who plays for Hamilton Academical, as an [MASK] and striker."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q3231043", "sub_label": "Les Binkley", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Les Binkley", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Binkley played [MASK] in the National Hockey League for the Pittsburgh Penguins, in the World Hockey Association for the Ottawa Nationals and Toronto Toros."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q5606414", "sub_label": "Greg Westbrooks", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Greg Westbrooks", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Gregory Melvin Westbrooks (born February 24, 1953 in Chicago, Illinois) is a former professional American football player who played [MASK] for seven seasons for the New Orleans Saints, the Oakland Raiders, the St. Louis Cardinals, and the Los Angeles Rams."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q4864247", "sub_label": "Barry Gardner", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Barry Gardner", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Barry Allan Gardner (born December 13, 1976 in Harvey, Illinois) is a former American football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q310373", "sub_label": "Osvaldo Ardiles", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ossie Ardiles", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Osvaldo C\u00e9sar Ardiles (born 3 August 1952), often referred to in Britain as Ossie Ardiles, is a football manager, pundit and former [MASK] who won the 1978 FIFA World Cup as part of the Argentine national team."}, {"sub_surface": "Osvaldo Ardiles", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "A competitive and skilled [MASK], Ardiles became a cult hero in England, along with Glenn Hoddle and compatriot Ricardo Villa, as a player for Tottenham Hotspur."}, {"sub_surface": "Ossie Ardiles", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Osvaldo C\u00e9sar Ardiles (born 3 August 1952), often referred to in Britain as Ossie Ardiles, is a football manager, pundit and former [MASK] who won the 1978 FIFA World Cup as part of the Argentine national team."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q11265588", "sub_label": "Lee Dae-hyung", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Lee Dae-hyung", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "Lee Dae-hyung (Hangul: \uc774\ub300\ud615, Hanja: \u674e\u5927\u70af; born July 19, 1983 in Boryeong) is a South Korean [MASK] for the KT Wiz in the Korea Professional Baseball."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q6193421", "sub_label": "Jim Arellanes", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jim Arellanes", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "James Arellanes (born January 30, 1974) is a former American professional football player who was a [MASK] in the NFL Europe League (NFLEL), the Arena Football League (AFL), and the XFL."}]}
{"obj_uri": "Q1050571", "obj_label": "catcher", "sub_uri": "Q3198753", "sub_label": "Konrad Schmidt", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Konrad Schmidt", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "Konrad Albert Schmidt (born August 2, 1984) is a former professional baseball [MASK] who played for the Arizona Diamondbacks of Major League Baseball (MLB) in 2010 and 2012."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q487353", "sub_label": "Dave Bush", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dave Bush", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "On Aug. 26, 2007, Rodriguez hit his first major league home run off Milwaukee Brewers [MASK] Dave Bush."}, {"sub_surface": "Dave Bush", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "David Thomas Bush (born November 9, 1979) is an American former professional baseball [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6491489", "sub_label": "Lars Gulpen", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Lars Gulpen", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Lars Gulpen (born 4 July 1993 in Nijswiller) is a Dutch former professional footballer who played as a [MASK] for Fortuna Sittard in the Dutch Eerste Divisie."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q19661246", "sub_label": "Christian Recinos", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Christian Recinos", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Christian \"Kiki\" Recinos is a Guatemalan footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16229664", "sub_label": "Karl Bohm", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Karl Bohm (footballer)", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Karl Bohm (born 24 August 1995) is a Swedish footballer who plays for Utsiktens BK as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3849127", "sub_label": "Mario Sperone", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mario Sperone", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Mario Sperone (1 July 1905 \u2013 1975) was an Italian football manager and former player who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q116980", "sub_label": "Gennaro Gattuso", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Gennaro Gattuso", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "As a player, he mainly played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q9159910", "sub_label": "Armando Zamorano", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Armando Zamorano", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Armando Cipriano Zamorano Flores (born 3 October 1993) is a Mexican footballer who plays as [MASK] for Monarcas Morelia."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q5488915", "sub_label": "Frank Patrick", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Frank Patrick (quarterback)", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Frank Andrew Patrick (born March 11, 1947) is a former American football [MASK] for the Green Bay Packers of the National Football League."}, {"sub_surface": "Frank Patrick (quarterback)", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Playing [MASK] for the Packers in the 3rd quarter and with the line of scrimmage near their own goal line, Patrick faded back to pass in his own end zone and, while trying to escape the Bears' pass rush, he accidentally stepped out of the end zone for a safety."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4013419", "sub_label": "Vincenzo Montefusco", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Vincenzo Montefusco", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Vincenzo \"Enzo\" Montefusco (born April 26, 1945 in Naples) is a former Italian football [MASK] and manager."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2346007", "sub_label": "Antun Dunkovi\u0107", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Antun Dunkovi\u0107", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Antun Dunkovi\u0107 (born 7 June 1981) is a Croatian footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6701989", "sub_label": "Luke Gambin", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Luke Gambin", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Luke David Gambin (born 16 March 1993) is an English footballer of Maltese descent who plays as a [MASK] for Barnet."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q545665", "sub_label": "Augusto Fern\u00e1ndez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Augusto Fern\u00e1ndez", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Augusto Mat\u00edas Fern\u00e1ndez ([au'\u0263usto fer'nandes]; born 10 April 1986) is an Argentine professional footballer who plays for Spanish club Atl\u00e9tico Madrid as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q328770", "sub_label": "Dino Baggio", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dino Baggio", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Former Juventus [MASK] Dino Baggio proved to be the club's tormentor by scoring in both legs for Parma."}, {"sub_surface": "Dino Baggio", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Dino Baggio (born 24 July 1971) is an Italian former professional footballer who played as a [MASK]."}, {"sub_surface": "Dino Baggio", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Dino Baggio (born 24 July 1971) is an Italian former professional footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6968742", "sub_label": "Nate Winkel", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Nate Winkel", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Nathaniel \"Nate\" Winkel (born June 30, 1978 in Richfield, Minnesota) is a retired American soccer [MASK] who played professionally in the United States, Sweden and New Zealand."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10546044", "sub_label": "Nilo Soares", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Nilo Soares", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Nilo Soares (born July 18, 1994) is an East Timorese footballer who plays as [MASK] for Jeonju FC and the Timor-Leste national team."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q949938", "sub_label": "Marco Parolo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Marco Parolo", "obj_surface": "centre midfielder", "masked_sentence": "Marco Parolo ([\u02c8marko pa\u02c8r\u0254lo]; born 25 January 1985) is an Italian professional footballer who plays as a [MASK] for Serie A club Lazio and the Italian national team."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q17612025", "sub_label": "Jeff Leiding", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jeff Leiding", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Jeffrey James Leiding (October 28, 1961 - July 13, 2014) was an American football [MASK] who played two seasons with the Indianapolis Colts of the National Football League."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q8063864", "sub_label": "Zach Zulli", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Zach Zulli", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Zach Zulli (born May 1, 1991) is an indoor American football [MASK] who is currently a free agent."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q659059", "sub_label": "Fernando Cornejo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Fernando Cornejo", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Fernando Andr\u00e9s Cornejo Jim\u00e9nez (January 28, 1969 \u2013 January 24, 2009) was a Chilean football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q5293519", "sub_label": "Don Shinnick", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Don Shinnick", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Donald Dee Shinnick (May 15, 1935\u2014January 20, 2004) was an American football [MASK] who played as a collegian for UCLA and then thirteen seasons in the National Football League for the Baltimore Colts."}, {"sub_surface": "Don Shinnick", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "He had 37 career interceptions with the Colts, still an NFL record for a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q4912801", "sub_label": "Billy Joe Tolliver", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Billy Joe Tolliver", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Some notable players were [MASK] Billy Joe Tolliver and kick returner Freeman Baysinger."}, {"sub_surface": "Billy Joe Tolliver", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Billy Joe Tolliver (born February 7, 1966) is a former American football [MASK] who played in the National Football League (NFL) and Canadian Football League (CFL) for twelve seasons."}, {"sub_surface": "Billy Joe Tolliver", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "In 1994, he became one of three starting quarterbacks for Houston and then served as [MASK] of the Shreveport Pirates in the CFL during their final season of activity in 1995."}, {"sub_surface": "Billy Joe Tolliver", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Billy Joe Tolliver (born February 7, 1966) is a former American football [MASK] who played in the National Football League (NFL) and Canadian Football League (CFL) for twelve seasons."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q299608", "sub_label": "Gaetano Scirea", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Gaetano Scirea", "obj_surface": "central-defender", "masked_sentence": "In the latter part of his career, as he lost his pace, Scirea played a more defensive [MASK] role."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q8871906", "sub_label": "Brian Kamler", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Brian Kamler", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Brian Kamler (born February 12, 1972 in St. Louis, Missouri) is a retired American soccer [MASK], who played two seasons in the USISL, winning the 1995 U.S. Open Cup and league titles with the Richmond Kickers, and ten seasons in Major League Soccer."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6211708", "sub_label": "Joe Parkinson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Joe Parkinson", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Joseph \"Joe\" Parkinson (born 11 June 1971 in Eccles, Lancashire) is an English former professional footballer, who played as a [MASK] from 1989 until 1999."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5436601", "sub_label": "Far\u00e8s Brahimi", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Far\u00e8s Brahimi", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Far\u00e8s Brahimi (born 22 October 1988 in R\u00e9gha\u00efa, Algiers) is an Algerian football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q16186762", "sub_label": "Andr\u00e9 LePage", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Andr\u00e9 LePage", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Andr\u00e9 LePage (born April 11, 1955 in Arvida, Quebec) is a legal adviser and retired Canadian ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6310151", "sub_label": "Julius Wesseh Nah", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Julius Wesseh Nah", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Julius Wesseh Nah (born December 1, 1988 in Grand Kru) is a Liberian footballer ([MASK]) playing currently for Zesco United."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5384860", "sub_label": "Eran Malchin", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Eran Malkin", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Eran Malkin (Hebrew: \u05e2\u05e8\u05df \u05de\u05dc\u05db\u05d9\u05df; born 22 March 1993) is an Israeli footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q5981664", "sub_label": "Ian Gold", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ian Gold", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Gold played college football as a [MASK] for the University of Michigan from 1996 to 1999 and was a member of the undefeated 1997 Michigan Wolverines football team that was ranked #1 in the final AP Poll."}, {"sub_surface": "Ian Gold", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "He was selected as a first-team [MASK] on both the 1998 and 1999 All-Big Ten teams."}, {"sub_surface": "Ian Gold", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Gold played eight seasons of professional football as a [MASK] in the National Football League (NFL) for the Denver Broncos from 2000 to 2003 and 2004 to 2007 and for the Tampa Bay Buccaneers in 2004."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2326685", "sub_label": "Julio Cesar Serrano", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Julio Cesar Serrano", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Julio Cesar Serrano (born 1 March 1981) is an Argentine football [MASK], who plays for CA Atlanta in Argentine, on loan from Estudiantes de Buenos Aires."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q16232882", "sub_label": "Donn Roach", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Donn Roach", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Donn Mitchell Roach (born December 14, 1989) is an American professional baseball [MASK] who is with the Seattle Mariners organization."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q3068404", "sub_label": "Michael Taylor", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Michael Taylor (baseball, born 1985)", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "Michael David Taylor (born December 19, 1985) is an American former professional baseball [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q964314", "sub_label": "Paddy McCourt", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Paddy McCourt", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Patrick James \"Paddy\" McCourt (born 16 December 1983) is a Northern Irish footballer who currently plays as a [MASK] for Luton Town."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q107076", "sub_label": "Torsten Frings", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Torsten Frings", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Torsten Klaus Frings (born 22 November 1976) is a German football coach and former footballer, who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q350988", "sub_label": "Simone Padoin", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Simone Padoin", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Simone Padoin ([si\u02c8mone pado\u02c8in]; born 18 March 1984) is an Italian footballer, who plays primarily as a wingback or a [MASK], for Italian club Juventus."}, {"sub_surface": "Simone Padoin", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Simone Padoin ([si\u02c8mone pado\u02c8in]; born 18 March 1984) is an Italian footballer, who plays primarily as a wingback or a [MASK], for Italian club Juventus."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6436183", "sub_label": "Krasimir Krastev", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Krasimir Krastev", "obj_surface": "left midfielder", "masked_sentence": "Krasimir Krastev (Bulgarian: \u041a\u0440\u0430\u0441\u0438\u043c\u0438\u0440 \u041a\u0440\u044a\u0441\u0442\u0435\u0432) (born 26 August 1984) is a [MASK] association football player from Bulgaria currently playing for Botev Plovdiv."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q3298235", "sub_label": "Peter Boulware", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Peter Boulware", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Peter Nicholas Boulware (born December 18, 1974) is a former American college and professional football player who was a [MASK] in the National Football League (NFL) for nine seasons."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q3962680", "sub_label": "Slade Norris", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Slade Norris", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Slade Norris (born October 25, 1985) is a former American football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4670802", "sub_label": "Ab\u00edlio Rafael Barbosa Sousa", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ab\u00edlio Rafael Barbosa Sousa", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7701567", "sub_label": "Teran John", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Teran John", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Teran John (born 14 July 1990) is an international football player from Saint Lucia, who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q6247362", "sub_label": "John Mazur", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "John Mazur", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Mazur was re-hired at the end of the 1970 NFL season, and selected [MASK] Jim Plunkett with the first pick in the 1971 draft."}, {"sub_surface": "John Mazur", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "The following year, Mazur went into the Marine Corps, playing [MASK] for both the Quantico and Camp Pendleton Marines."}, {"sub_surface": "John Mazur", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Mazur's outstanding [MASK] skills at Plymouth High School in Pennsylvania caught the attention of Notre Dame coaches, leading him to play for the Fighting Irish from 1949 to 1951, starting for the 1951 squad that finished 7-2-1."}, {"sub_surface": "John Mazur", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "He was a [MASK] for the University of Notre Dame and also served as head coach for the New England Patriots from 1970 to 1972."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q4716737", "sub_label": "Alex Brink", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alex Brink", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Alex Brink (born June 2, 1985) is a professional Canadian football [MASK] who is currently a free agent."}, {"sub_surface": "Alex Brink", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Alex Brink (born June 2, 1985) is a professional Canadian football [MASK] who is currently a free agent."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q217882", "sub_label": "Rodrigo Souto", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rodrigo Souto", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Rodrigo Ribeiro Souto (born September 9, 1983) is a Brazilian footballer who plays as a [MASK] for Botafogo."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q5340751", "sub_label": "Eduardo Rodr\u00edguez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Eduardo Rodr\u00edguez (right-handed pitcher)", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Eduardo Rodr\u00edguez Reyes [Volanta] (March 6, 1952 \u2013 March 6, 2009) was a professional baseball [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q7815729", "sub_label": "Tom Erlandson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tom Erlandson (linebacker, born 1966)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Tom Erlandson (born June 19, 1966) is a former American football [MASK] who played one season in the National Football League for the Buffalo Bills."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1581694", "sub_label": "Kevin Langley", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Kevin Langley", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Kevin James Langley (born 24 May 1964) is an English former professional footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q16223650", "sub_label": "B. J. Hall", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "B. J. Hall", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Hall (born January 27, 1985) is an American football [MASK] who is currently a free agent."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7365876", "sub_label": "Ronnie Gould", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ronnie Gould", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Ronnie Don Gould (born 27 September 1982 in Bethnal Green, London Borough of Tower Hamlets) is an English former professional footballer who played in the Football League, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q3476165", "sub_label": "Scott Aldred", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Scott Aldred", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Scott Phillip Aldred (born June 12, 1968) is a former Major League Baseball [MASK] and current Minor League pitching coach."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q3121048", "sub_label": "Gustaf Wesslau", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Gustaf Wesslau", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "At the conclusion of his contract with HV71, having appeared in 132 regular season games as the club's starting [MASK], Wesslau left as a free agent to sign a one-year contract in Germany with K\u00f6lner Haie of the DEL on March 26, 2015."}, {"sub_surface": "Gustaf Wesslau", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Gustaf Wesslau (born February 5, 1985) is a Swedish professional ice hockey [MASK] currently playing for K\u00f6lner Haie in the Deutsche Eishockey Liga (DEL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q512004", "sub_label": "Andrius Jok\u0161as", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Andrius Jok\u0161as", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Andrius Jok\u0161as (born 12 January 1979 in Vilnius, Soviet Union) is a Lithuanian football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4762856", "sub_label": "Angelo Colaco", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Angelo Colaco", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Angelo Colaco (born 23 January 1989) is an Indian footballer who plays as a [MASK] for Vasco S.C. in the I-League 2nd Division."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7420351", "sub_label": "Santiago Raymonda", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Santiago Raymonda", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Santiago Raymonda (born 3 April 1979) is an Argentine football [MASK] currently playing for Talleres C\u00f3rdoba in the Torneo Federal A."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q7705067", "sub_label": "Terry Tautolo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Terry Tautolo", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Terry Lynn Tautolo (born August 30, 1954) is a former professional American football [MASK] who played nine seasons in the National Football League for the Philadelphia Eagles, San Francisco 49ers, Detroit Lions and Miami Dolphins."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q3294145", "sub_label": "Mark Langston", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mark Langston", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "With owner Charles Bronfman wanting to take one last shot at a playoff berth as he was thinking of selling the team, the club pulled off a massive trade on May 25th, acquiring star left-handed [MASK] - and pending free agent - Mark Langston from the Seattle Mariners."}, {"sub_surface": "Mark Langston", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Mark Edward Langston (born August 20, 1960) is an American former Major League Baseball left-handed [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q3305641", "sub_label": "Red Spooner", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Red Spooner", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Andrew George \"Red\" Spooner (August 24, 1910 \u2014 May 7, 1984) was a Canadian professional ice hockey [MASK] who played in one National Hockey League game for the Pittsburgh Pirates during the 1929\u201330 NHL season."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6892097", "sub_label": "Mohammad Jamal", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mohammad Jamal", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "He last played as a [MASK] for Al-Wahdat and the Jordan national football team."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1381559", "sub_label": "Julio Carde\u00f1osa", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Julio Carde\u00f1osa", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Julio Carde\u00f1osa Rodr\u00edguez (born 27 October 1949) is a Spanish retired footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16234627", "sub_label": "Bastien H\u00e9ry", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bastien H\u00e9ry", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Bastien Charles Patrick H\u00e9ry (born 23 March 1992) is an French professional footballer who plays as a [MASK] for League Two club Carlisle United H\u00e9ry started his career at Paris Saint-Germain II, before coming to England to join Sheffield Wednesday\u2019s Development Squad in June 2012."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2187678", "sub_label": "Didier Martel", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Didier Martel", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Didier Martel (born 26 October 1971 in Fr\u00e9jus) is a retired French football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q471841", "sub_label": "Brian Urlacher", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Brian Urlacher", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Brian Urlacher (/\u02c8\u025c\u02d0rl\u00e6k\u0259r/; born May 25, 1978) is a former American football [MASK] who spent his entire 13-year career playing for the Chicago Bears of the National Football League (NFL)."}, {"sub_surface": "Brian Urlacher", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Brian Urlacher (/\u02c8\u025c\u02d0rl\u00e6k\u0259r/; born May 25, 1978) is a former American football [MASK] who spent his entire 13-year career playing for the Chicago Bears of the National Football League (NFL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5217698", "sub_label": "Daniel Johnson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Daniel Johnson (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Daniel Anthony Johnson (born 8 October 1992) is a professional footballer who plays for Preston North End as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q307880", "sub_label": "Abdelhakim Omrani", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Abdelhakim Omrani", "obj_surface": "offensive midfielder", "masked_sentence": "He currently plays for Chamois Niortais as an [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q17465892", "sub_label": "Deron Mayo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Deron Mayo", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Deron's older brother Jerod Mayo was a [MASK] with the New England Patriots of the National Football League."}, {"sub_surface": "Deron Mayo", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Deron Mayo (born March 28, 1988) is an American football [MASK] for the Calgary Stampeders of the Canadian Football League (CFL)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7325730", "sub_label": "Richard Forsyth", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Richard Forsyth", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Richard Forsyth (born 3 October 1970) is an English footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6990638", "sub_label": "Nelson Mart\u00ednez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Nelson Mart\u00ednez", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Nelson Alberto Mart\u00ednez Sevilla (born October 25, 1991 in Quito) is an Ecuadorian football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q3546018", "sub_label": "Tyler Graham", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tyler Graham", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "Tyler Graham (born January 25, 1984) is a professional baseball [MASK] who is a free agent."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10469779", "sub_label": "Georgi Chakarov", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Georgi Chakarov", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "He plays as an [MASK] for Dunav Ruse."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5111774", "sub_label": "Christophe Laigneau", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Christophe Laigneau", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Christophe Laigneau (11 January 1965 \u2013 25 December 2011) was a French professional footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2397348", "sub_label": "Exequiel Benav\u00eddez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Exequiel Benav\u00eddez", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Exequiel Emanuel Benav\u00eddez (born 5 March 1989 in Santiago del Estero, Argentina), is an Argentine football [MASK] currently playing with Nueva Chicago."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q3098545", "sub_label": "Romain Danz\u00e9", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Romain Danz\u00e9", "obj_surface": "left-back", "masked_sentence": "He plays as a right-back, but can play as midfielder or as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q8273206", "sub_label": "Marian Cristescu", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Marian Cristescu", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Marian Cristescu (born 17 March 1985) is a Romanian footballer who plays for Concordia Chiajna as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6298330", "sub_label": "Jo\u00e3o Pedro Guerra Cunha", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jo\u00e3o Pedro Guerra Cunha", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jo\u00e3o Pedro Guerra Cunha (born 4 May 1986 in Figueira de Castelo Rodrigo, Guarda), known as Jo\u00e3o Pedro, is a Portuguese professional footballer who plays for Cypriot club Apollon Limassol on loan from S.C. Braga as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1050571", "obj_label": "catcher", "sub_uri": "Q3077014", "sub_label": "Yan Gomes", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Yan Gomes", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "Yan Gomes (/\u02c8j\u0251\u02d0n \u02c8\u0261o\u028amz/, [\u02c8j\u0250\u0303 \u02c8\u0261omis]; born July 19, 1987) is a Brazilian American professional baseball [MASK] for the Cleveland Indians of Major League Baseball (MLB)."}, {"sub_surface": "Yan Gomes", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "Yan Gomes (/\u02c8j\u0251\u02d0n \u02c8\u0261o\u028amz/, [\u02c8j\u0250\u0303 \u02c8\u0261omis]; born July 19, 1987) is a Brazilian American professional baseball [MASK] for the Cleveland Indians of Major League Baseball (MLB)."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q718385", "sub_label": "Jonathan Legear", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jonathan Legear", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "He is a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3718523", "sub_label": "Ricardo Pereira", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ricardo Domingos Barbosa Pereira", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Ricardo Domingos Barbosa Pereira (born 6 October 1993), known simply as Ricardo, is a Portuguese footballer who plays for French club OGC Nice on loan from FC Porto as a [MASK] but also as a fullback."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16320332", "sub_label": "Maximilian Philipp", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Maximilian Philipp", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Maximilian Philipp (born 1 March 1994) is a German footballer who plays as an [MASK] for SC Freiburg in the Bundesliga."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3195544", "sub_label": "Kervin Godon", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Kervin Godon", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Kervin Godon (born 11 April 1981) is a Mauritian international footballer who plays as a [MASK] for Saint-Denis FC in the R\u00e9union Premier League and for the Mauritius national football team."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q16212880", "sub_label": "Philippe Cadorette", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Philippe Cadorette", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Philippe Cadorette (born April 7, 1995) is a Canadian ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2048839", "sub_label": "Raymond de Waard", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Raymond de Waard", "obj_surface": "left winger", "masked_sentence": "He was a [MASK] well known for his pace."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10534767", "sub_label": "O'Neil Taylor", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "O'Neil Taylor", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "O'Neil Taylor (born 22 December 1980) is a Caymanian footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6274313", "sub_label": "Jonathan Sabbatini", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jonathan Sabbatini", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jonathan Sabbatini (born 31 March 1988 in Paysand\u00fa) is a Uruguayan footballer who plays as a [MASK] for FC Lugano in the Swiss Challenge League."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q4871988", "sub_label": "Clint Kriewaldt", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Clint Kriewaldt", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Clint Kriewaldt (born March 16, 1976) is a former American football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q14950768", "sub_label": "Jeff Smoker", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jeff Smoker", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Jeff Smoker (born June 13, 1981) is a former American football [MASK] who played for the National Football League's St. Louis Rams from 2004 to 2005."}, {"sub_surface": "Jeff Smoker", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Jeff Smoker (born June 13, 1981) is a former American football [MASK] who played for the National Football League's St. Louis Rams from 2004 to 2005."}, {"sub_surface": "Jeff Smoker", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "He was also the starting [MASK] for the Nashville Kats and Arizona Rattlers of the Arena Football League."}, {"sub_surface": "Jeff Smoker", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "On fourth-and-goal, Michigan State [MASK] Jeff Smoker threw a touchdown pass to running back T. J. Duckett as time expired to win 26\u201324."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q556610", "sub_label": "V\u00edtor Pereira", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "V\u00edtor Pereira (football manager)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "V\u00edtor Manuel de Oliveira Lopes Pereira (born 26 July 1968) is a retired Portuguese footballer who played as a [MASK], and the current manager of Turkish club Fenerbah\u00e7e SK."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q548204", "sub_label": "Hur\u015fut Meri\u00e7", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Hur\u015fut Meri\u00e7", "obj_surface": "left winger", "masked_sentence": "Meri\u00e7 plays primarily as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q593072", "sub_label": "Martin Posp\u00ed\u0161il", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Martin Posp\u00ed\u0161il", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Martin Posp\u00ed\u0161il (born 26 June 1991) is a Czech football [MASK] who currently plays for the Synot Liga club FK Baumit Jablonec."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5792444", "sub_label": "Sayed Maqsood Hashemi", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sayed Maqsood Hashemi", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "He wears number 6 and plays [MASK] position."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7599423", "sub_label": "Stanley Aborah", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Stanley Aborah (footballer born 1969)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Stanley Aborah (born 25 August 1969) is a retired Ghanaian footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q280658", "obj_label": "forward", "sub_uri": "Q2898089", "sub_label": "Charles Lewis", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Charles Lewis (footballer)", "obj_surface": "supporting striker", "masked_sentence": "By now, Lewis mainly played as a [MASK]; this combined with Arsenal's poor attacking form meant he scored relatively few goals for the club."}]}
{"obj_uri": "Q336286", "obj_label": "defender", "sub_uri": "Q4934106", "sub_label": "Bob Stokoe", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bob Stokoe", "obj_surface": "left-back", "masked_sentence": "At the end of the season, after Blackpool had been relegated to Division Two, new manager Bob Stokoe made it clear that he was going to favour Bentley at [MASK], and so Mowbray departed the seaside."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q10380948", "sub_label": "Chris McPhee", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Chris McPhee", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Christopher Simon \"Chris\" McPhee (born 20 March 1983) is an English footballer who plays as a [MASK] or striker and is currently at Weymouth."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q126710", "sub_label": "Warren Moon", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Moon", "obj_surface": "Quarterback", "masked_sentence": "He was also Louisiana's 1972 All-State [MASK] and the state's Outstanding Offensive Player while playing for Sulphur High School, where he was tagged with his nickname, \"Moon.\""}, {"sub_surface": "Warren Moon", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "The two biggest losses the Oilers suffered were the trading of Warren Moon, the team's longtime starting [MASK], to the Minnesota Vikings and the departure of defensive coordinator Buddy Ryan, who was hired to coach the Arizona Cardinals."}, {"sub_surface": "Warren Moon", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Washington [MASK] Warren Moon was named the Rose Bowl Player of the Game."}, {"sub_surface": "Warren Moon", "obj_surface": "Quarterback", "masked_sentence": "With hopes of improving the offense the Oilers won the bidding war to sign CFL star [MASK] Warren Moon."}, {"sub_surface": "Warren Moon", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "He is teamed with hall of fame [MASK] Warren Moon, a former Seahawk and Washington Husky."}, {"sub_surface": "Warren Moon", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "It was Warren Moon\u2019s rookie season, and he replaced the injured Bruce Lemmerman as the backup [MASK] and completed 89 of 173 passes for 1,112 yards and five touchdowns."}, {"sub_surface": "Warren Moon", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "He left Akron to play for the Pittsburgh Steelers in 1991, during which he intercepted two passes from decorated [MASK] Warren Moon in a single game."}, {"sub_surface": "Warren Moon", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Salaries increased significantly over the past two seasons in the NFL, up nearly fifty percent; [MASK] Warren Moon led the list at $1.1 million."}, {"sub_surface": "Warren Moon", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "He led the Dragons to a World Bowl championship, and became the starting [MASK] for the Seahawks in 1998 after spending the 1997 and most of the 1998 seasons as the backup to Warren Moon."}, {"sub_surface": "Warren Moon", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Harold Warren Moon (born November 18, 1956) is an American former professional gridiron football [MASK] who played for the Edmonton Eskimos of the Canadian Football League (CFL), and the Houston Oilers, Minnesota Vikings, Seattle Seahawks, and Kansas City Chiefs of the National Football League (NFL)."}, {"sub_surface": "Warren Moon", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "He was the first African-American [MASK] inducted into the Pro Football Hall of Fame."}, {"sub_surface": "Moon", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Favre later topped Moon's career completion record on December 23, 2007, and succeeded him as the [MASK] with the most pass attempts in professional football history on December 14, 2008 when Favre was playing for the New York Jets."}, {"sub_surface": "Warren Moon", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Harold Warren Moon (born November 18, 1956) is an American former professional gridiron football [MASK] who played for the Edmonton Eskimos of the Canadian Football League (CFL), and the Houston Oilers, Minnesota Vikings, Seattle Seahawks, and Kansas City Chiefs of the National Football League (NFL)."}, {"sub_surface": "Moon", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Favre later topped Moon's career completion record on December 23, 2007, and succeeded him as the [MASK] with the most pass attempts in professional football history on December 14, 2008 when Favre was playing for the New York Jets."}, {"sub_surface": "Warren Moon", "obj_surface": "Quarterback", "masked_sentence": "[MASK] Warren Moon was shipped to Minnesota, and the Oilers fell to 2\u201314 the following year."}, {"sub_surface": "Warren Moon", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "The Vikings season started off with a bang, winning their first four regular season games under backup [MASK] Brad Johnson, who filled in for an injured Warren Moon."}, {"sub_surface": "Warren Moon", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "One of his more memorable plays was in a 1992 playoff game known as The Comeback, where he intercepted a pass from future hall of fame [MASK] Warren Moon to set up Buffalo's game-winning field goal."}, {"sub_surface": "Warren Moon", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "wide receiver from Northwestern University, Duncan played his entire seven-year career with the Houston Oilers during the Run & Shoot era with fellow receivers Ernest Givins, Haywood Jeffires, Drew Hill, and [MASK] Warren Moon."}, {"sub_surface": "Warren Moon", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "This season would mark a new era for the Seahawks as they drafted two first round picks (Shawn Springs and Walter Jones) and signed traded [MASK] Rick Mirer and signed Minnesota Vikings/Houston Oilers quarterback Warren Moon to be John Friesz's backup."}, {"sub_surface": "Warren Moon", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "This season would mark a new era for the Seahawks as they drafted two first round picks (Shawn Springs and Walter Jones) and signed traded quarterback Rick Mirer and signed Minnesota Vikings/Houston Oilers [MASK] Warren Moon to be John Friesz's backup."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16146666", "sub_label": "Aday Ben\u00edtez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Aday Ben\u00edtez", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Francisco Aday Ben\u00edtez Caraballo (born 16 December 1987), known as Aday, is a Spanish professional footballer who plays for Girona FC as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q17505042", "sub_label": "Teddy Bishop", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Teddy Bishop", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Edward James \"Teddy\" Bishop (born 15 July 1996) is an English professional footballer who plays as a [MASK] for Ipswich Town in the Championship."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5979029", "sub_label": "Robert Massi", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Robert Massi", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Robert Massi (born 2 January 1987) is a Swedish footballer of Aramean ethnicity who plays for AFC United as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q6266279", "sub_label": "Johnny Baker", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Johnny Baker (American football)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "John Hendrix Baker, III (born March 15, 1941) is a former American football [MASK] and tight end."}, {"sub_surface": "Johnny Baker (American football)", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "He played college football at Mississippi State University, where he was a [MASK] and an offensive end."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7281778", "sub_label": "Radwan Ajam", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Radwan Ajam", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Radwan Ajam is a Syrian football [MASK] who played for Syria in the 1988 Asian Cup."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q11310637", "sub_label": "Jonathan Restrepo", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jonathan Restrepo", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jonathan Restrepo Naranjo (born 14 August 1994) is an Colombian professional footballer who plays as a [MASK] for Oita Trinita in the J."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3430013", "sub_label": "Ugonna Anyora", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Ugonna Anyora", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Ugonna Anyora (born 29 April 1991) is a Nigerian footballer [MASK] who last played for H\u00f8nefoss."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2908655", "sub_label": "Luciano De Bruno", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Luciano De Bruno", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Luciano De Bruno (born August 6, 1978) is an Argentine football offensive [MASK] who is currently playing for \u00d1ublense in the Primera Divisi\u00f3n of Chile."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q7606424", "sub_label": "Stefano Desimoni", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Stefano Desimoni", "obj_surface": "Outfielder", "masked_sentence": "Stefano Desimoni (born April 12, 1988) is an Italian professional baseball [MASK], for Parma Baseball in the Italian Baseball League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7041873", "sub_label": "Niwan O Gatpoh", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Niwan O Gatpoh", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "He is currently playing for Shillong Lajong FC in the I-League in India as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3623588", "sub_label": "Arnfinn Engerbakk", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Arnfinn Engerbakk", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Arnfinn Engerbakk (born 22 March 1964) is a retired Norwegian football [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5401073", "sub_label": "Sandro Coelho", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sandro Coelho", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Sandro Coelho Leite (born June 27, 1976 in Rio de Janeiro) is a retired Brazilian football [MASK] who spent most of his career playing in the Liga de F\u00fatbol Profesional Boliviano for The Strongest."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q17523818", "sub_label": "Rochinha", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rochinha", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Diogo Filipe Costa Rocha (born 3 May 1995), known as Rochinha, is a Portuguese professional footballer who plays as a [MASK] for Belgian club Standard Li\u00e8ge."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2464788", "sub_label": "R\u00faper", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "R\u00faper", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Roberto L\u00f3pez Esquiroz (born 4 June 1987 in Estella-Lizarra, Navarre), commonly known as R\u00faper, is a Spanish professional footballer who plays for CD Mirand\u00e9s as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3740405", "sub_label": "Fausto Rossi", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Fausto Rossi (footballer)", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Fausto Rossi (born 3 December 1990) is an Italian footballer who plays as a [MASK] for Pro Vercelli on loan from Juventus."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7819688", "sub_label": "Tommy McLaren", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tommy McLaren", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Thomas \"Tommy\" McLaren (1 June 1949 \u2013 23 July 1978) was a Scottish footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q16232388", "sub_label": "Seth Rosin", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Seth Rosin", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Seth Daniel Rosin (born November 2, 1988) is an American professional baseball [MASK] in the San Diego Padres oganization."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3774482", "sub_label": "Oriol Rosell", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Oriol Rosell", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Oriol Rosell Argerich ([\u02c8u\u027ei ru\u02c8ze\u028e]; born 7 July 1992) is a Spanish footballer who plays for Portuguese club Vit\u00f3ria S.C. on loan from Sporting Clube de Portugal as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q3531687", "sub_label": "Tony Banks", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tony Banks (American football)", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Anthony Lamar \"Tony\" Banks (born April 5, 1973) is a former professional American football [MASK] who played in the NFL."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q1806782", "sub_label": "Reto Pavoni", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Reto Pavoni", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Reto Pavoni (born January 24, 1968), is a retired Swiss ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q19661369", "sub_label": "Khin Moe Wai", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Khin Moe Wai", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Khin Moe Wai is a footballer from Myanmar who currently plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6788491", "sub_label": "Matt Clark", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Matt Clark (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Matt Clark (born 16 November 1992) is an English football [MASK] who currently plays for Southern League side North Leigh."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q6845855", "sub_label": "Mike Alston", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Mike Alston", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Mike Alston (born August 28, 1985) is an American football fullback/[MASK] who is currently a free agent."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16232903", "sub_label": "Rub\u00e9n S\u00e1nchez Garc\u00eda", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Rub\u00e9n S\u00e1nchez Garc\u00eda", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Rub\u00e9n S\u00e1nchez Garc\u00eda (born 21 January 1989) is a Spanish footballer who plays for SD Compostela as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q592530", "sub_label": "Alberto Noguera", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alberto Noguera", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Alberto Noguera Ripoll (born 24 September 1989) is a Spanish professional footballer who plays for CF Fuenlabrada as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18637308", "sub_label": "Cristo D\u00edaz Mart\u00edn", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Cristo D\u00edaz Mart\u00edn", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Cristo D\u00edaz Mart\u00edn (born 20 June 1992) is a Spanish footballer who plays for Algeciras CF on loan from CD Tenerife as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q8025128", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4935551", "sub_label": "Bobby Seith", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bobby Seith", "obj_surface": "right-half", "masked_sentence": "Wilson played only one more match for Burnley, deputising for regular [MASK] Bobby Seith for the 0\u20137 loss against Nottingham Forest on 18 September 1957."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7839063", "sub_label": "Trevor Berry", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Trevor Berry", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Trevor John Berry (born 1 August 1974) in Haslemere, England, is a retired English professional footballer who played as a [MASK] mostly for Rotherham United."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q973250", "sub_label": "Jani Hurme", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jani Hurme", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Jani Petteri Hurme (born January 7, 1975) is a Finnish professional ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4142414", "sub_label": "Tobias M\u00fcller", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Tobias M\u00fcller (footballer, born 1993)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Tobias M\u00fcller (born 31 May 1993) is a German footballer who plays as a [MASK] for Hallescher FC."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q19577969", "sub_label": "Barry Stell", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Barry Stell", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Barry Stell (born 3 September 1961) is an English former footballer who played as a [MASK] in the Football League for Darlington."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q3160591", "sub_label": "Jairo Asencio", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jairo Asencio", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Jairo Manuel Asencio (born May 30, 1983) is a professional baseball right-handed [MASK] who is a free agent He has also played for the Atlanta Braves, Cleveland Indians, Chicago Cubs, and Baltimore Orioles in MLB."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18026672", "sub_label": "Patrick Pfl\u00fccke", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Patrick Pfl\u00fccke", "obj_surface": "attacking midfielder", "masked_sentence": "Patrick Pfl\u00fccke (born 30 November 1996) is a German footballer who plays as an [MASK] for 1."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q3128882", "sub_label": "Jeff Louis", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jeff Louis", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jeff Louis (born 8 August 1992) is a Haitian international footballer who plays professionally for French club Caen, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6276827", "sub_label": "Jordan Millot", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jordan Millot", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jordan Millot (born 23 October 1990) is a French professional footballer who currently plays as a [MASK] for Ligue 2 side Clermont Foot."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q115101", "sub_label": "Kriszti\u00e1n Vad\u00f3cz", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Kriszti\u00e1n Vad\u00f3cz", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Kriszti\u00e1n Vad\u00f3cz ([\u02c8k\u027eistia\u02d0n \u02c8v\u0252do\u02d0t\u0361s]; born 30 May 1985) is an Hungarian professional footballer who plays for Australian club Perth Glory FC as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q17612190", "sub_label": "Graham Clark", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Graham Clark (footballer)", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "A [MASK], Clark began his career with Sheffield United without playing for them in the League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1443538", "sub_label": "Alessandro Bianchi", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Alessandro Bianchi", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Alessandro Bianchi (born 7 April 1966) is a former Italian professional footballer, who played as a [MASK] or as forward, in the position of right winger."}, {"sub_surface": "Alessandro Bianchi", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Alessandro Bianchi (born 7 April 1966) is a former Italian professional footballer, who played as a [MASK] or as forward, in the position of right winger."}, {"sub_surface": "Alessandro Bianchi", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Alessandro Bianchi (born 7 April 1966) is a former Italian professional footballer, who played as a midfielder or as forward, in the position of right [MASK]."}, {"sub_surface": "Alessandro Bianchi", "obj_surface": "winger", "masked_sentence": "Alessandro Bianchi (born 7 April 1966) is a former Italian professional footballer, who played as a midfielder or as forward, in the position of right [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q920464", "sub_label": "Enric Vall\u00e8s", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Enric Vall\u00e8s", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Enric Vall\u00e8s Prat (born 1 March 1990) is a Spanish footballer who plays as a [MASK] for Sandefjord Fotball."}]}
{"obj_uri": "Q280658", "obj_label": "forward", "sub_uri": "Q6208665", "sub_label": "Joe Blake", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Joe Blake", "obj_surface": "outside-forward", "masked_sentence": "John Joseph \"Joe\" Blake (1882 \u2013 23 February 1931) was an English footballer who played as an [MASK] for Southampton in the early part of the twentieth century."}]}
{"obj_uri": "Q1050571", "obj_label": "catcher", "sub_uri": "Q3180183", "sub_label": "Joe Siddall", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Joe Siddall", "obj_surface": "catcher", "masked_sentence": "Joseph Todd Siddall (born October 25, 1967) is a Canadian former Major League Baseball [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q1990317", "sub_label": "Nikita Bespalov", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Nikita Bespalov", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Nikita Bespalov (born 28 December 1987) is a Russian professional ice hockey [MASK] currently playing for HC Sibir Novosibirsk of the Kontinental Hockey League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q381262", "sub_label": "Fabio Liverani", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Fabio Liverani", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Fabio Liverani (born 29 April 1976) is an Italian football manager and former [MASK]."}, {"sub_surface": "Fabio Liverani", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Fabio Liverani (born 29 April 1976) is an Italian football manager and former [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1317534", "obj_label": "goaltender", "sub_uri": "Q6378790", "sub_label": "Marc D'Amour", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Marc D'Amour", "obj_surface": "goaltender", "masked_sentence": "Marc G. D'Amour (born May 29, 1961) is a retired Canadian professional ice hockey [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q2960059", "sub_label": "Charles Puleri", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Charles Puleri", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Charles Puleri (born March 1, 1969) is a former [MASK] for the New York/New Jersey Hitmen of the XFL."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5444676", "sub_label": "Fernando De la Fuente", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Fernando De la Fuente", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "He primarily plays as a [MASK], but can also operates into the central zone or as a Box-to-box."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q795605", "sub_label": "Johan M\u00e5rtensson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Johan M\u00e5rtensson", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Johan M\u00e5rtensson (born 16 February 1989) is a Swedish footballer who plays as a [MASK] for Helsingborgs IF."}, {"sub_surface": "Johan M\u00e5rtensson", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "He likes to play as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2068490", "sub_label": "Lorenzo Reyes", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Lorenzo Reyes", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Lorenzo \"Lolo\" Enrique Reyes Vicencio (born 13 June 1991) is a Chilean footballer who plays for Spanish club UD Almer\u00eda on loan from Real Betis as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6277906", "sub_label": "Jorge Daniel N\u00fa\u00f1ez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jorge Daniel N\u00fa\u00f1ez", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jorge Daniel N\u00fa\u00f1ez (born 22 September 1984 in \u00d1emby, Paraguay) is a Paraguayan football [MASK] who plays for Once Caldas in Colombia."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q18684480", "sub_label": "Enrico Baldini", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Enrico Baldini", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Enrico Baldini (born October 15, 1996) is an Italian footballer who plays for Inter Milan as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1048902", "obj_label": "pitcher", "sub_uri": "Q3178545", "sub_label": "Jhonny N\u00fa\u00f1ez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jhonny N\u00fa\u00f1ez", "obj_surface": "pitcher", "masked_sentence": "Jhonny J. N\u00fa\u00f1ez (born November 26, 1985, in San Jos\u00e9 de las Matas, Dominican Republic) is a Dominican professional baseball [MASK] for the Seattle Mariners of Major League Baseball."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q2533579", "sub_label": "Darren Ambrose", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Darren Ambrose", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Darren Paul Francis Ambrose (born 29 February 1984) is an English professional footballer who plays for Colchester United as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q4905710", "sub_label": "Phil Vandersea", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Phil Vandersea", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Vandersea played [MASK] and defensive end."}]}
{"obj_uri": "Q8025128", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16013630", "sub_label": "Jimmy Gordon", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jimmy Gordon (footballer, born 1915)", "obj_surface": "wing-half", "masked_sentence": "A native of Fauldhouse, West Lothian, Gordon played for Newcastle United and Middlesbrough as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q622747", "obj_label": "quarterback", "sub_uri": "Q18705173", "sub_label": "Bryan Fortay", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Bryan Fortay", "obj_surface": "quarterback", "masked_sentence": "Bryan Fortay (born November 2, 1971) is a former American football [MASK] who played one season with the Miami Hooters of the Arena Football League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16233278", "sub_label": "Enias Kalogeris", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Enias Kalogeris", "obj_surface": "Midfielder", "masked_sentence": "Sparti F.C., as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q7191258", "sub_label": "Pid Purdy", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Pid Purdy", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "As a baseball player, Pirdy was an [MASK] who batted left-handed and threw right-handed."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q4357133", "sub_label": "Sebastian Strandvall", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Sebastian Strandvall", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Sebastian Strandvall is a Finnish professional football [MASK] who currently plays for Rah Ahan in the Persian Gulf Pro League."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6169682", "sub_label": "Jean-Michel Capoue", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Michel Capoue", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jean-Michel Capoue (born 18 September 1972) is a French former professional footballer who played as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5428169", "sub_label": "Fabricio Ben\u00edtez", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Fabricio Ben\u00edtez", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Fabricio Javier Ben\u00edtez Piriz (born 11 June 1975) is a Guatemalan football [MASK] who most recently played for CD Suchitep\u00e9quez of the Guatemalan premier division."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q7878054", "sub_label": "Uidemar", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Uidemar", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Uidemar Pessoa de Oliveira, usually known as Uidemar (born January 8, 1965), is a retired professional association footballer who played as a defensive midfielder and [MASK] for Campeonato Brasileiro S\u00e9rie A clubs Goi\u00e1s, Flamengo and Fluminense, and for the Brazilian national team."}, {"sub_surface": "Uidemar", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Uidemar Pessoa de Oliveira, usually known as Uidemar (born January 8, 1965), is a retired professional association footballer who played as a [MASK] and midfielder for Campeonato Brasileiro S\u00e9rie A clubs Goi\u00e1s, Flamengo and Fluminense, and for the Brazilian national team."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6208751", "sub_label": "Zac Thompson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Zac Thompson", "obj_surface": "central midfielder", "masked_sentence": "Zac Joseph Thompson (Born 5 January 1993) is an English footballer who playes for Guiseley as a [MASK] but can also play as a right back."}]}
{"obj_uri": "Q1142885", "obj_label": "outfielder", "sub_uri": "Q910782", "sub_label": "Brett Gardner", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Brett Gardner", "obj_surface": "outfielder", "masked_sentence": "Brett Michael Gardner (born August 24, 1983) is an American professional baseball [MASK] in Major League Baseball (MLB) for the New York Yankees."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q16487929", "sub_label": "Leonel Alves", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Leonel Alves", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "Leonel Felipe Alves Alves (born 28 September 1993) is an Andorran international footballer who plays for FC Andorra, as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5214168", "sub_label": "Dan Parkinson", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Dan Parkinson", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Daniel James Parkinson is an English footballer who plays as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q1379087", "sub_label": "Jos\u00e9 Luis Capdevil", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 Luis Capdevila", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Luis S\u00e1nchez Capdevila (born 12 February 1981) is a Spanish footballer who plays for Club Bol\u00edvar in Bolivia as a [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q5491026", "sub_label": "Frankie Merrifield", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Frankie Merrifield", "obj_surface": "midfielder", "masked_sentence": "Frankie Edward Peter Merrifield (born 8 January 1994) is an English professional footballer who plays as a [MASK] for Bishop's Stortford."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q60595", "sub_label": "\u00c9tienne Capoue", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c9tienne Capoue", "obj_surface": "defensive midfielder", "masked_sentence": "He can play as either a [MASK] or defender."}]}
{"obj_uri": "Q193592", "obj_label": "midfielder", "sub_uri": "Q6749887", "sub_label": "Manish Maithani", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Manish Maithani", "obj_surface": "Central Midfielder", "masked_sentence": "Manish Maithani is an Indian football player who plays as a [MASK] for Vit\u00f3ria de Guimar\u00e3es B in the Portuguese 2nd division, on loan from Indian Super League club FC Pune City."}]}
{"obj_uri": "Q24976", "obj_label": "tackle", "sub_uri": "Q3373476", "sub_label": "Steve Wallace", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Steve Wallace (American football)", "obj_surface": "left tackle", "masked_sentence": "He has since been recognized as having helped revolutionize the position of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q528145", "obj_label": "linebacker", "sub_uri": "Q3718729", "sub_label": "Josh Bynes", "predicate_id": "P413", "evidences": [{"sub_surface": "Josh Bynes", "obj_surface": "linebacker", "masked_sentence": "Joshua Bynes (born August 24, 1989) is an American football [MASK] for the Detroit Lions of the National Football League (NFL)."}]}
