{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2339677", "sub_label": "Joseph Bonnet", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Joseph Bonnet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Joseph Bonnet (17 March 1884 \u2013 2 August 1944) was a [MASK] composer and organist."}, {"sub_surface": "Joseph Bonnet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "One of the major [MASK] pipe organ players, Joseph Bonnet was born in Bordeaux."}, {"sub_surface": "Joseph Bonnet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Joseph Bonnet (17 March 1884 \u2013 2 August 1944) was a [MASK] composer and organist."}, {"sub_surface": "Joseph Bonnet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "One of the major [MASK] pipe organ players, Joseph Bonnet was born in Bordeaux."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q6757713", "sub_label": "Marco Sgarbi", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Marco Sgarbi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Marco Sgarbi (14 August 1982) is an [MASK] philosopher and an intellectual historian."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q289394", "sub_label": "\u00c9tienne Bouhot", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c9tienne Bouhot", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "\u00c9tienne Bouhot (8 August 1780 \u2013 17 July 1862) was a [MASK] painter and art teacher."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q160640", "sub_label": "Raymond Aron", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Raymond Aron", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Citing the breadth and quality of Aron's writings, historian James R. Garland suggests, \"Though he may be little known in America, Raymond Aron arguably stood as the preeminent example of [MASK] intellectualism for much of the twentieth century.\""}, {"sub_surface": "Raymond Aron", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Raymond-Claude-Ferdinand Aron ([\u0281\u025bm\u0254\u0303 a\u0281\u0254\u0303]; 14 March 1905 \u2013 17 October 1983) was a [MASK] philosopher, sociologist, journalist, and political scientist."}, {"sub_surface": "Raymond Aron", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In the book, Aron chastised [MASK] intellectuals for what he described as their harsh criticism of capitalism and democracy and their simultaneous defense of Marxist oppression, atrocities, and intolerance."}, {"sub_surface": "Raymond Aron", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Citing the breadth and quality of Aron's writings, historian James R. Garland suggests, \"Though he may be little known in America, Raymond Aron arguably stood as the preeminent example of [MASK] intellectualism for much of the twentieth century.\""}, {"sub_surface": "Raymond Aron", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "She is the daughter of the [MASK] intellectual Raymond Aron."}, {"sub_surface": "Raymond Aron", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The [MASK] translation, by Sacha Zilberfarb (Actes Sud, 2004), won the Raymond Aron Prize in 2005."}, {"sub_surface": "Raymond Aron", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Democracy and Totalitarianism is a book by [MASK] philosopher and political scientist Raymond Aron."}]}
{"obj_uri": "Q188", "obj_label": "German", "sub_uri": "Q63230", "sub_label": "August Heinrich Petermann", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "August Heinrich Petermann", "obj_surface": "German language", "masked_sentence": "In 1856 he began work at Petermanns Geographischen Mitteilungen in Gotha, a [MASK] journal of geography founded by August Heinrich Petermann (1822-1878)."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q157321", "sub_label": "Francis Picabia", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Francis Picabia", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Francis Picabia ([f\u0281\u0251\u0303sis pikabja]; born Francis-Marie Martinez de Picabia, 22 January 1879 \u2013 30 November 1953) was a [MASK] avant-garde painter, poet and typographist."}, {"sub_surface": "Francis Picabia", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Francis Picabia ([f\u0281\u0251\u0303sis pikabja]; born Francis-Marie Martinez de Picabia, 22 January 1879 \u2013 30 November 1953) was a [MASK] avant-garde painter, poet and typographist."}, {"sub_surface": "Picabia", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Francis Picabia ([f\u0281\u0251\u0303sis pikabja]; born Francis-Marie Martinez de Picabia, 22 January 1879 \u2013 30 November 1953) was a [MASK] avant-garde painter, poet and typographist."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q3539604", "sub_label": "Bertil Almqvist", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Bertil Almqvist", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Allan Bertil Almqvist (29 August 1902 \u2014 16 May 1972), nicknamed Bertila and Trallg\u00f6ken, was a [MASK] author and illustrator."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q448508", "sub_label": "Chantal Goya", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Chantal Goya", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Goya started her career as a y\u00e9-y\u00e9 girl, singing a catchy mid-1960s hybrid of girl-group pop and [MASK] chanson."}]}
{"obj_uri": "Q7918", "obj_label": "Bulgarian", "sub_uri": "Q934660", "sub_label": "Alan Tsagaev", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Alan Tsagaev", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Alan Tsagaev (Bulgarian spelling of name: \u0410\u043b\u0430\u043d \u0426\u0430\u0433\u0430\u0435\u0432) (born September 13, 1977) is a naturalized [MASK] weightlifter of Ossetian origin who competed in the Men's 105 kg weight class at the 2000 Summer Olympics and won a silver medal, lifting 422.5 kg in total."}, {"sub_surface": "Alan Tsagaev", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Alan Tsagaev ([MASK] spelling of name: \u0410\u043b\u0430\u043d \u0426\u0430\u0433\u0430\u0435\u0432) (born September 13, 1977) is a naturalized Bulgarian weightlifter of Ossetian origin who competed in the Men's 105 kg weight class at the 2000 Summer Olympics and won a silver medal, lifting 422.5 kg in total."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2835285", "sub_label": "Alfred Louis Delattre", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Alfred Louis Delattre", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Alfred Louis Delattre (26 June 1850 \u2013 12 January 1932) was a [MASK] archaeologist, born at D\u00e9ville-l\u00e8s-Rouen."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q78505", "sub_label": "Peter Lorre", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Peter Lorre", "obj_surface": "English language", "masked_sentence": "His first [MASK] film was Alfred Hitchcock's The Man Who Knew Too Much (1934) made in Great Britain."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q5109735", "sub_label": "Christian Holm", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Christian Holm (Swedish politician)", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Christian Otto Verner Holm, born 22 July 1976, is a [MASK] politician for the Moderate Party."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q365304", "sub_label": "Bernard Buffet", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Bernard Buffet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Bernard Buffet (10 July 1928 \u2013 4 October 1999) was a [MASK] painter of Expressionism and a member of the anti-abstract art group \"L'homme T\u00e9moin\" (the Witness-Man)."}, {"sub_surface": "Bernard Buffet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Bernard Buffet (10 July 1928 \u2013 4 October 1999) was a [MASK] painter of Expressionism and a member of the anti-abstract art group \"L'homme T\u00e9moin\" (the Witness-Man)."}, {"sub_surface": "Bernard Buffet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He is considered a member of the School of Paris and La Ruche and is associated with [MASK] artists Bernard Buffet and Bernard Lorjou with whom he founded the Anti-Abstract Art Group \"L'homme T\u00e9moin\"."}]}
{"obj_uri": "Q7026", "obj_label": "Catalan", "sub_uri": "Q3781556", "sub_label": "Delf\u00ed Abella", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Delf\u00ed Abella", "obj_surface": "Catalan-language", "masked_sentence": "Abella's [MASK] adaptations of songs by French chanson singers including Barbara, Anne Sylvestre, and Guy B\u00e9art were performed and recorded by some of the younger members of the Els Setze Jutges: Maria del Mar Bonet, Guillermina Motta, Maria Am\u00e8lia Pedrerol, and Joan Manuel Serrat."}, {"sub_surface": "Delf\u00ed Abella", "obj_surface": "Catalan", "masked_sentence": "Delf\u00ed Abella i Gibert ([d\u0259\u026b\u02c8fi \u0259\u02c8\u03b2\u025b\u028e\u0259 j \u0292i\u02c8\u03b2\u025brt]) (February 2, 1925 - February 1, 2007 ) was a [MASK] psychiatrist, essayist and songwriter."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q5559545", "sub_label": "Jonas Arnell", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jonas Arnell", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Jonas Henry Arnell (born February 28, 1969 in \u00d6rebro, Sweden) is a [MASK] Public Affairs Consultant and a frequent writer on orders of chivalry, medals and fraternal organizations and has appeared in the media as an expert in the field."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q4758036", "sub_label": "Andrew Milner", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Andrew Milner", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "His work has been published in [MASK] in Australia, India, the US and the UK and has been translated into German, Portuguese, Chinese, Persian and Korean."}]}
{"obj_uri": "Q7026", "obj_label": "Catalan", "sub_uri": "Q138416", "sub_label": "Carme Chac\u00f3n", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Carme Chac\u00f3n", "obj_surface": "Catalan", "masked_sentence": "In purely [MASK] politics she is actively opposed to the independence of the region."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q5129321", "sub_label": "Claudio Basso", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Claudio Basso", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "He was the winner of the first edition of the Argentine version of Star Academy reality show, named after the [MASK] Operaci\u00f3n Triunfo."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q924479", "sub_label": "Robert Henry Charles", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Robert Charles (scholar)", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "He is known particularly for [MASK] translations of apocryphal and pseudepigraphal works, and editions including Jubilees (1895), the Book of Enoch (1906), and the Testaments of the Twelve Patriarchs (1908) which have been widely used."}]}
{"obj_uri": "Q5146", "obj_label": "Portuguese", "sub_uri": "Q4576565", "sub_label": "Jorge Moreira da Silva", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jorge Moreira da Silva", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "Mr. da Silva has been a Visiting Professor and invited speaker on climate change and carbon markets at several [MASK] and international universities and institutions."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2978128", "sub_label": "Claude Sallier", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Claude Sallier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Claude Sallier (4 April 1685, Saulieu - 6 September 1761, Paris) was a [MASK] ecclesiastic and philologist, as well as professor of Hebrew at the Coll\u00e8ge royal and garde des manuscrits of the Biblioth\u00e8que du Roi."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3419512", "sub_label": "Rapha\u00ebl Poulain", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Rapha\u00ebl Poulain", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "6 August 1980, Amiens, Somme) is a former [MASK] rugby union player."}, {"sub_surface": "Rapha\u00ebl Poulain", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was considered to be one of the brightest hopes in the [MASK] rugby scene, until his career was ended prematurely after numerous injuries in 2005."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q5927650", "sub_label": "Hubert Tonka", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Hubert Tonka", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Hubert Tonka (born 1943) is a [MASK] sociologist and urban planner who edited the Utopie magazine, and was one of the leaders of the Utopie movement in the late 1960s and early 1970s."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2740911", "sub_label": "Elisabeth Leseur", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c9lisabeth Leseur", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "\u00c9lisabeth Arrighi Leseur (16 October 1866\u20133 May 1914), born Pauline \u00c9lisabeth Arrighi, was a French mystic best known for her spiritual diary and the conversion of her husband, F\u00e9lix Leseur (1861\u20131950), a medical doctor and well known leader of the [MASK] anti-clerical, atheistic movement."}, {"sub_surface": "\u00c9lisabeth Leseur", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "\u00c9lisabeth Arrighi Leseur (16 October 1866\u20133 May 1914), born Pauline \u00c9lisabeth Arrighi, was a [MASK] mystic best known for her spiritual diary and the conversion of her husband, F\u00e9lix Leseur (1861\u20131950), a medical doctor and well known leader of the French anti-clerical, atheistic movement."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q476100", "sub_label": "Roman Cie\u015blewicz", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Roman Cie\u015blewicz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Roman Cie\u015blewicz (born 1930 13 January in Lw\u00f3w Poland now Lviv Ukraine as Roman Cie\u015blewicz - died 1996 21 January in Paris, France) was a Polish (naturalized [MASK]) graphic artist and photographer."}]}
{"obj_uri": "Q9067", "obj_label": "Hungarian", "sub_uri": "Q908410", "sub_label": "L\u00e1szl\u00f3 Domokos", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "L\u00e1szl\u00f3 Domokos", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "L\u00e1szl\u00f3 Domokos (born February 26, 1965) is a [MASK] politician, member of the National Assembly (MP) for Szarvas (B\u00e9k\u00e9s County Constituency V) from 1998 to 2010."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2618366", "sub_label": "Pierre Lambert", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre Lambert", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Hamilton was for many years closely linked with Gerry Healy but, in 1971, she sided with Pierre Lambert and the [MASK] OCI Internationalist Communist Organisation when the ICFI split into two, ostensibly over the place of philosophy in Marxist theory, but equally about control of the ICFI after the OCI grew to be larger than the SLL in the late 1960s."}, {"sub_surface": "Pierre Lambert", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Since it is not the only group to refer to itself in this way, others refer to it as the \"Lambertist\" Fourth International (after Pierre Lambert, one of its most prominent members), as the Fourth International (La V\u00e9rit\u00e9) (after its international theoretical journal La V\u00e9rit\u00e9), or as SIQI (for the [MASK] Secr\u00e9tariat International de la Quatri\u00e8me Internationale (International Secretariat of the Fourth International), the name of its leading body) )."}, {"sub_surface": "Pierre Lambert", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre Lambert (real name Pierre Boussel; June 9, 1920 \u2013 January 16, 2008) was a [MASK] Trotskyist leader, who, for many years acted as the central leader of the French Courant Communiste Internationaliste (CCI) which founded the Parti des Travailleurs."}, {"sub_surface": "Pierre Lambert", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre Lambert (real name Pierre Boussel; June 9, 1920 \u2013 January 16, 2008) was a French Trotskyist leader, who, for many years acted as the central leader of the [MASK] Courant Communiste Internationaliste (CCI) which founded the Parti des Travailleurs."}, {"sub_surface": "Pierre Lambert", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "After the war he continued his activism, as a member of the now united [MASK] section of the Fourth International, the Parti Communiste Internationaliste (PCI)."}, {"sub_surface": "Pierre Lambert", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "When Michel Pablo, the secretary of the Fourth International, raised the question of entrism sui generis he eventually came to oppose this and helped to challenge Pablo within the [MASK] Section of the FI, backing the PCI leadership around Marcel Bleibtreu (also known as Pierre Favre)."}, {"sub_surface": "Pierre Lambert", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre Lambert (real name Pierre Boussel; June 9, 1920 \u2013 January 16, 2008) was a [MASK] Trotskyist leader, who, for many years acted as the central leader of the French Courant Communiste Internationaliste (CCI) which founded the Parti des Travailleurs."}, {"sub_surface": "Pierre Lambert", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre Lambert (real name Pierre Boussel; June 9, 1920 \u2013 January 16, 2008) was a French Trotskyist leader, who, for many years acted as the central leader of the [MASK] Courant Communiste Internationaliste (CCI) which founded the Parti des Travailleurs."}, {"sub_surface": "Pierre Boussel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre Lambert (real name Pierre Boussel; June 9, 1920 \u2013 January 16, 2008) was a [MASK] Trotskyist leader, who, for many years acted as the central leader of the French Courant Communiste Internationaliste (CCI) which founded the Parti des Travailleurs."}, {"sub_surface": "Pierre Boussel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre Lambert (real name Pierre Boussel; June 9, 1920 \u2013 January 16, 2008) was a French Trotskyist leader, who, for many years acted as the central leader of the [MASK] Courant Communiste Internationaliste (CCI) which founded the Parti des Travailleurs."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q7442690", "sub_label": "Sebasti\u00e1n Vidal y Soler", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Sebasti\u00e1n Vidal y Soler", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Sebasti\u00e1n Vidal y Soler (1842-1889) was a [MASK] forester and botanist."}, {"sub_surface": "Sebasti\u00e1n Vidal y Soler", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Sebasti\u00e1n Vidal and his lesser known brother, Domingo, studied at the [MASK] forestry school."}, {"sub_surface": "Sebasti\u00e1n Vidal y Soler", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "In the 1870s they both took up posts in the forestry service of the Philippines, which was a [MASK] colonial possession."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1934639", "sub_label": "Jean Antoine Ernest Constans", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Antoine Ernest Constans", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Antoine Ernest Constans (3 May 1833 \u2013 7 April 1913) was a [MASK] politician and colonial administrator."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q976492", "sub_label": "Louis Mermaz", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Louis Mermaz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Louis Mermaz (born 20 August 1931, in Paris) is a [MASK] politician."}, {"sub_surface": "Louis Mermaz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Louis Mermaz (born 20 August 1931, in Paris) is a [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q3823377", "sub_label": "Ra\u00fal L\u00f3pez Gonz\u00e1lez", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ra\u00fal L\u00f3pez Guti\u00e9rrez", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Ra\u00fal L\u00f3pez Guti\u00e9rrez (born 17 September 1976 in Jerez de la Frontera, C\u00e1diz) is a [MASK] footballer who plays for Balomp\u00e9dica Lebrijana as a left back."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2865038", "sub_label": "Arthur Dessoye", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Arthur Dessoye", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Arthur Dessoye (23 August 1854, Auberive \u2013 30 April 1927) was a [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q1976121", "sub_label": "Sander Thoenes", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Sander Thoenes", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Sander Thoenes (November 7, 1968 \u2013 September 21, 1999) was a [MASK] journalist who was killed, near Dili in East Timor, by soldiers of Indonesian army."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q444398", "sub_label": "Charles, Count of Charolais", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Charles, Count of Charolais", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Charles de Bourbon-Cond\u00e9, Count of Charolais (19 June 1700 \u2013 23 July 1760), was a [MASK] noble."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2833555", "sub_label": "Alexandre-Marie Colin", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Alexandre-Marie Colin", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Amongst these latter may be noticed his '[MASK] Fish-Market' (1832) in the Berlin Gallery, and his 'Gipsies Resting.'"}, {"sub_surface": "Alexandre-Marie Colin", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Alexandre-Marie Colin, a [MASK] painter of historical and genre subjects, was born in Paris in 1798."}, {"sub_surface": "Alexandre-Marie Colin", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Alexandre-Marie Colin, a [MASK] painter of historical and genre subjects, was born in Paris in 1798."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q9015516", "sub_label": "Juan Francisco Masdeu", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Juan Francisco Masdeu", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Juan Francisco Masdeu (4 October 1744 \u2013 1817), [MASK] historian, was born at Palermo."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q677699", "sub_label": "David Latasa", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "David Latasa", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "David Latasa Lasa (born 14 February 1974) is a [MASK] retired road racing cyclist."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q582799", "sub_label": "Christian Ferras", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Christian Ferras", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Christian Ferras (17 June 1933 \u2013 14 September 1982) was a [MASK] violinist."}, {"sub_surface": "Christian Ferras", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Christian Ferras (17 June 1933 \u2013 14 September 1982) was a [MASK] violinist."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q554746", "sub_label": "Dmitry Grigorovich", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Dmitry Grigorovich", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "December 22, 1899]) was a [MASK] writer, artist, and art critic."}, {"sub_surface": "Dmitry Grigorovich", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Dmitry Vasilyevich Grigorovich ([MASK]: \u0414\u043c\u0438\u0301\u0442\u0440\u0438\u0439 \u0412\u0430\u0441\u0438\u0301\u043b\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0413\u0440\u0438\u0433\u043e\u0440\u043e\u0301\u0432\u0438\u0447) (March 31 [O.S."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2742370", "sub_label": "Jean Leymarie", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Leymarie", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Leymarie is a [MASK] radio journalist who takes the Saturday morning and Sunday evening news slots on France Info."}, {"sub_surface": "Jean Leymarie", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Leymarie (17 July 1919, Gagnac-sur-C\u00e8re, Lot \u2013 9 March 2006) was a [MASK] art historian."}, {"sub_surface": "Jean Leymarie", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Leymarie (17 July 1919, Gagnac-sur-C\u00e8re, Lot \u2013 9 March 2006) was a [MASK] art historian."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q2723541", "sub_label": "Mikhail Vladimirsky", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Mikhail Vladimirsky", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Mikhail Fyodorovich Vladimirsky ([MASK]: \u041c\u0438\u0445\u0430\u0438\u0301\u043b \u0424\u0451\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u0301\u043c\u0438\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439; 4 March [O.S."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q817777", "sub_label": "Benjam\u00edn Noval", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Benjam\u00edn Noval", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Benjam\u00edn Noval Gonz\u00e1lez (born 23 January 1979) is a former [MASK] professional road bicycle racer, who competed as a professional between 2001 and 2013."}]}
{"obj_uri": "Q5146", "obj_label": "Portuguese", "sub_uri": "Q714463", "sub_label": "Artur Ivens Ferraz", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Artur Ivens Ferraz", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "General Artur Ivens Ferraz (1 December 1870, in Lisbon \u2013 16 January 1933, in Lisbon [\u0250\u027e\u02c8tu\u027e \u02c8ajv\u0250\u0303\u0283 f\u0268\u02c8\u0281a\u0283]), was a [MASK] military officer and politician."}, {"sub_surface": "Artur Ivens Ferraz", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "General Artur Ivens Ferraz (1 December 1870, in Lisbon \u2013 16 January 1933, in Lisbon [\u0250\u027e\u02c8tu\u027e \u02c8ajv\u0250\u0303\u0283 f\u0268\u02c8\u0281a\u0283]), was a [MASK] military officer and politician."}, {"sub_surface": "Artur Ivens Ferraz", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "He served in the Portuguese Expeditionary Force during the [MASK] participation in World War I, in France."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q5921164", "sub_label": "Isidora Zegers", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Isidora Zegers", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Isidora Zegers Montenegro (also known as Isidora Zegers de Huneeus or Isidora Zegers) (born 1 January 1803, died 14 July 1869) was a [MASK] artist and composer."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q2657481", "sub_label": "Yuval Spungin", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Yuval Spungin", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Yuval Spungin (or Yuval Shpungin, [MASK]: \u05d9\u05d5\u05d1\u05dc \u05e9\u05e4\u05d5\u05e0\u05d2\u05d9\u05df; born 3 April 1987 in Ramat Gan) is an Israeli footballer who currently plays for Maccabi Tel Aviv in the Israeli Premier League."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q36771", "sub_label": "Herman Heijermans", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Herman Heijermans", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Herman Heijermans (3 December 1864 \u2013 22 November 1924), was a [MASK] writer."}, {"sub_surface": "Herman Heijermans", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Herman Heijermans (3 December 1864 \u2013 22 November 1924), was a [MASK] writer."}, {"sub_surface": "Herman Heijermans", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "It is still staged, and remains the most popular play by [MASK] dramatist Herman Heijermans."}, {"sub_surface": "Herman Heijermans", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Herman Heijermans (1864\u20131924) was the leading [MASK] dramatist at the close of the 19th century and a writer of strong realistic and socialistic tendencies who single-handedly brought Dutch theatre into the modern time."}, {"sub_surface": "Herman Heijermans", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Herman Heijermans (1864\u20131924) was the leading Dutch dramatist at the close of the 19th century and a writer of strong realistic and socialistic tendencies who single-handedly brought [MASK] theatre into the modern time."}, {"sub_surface": "Herman Heijermans", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "It is the subject of multiple light curve studies, and was named after a character in Op Hoop van Zegen, a play by [MASK] playwright Herman Heijermans."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q6849626", "sub_label": "Mikhail Mikhalkov", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Mikhail Mikhalkov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Mikhail Vladimirovich Mikhalkov ([MASK]: \u041c\u0438\u0445\u0430\u0438\u043b \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041c\u0438\u0445\u0430\u043b\u043a\u043e\u0432; 28 December 1922, Moscow \u2013 5 September 2006, Moscow) was a Soviet intelligence officer and writer working under the pen names M. Andronov (\u041c. \u0410\u043d\u0434\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432) and M. Lugovykh (\u041c. \u041b\u0443\u0433\u043e\u0432\u044b\u0445)."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2823115", "sub_label": "Achille Urbain", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Achille Urbain", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Achille Joseph Urbain (9 May 1884 \u2013 5 December 1957) was a [MASK] biologist born in Le Havre."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q941947", "sub_label": "Marie Victor de Fay, marquis de Latour-Maubourg", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Latour-Maubourg", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Before returning to his own lines he reloaded and shot down Colbert's aide-de-camp, Latour-Maubourg, who had rushed to the aid of the fallen general, which showed that the first shot had not been a fluke; the deaths were sufficient to throw the pending [MASK] attack into disarray."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1431969", "sub_label": "Albert Pr\u00e9jean", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Albert Pr\u00e9jean", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Albert Pr\u00e9jean (27 October 1894, Paris \u2013 1 November 1979, Paris) was a [MASK] actor, primarily in film."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q164823", "sub_label": "Girolamo Savonarola", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Girolamo Savonarola", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Blessed Sebastian Maggi (1414 - 1496) was a popular [MASK] Dominican priest and confessor to Girolamo Savonarola and Catherine of Genoa."}, {"sub_surface": "Savonarola", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "In 1496, he translated the teachings of Savonarola from [MASK] to Latin."}, {"sub_surface": "Girolamo Savonarola", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Girolamo Savonarola ([savona\u02c8r\u0254\u02d0la]; 21 September 1452 \u2013 23 May 1498) was an [MASK] Dominican friar and preacher active in Renaissance Florence."}, {"sub_surface": "Girolamo Savonarola", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Girolamo Savonarola ([savona\u02c8r\u0254\u02d0la]; 21 September 1452 \u2013 23 May 1498) was an [MASK] Dominican friar and preacher active in Renaissance Florence."}, {"sub_surface": "Girolamo Savonarola", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "He is commonly considered to be the father of the [MASK] madrigal, and certainly was one of its earliest and most prolific composers; in addition he was prominent in the musical life of Florence during the period after the recapture of the city by the Medici from the followers of Girolamo Savonarola."}]}
{"obj_uri": "Q397", "obj_label": "Latin", "sub_uri": "Q454814", "sub_label": "Peter Faber", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre Lefevre", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "(French: Pierre Lefevre or Favre, Spanish: Pedro Fabro, [MASK]: Petrus Faver) (13 April 1506 \u2013 1 August 1546) was the first Jesuit priest and theologian, who was also a co-founder of the Society of Jesus."}, {"sub_surface": "Pierre Lefevre", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "(French: Pierre Lefevre or Favre, Spanish: Pedro Fabro, [MASK]: Petrus Faver) (13 April 1506 \u2013 1 August 1546) was the first Jesuit priest and theologian, who was also a co-founder of the Society of Jesus."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q675811", "sub_label": "Jan Elburg", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jan Elburg", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Joannes Gommert Elburg, writing as Jan G. Elburg (born Wemeldinge, 30 November 1919 \u2013 died Amsterdam, 13 August 1992) was a [MASK] poet."}]}
{"obj_uri": "Q5146", "obj_label": "Portuguese", "sub_uri": "Q4723726", "sub_label": "Alfredo Bruto da Costa", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Alfredo Bruto da Costa", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "As of 2008, he is president of the [MASK] Economic and Social Council."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q598107", "sub_label": "Alfred Felix Landon Beeston", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Alfred Felix Landon Beeston", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Alfred Felix Landon Beeston (23 February 1911 \u2013 29 September 1995) was an [MASK] Orientalist best known for his studies of Arabic language and literature, and of ancient Yemeni inscriptions, as well as the history of pre-Islamic Arabia."}]}
{"obj_uri": "Q1568", "obj_label": "Hindi", "sub_uri": "Q6365733", "sub_label": "Kanwaljit Singh", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Kanwaljit Singh (actor)", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "He has acted in [MASK] as well as Punjabi films."}]}
{"obj_uri": "Q9299", "obj_label": "Serbian", "sub_uri": "Q299974", "sub_label": "Aleksandar Ber\u010dek", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Aleksandar Ber\u010dek", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "Aleksandar Ber\u010dek (born 4 September 1950) is a [MASK] actor."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3573371", "sub_label": "Yvan Le Bolloc'h", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Yvan Le Bolloc'h", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Yvan Le Bolloc'h (born on 20 December 1961, in Brest) is a [MASK] television and radio host and actor."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q642092", "sub_label": "Cl\u00e9ment-Emile Roques", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Cl\u00e9ment Roques", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Cl\u00e9ment-\u00c9mile Roques (December 8, 1880\u2014September 4, 1964) was a [MASK] Cardinal of the Roman Catholic Church."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q462524", "sub_label": "Astrid Hjerten\u00e6s Andersen", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Astrid Hjerten\u00e6s Andersen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Astrid Hjerten\u00e6s Andersen (5 September 1915 \u2013 21 April 1985) was a [MASK] poet and travel-writer."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q965744", "sub_label": "Lawrence Rooke", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Lawrence Rook", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The range was named after the [MASK] astronomer Lawrence Rook."}]}
{"obj_uri": "Q9067", "obj_label": "Hungarian", "sub_uri": "Q740372", "sub_label": "B\u00e9la Szepes", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "B\u00e9la Szepes", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "B\u00e9la Szepes (also known as B\u00e9la Strauch; September 5, 1903 \u2013 June 20, 1986) was a [MASK] skier, athlete, graphic designer and journalist."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q383675", "sub_label": "Samuel Garman", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Garman", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Theodore Garman (1 July 1924 \u2013 22 January 1954), known as Theo, was an [MASK] painter of the mid-20th century."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q5518243", "sub_label": "Galder Cerrajer\u00eda", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Galder Cerrajer\u00eda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Galder Cerrajer\u00eda L\u00f3pez (born 5 April 1989) is a [MASK] footballer who plays for Barakaldo CF as a central midfielder."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q1221670", "sub_label": "Christopher Hibbert", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Christopher Hibbert", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The Roots of Evil: A Social History of Crime and Punishment is a book written by Christopher Hibbert in 1963 which traces the development of the social justice system, mostly from an [MASK] perspective, though information about the continent and the United States is also included."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4135448", "sub_label": "Konstantin Genich", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Konstantin Genich", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Konstantin Mikhailovich Genich ([MASK]: \u041a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0430\u043d\u0442\u0438\u043d \u041c\u0438\u0445\u0430\u0439\u043b\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0413\u0435\u043d\u0438\u0447; born January 3, 1978 in Irkutsk) is a retired Russian professional football player."}, {"sub_surface": "Konstantin Genich", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Konstantin Mikhailovich Genich (Russian: \u041a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0430\u043d\u0442\u0438\u043d \u041c\u0438\u0445\u0430\u0439\u043b\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0413\u0435\u043d\u0438\u0447; born January 3, 1978 in Irkutsk) is a retired [MASK] professional football player."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q7790747", "sub_label": "Thomas Holdich", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas Holdich", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Colonel Sir Thomas Hungerford Holdich, KCMG, KCIE, CB (1843\u20131929) was an [MASK] geographer and president of the Royal Geographical Society."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q737860", "sub_label": "Alexander Khloponin", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Alexander Khloponin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Khloponin has a finance degree from the Finance Academy (famous [MASK] university located in Moscow) and was chairman of the board of the Norilsk Nickel company."}, {"sub_surface": "Alexander Khloponin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Alexander Gennadyevich Khloponin ([MASK]: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u0301\u043d\u0434\u0440 \u0413\u0435\u043d\u043d\u0430\u0301\u0434\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0425\u043b\u043e\u043f\u043e\u0301\u043d\u0438\u043d) was born on March 6, 1965 in Colombo, Ceylon (now Sri Lanka)."}, {"sub_surface": "Alexander Khloponin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "In 2002 Alexander Khloponin was named Person of the Year by Expert magazine, the [MASK] business weekly."}, {"sub_surface": "Alexander Khloponin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "In 2002 Alexander Khloponin was named Person of the Year by Expert magazine, the [MASK] business weekly."}, {"sub_surface": "Alexander Khloponin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "From 19 January until 17 February 2010 he served as acting governor of Krasnoyarsk Krai after serving First Deputy Governor to Alexander Khloponin and head of the government of Krasnoyarsk Krai ([MASK]: \u041f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u041f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0430 \u041a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e\u044f\u0440\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043a\u0440\u0430\u044f) in 2008-10, and deputy governor of Krasnoyarsk Krai and the chief of the Krai Economy and Planning Department in 2002-2008."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q5599", "sub_label": "Peter Paul Rubens", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Peter Paul Rubens", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "The Gonzaga Family in Adoration of the Holy Trinity is a painting by the [MASK] artist Peter Paul Rubens, housed in the Ducal Palace of Mantua, northern Italy."}, {"sub_surface": "Peter Paul Rubens", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Julius Samuel Held (1905\u20132002) was an art historian, collector, and expert on [MASK] painters Peter Paul Rubens, Anthony van Dyck, and Rembrandt."}, {"sub_surface": "Peter Paul Rubens", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Their style would continue to have an influence on artists through the first decades of the 17th century, but other artistic currents (Peter Paul Rubens, Caravaggio, the [MASK] and Flemish naturalist schools) would soon eclipse them."}]}
{"obj_uri": "Q809", "obj_label": "Polish", "sub_uri": "Q645877", "sub_label": "Andrzej Tadeusz Kijowski", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Andrzej Tadeusz Kijowski", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Member of the Polish Writers\u2019 Association, the [MASK] Journalists\u2019 Association, and the Freedom of Word Association."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q5663148", "sub_label": "Javier de Bengoechea", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Javier de Bengoechea", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Javier de Bengoechea (20 August 1919 \u2013 12 April 2009) was a [MASK] poet."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q6209474", "sub_label": "Fredrik Vilhelm Thorsson", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Fredrik Vilhelm Thorsson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Fredrik Vilhelm Thorsson (30 May 1865 \u2013 5 May 1925) was a [MASK] politician and shoemaker."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q348006", "sub_label": "Armen Takhtajan", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Takhtajan", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Armen Leonovich Takhtajan or Takhtajian (Armenian: \u0531\u0580\u0574\u0565\u0576 \u053c\u0587\u0578\u0576\u056b \u0539\u0561\u056d\u057f\u0561\u057b\u0575\u0561\u0576; [MASK]: \u0410\u0440\u043c\u0435\u043d \u041b\u0435\u043e\u043d\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0422\u0430\u0445\u0442\u0430\u0434\u0436\u044f\u043d; surname also transliterated Takhtadjan, Takhtadzhi\ufe20a\ufe21n or Takhtadzhian, pronounced TAHK-tuh-jahn) (June 10, 1910 \u2013 November 13, 2009), was a Soviet-Armenian botanist, one of the most important figures in 20th century plant evolution and systematics and biogeography."}, {"sub_surface": "Takhtajan", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Armen Leonovich Takhtajan or Takhtajian (Armenian: \u0531\u0580\u0574\u0565\u0576 \u053c\u0587\u0578\u0576\u056b \u0539\u0561\u056d\u057f\u0561\u057b\u0575\u0561\u0576; [MASK]: \u0410\u0440\u043c\u0435\u043d \u041b\u0435\u043e\u043d\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0422\u0430\u0445\u0442\u0430\u0434\u0436\u044f\u043d; surname also transliterated Takhtadjan, Takhtadzhi\ufe20a\ufe21n or Takhtadzhian, pronounced TAHK-tuh-jahn) (June 10, 1910 \u2013 November 13, 2009), was a Soviet-Armenian botanist, one of the most important figures in 20th century plant evolution and systematics and biogeography."}, {"sub_surface": "Armen Takhtajan", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "In 1978, the botanists Baranova and J. F. Leroy reclassified the plant into its own genus, Takhtajania, after the [MASK] botanist Armen Takhtajan."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q616019", "sub_label": "Carmen Conde Abell\u00e1n", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Carmen Conde Abell\u00e1n", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Carmen Conde Abell\u00e1n (August 15, 1907 in Cartagena \u2013 January 8, 1996 in Madrid) was a [MASK] poet, narrative writer and teacher."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q726257", "sub_label": "Guy de La Brosse", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Guy de La Brosse", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Guy de La Brosse (1586 \u2013 1641 in Paris), was a [MASK] botanist, doctor, and pharmacist."}, {"sub_surface": "Guy de La Brosse", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Guy de La Brosse (1586 \u2013 1641 in Paris), was a [MASK] botanist, doctor, and pharmacist."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4443979", "sub_label": "Yekaterina Strizhenova", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Yekaterina Strizhenova", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Yekaterina Strizhenova (Russian: \u0415\u043a\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0421\u0442\u0440\u0438\u0436\u0435\u043d\u043e\u0432\u0430; born Yekaterina Tokman; March 20, 1968) is a [MASK] film and stage actress, television presenter."}, {"sub_surface": "Yekaterina Strizhenova", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Yekaterina Strizhenova ([MASK]: \u0415\u043a\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0421\u0442\u0440\u0438\u0436\u0435\u043d\u043e\u0432\u0430; born Yekaterina Tokman; March 20, 1968) is a Russian film and stage actress, television presenter."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3488937", "sub_label": "Soibahadine Ibrahim Ramadani", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Soibahadine Ibrahim Ramadani", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Soibahadine Ibrahim Ramadani (born 5 March 1949) is a [MASK] and Mahoran politician and formerly a member of the Senate of France, representing the island of Mayotte."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q1399554", "sub_label": "Ramon Pichot", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ramon Pichot", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Ramon Pichot Giron\u00e8s ([r\u0259\u02c8mom pi\u02c8t\u0283\u0254t]; 1871 \u2013 1 March 1925) was a Catalan and [MASK] artist."}, {"sub_surface": "Ramon Pichot", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Ramon Pichot Giron\u00e8s ([r\u0259\u02c8mom pi\u02c8t\u0283\u0254t]; 1871 \u2013 1 March 1925) was a Catalan and [MASK] artist."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q255601", "sub_label": "Aagje Deken", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Aagje Deken", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "In Amsterdam, the Collegiants ran an orphanage, 'De Oranje Appel', where the [MASK] writer, Aagje Deken, was raised."}, {"sub_surface": "Aagje Deken", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Aagje Deken (born Agatha Deken) (Nieuwer-Amstel, 1741 \u2013 The Hague, 14 November 1804) was a [MASK] writer.Agatha Deken was born in 1741."}, {"sub_surface": "Aagje Deken", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Aagje Deken (born Agatha Deken) (Nieuwer-Amstel, 1741 \u2013 The Hague, 14 November 1804) was a [MASK] writer.Agatha Deken was born in 1741."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q487272", "sub_label": "Anat Atzmon", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Anat Atzmon", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Anat Atzmon ([MASK]: \u05e2\u05e0\u05ea \u05e2\u05e6\u05de\u05d5\u05df, born 27 November 1958) is an Israeli actress and singer."}]}
{"obj_uri": "Q9240", "obj_label": "Indonesian", "sub_uri": "Q968299", "sub_label": "Hanna Rambe", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Hanna Rambe", "obj_surface": "Indonesian", "masked_sentence": "Hanna Rambe is an [MASK] writer and journalist (born 23 November 1940 in Jakarta)and was educated largely in Jakarta."}, {"sub_surface": "Hanna Rambe", "obj_surface": "Indonesian", "masked_sentence": "She began working as a journalist, beginning as a copy-editor at the [MASK] Observer newspaper, and then worked as a translator and reporter for Indonesia Raya until 1974."}, {"sub_surface": "Hanna Rambe", "obj_surface": "Indonesia", "masked_sentence": "In the mid-1960s, she entered the Literature Department at the University of [MASK] where she enrolled in the English language division, but she did not complete her schooling."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q6397780", "sub_label": "Kevin Wilson", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Kevin Wilson (writer)", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Kevin Wilson is a writer from Sewanee, Tennessee USA and teaches in the [MASK] Department at the University of the South."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q385482", "sub_label": "Vicente Segrelles", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Vicente Segrelles", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "El Mercenario (English: The Mercenary) is a science fiction comics series by the [MASK] artist Vicente Segrelles, published beginning in 1980."}, {"sub_surface": "Vicente Segrelles", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Vicente Segrelles (born 9 September 1940 in Barcelona) is a [MASK] comic book artist and writer."}, {"sub_surface": "Vicente Segrelles", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Vicente Segrelles (born 9 September 1940 in Barcelona) is a [MASK] comic book artist and writer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q6120323", "sub_label": "Jacques-Ignace de La Touche", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jacques-Ignace de La Touche", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jacques-Ignace, chevalier de la Touche-Loisy (1694\u20131781) was a [MASK] painter of miniatures and portraits."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q611822", "sub_label": "Filippo Acciaiuoli", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Filippo Acciaiuoli", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Filippo Acciaiuoli (1637 \u2013 8 February 1700) was an [MASK] composer, librettist, theater manager, machine designer, and poet."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q3324560", "sub_label": "Ignacio Bosque", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ignacio Bosque", "obj_surface": "Spanish language", "masked_sentence": "He is an expert on the [MASK], from the standpoints of both traditional and generative grammar, and has given special attention to the relationship between vocabulary and syntax."}, {"sub_surface": "Ignacio Bosque", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "He is a professor of [MASK] Philology at the Complutense University of Madrid; a position he has held since 1982."}, {"sub_surface": "Ignacio Bosque", "obj_surface": "Spanish language", "masked_sentence": "It is the most detailed work on the syntax and morphology of the [MASK] published to date."}, {"sub_surface": "Ignacio Bosque", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Ignacio Bosque Mu\u00f1oz (Hell\u00edn, Albacete, 6 August, 1951) is a [MASK] linguist."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q448143", "sub_label": "Mikhail Artsybashev", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Mikhail Artsybashev", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Sanin ([MASK]: \u0421\u0430\u043d\u0438\u043d) is a novel by the Russian writer Mikhail Artsybashev."}, {"sub_surface": "Mikhail Artsybashev", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Sanin (Russian: \u0421\u0430\u043d\u0438\u043d) is a novel by the [MASK] writer Mikhail Artsybashev."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q1819087", "sub_label": "Leonardo Cortese", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Leonardo Cortese", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Yes, Madam (Italian:Sissignora) is a 1942 [MASK] romance film directed by Ferdinando Maria Poggioli and starring Mar\u00eda Denis, Leonardo Cortese and Emma Gramatica."}, {"sub_surface": "Leonardo Cortese", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Yes, Madam ([MASK]:Sissignora) is a 1942 Italian romance film directed by Ferdinando Maria Poggioli and starring Mar\u00eda Denis, Leonardo Cortese and Emma Gramatica."}, {"sub_surface": "Leonardo Cortese", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Widow ([MASK]:La vedova) is a 1939 Italian drama film directed by Goffredo Alessandrini and starring Isa Pola, Leonardo Cortese and Osvaldo Valenti."}, {"sub_surface": "Leonardo Cortese", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Widow (Italian:La vedova) is a 1939 [MASK] drama film directed by Goffredo Alessandrini and starring Isa Pola, Leonardo Cortese and Osvaldo Valenti."}, {"sub_surface": "Leonardo Cortese", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Leonardo Cortese (24 May 1916 \u2013 31 October 1984) was an [MASK] film actor and director."}, {"sub_surface": "Leonardo Cortese", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Leonardo Cortese (24 May 1916 \u2013 31 October 1984) was an [MASK] film actor and director."}, {"sub_surface": "Leonardo Cortese", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "519 codice penale is a 1952 [MASK] film directed by Leonardo Cortese."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q555505", "sub_label": "Paul Colin", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Colin", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Paul Colin (born 1920) is a [MASK] novelist who received the Prix Goncourt in 1950 for Les jeux sauvages."}, {"sub_surface": "Paul Colin", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The artwork for The Jazz Age album consists of illustrations by the renowned [MASK] poster artist Paul Colin (1892\u20131985)."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q639586", "sub_label": "Francisco de Borja", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Francisco de Borja", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "It was named in homage to the viceroy of Peru, Francisco de Borja y Arag\u00f3n.It was used as a base of support for incursions and conquests of a series of forest nations until 1640, when the [MASK] presence started diminishing due to the opposition of the forest nations and systematic invasions by the Portuguese."}, {"sub_surface": "Francisco de Borja", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Don Francisco de Borja Queipo de Llano y Gayoso de los Cobos, 8th Count of Toreno and 8th Viscount of Matarrosa (8 November 1840 \u2013 31 January 1890) was a [MASK] noble and politician."}, {"sub_surface": "Francisco de Borja", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Francisco de Borja P\u00e9rez-Pe\u00f1as D\u00edaz-Mauri\u00f1o (born 1 April 1982), known as Borja, is a [MASK] professional footballer who plays as a forward."}, {"sub_surface": "Francisco de Borja", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Francisco de Borja y Navarro de Alpicat (1441 \u2013 November 4, 1511) was a [MASK] cardinal, and the seventh of ten cardinal-nephews created by Pope Alexander VI."}, {"sub_surface": "Francisco de Borja", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Francisco de Borja y Navarro de Alpicat (1441 \u2013 November 4, 1511) was a [MASK] cardinal, and the seventh of ten cardinal-nephews created by Pope Alexander VI."}, {"sub_surface": "Francisco de Borja", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Saint Francis Borgia, S.J., 4th Duke of Gand\u00eda (Valencian: Francesc de Borja, [MASK]: Francisco de Borja) (28 October 1510 \u2013 30 September 1572) was a Grandee of Spain, a Spanish Jesuit, and third Superior General of the Society of Jesus."}, {"sub_surface": "Francisco de Borja", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Saint Francis Borgia, S.J., 4th Duke of Gand\u00eda (Valencian: Francesc de Borja, Spanish: Francisco de Borja) (28 October 1510 \u2013 30 September 1572) was a Grandee of Spain, a [MASK] Jesuit, and third Superior General of the Society of Jesus."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q1065242", "sub_label": "Ivan Dmitriyevich Shadr", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ivan Shadr", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Ivan Shadr ([MASK]: \u0418\u0432\u0430\u043d \u0428\u0430\u0434\u0440), pseudonym of Ivan Dmitriyevich Ivanov (Russian: \u0418\u0432\u0430\u0301\u043d \u0414\u043c\u0438\u0301\u0442\u0440\u0438\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0418\u0432\u0430\u043d\u043e\u0301\u0432; 11 February [O.S."}, {"sub_surface": "Ivan Shadr", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Ivan Shadr (Russian: \u0418\u0432\u0430\u043d \u0428\u0430\u0434\u0440), pseudonym of Ivan Dmitriyevich Ivanov ([MASK]: \u0418\u0432\u0430\u0301\u043d \u0414\u043c\u0438\u0301\u0442\u0440\u0438\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0418\u0432\u0430\u043d\u043e\u0301\u0432; 11 February [O.S."}, {"sub_surface": "Ivan Shadr", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Ivan Shadr (Russian: \u0418\u0432\u0430\u043d \u0428\u0430\u0434\u0440), pseudonym of Ivan Dmitriyevich Ivanov ([MASK]: \u0418\u0432\u0430\u0301\u043d \u0414\u043c\u0438\u0301\u0442\u0440\u0438\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0418\u0432\u0430\u043d\u043e\u0301\u0432; 11 February [O.S."}, {"sub_surface": "Ivan Shadr", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "30 January] 1887, Shadrinsk, now Kurgan Oblast \u2014 3 April 1941, Moscow) was a [MASK]/Soviet sculptor and medalist who took his pseudonym after his hometown of Shadrinsk."}, {"sub_surface": "Ivan Shadr", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Ivan Shadr ([MASK]: \u0418\u0432\u0430\u043d \u0428\u0430\u0434\u0440), pseudonym of Ivan Dmitriyevich Ivanov (Russian: \u0418\u0432\u0430\u0301\u043d \u0414\u043c\u0438\u0301\u0442\u0440\u0438\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0418\u0432\u0430\u043d\u043e\u0301\u0432; 11 February [O.S."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q964355", "sub_label": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Pem\u00e1n", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Pem\u00e1n", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Pem\u00e1n y Pemart\u00edn, KOGF (8 May 1897, Cadiz - 19 July 1981) was a [MASK] journalist, poet, novelist, essayist, and right-wing intellectual."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q943146", "sub_label": "Luis Y\u00e1\u00f1ez-Barnuevo", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Luis Y\u00e1\u00f1ez-Barnuevo", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "12 April 1943 in Coria del R\u00edo) is a [MASK] politician and Member of the European Parliament for the Spanish Socialist Workers' Party, part of the Party of European Socialists."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q3919925", "sub_label": "Liron Diamant", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Liron Diamant", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Liron Diamant ([MASK]: \u05dc\u05d9\u05e8\u05d5\u05df \u05d3\u05d9\u05d0\u05de\u05e0\u05d8; born 4 April 1990) is an Israeli footballer who plays for Hapoel Ramat Gan."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3526346", "sub_label": "Theobald Piscatory", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Theobald Piscatory", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Th\u00e9obald \u00c9mile Arcambal-Piscatory (6 April 1800, Paris \u2013 18 November 1870, Paris) was a [MASK] statesman and diplomat."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3083880", "sub_label": "Fran\u00e7ois Bachy", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Fran\u00e7ois Bachy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Fran\u00e7ois Bachy (born 6 March 1960) is a [MASK] television journalist."}]}
{"obj_uri": "Q7850", "obj_label": "Chinese", "sub_uri": "Q3373835", "sub_label": "Wang Xufeng", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Wang Xufeng", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Wang Xufeng ([MASK]: \u738b\u65ed\u70fd; pinyin: W\u00e1ng X\u00f9f\u0113ng; born 1955) is an influential Chinese writer and tea expert."}, {"sub_surface": "Wang Xufeng", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Wang Xufeng (Chinese: \u738b\u65ed\u70fd; pinyin: W\u00e1ng X\u00f9f\u0113ng; born 1955) is an influential [MASK] writer and tea expert."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4384817", "sub_label": "Alexei Pushkov", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Aleksey Pushkov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "In 2014 he suggested Petro Poroshenko dismiss Andrii Deshchytsia who was accused by Sergei Lavrov of calling Vladimir Putin a dickhead during the rioting near the [MASK] Embassy in Ukraine."}, {"sub_surface": "Aleksey Pushkov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Aleksey Pushkov ([MASK]: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0435\u0301\u0439 \u041a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0430\u043d\u0442\u0438\u0301\u043d\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041f\u0443\u0448\u043a\u043e\u0301\u0432; born 10 August 1954) is the head of the foreign-affairs committee in the State Duma, the lower house of the Russian parliament."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q11878523", "sub_label": "Emeric Feher", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Emeric Feher", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He became Yugoslav in 1919 and obtained [MASK] nationality in 1939."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q3619636", "sub_label": "Antonio Garc\u00eda Navajas", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Antonio Garc\u00eda Navajas", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Antonio Garc\u00eda Navajas (born 8 March 1958) is a [MASK] former footballer who played as a defender."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q5592", "sub_label": "Michelangelo", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Farinelli ([fari\u02c8n\u025bl\u02d0i]) (24 January 1705 \u2013 16 September 1782), was the stage name of Carlo Maria Michelangelo Nicola Broschi ([\u02c8karlo \u02c8br\u0254ski]), celebrated [MASK] castrato singer of the 18th century and one of the greatest singers in the history of opera."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The [MASK] libretto was adapted from Metastasio's Alessandro nell'Indie by Michelangelo Boccardi."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Tommaso Dei Cavalieri (1509\u20131587) was an [MASK] nobleman, who was the object of the greatest expression of Michelangelo's love."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Michelangelo Leonardi is a former [MASK] racing driver."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Association was founded in 2001 by a number of philosophers, including Giuliano Marini, Giulio M. Chiodi, Sebastiano Maffettone, Giacomo Marramao, Giovanni Fiaschi, Raimondo Cubeddu, Salvatore Veca, Michelangelo Bovero, Alessandro Ferrara, Roberto Gatti\u2014some of whom had significant contact with the [MASK] political philosopher Norberto Bobbio."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Michelagnolo Galilei (sometimes spelled Michelangelo; 18 December 1575 \u2013 3 January 1631) was an [MASK] composer and lutenist of the late Renaissance and early Baroque eras, active mainly in Bavaria and Poland."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Its building history involved some of the most prominent [MASK] architects of the 16th century, including Michelangelo, Jacopo Barozzi da Vignola and Giacomo della Porta."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Michelangelo di Lodovico Buonarroti Simoni (6 March 1475 \u2013 18 February 1564), commonly referred to as Michelangelo, had a complicated relationship with the Medici, an [MASK] noble family of prominence in the 14-18th centuries."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Michelangelo di Lodovico Buonarroti Simoni (6 March 1475 \u2013 18 February 1564), commonly referred to as Michelangelo, had a complicated relationship with the Medici, an [MASK] noble family of prominence in the 14-18th centuries."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Deposition (also called the Florence Piet\u00e0, the Bandini Piet\u00e0 or The Lamentation over the Dead Christ) is a marble sculpture by the [MASK] High Renaissance master Michelangelo."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The engravings he made depicting Michelangelo's Sistine Chapel ceiling, published in Gavin Hamilton's Schola Italica Picturae (1773), were an important source for the artists of his time.He is notable not only for reproducing paintings by his famous fellow-countrymen like Guido Reni and [MASK] contemporaries such as Antonio Balestra, Francesco Solimena, and Felice Boscaratti, but also works by British artists in Italy catering to Grand Tourists."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The influential Bernard Berenson stated: \"With the exception of Michelangelo, no other [MASK] painter exercised so great an influence.\""}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Gold medal at Carlo Blasis 1981 competition in Turin and a recipient of various prizes (Apollon Musag\u00e8te 1986, Golden Perseus 1987, Michelangelo's David 1988, Talenti dello Spettacolo Internazionale 1989, Berlin's Golden Bear and Cup 1990) she appeared on [MASK] TV as a performer but also as an anchorwoman."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "It is here that he studied sculpture under the [MASK] master, Michelangelo."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "La Bionda is an [MASK] musical duo formed by the brothers Carmelo and Michelangelo La Bionda."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "My suspicious look is an aleatoric composition performed by Ilijic and Jean Geoffroy, produced by the [MASK] composer Michelangelo Lupone."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "According to the 16th-century [MASK] historian Giorgio Vasari, Michelangelo saw the original and praised Titian's use of colour in the Madrid painting, though later, in private, was critical of Titian's draftsmanship."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Young Slave ([MASK]: Schiavo giovane) is a marble sculpture of Michelangelo, datable to around 1525\u20131530 which is conserved in the Galleria dell'Accademia in Florence."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Bearded Slave ([MASK]: Schiavo barbuto) is a marble sculpture by Michelangelo datable to around 1525\u20131530 and kept in the Galleria dell'Accademia in Florence."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Clemente Michelangelo Susini (1754\u20131814) was an [MASK] sculptor who became renowned for his wax anatomical models, vividly and accurately depicting partly dissected corpses."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "In Rome they had absorbed the influence of leading [MASK] artists of the period such as Michelangelo and Raphael and his pupils."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "A primary source for the novel is Michelangelo's correspondence, all 495 letters of which Stone had translated from [MASK] by Charles Speroni and published in 1962 as I, Michelangelo, Sculptor."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "A primary source for the novel is Michelangelo's correspondence, all 495 letters of which Stone had translated from [MASK] by Charles Speroni and published in 1962 as I, Michelangelo, Sculptor."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Epifania ([MASK] - Epiphany) is a cartoon or full-scale drawing in black chalk by Michelangelo, produced in Rome around 1550\u20131553."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "[MASK] painting began to develop beyond the influence of Byzantium in the Duecento or 13th century, with Cimabue, Duccio and Giotto, maintaining its lead throughout the Italian Renaissance, and reaching a particular peak in the High Renaissance of Leonardo da Vinci, Michelangelo and Raphael, despite great political turbulence."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Consolea is a genus of cacti, named after [MASK] botanist Michelangelo Console."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Michelangelo di Pietro, also Michelangelo di Pietro Membrini and Master of the Lathrop Tondo, (active 1490-1520) was an [MASK] painter."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Michelangelo di Pietro, also Michelangelo di Pietro Membrini and Master of the Lathrop Tondo, (active 1490-1520) was an [MASK] painter."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Michele Sansebastiano or Vincenzo Michelangelo Sansebastiano (Novi Ligure, September 26, 1852 \u2013 Genoa, 1908) was an [MASK] sculptor, mainly of terra cotta and stucco."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Among his works are Michelangelo before dying Pope Urban, commissioned by Cavalier Danti; Susanna Tempted and Hagar Banished by Abraham (1861, won prize at [MASK] Exposition in Florence); The Cavalry General De Sonnaz saved by the Milanese Voluntary Marchese Fadini, episode of the war against the Austrians."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Romanists had typically travelled to Italy to study the works of leading [MASK] High Renaissance artists such as Michelangelo, Raphael and their followers."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Famous [MASK] cordonate are in Rome, leading from Piazza d'Aracoeli to Piazza del Campidoglio (the \"cordonata capitolina\", work of Michelangelo) and, also in Rome, leading to the Piazza del Quirinale, and gives the name to a road (Via della Cordonata)."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "His daughter was Vittoria Colonna, who was an [MASK] poet, and a close friend of Michelangelo."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Among the best-known subjects of [MASK] artists are Botticelli's Birth of Venus and Pallas and the Centaur, the Ledas of Leonardo da Vinci and Michelangelo, and Raphael's Galatea."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian language", "masked_sentence": "The Istituto di Lingua e Cultura Italiana \"Michelangelo\", commonly referred to as Istituto Michelangelo, is a privately owned [MASK] school situated in the centre of Florence, Its main public are adult learners who wish to begin or perfect their knowledge of the Italian language."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian language", "masked_sentence": "The Istituto di Lingua e Cultura Italiana \"Michelangelo\", commonly referred to as Istituto Michelangelo, is a privately owned Italian language school situated in the centre of Florence, Its main public are adult learners who wish to begin or perfect their knowledge of the [MASK]."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian language", "masked_sentence": "The Istituto di Lingua e Cultura Italiana \"Michelangelo\", commonly referred to as Istituto Michelangelo, is a privately owned [MASK] school situated in the centre of Florence, Its main public are adult learners who wish to begin or perfect their knowledge of the Italian language."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian language", "masked_sentence": "The Istituto di Lingua e Cultura Italiana \"Michelangelo\", commonly referred to as Istituto Michelangelo, is a privately owned Italian language school situated in the centre of Florence, Its main public are adult learners who wish to begin or perfect their knowledge of the [MASK]."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Francis I and his daughter-in-law, Catherine de' Medici, had imported to France a number [MASK] artists of Raphael's or Michelangelo's school; the Frenchmen who followed them in working in the Mannerist idiom."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Adoration of the Shepherds is an oil on canvas painting by the [MASK] artist Michelangelo Merisi, commonly known as Caravaggio."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Bacchus (1496\u20131497) is a marble sculpture by the [MASK] High Renaissance sculptor, painter, architect and poet Michelangelo."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Michelangelo di Lodovico Buonarroti Simoni ([mike\u02c8land\u0292elo]; March 1475 \u2013 18 February 1564), was an [MASK] sculptor, painter, architect, poet, and engineer of the High Renaissance who exerted an unparalleled influence on the development of Western art."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Despite making few forays beyond the arts, his versatility in the disciplines he took up was of such a high order that he is often considered a contender for the title of the archetypal Renaissance man, along with his fellow [MASK] Leonardo da Vinci."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Michelangelo di Lodovico Buonarroti Simoni ([mike\u02c8land\u0292elo]; March 1475 \u2013 18 February 1564), was an [MASK] sculptor, painter, architect, poet, and engineer of the High Renaissance who exerted an unparalleled influence on the development of Western art."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Michelangelo Galioto (21 March 1897, Bagheria - 16 April 1977) was an [MASK] politician."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Lorenzo Ghiberti ([lo\u02c8r\u025bntso \u0261i\u02c8b\u025brti]; 1378 \u2013 1 December 1455), born Lorenzo di Bartolo, was a Florentine [MASK] artist of the Early Renaissance best known as the creator of the bronze doors of the Florence Baptistery, called by Michelangelo the Gates of Paradise."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Its seat was established in the Charterhouse designed and realised in the 16th century by Michelangelo within the Baths of Diocletian, which currently houses the Epigraphic and the Protohistoric sections of the modern Museum, while the main collection of Ancient Art was moved to the nearby Palazzo Massimo alle Terme, acquired by the [MASK] State in 1981."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Last Judgment, or The Last Judgement ([MASK]: Il Giudizio Universale), is a fresco by the Italian Renaissance master Michelangelo executed on the altar wall of the Sistine Chapel in Vatican City."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Michelangelo's interpretation of the Piet\u00e0 is unprecedented in [MASK] sculpture."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "It is the burial place of some of the most illustrious Italians, such as Michelangelo, Galileo, Machiavelli, Foscolo, Gentile and Rossini, thus it is known also as the Temple of the [MASK] Glories (Tempio dell'Itale Glorie)."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The figures are elegant and show the influence of the techniques of the [MASK] Mannerism of Michelangelo, Raphael and especially Parmigianino."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The most notable [MASK] catafalque was the one designed for Michelangelo by his fellow artists in 1564."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Crouching Boy is a sculpture of the great Renaissance [MASK] painter and sculptor Michelangelo, preserved today at the Hermitage Museum in Saint Petersburg, it is the only work by Michelangelo in the Hermitage Museum."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Crouching Boy is a sculpture of the great Renaissance [MASK] painter and sculptor Michelangelo, preserved today at the Hermitage Museum in Saint Petersburg, it is the only work by Michelangelo in the Hermitage Museum."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Prophet Jonah is one of the seven Old Testament prophets painted by the [MASK] High Renaissance master Michelangelo (c. 1542\u20131545) on the Sistine Chapel ceiling."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Prophet Daniel is one of the seven Old Testament prophet's painted by the [MASK] High Renaissance master Michelangelo (c. 1542\u20131545) on the Sistine Chapel ceiling."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Prophet Isaiah is one of the seven Old Testament prophets painted by the [MASK] High Renaissance master Michelangelo (c. 1542\u20131545) on the Sistine Chapel ceiling."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Prophet Joel is one of the seven Old Testament prophets painted by the [MASK] High Renaissance master Michelangelo (c. 1508\u20131512) on the Sistine Chapel ceiling."}, {"sub_surface": "Michelangelo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Prophet Jeremiah is one of the seven Old Testament prophets painted by the [MASK] High Renaissance master Michelangelo (c. 1542\u20131545) on the Sistine Chapel ceiling."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3300877", "sub_label": "Maurice Grimaud", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Maurice Grimaud", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Maurice Grimaud (11 November 1913 - 16 July 2009) was the [MASK] Prefect of Police, or police chief, of the city of Paris during the May 1968 general strikes and student uprisings."}, {"sub_surface": "Maurice Grimaud", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Grimaud began his career in civil service with the [MASK] colonial administration of Morocco in Rabat."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q1388550", "sub_label": "John Stainer", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "John Stainer", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Today, it is usually performed in a four-part hymn arrangement by the [MASK] composer John Stainer, first published in his Carols, New and Old in 1871."}, {"sub_surface": "Stainer", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Irene Mary Stainer Howard (17 June 1903 \u2013 December 1981) was an [MASK] casting director."}, {"sub_surface": "John Stainer", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Sir John Stainer (6 June 1840 \u2013 31 March 1901) was an [MASK] composer and organist whose music, though not generally much performed today (except for The Crucifixion, still heard at Passiontide in many churches of the Anglican Communion), was very popular during his lifetime."}, {"sub_surface": "John Stainer", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Sir John Stainer (6 June 1840 \u2013 31 March 1901) was an [MASK] composer and organist whose music, though not generally much performed today (except for The Crucifixion, still heard at Passiontide in many churches of the Anglican Communion), was very popular during his lifetime."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q3889019", "sub_label": "Cecil Sharp", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Cecil Sharp", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "In 1916, [MASK] folklorist Cecil Sharp visited Madison County to collect and record traditional folk songs being sung in America that would have originated generations earlier in the British Isles."}, {"sub_surface": "Cecil Sharp", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Country Gardens is an [MASK] folk tune collected by Cecil Sharp and arranged for piano in 1918 by Percy Grainger."}, {"sub_surface": "Cecil Sharp", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "It was collected from a Mr. Rapsey, of Bridgwater during the [MASK] Folk-song revival at the turn of the 20th century by Cecil Sharp."}, {"sub_surface": "Cecil Sharp", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "To some extent the currents of social development in 1920s England and the interest in village musical life as a consequence of the [MASK] Folk Dance and Song Society and Cecil Sharp were amplified by the socially aware Anglo-Catholic Dearmer and supported in music by Shaw and Vaughan Williams."}, {"sub_surface": "Cecil Sharp", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Sharp felt that [MASK] music had become over-dominated by German influences, and wanted to revive melodies with native roots."}]}
{"obj_uri": "Q7850", "obj_label": "Chinese", "sub_uri": "Q716800", "sub_label": "Han Shaogong", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Han Shaogong", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Han Shaogong (Traditional:\u97d3\u5c11\u529f; Simplified: \u97e9\u5c11\u529f; Pinyin: H\u00e1n Sh\u00e0og\u014dng; born January 1, 1953) is a [MASK] novelist and fictionist."}, {"sub_surface": "Han Shaogong", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Han Shaogong (Traditional:\u97d3\u5c11\u529f; Simplified: \u97e9\u5c11\u529f; Pinyin: H\u00e1n Sh\u00e0og\u014dng; born January 1, 1953) is a [MASK] novelist and fictionist."}, {"sub_surface": "Han Shaogong", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "A Dictionary of Maqiao ([MASK]: \u9a6c\u6865\u8bcd\u5178; pinyin: M\u01ceqi\u00e1o C\u00eddi\u01cen) is a novel written by Chinese writer Han Shaogong."}, {"sub_surface": "Han Shaogong", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "A Dictionary of Maqiao (Chinese: \u9a6c\u6865\u8bcd\u5178; pinyin: M\u01ceqi\u00e1o C\u00eddi\u01cen) is a novel written by [MASK] writer Han Shaogong."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q1861292", "sub_label": "Baltasar Porcel", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Baltasar Porcel", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Baltasar Porcel i Pujol ([b\u0259\u026bt\u0259\u02c8za por\u02c8s\u025b\u026b]; Andratx, Majorca, March 14, 1937 \u2013 Barcelona, July 1, 2009) was a [MASK] writer, journalist and literary critic."}, {"sub_surface": "Baltasar Porcel", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Baltasar Porcel i Pujol ([b\u0259\u026bt\u0259\u02c8za por\u02c8s\u025b\u026b]; Andratx, Majorca, March 14, 1937 \u2013 Barcelona, July 1, 2009) was a [MASK] writer, journalist and literary critic."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q1465270", "sub_label": "Frits Lugt", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Frits Lugt", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Frederik Johannes \"Frits\" Lugt (Amsterdam 4 May 1884 \u2013 15 July 1970 Paris), was a self-taught collector and connoisseur of [MASK] drawings and prints and a selfless and tireless compiler of essential reference tools documenting Northern European prints and drawings, collectors' stamps and sale catalogues."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q724746", "sub_label": "Francesco Sansovino", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Francesco Sansovino", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Francesco Tatti da Sansovino (1521\u20131586) was a versatile [MASK] scholar and man of letters, also known as a publisher."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q1292053", "sub_label": "Edward Joseph Dent", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Edward Joseph Dent", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "He wrote influential books on Alessandro Scarlatti, Ferruccio Busoni, Handel, [MASK] operas and the operas of Mozart."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q2546148", "sub_label": "Joaqu\u00edn Alonso", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Joaqu\u00edn Alonso", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Joaqu\u00edn Alonso Gonz\u00e1lez (born 9 June 1956 in Oviedo, Asturias), known simply as Joaqu\u00edn, is a [MASK] retired footballer who played as an attacking midfielder."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q3719666", "sub_label": "Edoardo Scarfoglio", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Edoardo Scarfoglio", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Edoardo Scarfoglio (September 26, 1860 \u2013 October 6, 1917) was an Italian author and journalist, one of the early practitioners in [MASK] fiction of realism, a style of writing that embraced direct, colloquial language and rejected the more ornate style of earlier Italian literature."}, {"sub_surface": "Edoardo Scarfoglio", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Edoardo Scarfoglio (September 26, 1860 \u2013 October 6, 1917) was an [MASK] author and journalist, one of the early practitioners in Italian fiction of realism, a style of writing that embraced direct, colloquial language and rejected the more ornate style of earlier Italian literature."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1649352", "sub_label": "Laure Saint-Raymond", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Laure Saint-Raymond", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Laure Saint-Raymond (born 1975) is a [MASK] mathematician, specializing in partial differential equations."}]}
{"obj_uri": "Q1412", "obj_label": "Finnish", "sub_uri": "Q11882923", "sub_label": "Minna Sirn\u00f6", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Minna Sirn\u00f6", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Minna Maaria Sirn\u00f6 (born May 14, 1966 in Tampere) is a [MASK] politician and member of Finnish Parliament, representing the Left Alliance."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3340307", "sub_label": "Nicolas Eug\u00e8ne G\u00e9ruzez", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Nicolas Eug\u00e8ne G\u00e9ruzez", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Nicolas Eug\u00e8ne G\u00e9ruzez (6 January 1799 \u2013 29 May 1865), was a [MASK] critic."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q713973", "sub_label": "Per Nilsson", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Per Nilsson (writer)", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Per Nilsson is a [MASK] author.He worked as a music teacher until the summer of 1999, after which he became a full-time author."}, {"sub_surface": "Per Nilsson (writer)", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Between 1997 and 2010, he was a Member the [MASK] Children's Book College."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q539130", "sub_label": "Michel Ordener", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Michel Ordener", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The fort was formally named after [MASK] General Michel Ordener."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q1264215", "sub_label": "Duilio Del Prete", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Duilio Del Prete", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Duilio Del Prete (25 June 1938 \u2013 2 February 1998) was an [MASK] actor, dubber and singer-songwriter."}, {"sub_surface": "Duilio Del Prete", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Duilio Del Prete (25 June 1938 \u2013 2 February 1998) was an [MASK] actor, dubber and singer-songwriter."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2878692", "sub_label": "Fr\u00e9d\u00e9ric Charles Jean Gingins de la Sarraz", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Fr\u00e9d\u00e9ric Charles Jean Gingins de la Sarraz", "obj_surface": "French language", "masked_sentence": "From 1817 to 1828 he worked as a translator of the [MASK] in the State Chancellery at Bern."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q962377", "sub_label": "Yves Beneyton", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Yves Beneyton", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Yves Beneyton (born 3 August 1946) is a [MASK] actor."}, {"sub_surface": "Yves Beneyton", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Yves Beneyton (born 3 August 1946) is a [MASK] actor."}, {"sub_surface": "Yves Beneyton", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Lacemaker ([MASK]: La Dentelli\u00e8re) is a 1977 French drama film directed by Claude Goretta and starring Isabelle Huppert and Yves Beneyton."}, {"sub_surface": "Yves Beneyton", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Lacemaker (French: La Dentelli\u00e8re) is a 1977 [MASK] drama film directed by Claude Goretta and starring Isabelle Huppert and Yves Beneyton."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q968920", "sub_label": "Leopoldo de' Medici", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Leopoldo de' Medici", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Leopoldo de' Medici (6 November 1617 \u2013 16 November 1675) was an [MASK] cardinal, scholar, patron of the arts and Governor of Siena."}, {"sub_surface": "Leopoldo de' Medici", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Leopoldo de' Medici (6 November 1617 \u2013 16 November 1675) was an [MASK] cardinal, scholar, patron of the arts and Governor of Siena."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q1929677", "sub_label": "Frank Krog", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Frank Krog", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Frank Krog (5 October 1954 \u2013 23 December 2008) was a [MASK] actor."}, {"sub_surface": "Frank Krog", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "He started his career as a stage worker and extra at the theatre Den Nasjonale Scene, but later attended the [MASK] National Academy of Theatre."}, {"sub_surface": "Frank Krog", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "He appeared in several [MASK] films, mostly during the 1990s."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q6096", "sub_label": "Snoop Dogg", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Snoop Dogg", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "the latter featuring Snoop Dogg, a remake of the Portuguese/[MASK] Carreira hit titled \"A for\u00e7a est\u00e1 em n\u00f3s\", the title track from his 2013 album A for\u00e7a est\u00e1 em n\u00f3s."}, {"sub_surface": "Snoop Doggy Dogg", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "For Snoop Doggy Dogg's song named *Pump Pump\", see here \"Pump-Pump\" was the Finnish entry in the Eurovision Song Contest 1976, performed in [MASK] by Fredi & Yst\u00e4v\u00e4t (Fredi & Friends)."}]}
{"obj_uri": "Q5146", "obj_label": "Portuguese", "sub_uri": "Q982948", "sub_label": "Ces\u00e1rio Verde", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ces\u00e1rio Verde", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "Ces\u00e1rio Verde (25 February 1855 \u2013 19 July 1886) was a 19th-century [MASK] poet."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q4753804", "sub_label": "Anders Hansson", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Anders Hansson (politician)", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Anders Hansson, born in 1976, is a [MASK] politician of the Moderate Party."}]}
{"obj_uri": "Q9067", "obj_label": "Hungarian", "sub_uri": "Q6850048", "sub_label": "Mikl\u00f3s Steinmetz", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Mikl\u00f3s Steinmetz", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "In December 1944 (during the Battle of Budapest), when Soviet forces had encircled the Nazi German-controlled [MASK] capital, he delivered the ultimatum demanding the Germans and Hungarians to surrender."}]}
{"obj_uri": "Q5146", "obj_label": "Portuguese", "sub_uri": "Q3374018", "sub_label": "Pedro Bial", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pedro Bial", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "Na Moral ([MASK] for In Moral) is a Brazilian talk show broadcast by Rede Globo since July 5, 2012 and hosted by Pedro Bial."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q563549", "sub_label": "Edward Lucie-Smith", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Edward Lucie-Smith", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "A book about the work of Maya Kulenovic by Edward Lucie-Smith in Dutch and [MASK] was published by d'jonge Hond in the Netherlands in 2008."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q8775193", "sub_label": "Elvira Quintill\u00e1", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Elvira Quintill\u00e1", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Elvira Quintill\u00e1 (19 September 1928 \u2013 27 December 2013) was a [MASK] actress, whose career spanned over six decades."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q5402286", "sub_label": "Est\u00edbaliz Urrutia", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Est\u00edbaliz Urrutia", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Est\u00edbaliz Urrutia Gonz\u00e1lez (born 22 February 1970 in Bilbao) is a retired [MASK] long-distance runner who specialized in the 5000 metres."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3174129", "sub_label": "Jean Prouvost", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Prouvost", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Prouvost (24 April 1885, Roubaix \u2013 18 October 1978, Yvoy-le-Marron) was a businessman, media owner and [MASK] politician."}, {"sub_surface": "Jean Prouvost", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Prouvost (24 April 1885, Roubaix \u2013 18 October 1978, Yvoy-le-Marron) was a businessman, media owner and [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q7047162", "sub_label": "Noel Pemberton Billing", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pemberton-Billing", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Noel Pemberton Billing (sometimes hyphenated as Noel Pemberton-Billing) (31 January 1881 \u2013 11 November 1948) was an [MASK] aviator, inventor, publisher, and Member of Parliament."}, {"sub_surface": "Noel Pemberton Billing", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Noel Pemberton Billing (sometimes hyphenated as Noel Pemberton-Billing) (31 January 1881 \u2013 11 November 1948) was an [MASK] aviator, inventor, publisher, and Member of Parliament."}, {"sub_surface": "Noel Pemberton Billing", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Noel Pemberton Billing (sometimes hyphenated as Noel Pemberton-Billing) (31 January 1881 \u2013 11 November 1948) was an [MASK] aviator, inventor, publisher, and Member of Parliament."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3032296", "sub_label": "Maxime Godart", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Maxime Godart", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Maxime Godart (born October 2, 1999 in Compi\u00e8gne, France) is a [MASK] actor."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q5400336", "sub_label": "Yedidya Vital", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Yedidya Vital", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Yedidya Vital, [MASK]: \u05d9\u05d3\u05d9\u05d3\u05d9\u05d4 \u05d5\u05d9\u05d8\u05dc) born 2 October 1984 in Caesarea-Pardes Hanna-Karkur, Israel is a Jewish actor and is famous as a protagonist of the Israeli television series Split and HaShminiya."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q199588", "sub_label": "Carlo Collodi", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Carlo Collodi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Pinocchio (/p\u026a\u02c8no\u028akio\u028a/; [pi\u02c8n\u0254kkjo]), the name a variant of common \"pinolo\" (pine seed), is a fictional character and the protagonist of the children's novel The Adventures of Pinocchio (1883) by [MASK] writer Carlo Collodi."}, {"sub_surface": "Carlo Collodi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Pinocchio is a 1940 American animated musical fantasy film produced by Walt Disney Productions and based on the [MASK] children's novel The Adventures of Pinocchio by Carlo Collodi."}, {"sub_surface": "Carlo Collodi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Jiminy Cricket is the Walt Disney version of The Talking Cricket ([MASK]: Il Grillo Parlante), a fictional character created by Carlo Collodi for his children's book The Adventures of Pinocchio, which Disney adapted into the animated film Pinocchio in 1940."}, {"sub_surface": "Carlo Collodi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Coachman ([MASK]: Il Conduttore del Carro), also known as The Little Man (L'Omino), is a fictional character who appears in Carlo Collodi's 1883 book The Adventures of Pinocchio (Le avventure di Pinocchio)"}, {"sub_surface": "Carlo Collodi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Terrible Dogfish ([MASK]: Il Terribile Pescecane) is a fictional dogfish-like sea monster, which appears in Carlo Collodi's 1883 book The Adventures of Pinocchio (Le avventure di Pinocchio)."}, {"sub_surface": "Carlo Collodi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Fairy with Turquoise Hair ([MASK]: La Fata dai Capelli Turchini) is a fictional character in Carlo Collodi's 1883 book The Adventures of Pinocchio."}, {"sub_surface": "Carlo Collodi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The story is based on the novel The Adventures of Pinocchio by [MASK] author Carlo Collodi."}, {"sub_surface": "Carlo Collodi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Pinocchio ([MASK]: Un burattino di nome Pinocchio, literally A puppet named Pinocchio) is a 1972 Italian animated film adaptation of Carlo Collodi's The Adventures of Pinocchio."}, {"sub_surface": "Carlo Collodi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Pinocchio (Italian: Un burattino di nome Pinocchio, literally A puppet named Pinocchio) is a 1972 [MASK] animated film adaptation of Carlo Collodi's The Adventures of Pinocchio."}, {"sub_surface": "Carlo Collodi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Talking Cricket ([MASK]: Il Grillo Parlante) is a fictional character that appears in Carlo Collodi's 1883 book The Adventures of Pinocchio (Le avventure di Pinocchio)."}, {"sub_surface": "Carlo Collodi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "It is based on the classic children's novel of the same name by [MASK] author Carlo Collodi and adapted by Roger Scott Olsen."}, {"sub_surface": "Carlo Collodi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The story is based on the novel \"Pinocchio\" by [MASK] author Carlo Collodi."}, {"sub_surface": "Carlo Collodi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Adventures of Pinocchio (/p\u026a\u02c8no\u028aki.o\u028a/, p\u012d\u00b7n\u014d\u2032\u00b7k\u0113\u00b7\u014d; [MASK]: Le avventure di Pinocchio [le avven\u02c8tu\u02d0re di pi\u02c8n\u0254kkjo]) is a novel for children by Italian author Carlo Collodi, written in Florence."}, {"sub_surface": "Carlo Collodi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Adventures of Pinocchio (/p\u026a\u02c8no\u028aki.o\u028a/, p\u012d\u00b7n\u014d\u2032\u00b7k\u0113\u00b7\u014d; Italian: Le avventure di Pinocchio [le avven\u02c8tu\u02d0re di pi\u02c8n\u0254kkjo]) is a novel for children by [MASK] author Carlo Collodi, written in Florence."}, {"sub_surface": "Carlo Collodi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Candlewick ([MASK]: Lucignolo, which can also translate to \"Lampwick\") is a fictional character who appears in Carlo Collodi's book The Adventures of Pinocchio (Le avventure di Pinocchio)."}, {"sub_surface": "Carlo Collodi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Fox and the Cat ([MASK]: Il gatto e la volpe) are a pair of fictional characters who appear in Carlo Collodi's book The Adventures of Pinocchio (Le avventure di Pinocchio)."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q2041203", "sub_label": "Yevgeny Yasin", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Yevgeny Yasin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "(Russian: \u0415\u0432\u0433\u0435\u0301\u043d\u0438\u0439 \u0413\u0440\u0438\u0433\u043e\u0301\u0440\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u042f\u0301\u0441\u0438\u043d; born 7 May 1934, Odessa) is a prominent [MASK] economist."}, {"sub_surface": "Yevgeny Yasin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "He was the [MASK] Minister for the Economy between 1994 and 1997."}, {"sub_surface": "Yevgeny Yasin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "([MASK]: \u0415\u0432\u0433\u0435\u0301\u043d\u0438\u0439 \u0413\u0440\u0438\u0433\u043e\u0301\u0440\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u042f\u0301\u0441\u0438\u043d; born 7 May 1934, Odessa) is a prominent Russian economist."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q441078", "sub_label": "Charlotte Riley", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Charlotte Riley", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Charlotte Riley (born 29 December 1981) is an [MASK] actress."}, {"sub_surface": "Charlotte Riley", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Charlotte Riley (born 29 December 1981) is an [MASK] actress."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q736099", "sub_label": "Renato Carosone", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Renato Carosone", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The song has been covered by various artists, including Italian bandleader Renzo Arbore, and [MASK] singers Claudio Villa, Aurelio Fierro, Renato Carosone and Dalida."}, {"sub_surface": "Renato Carosone", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The song has been covered by various artists, including [MASK] bandleader Renzo Arbore, and Italian singers Claudio Villa, Aurelio Fierro, Renato Carosone and Dalida."}, {"sub_surface": "Renato Carosone", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Renato Carosone [re\u02c8na\u02d0to karo\u02c8zo\u02d0ne] (3 January 1920 \u2013 20 May 2001), born Renato Carusone, was among the greatest figures of [MASK] music scene in the second half of the 20th century."}, {"sub_surface": "Renato Carosone", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Renato Carosone [re\u02c8na\u02d0to karo\u02c8zo\u02d0ne] (3 January 1920 \u2013 20 May 2001), born Renato Carusone, was among the greatest figures of [MASK] music scene in the second half of the 20th century."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q1552213", "sub_label": "Henry Jones", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Henry Jones (writer)", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Henry Jones (2 November 1831 \u2013 10 February 1899) was an [MASK] writer under the name \"Cavendish\", an authority on whist and other card games, tennis and other lawn games."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q4496", "sub_label": "Mitt Romney", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Romney", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The wine was called Rumney or Romney in [MASK], Romenier or Rumenier in German, vino di Romania in Italian."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q3838943", "sub_label": "Lucio Stanca", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Lucio Stanca", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Lucio Stanca (born Lucera, 20 October 1941) is an [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q5041598", "sub_label": "Carlo Rossetti", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Carlo Rossetti (diplomat)", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Carlo Rossetti (1876 \u2013 1948) was the second [MASK] consul to Korea, serving from November 1902 to May 1903."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2839779", "sub_label": "Marie-Guillaume-Alphonse Devergie", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Marie-Guillaume-Alphonse Devergie", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Marie-Guillaume-Alphonse Devergie (February 15, 1798 \u2013 October 2, 1879) was a [MASK] dermatologist born in Paris."}]}
{"obj_uri": "Q256", "obj_label": "Turkish", "sub_uri": "Q700322", "sub_label": "B\u00fclent \u0130plik\u00e7io\u011flu", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "B\u00fclent \u0130plik\u00e7io\u011flu", "obj_surface": "Turkish", "masked_sentence": "B\u00fclent \u0130plik\u00e7io\u011flu (born 1952 Afyonkarahisar, Turkey), is [MASK] historian, epigrapher and professor of ancient history at the Marmara University in Istanbul.\u0130plik\u00e7io\u011flu studied History, Ancient History, Classics and Archaeology at the universities of Ankara and Vienna in the years 1970\u20131982."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4059843", "sub_label": "Anatoly Aksakov", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Anatoly Aksakov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Anatoly Gennadiyevich Aksakov ([MASK]: \u0410\u043d\u0430\u0442\u043e\u043b\u0438\u0439 \u0413\u0435\u043d\u043d\u0430\u0434\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0410\u043a\u0441\u0430\u043a\u043e\u0432), born 28 November 1957 in Yermolayevo, Kuyurgazinsky District, Bashkir ASSR, is a Russian politician and economist."}, {"sub_surface": "Anatoly Aksakov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Anatoly Gennadiyevich Aksakov (Russian: \u0410\u043d\u0430\u0442\u043e\u043b\u0438\u0439 \u0413\u0435\u043d\u043d\u0430\u0434\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0410\u043a\u0441\u0430\u043a\u043e\u0432), born 28 November 1957 in Yermolayevo, Kuyurgazinsky District, Bashkir ASSR, is a [MASK] politician and economist."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3438605", "sub_label": "Roger-G\u00e9rard Schwartzenberg", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Roger-G\u00e9rard Schwartzenberg", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Roger-G\u00e9rard Schwartzenberg (born 17 April 1943 in Pau, Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques) is a [MASK] politician of the Radical Party of the Left (French: Parti Radical de Gauche, PRG)."}, {"sub_surface": "Roger-G\u00e9rard Schwartzenberg", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He has been a Deputy to the European Parliament (1979-1983), a Deputy to the ([MASK]) National Assembly (1986-2007; he was defeated in the 2007 elections, but regained his seat in 2012) and a Government Minister (1983-1986 et 2000-2002)."}, {"sub_surface": "Roger-G\u00e9rard Schwartzenberg", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Roger-G\u00e9rard Schwartzenberg (born 17 April 1943 in Pau, Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques) is a French politician of the Radical Party of the Left ([MASK]: Parti Radical de Gauche, PRG)."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q6226613", "sub_label": "John Cole", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "John Cole", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Hutchinson was taken to Boston where her oldest brother and an older sister lived, was re-introduced into [MASK] society, and at the age of 18 married John Cole, the son of Boston innkeeper Samuel Cole."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q666890", "sub_label": "Henri de Man", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Henri de Man", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Plan for Work ([MASK]: Plan du Travail, Dutch: Plan van de Arbeid), commonly known as the Plan de Man, was an economic policy devised in 1933 by the Belgian politician Henri de Man of the Belgian Labour Party (POB-BWP) to combat the economic situation experienced by Belgium in the aftermath of the Great Depression."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q2081245", "sub_label": "Urbano Ortega", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Urbano Ortega", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Urbano Ortega Cuadros (born 22 December 1961), known simply as Urbano, is a [MASK] retired footballer who played as a midfielder."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q315419", "sub_label": "Jean-Robert Argand", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Argand", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The [MASK] physical standard Carcel lamp consisted of a cylindrical Argand burner, and gave the standard brightness when 42 grammes of colza oil were consumed per hour."}, {"sub_surface": "Argand", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In mathematics, an nth-order Argand system (named after [MASK] mathematician Jean-Robert Argand) is a coordinate system constructed around the nth roots of unity."}, {"sub_surface": "Jean-Robert Argand", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In mathematics, an nth-order Argand system (named after [MASK] mathematician Jean-Robert Argand) is a coordinate system constructed around the nth roots of unity."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q15079", "sub_label": "Louis C.K.", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Louis C.K.", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "grew up in Mexico City from age one after his family moved there and spoke [MASK] as his first language until he moved back to the U.S and learned English."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q706789", "sub_label": "Charles-Marie-Esprit Espinasse", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Charles-Marie-Esprit Espinasse", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Charles-Marie-Esprit Espinasse (2 April 1815 \u2013 4 June 1859) was a [MASK] military officer who was briefly Minister of the Interior and Public Security in 1858."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q1500208", "sub_label": "Richard Ford", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Richard Ford (writer)", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Richard Ford (1796\u20131858) was an [MASK] writer known for his travel books on Spain."}]}
{"obj_uri": "Q1568", "obj_label": "Hindi", "sub_uri": "Q3676086", "sub_label": "Chunky Pandey", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Chunky Pandey", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "The movie is a remake of 1990 Malayalam film In Harihar Nagar written by Siddique-Lal which was already remade in [MASK] in 1993 as Parda Hai Parda starring Chunky Pandey."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q3821148", "sub_label": "\u00cd\u00f1igo of O\u00f1a", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "\u00cd\u00f1igo of O\u00f1a", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Saint \u00cd\u00f1igo of O\u00f1a (Basque: Eneko, Latin: Enecus, Ennecus, Innicus or Ignatius, [MASK]: San Enec\u00f3n, San \u00cd\u00f1igo; died 1 June 1057) was the Benedictine abbot of San Salvador at O\u00f1a."}]}
{"obj_uri": "Q397", "obj_label": "Latin", "sub_uri": "Q983260", "sub_label": "Sempronius Asellio", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Sempronius Asellio", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "Publius Sempronius Asellio (born around 158 BC, died after 91 BC) was an early Roman historian and one of the first writers of historiographic work in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q1237508", "sub_label": "Domingo de Bonechea", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Domingo de Bonechea", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "He is known for having tried to incorporate Tahiti to the [MASK] seaborne empire."}, {"sub_surface": "Domingo de Bonechea", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "His younger brother Francisco Bonechea Andonaegui was also a naval officer, mentioned as a Lieutenant aboard one of the frigates that escorted Carlos III from Italy to Spain in 1759 on his accession to the [MASK] throne."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q3071919", "sub_label": "Sonia Escolano", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Sonia Escolano", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "In 2009 she shot the fake trailer \"Second Blood\", filmed in Japan for [MASK] players, and the short film \"Invisible Old People\", which received an official selection at the Vancouver Film Festival."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q2640952", "sub_label": "Lorenzo Milani", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Lorenzo Milani", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Lorenzo Milani Comparetti (27 May 1923 \u2013 26 June 1967) was an [MASK] Roman Catholic priest."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q285986", "sub_label": "Iv\u00e1n Marcano", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Iv\u00e1n Marcano", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Iv\u00e1n Marcano Sierra (born 23 June 1987) is a [MASK] professional footballer who plays for Portuguese club FC Porto."}]}
{"obj_uri": "Q809", "obj_label": "Polish", "sub_uri": "Q253793", "sub_label": "Ryszard Czarnecki", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ryszard Czarnecki", "obj_surface": "pol.", "masked_sentence": "Ryszard Henryk Czarnecki) is a British-born Polish politician who is a Member of the European Parliament for the Lower Silesian and Opole constituency from Law and Jus[MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q4579877", "sub_label": "Petter Johnsen Ertzgaard", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Petter Johnsen Ertzgaard", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Petter Johnsen Ertzgaard (13 August 1784 \u2013 7 February 1848) was a [MASK] farmer, elected official and military officer."}]}
{"obj_uri": "Q8798", "obj_label": "Ukrainian", "sub_uri": "Q9355599", "sub_label": "Taras Protsyuk", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Taras Protsyuk", "obj_surface": "Ukrainian", "masked_sentence": "Taras Protsyuk ([MASK]: \u0422\u0430\u0440\u0430\u0441 \u041f\u0440\u043e\u0446\u044e\u043a; January 16, 1968 \u2013 April 8, 2003) was a Ukrainian TV cameraman working for Reuters, who was killed during the 2003 invasion of Iraq."}, {"sub_surface": "Taras Protsyuk", "obj_surface": "Ukrainian", "masked_sentence": "Taras Protsyuk (Ukrainian: \u0422\u0430\u0440\u0430\u0441 \u041f\u0440\u043e\u0446\u044e\u043a; January 16, 1968 \u2013 April 8, 2003) was a [MASK] TV cameraman working for Reuters, who was killed during the 2003 invasion of Iraq."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q979574", "sub_label": "Filippo Baldinucci", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Baldinucci", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Filippo Baldinucci (1624 \u2013 1 January 1697) was an [MASK] art historian and biographer."}, {"sub_surface": "Baldinucci", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Filippo Baldinucci (1624 \u2013 1 January 1697) was an [MASK] art historian and biographer."}, {"sub_surface": "Baldinucci", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "They are listed as being by the [MASK] artist Gian Lorenzo Bernini in the biography of Baldinucci, and there is also recorded evidence of Bernini having been paid for them."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q2436995", "sub_label": "Tito Garc\u00eda", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Tito Garc\u00eda", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Pablo Garc\u00eda Gonz\u00e1lez, known as Tito Garc\u00eda (1931\u20132003) was a [MASK] actor.Working as a torero in his youth, he played a minor role in Pelusa (1961)."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q5558074", "sub_label": "Giancarlo Scott\u00e0", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Giancarlo Scott\u00e0", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Giancarlo Scott\u00e0 (Vittorio Veneto, 11 April 1953) is an [MASK] politician from Veneto."}]}
{"obj_uri": "Q1412", "obj_label": "Finnish", "sub_uri": "Q7310410", "sub_label": "Reino Drockila", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Reino Drockila", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Reino Drockila (1870 - 26 October 1928) was a prominent [MASK] Socialist and journalist."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q3754369", "sub_label": "Francisco Rico Manrique", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Francisco Rico Manrique", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Francisco Rico Manrique (born 28 April 1942, Barcelona) is a [MASK] philologist."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q322484", "sub_label": "Mark Dornford-May", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Mark Dornford-May", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Mark Dornford-May (born 29 September 1955) is an [MASK] theatre and film director, now based in South Africa."}, {"sub_surface": "Mark Dornford-May", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Mark Dornford-May (born 29 September 1955) is an [MASK] theatre and film director, now based in South Africa."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q3874743", "sub_label": "Nereo Laroni", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Nereo Laroni", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Nereo Laroni (Venice, 2 September 1942) is an [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q354085", "sub_label": "Mario Biondi", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Mario Biondi (writer)", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "His reputation is mainly due to the novel Gli occhi di una donna, which earned him the important [MASK] award Premio Campiello in 1985."}, {"sub_surface": "Mario Biondi (writer)", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Mario Biondi (born Milan, 17 May 1939) is an [MASK] writer, poet, literary critic, journalist and translator."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q16302286", "sub_label": "Antonio Jes\u00fas Regal Angulo", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Antonio Jes\u00fas Regal Angulo", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Antonio Jes\u00fas Regal Angulo, commonly known as Anto\u00f1ito (born 24 December 1987), is a [MASK] footballer who plays for Albacete Balompi\u00e9 as a midfielder."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q6291482", "sub_label": "Jos\u00e9 Antonio Pareja", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 Antonio Pareja", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Brigadier Jos\u00e9 Antonio de Pareja y Mariscal (December 7, 1757 in Cabra, Spain \u2013 May 21, 1813 in Chill\u00e1n, Chile) was a senior [MASK] naval officer."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q3080940", "sub_label": "Manuel Huerga", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Manuel Huerga", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Manuel Huerga (born 20 October 1957) is a [MASK] film director and screenwriter."}, {"sub_surface": "Manuel Huerga", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Manuel Huerga (born 20 October 1957) is a [MASK] film director and screenwriter."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1924889", "sub_label": "Suzanne Lilar", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Suzanne Lilar", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Baroness Suzanne Lilar (n\u00e9e Suzanne Verbist; 21 May 1901 \u2013 12 December 1992) was a Flemish Belgian essayist, novelist, and playwright writing in [MASK]."}, {"sub_surface": "Suzanne Lilar", "obj_surface": "French Language", "masked_sentence": "She was a member of the Royal Academy of [MASK] and Literature from 1952 to 1992."}, {"sub_surface": "Suzanne Lilar", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Baroness Suzanne Lilar (n\u00e9e Suzanne Verbist; 21 May 1901 \u2013 12 December 1992) was a Flemish Belgian essayist, novelist, and playwright writing in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q8006641", "sub_label": "William Cave", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "William Cave", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "William Cave (30 December 1637 \u2013 4 August 1713) was an [MASK] divine and patristic scholar."}, {"sub_surface": "William Cave", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "William Cave (30 December 1637 \u2013 4 August 1713) was an [MASK] divine and patristic scholar."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q543968", "sub_label": "Richard Pottier", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Richard Pottier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Richard Pottier (June 6, 1906, Graz \u2013 November 2, 1994, Le Plessis-Bouchard) was an Austrian-born [MASK] film director."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q4946821", "sub_label": "Marie Engstr\u00f6m", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Marie Engstr\u00f6m", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Marie Engstr\u00f6m (born 1953) is a [MASK] Left Party politician."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q6207928", "sub_label": "Gunnar Thollander", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Gunnar Thollander", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Gunnar Thollander, born 1933, is a [MASK] social democratic politician, who between 1982 and 1994, was member of the Parliament of Sweden for the Uppsala County constituency."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q11806", "sub_label": "John Adams", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "John Adams", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "JJ Adams or Jason John Adams (born March 1978) is an [MASK] mixed media contemporary pop artist."}, {"sub_surface": "John Adams", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Guy Henry is an [MASK] stage and screen actor, with roles in Rome and John Adams."}, {"sub_surface": "John Adams", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Theistic rationalism is a hybrid of natural religion, Christianity, and rationalism, in which rationalism is the predominant element.According to Henry Clarence Thiessen, the concept of theistic rationalism first developed during the eighteenth century as a form of [MASK] and German Deism.The term \"theistic rationalism\" occurs as early as 1856, in the English translation of a German work on recent religious history.Some scholars have argued that the term properly describes the beliefs of some of the prominent Founding Fathers of the United States, including George Washington, John Adams, Benjamin Franklin, James Wilson, and Thomas Jefferson."}, {"sub_surface": "John Adams", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Theistic rationalism is a hybrid of natural religion, Christianity, and rationalism, in which rationalism is the predominant element.According to Henry Clarence Thiessen, the concept of theistic rationalism first developed during the eighteenth century as a form of English and German Deism.The term \"theistic rationalism\" occurs as early as 1856, in the [MASK] translation of a German work on recent religious history.Some scholars have argued that the term properly describes the beliefs of some of the prominent Founding Fathers of the United States, including George Washington, John Adams, Benjamin Franklin, James Wilson, and Thomas Jefferson."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q970462", "sub_label": "V\u00edctor D\u00edaz Miguel", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "V\u00edctor D\u00edaz Miguel", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "V\u00edctor David D\u00edaz Miguel (born 12 June 1988 in Seville, Andalusia) is a [MASK] professional footballer who plays for CD Legan\u00e9s as a right back."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3246689", "sub_label": "Louis Capazza", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Louis Capazza", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Louis Henri Capazza (1862\u20131928) was a [MASK] semi-professional balloonist."}]}
{"obj_uri": "Q5885", "obj_label": "Tamil", "sub_uri": "Q5101191", "sub_label": "Chinni Jayanth", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Chinni Jayanth", "obj_surface": "Tamil film", "masked_sentence": "Kanave Kalayadhe (English: Oh My Dream, Do Not Fade) is a 1999 [MASK] starring Murali, Simran, Shakti Kumar, Charle, Chinni Jayanth, Dhamu, Kovai Sarala and directed by V Gowthaman."}, {"sub_surface": "Chinni Jayanth", "obj_surface": "Tamil", "masked_sentence": "Chinni Jayanth (born Krishnamurthy Narayanan on 26 July 1960) is a [MASK] director, Producer, Comedian, Actor, and Mimicry Artist, who has appeared in many Main, Character and Supporting roles in Tamil films."}, {"sub_surface": "Chinni Jayanth", "obj_surface": "Tamil", "masked_sentence": "Chinni Jayanth (born Krishnamurthy Narayanan on 26 July 1960) is a Tamil director, Producer, Comedian, Actor, and Mimicry Artist, who has appeared in many Main, Character and Supporting roles in [MASK] films."}, {"sub_surface": "Chinni Jayanth", "obj_surface": "Tamil", "masked_sentence": "Chinni Jayanth (born Krishnamurthy Narayanan on 26 July 1960) is a [MASK] director, Producer, Comedian, Actor, and Mimicry Artist, who has appeared in many Main, Character and Supporting roles in Tamil films."}, {"sub_surface": "Chinni Jayanth", "obj_surface": "Tamil", "masked_sentence": "Chinni Jayanth (born Krishnamurthy Narayanan on 26 July 1960) is a Tamil director, Producer, Comedian, Actor, and Mimicry Artist, who has appeared in many Main, Character and Supporting roles in [MASK] films."}, {"sub_surface": "Chinni Jayanth", "obj_surface": "Tamil", "masked_sentence": "Unakkaga Mattum is a 2000 [MASK] drama film directed by Chinni Jayanth, making his directorial debut."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q211696", "sub_label": "Keith Moon", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Moon", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "\"Time\" is the fourth track from the [MASK] progressive rock band Pink Floyd's 1973 album The Dark Side of the Moon, and the only song on the album credited to all four members of the band, though the lyrics were written by Roger Waters."}, {"sub_surface": "Moon", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The book incorporates several smaller collections that had previously been published separately: The White Subway (Aloes seolA, London, 1973), Die Alten Filme (The Old Movies; Maro Verlag, Augsburg, edited by Carl Weissner, 1979) (most of the material in this book was published in [MASK] for the first time in The Burroughs File), The Retreat Diaries (The City Moon Broadcast 3, New York, 1976) and Cobble Stone Gardens (Cherry Valley Editions, edited by Charles and Pam Plymell, New York, 1976)."}, {"sub_surface": "Moon", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Two Sides of the Moon is the only solo album from the drummer for [MASK] rock band The Who, Keith Moon."}, {"sub_surface": "Keith Moon", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Two Sides of the Moon is the only solo album from the drummer for [MASK] rock band The Who, Keith Moon."}]}
{"obj_uri": "Q9299", "obj_label": "Serbian", "sub_uri": "Q138465", "sub_label": "Saint Sava", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Saint Sava", "obj_surface": "Serbian Cyrillic", "masked_sentence": "The Nomocanon of Saint Sava, known in Serbian as Zakonopravilo ([MASK]: \u0417\u0430\u043a\u043e\u043d\u043e\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u043e) was the first Serbian constitution and the highest code in the Serbian Orthodox Church, finished in 1219."}, {"sub_surface": "Rastko", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "Rastko, the brother of the first Serbian king Stefan Nemanji\u0107, was the founder of not only the ecclesiastical independence (autocephaly of the Serbian church in 1219), but he also has instituted the [MASK] education, literature, health, the legal system and science."}, {"sub_surface": "Sava", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "At the same time when John of England released the famous Magna Carta Libertatum in Latin, in Serbia St. Sava has prepared and published in his native language a collection of both church and secular regulations under the name Nomocanon ([MASK]: Zakonopravilo)."}, {"sub_surface": "Saint Sava", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "Saint Sava ([MASK]: \u0421\u0432\u0435\u0442\u0438 \u0421\u0430\u0432\u0430/Sveti Sava, [s\u028b\u025b\u0302\u02d0ti\u02d0 s\u01ce\u02d0\u028ba], 1174 \u2013 14 January 1236), known as the Illuminator, was a Serbian prince and Orthodox monk, the first Archbishop of the autocephalous Serbian Church, the founder of Serbian law, and a diplomat."}, {"sub_surface": "Saint Sava", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "Saint Sava (Serbian: \u0421\u0432\u0435\u0442\u0438 \u0421\u0430\u0432\u0430/Sveti Sava, [s\u028b\u025b\u0302\u02d0ti\u02d0 s\u01ce\u02d0\u028ba], 1174 \u2013 14 January 1236), known as the Illuminator, was a [MASK] prince and Orthodox monk, the first Archbishop of the autocephalous Serbian Church, the founder of Serbian law, and a diplomat."}, {"sub_surface": "Saint Sava", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "Saint Sava (Serbian: \u0421\u0432\u0435\u0442\u0438 \u0421\u0430\u0432\u0430/Sveti Sava, [s\u028b\u025b\u0302\u02d0ti\u02d0 s\u01ce\u02d0\u028ba], 1174 \u2013 14 January 1236), known as the Illuminator, was a Serbian prince and Orthodox monk, the first Archbishop of the autocephalous Serbian Church, the founder of [MASK] law, and a diplomat."}, {"sub_surface": "Saint Sava", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "At Athos, he established the monastery of Hilandar, which became one of the most important cultural and religious centres of the [MASK] people."}, {"sub_surface": "Sava", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "Sava is regarded the founder of [MASK] medieval literature."}, {"sub_surface": "Saint Sava", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "He is the patron saint of Serbia, Serbs, and [MASK] education."}, {"sub_surface": "Saint Sava", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "Saint Sava ([MASK]: \u0421\u0432\u0435\u0442\u0438 \u0421\u0430\u0432\u0430/Sveti Sava, [s\u028b\u025b\u0302\u02d0ti\u02d0 s\u01ce\u02d0\u028ba], 1174 \u2013 14 January 1236), known as the Illuminator, was a Serbian prince and Orthodox monk, the first Archbishop of the autocephalous Serbian Church, the founder of Serbian law, and a diplomat."}, {"sub_surface": "Saint Sava", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "Saint Sava (Serbian: \u0421\u0432\u0435\u0442\u0438 \u0421\u0430\u0432\u0430/Sveti Sava, [s\u028b\u025b\u0302\u02d0ti\u02d0 s\u01ce\u02d0\u028ba], 1174 \u2013 14 January 1236), known as the Illuminator, was a [MASK] prince and Orthodox monk, the first Archbishop of the autocephalous Serbian Church, the founder of Serbian law, and a diplomat."}, {"sub_surface": "Saint Sava", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "Saint Sava (Serbian: \u0421\u0432\u0435\u0442\u0438 \u0421\u0430\u0432\u0430/Sveti Sava, [s\u028b\u025b\u0302\u02d0ti\u02d0 s\u01ce\u02d0\u028ba], 1174 \u2013 14 January 1236), known as the Illuminator, was a Serbian prince and Orthodox monk, the first Archbishop of the autocephalous Serbian Church, the founder of [MASK] law, and a diplomat."}, {"sub_surface": "Sava", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "Saint Sava ([MASK]: \u0421\u0432\u0435\u0442\u0438 \u0421\u0430\u0432\u0430/Sveti Sava, [s\u028b\u025b\u0302\u02d0ti\u02d0 s\u01ce\u02d0\u028ba], 1174 \u2013 14 January 1236), known as the Illuminator, was a Serbian prince and Orthodox monk, the first Archbishop of the autocephalous Serbian Church, the founder of Serbian law, and a diplomat."}, {"sub_surface": "Sava", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "Saint Sava (Serbian: \u0421\u0432\u0435\u0442\u0438 \u0421\u0430\u0432\u0430/Sveti Sava, [s\u028b\u025b\u0302\u02d0ti\u02d0 s\u01ce\u02d0\u028ba], 1174 \u2013 14 January 1236), known as the Illuminator, was a [MASK] prince and Orthodox monk, the first Archbishop of the autocephalous Serbian Church, the founder of Serbian law, and a diplomat."}, {"sub_surface": "Sava", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "Saint Sava (Serbian: \u0421\u0432\u0435\u0442\u0438 \u0421\u0430\u0432\u0430/Sveti Sava, [s\u028b\u025b\u0302\u02d0ti\u02d0 s\u01ce\u02d0\u028ba], 1174 \u2013 14 January 1236), known as the Illuminator, was a Serbian prince and Orthodox monk, the first Archbishop of the autocephalous Serbian Church, the founder of [MASK] law, and a diplomat."}, {"sub_surface": "Sava", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "Sava is regarded the founder of [MASK] medieval literature."}, {"sub_surface": "Saint Sava", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "Perhaps the most famous example is the [MASK] medieval prince turned monk Saint Sava."}, {"sub_surface": "Sava", "obj_surface": "Serbian Cyrillic", "masked_sentence": "Sava Damjanov ([MASK]: \u0421\u0430\u0432\u0430 \u0414\u0430\u043c\u0458\u0430\u043d\u043e\u0432; born 29 September 1956) is a Serbian novelist, literary critic, short story writer, and literary historian."}, {"sub_surface": "Sava", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "Sava Damjanov (Serbian Cyrillic: \u0421\u0430\u0432\u0430 \u0414\u0430\u043c\u0458\u0430\u043d\u043e\u0432; born 29 September 1956) is a [MASK] novelist, literary critic, short story writer, and literary historian."}, {"sub_surface": "St Sava", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "During World War I, he worked for the [MASK] Relief Fund in Thessaloniki, and was awarded the Order of St Sava."}, {"sub_surface": "Saint Sava", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "Following the disappointing turn of events in 1885 (Serbo-Bulgarian War), the [MASK] policy toward Macedonia acquired new momentum in 1886, with the establishment of the Society of Saint Sava."}, {"sub_surface": "Saint Sava", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "[MASK] Kormchaia was a medieval Roman law book in Serbian redaction of Old Church Slavonic, connected to Saint Sava and his Zakonopravilo, used in Russia."}, {"sub_surface": "Saint Sava", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "Serbian Kormchaia was a medieval Roman law book in [MASK] redaction of Old Church Slavonic, connected to Saint Sava and his Zakonopravilo, used in Russia."}, {"sub_surface": "Saint Sava", "obj_surface": "Serb", "masked_sentence": "Mato Vodopi\u0107 is related to Bishop Ivan Pavlovi\u0107 Lu\u010di\u0107 (1755-1818) of Makarska, also known as Vodopi\u0107, who published Ivan Tomko Marnavi\u0107's \"Saint Sava\" and declared himself a [MASK], though Roman Catholic by confession."}, {"sub_surface": "Saint Sava", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "Charter of Hilandar ([MASK]: \u0425\u0438\u043b\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u0441\u043a\u0430 \u043f\u043e\u0432\u0435\u0459\u0430) is the founding charter of the Hilandar monastery, the cradle of the Serbian Orthodox Church and main endowment of Stefan Nemanja and Saint Sava."}, {"sub_surface": "Sava", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "The Serbian tradition attributes the symbol to St. Sava, 12th century metropolitan of \u017di\u010da and Archbishop of Serbs, creation of the popular motto from those four letters, Only Unity Saves the Serbs ([MASK]: \u0421\u0430\u043c\u043e \u0441\u043b\u043e\u0433\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u043d\u0430 \u0441\u043f\u0430\u0441\u0430\u0432\u0430/Samo sloga Srbina spasava)."}, {"sub_surface": "Saint Sava", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "The Church of Saint Sava ([MASK]: \u0425\u0440\u0430\u043c \u0441\u0432\u0435\u0442\u043e\u0433 \u0421\u0430\u0432\u0435/Hram svetog Save) is a Serbian Orthodox church located on the Vra\u010dar plateau in Belgrade."}, {"sub_surface": "Sava", "obj_surface": "Serbian Cyrillic", "masked_sentence": "Savina Monastery ([MASK]: \u0421\u0430\u0432\u0438\u043d\u0430, meaning \"Sava's monastery\") is a Serbian Orthodox monastery of three churches near the city Herceg Novi in the Bay of Kotor, located in thick Mediterranean vegetation in one of the most beautiful parts of the northern Montenegrin coast."}, {"sub_surface": "Sava", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "St. Sava Church ([MASK]: \u0426\u0440\u043a\u0432\u0430 \u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0433 \u0421\u0430\u0432\u0435) in Paris is a Serbian Orthodox church in France."}, {"sub_surface": "Sava", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "Sava printed Proceedings for travelers or Prayer Book of Stefan Pa\u0161trovi\u0107 ([MASK]: \u0417\u0431\u043e\u0440\u043d\u0438\u043a \u0437\u0430 \u043f\u0443\u0442\u043d\u0438\u043a\u0435; \u041c\u043e\u043b\u0438\u0442\u0432\u0435\u043d\u0438\u043a \u0421\u0442\u0435\u0444\u0430\u043d\u0430 \u041f\u0430\u0448\u0442\u0440\u043e\u0432\u0438\u045b\u0430) and First Serbian Primer (Serbian: \u041f\u0440\u0432\u0438 \u0421\u0440\u043f\u0441\u043a\u0438 \u0411\u0443\u043a\u0432\u0430\u0440) in the printing house Rampazetto and Heirs in Venice."}, {"sub_surface": "Sava", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "Sava printed Proceedings for travelers or Prayer Book of Stefan Pa\u0161trovi\u0107 (Serbian: \u0417\u0431\u043e\u0440\u043d\u0438\u043a \u0437\u0430 \u043f\u0443\u0442\u043d\u0438\u043a\u0435; \u041c\u043e\u043b\u0438\u0442\u0432\u0435\u043d\u0438\u043a \u0421\u0442\u0435\u0444\u0430\u043d\u0430 \u041f\u0430\u0448\u0442\u0440\u043e\u0432\u0438\u045b\u0430) and First [MASK] Primer (Serbian: \u041f\u0440\u0432\u0438 \u0421\u0440\u043f\u0441\u043a\u0438 \u0411\u0443\u043a\u0432\u0430\u0440) in the printing house Rampazetto and Heirs in Venice."}, {"sub_surface": "Sava", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "Sava printed Proceedings for travelers or Prayer Book of Stefan Pa\u0161trovi\u0107 (Serbian: \u0417\u0431\u043e\u0440\u043d\u0438\u043a \u0437\u0430 \u043f\u0443\u0442\u043d\u0438\u043a\u0435; \u041c\u043e\u043b\u0438\u0442\u0432\u0435\u043d\u0438\u043a \u0421\u0442\u0435\u0444\u0430\u043d\u0430 \u041f\u0430\u0448\u0442\u0440\u043e\u0432\u0438\u045b\u0430) and First Serbian Primer ([MASK]: \u041f\u0440\u0432\u0438 \u0421\u0440\u043f\u0441\u043a\u0438 \u0411\u0443\u043a\u0432\u0430\u0440) in the printing house Rampazetto and Heirs in Venice."}, {"sub_surface": "Sava", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "His estranged Irish father, Les, worked at one of the local steel mills, Dofasco; and his [MASK] mother, Sava (n\u00e9e Kotur), was later remarried to a post World War II Serb immigrant, Jovan Rodic Sr."}, {"sub_surface": "Sava", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "Sava Lukich Vladislavich-Raguzinsky (Russian: \u0421\u0430\u0301\u0432\u0432\u0430 \u041b\u0443\u043a\u0438\u0301\u0447 \u0420\u0430\u0433\u0443\u0437\u0438\u0301\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439-\u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u0441\u043b\u0430\u0432\u0438\u0447; [MASK]: \u0421\u0430\u0432\u0430 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u0441\u043b\u0430\u0432\u0438\u045b \u0420\u0430\u0433\u0443\u0437\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438; 16 January 1669 \u2013 17 June 1738) was a Serbian diplomat, count and merchant-adventurer in the employ of Peter the Great who conducted important diplomatic negotiations in Constantinople, Rome and Beijing."}, {"sub_surface": "Sava", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "Sava Lukich Vladislavich-Raguzinsky (Russian: \u0421\u0430\u0301\u0432\u0432\u0430 \u041b\u0443\u043a\u0438\u0301\u0447 \u0420\u0430\u0433\u0443\u0437\u0438\u0301\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439-\u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u0441\u043b\u0430\u0432\u0438\u0447; Serbian: \u0421\u0430\u0432\u0430 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u0441\u043b\u0430\u0432\u0438\u045b \u0420\u0430\u0433\u0443\u0437\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438; 16 January 1669 \u2013 17 June 1738) was a [MASK] diplomat, count and merchant-adventurer in the employ of Peter the Great who conducted important diplomatic negotiations in Constantinople, Rome and Beijing."}, {"sub_surface": "Sava", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "Sava III ([MASK]: \u0421\u0432\u0435\u0442\u0438 \u0421\u0430\u0432\u0430 III ; died July 16, 1316) was the Archbishop of Serbs from 1309 to 1316."}, {"sub_surface": "Saint Sava", "obj_surface": "Serb", "masked_sentence": "According to the legend, the monastery of Kovilj was founded by the first [MASK] archbishop, Saint Sava."}]}
{"obj_uri": "Q7026", "obj_label": "Catalan", "sub_uri": "Q2915953", "sub_label": "Carme Ruscalleda", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Carme Ruscalleda", "obj_surface": "Catalan", "masked_sentence": "Carme Ruscalleda i Serra ([\u02c8ka\u027em\u0259 rusk\u0259\u02c8\u028e\u025b\u00f0\u0259]) is the renowned Spanish - [MASK] chef of the restaurant Sant Pau in Sant Pol de Mar, near Barcelona, Spain."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q46053", "sub_label": "Clive Dunn", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Clive Dunn", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "My Old Man was a popular but short-lived [MASK] sitcom starring Clive Dunn as retired and embittered engine driver Sam Cobbett."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q445698", "sub_label": "Arisa", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Arisa", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Rosalba Pippa (born 20 August 1982), better known by her stage name Arisa, is an [MASK] singer and actress."}, {"sub_surface": "Arisa", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Rosalba Pippa (born 20 August 1982), better known by her stage name Arisa, is an [MASK] singer and actress."}, {"sub_surface": "Arisa", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Sincerit\u00e0 is the debut album released by [MASK] Singer Arisa,It features the singles \"Sincerit\u00e0\", \"Io sono\" and \"Te lo volevo dire\"."}, {"sub_surface": "Arisa", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Malamoren\u00f2 is the second album released by the [MASK] Singer Arisa,It features the single \"Malamoren\u00f2\"."}, {"sub_surface": "Arisa", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Malamoren\u00f2 is a single by [MASK] pop singer Arisa, released 17 February 2010 by label Warner Music."}, {"sub_surface": "Arisa", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Sincerit\u00e0 is the debut single by the [MASK] singer Arisa and it was released on 18 February 2009."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q944572", "sub_label": "Javier Fesser", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Javier Fesser", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Camino is a 2008 [MASK] drama film directed by Javier Fesser."}, {"sub_surface": "Javier Fesser", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Javier Fesser (Madrid, 1964) is a [MASK] film director and publicist."}, {"sub_surface": "Javier Fesser", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Javier Fesser (Madrid, 1964) is a [MASK] film director and publicist."}, {"sub_surface": "Javier Fesser", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Binta and the Great Idea ([MASK]: Binta y la Gran Idea) is a 2004 Spanish short film by writer-director Javier Fesser."}, {"sub_surface": "Javier Fesser", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Binta and the Great Idea (Spanish: Binta y la Gran Idea) is a 2004 [MASK] short film by writer-director Javier Fesser."}, {"sub_surface": "Javier Fesser", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The Miracle of P. Tinto ([MASK]: El milagro de P. Tinto) is a 1998 Spanish film directed by Javier Fesser."}, {"sub_surface": "Javier Fesser", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The Miracle of P. Tinto (Spanish: El milagro de P. Tinto) is a 1998 [MASK] film directed by Javier Fesser."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q703750", "sub_label": "Pietro Palazzini", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pietro Palazzini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Pietro Palazzini (May 19, 1912 \u2013 October 11, 2000) was an [MASK] Cardinal who helped to save the lives of Jewish people in World War II."}, {"sub_surface": "Pietro Palazzini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Pietro Palazzini (May 19, 1912 \u2013 October 11, 2000) was an [MASK] Cardinal who helped to save the lives of Jewish people in World War II."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q6043221", "sub_label": "Kent Persson", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Kent Persson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Kent Persson (born 1951) is a [MASK] politician of the Left Party."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q4116374", "sub_label": "Gregorio Morales", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Gregorio Morales", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "In this way Morales has written El juego del viento y la luna (The wind and moon game) (1998), which is the only universal erotic anthology that has ever existed in [MASK]; the book of tales called Erotica Sagrada (Sacred Eroticism) (1989) and the essay Por amor al deseo."}, {"sub_surface": "Gregorio Morales", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Gregorio Morales (7 July 1952 \u2013 22 June 2015), was a [MASK] novelist."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q5724001", "sub_label": "Henry John Stedman Cotton", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Henry Cotton", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Henry Cotton (c.1545\u20131615) was an [MASK] bishop."}, {"sub_surface": "Sir Henry Cotton", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The resort's 18 hole, par 72 golf course, was the last to be designed by the legendary [MASK] golfer, Sir Henry Cotton."}, {"sub_surface": "Henry Cotton", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The resort's 18 hole, par 72 golf course, was the last to be designed by the legendary [MASK] golfer, Sir Henry Cotton."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q313624", "sub_label": "Ole Nydahl", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ole Nydahl", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Nydahl is the author of ten books in [MASK], including The Way Things Are, Entering the Diamond Way, Buddha and Love and Fearless Death."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q103114", "sub_label": "Michel Houellebecq", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Michel Houellebecq", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Map and the Territory (French: La carte et le territoire, [la ka\u0281t e l\u0259 t\u025b\u0281itwa\u0281]) is a novel by [MASK] author Michel Houellebecq."}, {"sub_surface": "Michel Houellebecq", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Map and the Territory ([MASK]: La carte et le territoire, [la ka\u0281t e l\u0259 t\u025b\u0281itwa\u0281]) is a novel by French author Michel Houellebecq."}, {"sub_surface": "Michel Houellebecq", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Possibility of an Island ([MASK]: La Possibilit\u00e9 d'une \u00eele) is a 2005 novel by French novelist Michel Houellebecq, set within a cloning cult that resembles the real-world Ra\u00eblians."}, {"sub_surface": "Michel Houellebecq", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Possibility of an Island (French: La Possibilit\u00e9 d'une \u00eele) is a 2005 novel by [MASK] novelist Michel Houellebecq, set within a cloning cult that resembles the real-world Ra\u00eblians."}, {"sub_surface": "Michel Houellebecq", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Atomised, also known as The Elementary Particles ([MASK]: Les Particules \u00e9l\u00e9mentaires), is a novel by the French author Michel Houellebecq, published in France in 1998."}, {"sub_surface": "Michel Houellebecq", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Atomised, also known as The Elementary Particles (French: Les Particules \u00e9l\u00e9mentaires), is a novel by the [MASK] author Michel Houellebecq, published in France in 1998."}, {"sub_surface": "Michel Houellebecq", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Whatever ([MASK]: Extension du domaine de la lutte, literally \"extension of the area of struggle\") is the debut novel of French writer, Michel Houellebecq, which was published in 1994 in France and in 1998 in the UK by Serpent's Tail."}, {"sub_surface": "Michel Houellebecq", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Whatever (French: Extension du domaine de la lutte, literally \"extension of the area of struggle\") is the debut novel of [MASK] writer, Michel Houellebecq, which was published in 1994 in France and in 1998 in the UK by Serpent's Tail."}, {"sub_surface": "Michel Houellebecq", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Platform ([MASK]: Plateforme) is a 2001 novel by controversial French writer Michel Houellebecq (translated into English by Frank Wynne)."}, {"sub_surface": "Michel Houellebecq", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Platform (French: Plateforme) is a 2001 novel by controversial [MASK] writer Michel Houellebecq (translated into English by Frank Wynne)."}, {"sub_surface": "Michel Houellebecq", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Last albums produced by GRRR, are \u00c9tablissement d'un ciel d'alternance, duet with Birg\u00e9 and famous [MASK] writer Michel Houellebecq who reads his own text (#26), and \u00c9chapp\u00e9e belle by H\u00e9l\u00e8ne Sage (#27)."}, {"sub_surface": "Michel Houellebecq", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The disenchanted mood of some descriptions and the widespread sense of disillusion could evoke the name of the [MASK] Michel Houellebecq, as well as Jonathan Franzen\u2019s and Don DeLillo\u2019s works."}, {"sub_surface": "Michel Houellebecq", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "H. P. Lovecraft: Against the World, Against Life ([MASK]: H. P. Lovecraft : Contre le monde, contre la vie) is a work of literary criticism by French author Michel Houellebecq regarding the works of H. P. Lovecraft."}, {"sub_surface": "Michel Houellebecq", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "H. P. Lovecraft: Against the World, Against Life (French: H. P. Lovecraft : Contre le monde, contre la vie) is a work of literary criticism by [MASK] author Michel Houellebecq regarding the works of H. P. Lovecraft."}, {"sub_surface": "Michel Houellebecq", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Michel Houellebecq ([mi\u0283\u025bl w\u025blb\u025bk]; born Michel Thomas; 26 February 1958 or 1956) is a [MASK] author, filmmaker, and poet."}, {"sub_surface": "Michel Houellebecq", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Michel Houellebecq ([mi\u0283\u025bl w\u025blb\u025bk]; born Michel Thomas; 26 February 1958 or 1956) is a [MASK] author, filmmaker, and poet."}, {"sub_surface": "Michel Houellebecq", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "His visceral, savage writing style has led to comparisons with [MASK] novelist Michel Houellebecq."}, {"sub_surface": "Michel Houellebecq", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Lanzarote is a novella by the [MASK] author Michel Houellebecq, published in France in 2003 from a draft written at an unspecified earlier time."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q343633", "sub_label": "Burgess Meredith", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Burgess Meredith", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "It was first staged in [MASK] at the Theater Royal in Bath, England in 1963 with Burgess Meredith as Erie."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q304707", "sub_label": "Mehdi Nebbou", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Mehdi Nebbou", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Forces sp\u00e9ciales (English: Special Forces) is a 2011 [MASK] war adventure film directed by St\u00e9phane Rybojad and starring Diane Kruger, Djimon Hounsou, Beno\u00eet Magimel, Mehdi Nebbou, and Tch\u00e9ky Karyo."}, {"sub_surface": "Mehdi Nebbou", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Mehdi Nebbou (born 10 January 1974) is a [MASK] film actor of Algerian descent."}, {"sub_surface": "Mehdi Nebbou", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Mehdi Nebbou (born 10 January 1974) is a [MASK] film actor of Algerian descent."}, {"sub_surface": "Mehdi Nebbou", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The film marked Sridevi's return to filmmaking after a 15-year hiatus; it features [MASK] actor Mehdi Nebbou, Adil Hussain, and Priya Anand."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2848921", "sub_label": "Andr\u00e9e A. Michaud", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Andr\u00e9e A. Michaud", "obj_surface": "French-language", "masked_sentence": "She is a two-time winner of the Governor General's Award for [MASK] fiction, for Le ravissement at the 2001 Governor General's Awards and for Bondr\u00e9e at the 2014 Governor General's Awards, and won the Prix Ringuet in 2007 for Mirror Lake."}]}
{"obj_uri": "Q1568", "obj_label": "Hindi", "sub_uri": "Q3401588", "sub_label": "Prem Chopra", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Prem Chopra", "obj_surface": "Hindi-language", "masked_sentence": "Jodidar is a 1997 [MASK] Indian feature film directed by T L V Prasad, starring Mithun Chakraborty, Raasi, Bindushree, Aditya Pancholi and Prem Chopra"}, {"sub_surface": "Prem Chopra", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "Prem Chopra (born 23 September 1935) is an Indian actor in [MASK] and Punjabi films."}, {"sub_surface": "Prem Chopra", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "Prem Chopra (born 23 September 1935) is an Indian actor in [MASK] and Punjabi films."}, {"sub_surface": "Prem Chopra", "obj_surface": "Hindi-language", "masked_sentence": "Charanon Ki Saugandh is a 1988 [MASK] Indian feature film directed by K. Bapaiah, starring Mithun Chakraborty, Amrita Singh, Nirupa Roy, Prem Chopra, Kader Khan, Shakti Kapoor, Raj Kiran and Kader Khan."}, {"sub_surface": "Prem Chopra", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "Phool Aur Angaar is a 1993 [MASK] action film, starring Mithun Chakraborty, Shantipriya and Prem Chopra."}, {"sub_surface": "Prem Chopra", "obj_surface": "Hindi-language", "masked_sentence": "Mere Sajana Saath Nibhana is a 1992 [MASK] Indian feature film directed by Rajesh Vakil, starring Mithun Chakraborty, Juhi Chawla, Shantipriya and Prem Chopra."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q4777246", "sub_label": "Antony Preston", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Antony Preston", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Antony Preston (26 February 1938 \u2013 25 December 2004) was an [MASK] naval historian and editor, specialising in the area of 19th and 20th-century naval history and warship design."}, {"sub_surface": "Antony Preston", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Antony Preston (26 February 1938 \u2013 25 December 2004) was an [MASK] naval historian and editor, specialising in the area of 19th and 20th-century naval history and warship design."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q515481", "sub_label": "Ireneo Garc\u00eda Alonso", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ireneo Garc\u00eda Alonso", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Ireneo Garc\u00eda Alonso (25 March 1923 \u2013 4 June 2012) was a [MASK] prelate of the Roman Catholic Church."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q3370093", "sub_label": "Pia Nilsson", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pia Nilsson (politician)", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Pia Nilsson (born 1962) is a [MASK] social democratic politician."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q4117137", "sub_label": "Adam Hart-Davis", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Adam Hart-Davis", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Adam John Hart-Davis (born 4 July 1943) is an [MASK] scientist, author, photographer, historian and broadcaster, well known in the UK for presenting the BBC television series Local Heroes and What the Romans Did for Us, the latter spawning several spin-off series involving the Victorians, the Tudors, the Stuarts and the Ancients."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q2658565", "sub_label": "Dov Khenin", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Dov Khenin", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Dov Boris Khenin ([MASK]: \u05d3\u05d1 \u05d7\u05e0\u05d9\u05df; born 10 January 1958) is an Israeli political-scientist, lawyer, and member of the Knesset for the Joint List."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q727341", "sub_label": "Ernest Guiraud", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ernest Guiraud", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Ernest Guiraud ([gi\u0281o]; 26 June 1837 \u2013 6 May 1892) was a [MASK] composer and music teacher born in New Orleans, Louisiana."}, {"sub_surface": "Ernest Guiraud", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Ernest Guiraud ([gi\u0281o]; 26 June 1837 \u2013 6 May 1892) was a [MASK] composer and music teacher born in New Orleans, Louisiana."}, {"sub_surface": "Guiraud", "obj_surface": "French-language", "masked_sentence": "Marie Victoire (1912-14, premi\u00e8re 2004) is a [MASK] opera in four acts by the composer Ottorino Respighi to a libretto by Edmond Guiraud (fr.wp, 1877\u20131961) based on his French-language play of the same name, set in the French Revolution."}, {"sub_surface": "Guiraud", "obj_surface": "French-language", "masked_sentence": "Marie Victoire (1912-14, premi\u00e8re 2004) is a French-language opera in four acts by the composer Ottorino Respighi to a libretto by Edmond Guiraud (fr.wp, 1877\u20131961) based on his [MASK] play of the same name, set in the French Revolution."}]}
{"obj_uri": "Q256", "obj_label": "Turkish", "sub_uri": "Q8082441", "sub_label": "\u015eaziye Okur", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "\u015eaziye Okur", "obj_surface": "Turkish", "masked_sentence": "\u015eaziye Okur (born February 23, 1992 in Ankara) is a [MASK] female weightlifter competing in the Women's \u201348 kg division."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q5186438", "sub_label": "Cristo Marrero Henr\u00edquez", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Cristo Marrero Henr\u00edquez", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Cristo Marrero Henr\u00edquez (born 10 November 1978), known simply as Cristo, is a [MASK] retired footballer who played as a forward."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4507500", "sub_label": "Yevgeny Charushin", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Yevgeny Charushin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Yevgeny Ivanovich Charushin (Russian: \u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u0438\u0439 \u0418\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0427\u0430\u0440\u0443\u0448\u0438\u043d; 11 November 1901 Vyatka \u2013 18 February 1965 Leningrad) was a [MASK] illustrator and author of children's literature in the Soviet Union."}, {"sub_surface": "Yevgeny Charushin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Yevgeny Ivanovich Charushin ([MASK]: \u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u0438\u0439 \u0418\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0427\u0430\u0440\u0443\u0448\u0438\u043d; 11 November 1901 Vyatka \u2013 18 February 1965 Leningrad) was a Russian illustrator and author of children's literature in the Soviet Union."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q17152490", "sub_label": "Matthijs van Miltenburg", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Matthijs van Miltenburg", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Matthijs van Miltenburg (born 2 April 1972) is a [MASK] politician, he has been a member of the European Parliament for the Democrats 66 representing the Netherlands since July 2014."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q981811", "sub_label": "Muhammad Hamidullah", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Muhammad Hamidullah", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "A double doctorate (D.Phil and D.Litt) and a polymath, he was fluent in 22 languages including Urdu (his mother tongue), Persian, Arabic, French, [MASK], German, Italian, Greek, Turkish, Russian etc."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q502006", "sub_label": "Andrey Borodin", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Andrey Borodin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Andrey Fridrikhovich Borodin (Russian: \u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0301\u0439 \u0424\u0440\u0438\u0301\u0434\u0440\u0438\u0445\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0411\u043e\u0440\u043e\u0434\u0438\u0301\u043d; born Moscow, 24 May 1967) is a [MASK] financial expert, economist and businessman who until 2011 was President of Bank of Moscow."}, {"sub_surface": "Andrey Borodin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Andrey Fridrikhovich Borodin ([MASK]: \u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0301\u0439 \u0424\u0440\u0438\u0301\u0434\u0440\u0438\u0445\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0411\u043e\u0440\u043e\u0434\u0438\u0301\u043d; born Moscow, 24 May 1967) is a Russian financial expert, economist and businessman who until 2011 was President of Bank of Moscow."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3175013", "sub_label": "Jean Vernette", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Vernette", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In 1973, he was appointed national secretary of the [MASK] episcopate for the study of cults and new religious movements."}, {"sub_surface": "Jean Vernette", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "For example, Secretary of the [MASK] episcopate for the study of cults and new religious movements Jean Vernette said that Dagon used his anti-cult fight to attract new followers to his church."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q262814", "sub_label": "Denise Perrier", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Denise Perrier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Denise Perrier (born 1935) is a [MASK] model and actress who won Miss World 1953."}, {"sub_surface": "Denise Perrier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Denise Perrier (born 1935) is a [MASK] model and actress who won Miss World 1953."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q380956", "sub_label": "Melis Stoke", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Melis Stoke", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Melis Stoke (c. 1235 \u2013 c. 1305) was a [MASK] writer who lived in the 13th century."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q381854", "sub_label": "Casimir Pulaski", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Kazimierz Pu\u0142aski", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "General Pulaski Memorial Day is a United States holiday in honor of General Kazimierz Pu\u0142aski (spelled Casimir Pulaski in [MASK]), a Polish hero of the American Revolution."}, {"sub_surface": "Casimir Pulaski", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "General Pulaski Memorial Day is a United States holiday in honor of General Kazimierz Pu\u0142aski (spelled Casimir Pulaski in [MASK]), a Polish hero of the American Revolution."}, {"sub_surface": "Casimir Pulaski", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Kazimierz Micha\u0142 W\u0142adys\u0142aw Wiktor Pu\u0142aski of \u015alepowron coat of arms ([ka\u02c8\u0291im\u02b2\u025b\u0282 pu\u02c8wask\u02b2i]; [MASK]: Casimir Pulaski; March 6, 1745 \u2013 October 11, 1779) was a Polish nobleman, soldier and military commander who has been called with his fellow Hungarian friend Michael Kovats de Fabriczy \"the fathers of the American cavalry\"."}, {"sub_surface": "Casimir Pulaski", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Kazimierz Micha\u0142 W\u0142adys\u0142aw Wiktor Pu\u0142aski of \u015alepowron coat of arms ([ka\u02c8\u0291im\u02b2\u025b\u0282 pu\u02c8wask\u02b2i]; [MASK]: Casimir Pulaski; March 6, 1745 \u2013 October 11, 1779) was a Polish nobleman, soldier and military commander who has been called with his fellow Hungarian friend Michael Kovats de Fabriczy \"the fathers of the American cavalry\"."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q2904656", "sub_label": "Yehuda Ben-Meir", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Yehuda Ben-Meir", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Dr Yehuda Ben-Meir ([MASK]: \u05d9\u05d4\u05d5\u05d3\u05d4 \u05d1\u05df-\u05de\u05d0\u05d9\u05e8, born Yehuda Rosenberg on 27 July 1939) is a former Israeli academic and politician who served as a member of the Knesset for the National Religious Party and Gesher \u2013 Zionist Religious Centre between 1971 and 1984."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q15149893", "sub_label": "Lars G. Petersson", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Lars G. Petersson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Lars G. Petersson (born 1951) is a [MASK] human rights activist, blogger and book writer."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q2910537", "sub_label": "Yitzhak Lamdan", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Yitzhak Lamdan", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "The prize was presented by the Ramat Gan Municipality in conjunction with the [MASK] Writers Association in Israel and was founded in the name of the Israeli poet and author Yitzhak Lamdan, shortly following his death."}, {"sub_surface": "Yitzhak Lamdan", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Yitzhak Lamdan ([MASK]: \u05d9\u05e6\u05d7\u05e7 \u05dc\u05de\u05d3\u05df; 7 November 1899 \u2013 17 November 1954) was an Israeli Hebrew-language poet, translator, editor and columnist."}, {"sub_surface": "Yitzhak Lamdan", "obj_surface": "Hebrew-language", "masked_sentence": "Yitzhak Lamdan (Hebrew: \u05d9\u05e6\u05d7\u05e7 \u05dc\u05de\u05d3\u05df; 7 November 1899 \u2013 17 November 1954) was an Israeli [MASK] poet, translator, editor and columnist."}, {"sub_surface": "Yitzhak Lamdan", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Yitzhak Lamdan ([MASK]: \u05d9\u05e6\u05d7\u05e7 \u05dc\u05de\u05d3\u05df; 7 November 1899 \u2013 17 November 1954) was an Israeli Hebrew-language poet, translator, editor and columnist."}, {"sub_surface": "Yitzhak Lamdan", "obj_surface": "Hebrew-language", "masked_sentence": "Yitzhak Lamdan (Hebrew: \u05d9\u05e6\u05d7\u05e7 \u05dc\u05de\u05d3\u05df; 7 November 1899 \u2013 17 November 1954) was an Israeli [MASK] poet, translator, editor and columnist."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q3354680", "sub_label": "Francisco Pagazaurtund\u00faa", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Francisco Pagazaurtund\u00faa", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "He was a member of the [MASK] team, which won the silver medal in the football tournament."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q522720", "sub_label": "Gunilla Gerland", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Gunilla Gerland", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Her 1996 autobiography entitled A Real Person: Life on the Outside (original [MASK] title: En riktig m\u00e4nniska), described her life growing up with Asperger syndrome in an unsympathetic environment."}]}
{"obj_uri": "Q9240", "obj_label": "Indonesian", "sub_uri": "Q3569429", "sub_label": "Raden Adipati Aria Muharam Wiranatakusumah", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Raden Adipati Aria Muharam Wiranatakusumah", "obj_surface": "Indonesia", "masked_sentence": "A. Wiranatakusumah V was the first Minister of Home Affairs of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q633796", "sub_label": "Jean-Delphin Alard", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Delphin Alard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Delphin Alard (8 March 1815 \u2013 22 February 1888) was a [MASK] violinist and composer."}, {"sub_surface": "Jean-Delphin Alard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Delphin Alard (8 March 1815 \u2013 22 February 1888) was a [MASK] violinist and composer."}, {"sub_surface": "Jean-Delphin Alard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Alard Stradivarius receives its name from [MASK] violinist Jean-Delphin Alard, its most famed owner."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q2776738", "sub_label": "Ya'akov Tzur", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ya'akov Tzur", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Ya'akov Tzur ([MASK]: \u05d9\u05e2\u05e7\u05d1 \u05e6\u05d5\u05e8, born Ya'akov Steinberg on 4 April 1937) is a former Israeli politician who held several ministerial portfolios in the 1980s and 1990s."}]}
{"obj_uri": "Q256", "obj_label": "Turkish", "sub_uri": "Q3674412", "sub_label": "Bejan Matur", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Bejan Matur", "obj_surface": "Turkish", "masked_sentence": "Bejan Matur (born 14 September 1968, Kahramanmara\u015f) is a [MASK] author and columnist, writing for Zaman since 2005."}]}
{"obj_uri": "Q5146", "obj_label": "Portuguese", "sub_uri": "Q383401", "sub_label": "Afonso Costa", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Afonso Costa", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "Afonso Augusto da Costa, ([\u0250\u02c8f\u00f5su \u02c8k\u0254\u0283t\u0250]; born in Seia, 6 March 1871; died in Paris, 11 May 1937) was a [MASK] lawyer, professor, and republican politician."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q354394", "sub_label": "D. S. Mirsky", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "D. S. Mirsky", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "D. S. Mirsky is the English pen-name of Dmitry Petrovich Svyatopolk-Mirsky ([MASK]: \u0414\u043c\u0438\u0301\u0442\u0440\u0438\u0439 \u041f\u0435\u0442\u0440\u043e\u0301\u0432\u0438\u0447 \u0421\u0432\u044f\u0442\u043e\u043f\u043e\u0301\u043b\u043a-\u041c\u0438\u0301\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439), often known as Prince Mirsky (9 September [O.S."}, {"sub_surface": "D. S. Mirsky", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "22 August] 1890 \u2013 c. 7 June 1939), a [MASK] political and literary historian who promoted the knowledge and translations of Russian literature in Britain and of English literature in the Soviet Union."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q2909866", "sub_label": "Eli Yatzpan", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Eli Yatzpan", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Eliyahu Yatzpan ([MASK]: \u05d0\u05dc\u05d9 \u05d9\u05e6\u05e4\u05d0\u05df; born June 6, 1965) is an Israeli television host and comedian, best known as the host of the Channel 3 late-night talk show/variety show Yatzpan between 2001 and 2006."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q147676", "sub_label": "Giovanni da Verrazzano", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Giovanni da Verrazzano", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "New Angoul\u00eame (French: Nouvelle-Angoul\u00eame) was the name given in 1524 by the [MASK] explorer Giovanni da Verrazzano to the site of what would become New York City."}, {"sub_surface": "Giovanni da Verrazano", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "It had previously been observed by [MASK] explorer Giovanni da Verrazano sailing for King Francis I of France in 1524, as he became the first European known to have entered the Upper New York Bay, but he considered the river to be an estuary."}, {"sub_surface": "Giovanni da Verrazzano", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Giovanni da Verrazzano ([d\u0292o\u02c8vanni da verrat\u02c8tsa\u02d0no]; sometimes also wrongly spelled Verrazano) (1485\u20131528) was an [MASK] explorer of North America, in the service of King Francis I of France."}, {"sub_surface": "Giovanni da Verrazzano", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Giovanni da Verrazzano ([d\u0292o\u02c8vanni da verrat\u02c8tsa\u02d0no]; sometimes also wrongly spelled Verrazano) (1485\u20131528) was an [MASK] explorer of North America, in the service of King Francis I of France."}, {"sub_surface": "Verrazano", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Giovanni da Verrazzano ([d\u0292o\u02c8vanni da verrat\u02c8tsa\u02d0no]; sometimes also wrongly spelled Verrazano) (1485\u20131528) was an [MASK] explorer of North America, in the service of King Francis I of France."}, {"sub_surface": "Giovanni da Verrazzano", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Giovanni da Verrazzano, the [MASK] explorer sailing for France, made landfall after crossing the Atlantic at or near Cape Fear on March 1, 1524."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q2255226", "sub_label": "Luis Helguera", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Luis Helguera", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Luis Helguera Buj\u00eda (born 9 June 1976) is a [MASK] retired footballer who played as a midfielder."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q604384", "sub_label": "Javier del Pino Gonz\u00e1lez", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Javier del Pino Gonz\u00e1lez", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Javier del Pino Gonz\u00e1lez (born 10 July 1980) is a [MASK] professional footballer who plays for CD Numancia as a forward."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q322916", "sub_label": "Bj\u00f6rn Hellberg", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Bj\u00f6rn Hellberg", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "He is a member of the board of the [MASK] Tennis Museum."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q11131342", "sub_label": "Rafael Garc\u00eda Serrano", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Rafael Garc\u00eda Serrano", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Rafael Garc\u00eda Serrano (1917\u20131988) was a [MASK] writer."}]}
{"obj_uri": "Q7026", "obj_label": "Catalan", "sub_uri": "Q15647115", "sub_label": "Joan Sella i Montserrat", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Joan Sella i Montserrat", "obj_surface": "Catalan", "masked_sentence": "Joan Sella i Montserrat (Sitges, 1960) is a [MASK] journalist, writer and gastronomy critic."}]}
{"obj_uri": "Q8798", "obj_label": "Ukrainian", "sub_uri": "Q267137", "sub_label": "Olha Kobylianska", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Olha Kobylianska", "obj_surface": "Ukrainian", "masked_sentence": "Olha Yulianivna Kobylianska (Ukrainian: \u041e\u043b\u044c\u0433\u0430 \u041a\u043e\u0431\u0438\u043b\u044f\u043d\u0441\u044c\u043a\u0430; 27 November 1863 Gura Humorului, Bukovina, Austro-Hungary - 21 March 1942 Cern\u0103u\u0163i, Cern\u0103u\u0163i County, Romania) was a [MASK] modernist writer and feminist."}, {"sub_surface": "Olha Kobylianska", "obj_surface": "Ukrainian", "masked_sentence": "Olha Yulianivna Kobylianska ([MASK]: \u041e\u043b\u044c\u0433\u0430 \u041a\u043e\u0431\u0438\u043b\u044f\u043d\u0441\u044c\u043a\u0430; 27 November 1863 Gura Humorului, Bukovina, Austro-Hungary - 21 March 1942 Cern\u0103u\u0163i, Cern\u0103u\u0163i County, Romania) was a Ukrainian modernist writer and feminist."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q532221", "sub_label": "Georges Fillioud", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Georges Fillioud", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Georges Fillioud (7 July 1929 \u2013 15 September 2011) was a [MASK] politician."}, {"sub_surface": "Georges Fillioud", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was a member of the [MASK] government in charge of mass media from 1981 to 1986, under former President Fran\u00e7ois Mitterrand."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q709670", "sub_label": "Louis-S\u00e9bastien Mercier", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Louis-S\u00e9bastien Mercier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Louis-S\u00e9bastien Mercier (6 June 1740 \u2013 25 April 1814) was a [MASK] dramatist and writer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2940072", "sub_label": "Caroline Tresca", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Caroline Tresca", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Caroline Tresca (born Marie Caroline d'Indy on 21 July 1959) is a [MASK] television and radio presenter, as well as a film, television and stage actress."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3173157", "sub_label": "Jean Lejeune", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Lejeune", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Lejeune (1592 at Poligny \u2013 19 August 1672, at Limoges) was a [MASK] Oratorian priest, known as a preacher."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q951933", "sub_label": "F\u00e9licien-C\u00e9sar David", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "F\u00e9licien David", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "F\u00e9licien-C\u00e9sar David (13 April 1810 \u2013 29 August 1876) was a [MASK] composer."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q7784930", "sub_label": "John Bowes", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "John Bowes", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "John Bowes (1804\u20131874), was an [MASK] preacher."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2364234", "sub_label": "Xavier Giannoli", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Xavier Giannoli", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Superstar is a 2012 [MASK] comedy film directed by Xavier Giannoli."}, {"sub_surface": "Xavier Giannoli", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In the Beginning ([MASK]: \u00c0 l'origine) is a 2009 French drama film directed by Xavier Giannoli."}, {"sub_surface": "Xavier Giannoli", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In the Beginning (French: \u00c0 l'origine) is a 2009 [MASK] drama film directed by Xavier Giannoli."}, {"sub_surface": "Xavier Giannoli", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Xavier Giannoli (born 7 March 1972) is a [MASK] film director, screenwriter and producer."}, {"sub_surface": "Xavier Giannoli", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Xavier Giannoli (born 7 March 1972) is a [MASK] film director, screenwriter and producer."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q5212823", "sub_label": "Damon Dunn", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Damon Dunn", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "He won the mayoral election on June 3, 2014 with 52.1% of the vote, defeating Damon Dunn, and becoming the youngest Mayor in Long Beach history, as well as its first gay mayor, first Latino Mayor, and first Mayor to be fluent in Spanish and [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q4006541", "sub_label": "Ursula Moray Williams", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ursula Moray Williams", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Ursula Moray Williams (19 April 1911 \u2013 17 October 2006) was an [MASK] children's author of nearly 70 books for children."}, {"sub_surface": "Ursula Moray Williams", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Ursula Moray Williams (19 April 1911 \u2013 17 October 2006) was an [MASK] children's author of nearly 70 books for children."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q1491039", "sub_label": "Gaetano Rossi", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Gaetano Rossi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Adelina is an opera farsa (described as a \u2018medodramma sentimentale\u2019) in one act, by the [MASK] composer Pietro Generali with words by Gaetano Rossi."}, {"sub_surface": "Gaetano Rossi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "L'amor coniugale (Conjugal Love) is an opera in one act by Simon Mayr set to an [MASK] libretto by Gaetano Rossi."}, {"sub_surface": "Gaetano Rossi", "obj_surface": "Italian language", "masked_sentence": "The work uses an [MASK] libretto by Gaetano Rossi."}, {"sub_surface": "Gaetano Rossi", "obj_surface": "Italian language", "masked_sentence": "The work uses an [MASK] libretto by Gaetano Rossi."}, {"sub_surface": "Gaetano Rossi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Considered by Stendhal, Rossini's earliest biographer, to be \"high amongst the composer's masterworks\", and describing it as \"a genuine thunderbolt out of a clear, blue sky for the [MASK] lyric theatre,\" his librettist Gaetano Rossi notes that, with it, \"Rossini rose to glory\"."}, {"sub_surface": "Gaetano Rossi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Ginevra di Scozia is an opera in two acts by Simon Mayr set to an [MASK] libretto by Gaetano Rossi based on Antonio Salvi's Ginevra, principessa di Scozia, which in turn was adapted from Cantos 5 and 6 of Ludovico Ariosto's Orlando Furioso."}, {"sub_surface": "Gaetano Rossi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The [MASK] libretto by Gaetano Rossi is based on Voltaire's 1734 play Ad\u00e9la\u00efde du Guesclin."}, {"sub_surface": "Gaetano Rossi", "obj_surface": "Italian-language", "masked_sentence": "The [MASK] libretto was by Gaetano Rossi."}, {"sub_surface": "Gaetano Rossi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Gaetano Rossi (18 May 1774 \u2013 25 January 1855) was an Italian opera librettist for several of the well-known bel canto-era composers including Gioachino Rossini, Gaetano Donizetti, and Saverio Mercadante in Italy and Giacomo Meyerbeer in one of his early [MASK] successes."}, {"sub_surface": "Gaetano Rossi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Gaetano Rossi (18 May 1774 \u2013 25 January 1855) was an Italian opera librettist for several of the well-known bel canto-era composers including Gioachino Rossini, Gaetano Donizetti, and Saverio Mercadante in Italy and Giacomo Meyerbeer in one of his early [MASK] successes."}]}
{"obj_uri": "Q7913", "obj_label": "Romanian", "sub_uri": "Q5556492", "sub_label": "Ghervazen Longher", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ghervazen Longher", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "Ghervazen Longher (born January 3, 1971) is a [MASK] politician, and a political leader of the Polish minority in Romania."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q360961", "sub_label": "Natan Sharansky", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Natan Sharansky", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Natan Sharansky ([MASK]: \u05e0\u05ea\u05df \u05e9\u05e8\u05e0\u05e1\u05e7\u05d9; Russian: \u041d\u0430\u0442\u0430\u0301\u043d \u0429\u0430\u0440\u0430\u0301\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439), born Anatoly Borisovich Shcharansky (Russian: \u0410\u043d\u0430\u0442\u043e\u0301\u043b\u0438\u0439 \u0411\u043e\u0440\u0438\u0301\u0441\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0429\u0430\u0440\u0430\u0301\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439, 20 January 1948, Stalino) is a Soviet-born Israeli politician, human rights activist and author who spent nine years in Soviet prisons for allegedly spying for the American Defense Intelligence Agency (DIA)."}, {"sub_surface": "Natan Sharansky", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Natan Sharansky ([MASK]: \u05e0\u05ea\u05df \u05e9\u05e8\u05e0\u05e1\u05e7\u05d9; Russian: \u041d\u0430\u0442\u0430\u0301\u043d \u0429\u0430\u0440\u0430\u0301\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439), born Anatoly Borisovich Shcharansky (Russian: \u0410\u043d\u0430\u0442\u043e\u0301\u043b\u0438\u0439 \u0411\u043e\u0440\u0438\u0301\u0441\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0429\u0430\u0440\u0430\u0301\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439, 20 January 1948, Stalino) is a Soviet-born Israeli politician, human rights activist and author who spent nine years in Soviet prisons for allegedly spying for the American Defense Intelligence Agency (DIA)."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q1896356", "sub_label": "Ragnar Hovland", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ragnar Hovland", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Ragnar Hovland (born 15 April 1952 in Bergen) is a [MASK] novelist, essayist, lyricist, and writer of children's books."}, {"sub_surface": "Ragnar Hovland", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "He received the [MASK] Critics Prize for Literature in 2001, for the novel Ei vinterreise."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q5654669", "sub_label": "Alfonso Grosso", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Alfonso Grosso", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Alfonso Grosso Ramos (1928-1995) was a [MASK] writer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2966014", "sub_label": "Christine de Rivoyre", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Christine de Rivoyre", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "She was named an Officier in the [MASK] Legion of Honour."}, {"sub_surface": "Christine de Rivoyre", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Christine Berthe Claude Denis de Rivoyre (born November 29, 1921) is a [MASK] journalist and writer."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q5653886", "sub_label": "Harald Nicolai Samuelsberg", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Harald Nicolai Samuelsberg", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Harald Nicolai Samuelsberg (6 November 1911 \u2013 23 April 1986) was a [MASK] politician for the Labour Party."}]}
{"obj_uri": "Q8785", "obj_label": "Armenian", "sub_uri": "Q708078", "sub_label": "Missak Manouchian", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Missak Manouchian", "obj_surface": "Armenian", "masked_sentence": "He was active in communist [MASK] literary circles."}, {"sub_surface": "Missak Manouchian", "obj_surface": "Armenian", "masked_sentence": "M\u00e9lin\u00e9e Manouchian ([MASK]: \u0544\u0565\u056c\u056b\u0576\u0567 \u0544\u0561\u0576\u0578\u0582\u0577\u0565\u0561\u0576, M\u00e9lin\u00e9e Assadourian, 1913 - 1989) was a French-Armenian resistant, the widow of Missak Manouchian."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q2883312", "sub_label": "L\u00edbero Parri", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "L\u00edbero Parri", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "L\u00edbero Parri Romero (born 18 January 1982) is a [MASK] retired footballer who played as an attacking midfielder."}]}
{"obj_uri": "Q9035", "obj_label": "Danish", "sub_uri": "Q879367", "sub_label": "Bjarne Reuter", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Bjarne Reuter", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "In 2003, Genz released his first feature film, an adaptation of the children's book Someone like Hodder ([MASK] title: En som Hodder) by popular writer Bjarne Reuter."}, {"sub_surface": "Bjarne Reuter", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "The Boys from St. Petri is a children's book written by [MASK] author Bjarne Reuter, published in English by Puffin Books in 1994."}]}
{"obj_uri": "Q9168", "obj_label": "Persian", "sub_uri": "Q10291596", "sub_label": "Mohammad Hejazi", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Mohammad Hejazi (author)", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Mohammad Hejazi (\u0645\u062d\u0645\u062f \u062d\u062c\u0627\u0632\u06cc; in [MASK]) (April 14, 1900\u2013January 30, 1974) was an Iranian novelist, short-story writer, playwright, essayist, translator, a government official and member of the senate."}, {"sub_surface": "Mohammad Hejazi (author)", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "A study of Hejazi's life as a [MASK] aristocrat, writer, politician, and bureaucrat reveals him as a member of a small group of Persians with Western-style education in the early twentieth century who display a sense of responsibility and mission to change and modernize Persia and to introduce Western ideas and modes of behavior to the young people of their country."}, {"sub_surface": "Mohammad Hejazi (author)", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "In the summer of 1943 Hejazi was appointed director of the Office of Publications and Publicity (Ente\u00e6arat o tabligat) and later the head of the bureau overseeing [MASK] students in Europe."}, {"sub_surface": "Mohammad Hejazi (author)", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "In keeping with this sense of mission and responsibility are, for instance, Hejazi's efforts in translating into [MASK] works such as Freud's The Interpretation of Dreams (tr."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q17097393", "sub_label": "Hilal Musa", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Hilal Musa", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Hilal Musa (Arabic: \u0647\u0644\u0627\u0644 \u0645\u0648\u0633\u0649, [MASK]: \u05d4\u05d9\u05dc\u05d0\u05dc \u05de\u05d5\u05e1\u05d0; born 31 May 1990) is an Arab-Israeli footballer who currently plays at Bnei Sakhnin."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q1117505", "sub_label": "Brian Froud", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Brian Froud", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Wendy Froud is married to, and often collaborates with, the [MASK] \"fairy artist\" Brian Froud, with whom she has a son Toby, a visual artist, performance artist and filmmaker."}, {"sub_surface": "Brian Froud", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Brian Froud (born 1947) is an [MASK] fantasy illustrator."}, {"sub_surface": "Brian Froud", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Brian Froud (born 1947) is an [MASK] fantasy illustrator."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q2023091", "sub_label": "Bridget Maasland", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Bridget Maasland", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Bridget Maasland (Den Haag, 9 November 1974) is a [MASK] VJ and television presenter and producer."}, {"sub_surface": "Bridget Maasland", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Bridget Maasland (Den Haag, 9 November 1974) is a [MASK] VJ and television presenter and producer."}, {"sub_surface": "Bridget Maasland", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "For a more universal audience, she interviewed the teams in both series of the [MASK] version of Robot Wars (the role Philippa Forrester and, when she was off, Julia Reed and Jayne Middlemiss, had in the main (UK) version of the Robot Combat gameshow)."}, {"sub_surface": "Bridget Maasland", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Five years later, she left the music station as one of the last presenters of the first wave to start working for the [MASK] National TV station BNN."}, {"sub_surface": "Bridget Maasland", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "In May 2006, she appeared in the [MASK] edition of Playboy, with the proceeds going to the Dutchpuppy charity."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q4734497", "sub_label": "Alonso P\u00e9rez de Guzm\u00e1n", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Alonso P\u00e9rez de Guzm\u00e1n", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Alonso P\u00e9rez de Guzm\u00e1n (1256\u20131309), known as Guzm\u00e1n el Bueno (\"the goodman\"), was a [MASK] nobleman and hero of Spain during the medieval period, the founder of the line from which the dukes of Medina Sidonia descend."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q15982025", "sub_label": "Osvaldo Coluccino", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Osvaldo Coluccino", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Osvaldo Coluccino (Domodossola, April 22, 1963) is an [MASK] composer and poet."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3189576", "sub_label": "Julien Loriot", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Julien Loriot", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "(1633\u201319 February 1715), was a [MASK] priest of the Oratory of Jesus and theologian."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q3846235", "sub_label": "Marco Maccarini", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Marco Maccarini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Marco Maccarini (born 22 July 1976 in Turin) is an [MASK] television personality known for presenting TRL Italy, the Italian version of Total Request Live broadcast by MTV Italia, and Festivalbar, broadcast by Mediaset\u2019s Italia 1."}, {"sub_surface": "Marco Maccarini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Marco Maccarini (born 22 July 1976 in Turin) is an Italian television personality known for presenting TRL Italy, the [MASK] version of Total Request Live broadcast by MTV Italia, and Festivalbar, broadcast by Mediaset\u2019s Italia 1."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q2081727", "sub_label": "Gaspar Yanga", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Gaspar Yanga", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "\u2014was an African leader of a maroon colony of fugitive slaves in the highlands near Veracruz, Mexico during the early period of [MASK] colonial rule."}, {"sub_surface": "Gaspar Yanga", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "He is known for successfully resisting a [MASK] attack on the colony in 1609."}, {"sub_surface": "Yanga", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "In 1932 it was renamed after Yanga, the cimarron leader who in 1609 resisted attack by [MASK] forces trying to regain control of the area."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q210914", "sub_label": "Juanfran", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Juanfran", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Juan Francisco Garc\u00eda Garc\u00eda (born 15 July 1976), known as Juanfran, is a [MASK] footballer who plays for Levante UD."}, {"sub_surface": "Juanfran", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Juan Francisco Moreno Fuertes (born 11 September 1988), known as Juanfran, is a [MASK] professional footballer who plays for Deportivo de La Coru\u00f1a on loan from English club Watford."}, {"sub_surface": "Juan Francisco Torres", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Juan Francisco Torres Bel\u00e9n ([\u02c8xwamf\u027ean \u02c8torez \u03b2e\u02c8len]; born 9 January 1985), known as Juanfran, is a [MASK] professional footballer who plays for Atl\u00e9tico Madrid as a right back."}, {"sub_surface": "Juan Francisco Torres", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Juan Francisco Torres Bel\u00e9n ([\u02c8xwamf\u027ean \u02c8torez \u03b2e\u02c8len]; born 9 January 1985), known as Juanfran, is a [MASK] professional footballer who plays for Atl\u00e9tico Madrid as a right back."}, {"sub_surface": "Juanfran", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Juan Francisco Torres Bel\u00e9n ([\u02c8xwamf\u027ean \u02c8torez \u03b2e\u02c8len]; born 9 January 1985), known as Juanfran, is a [MASK] professional footballer who plays for Atl\u00e9tico Madrid as a right back."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q239838", "sub_label": "Yvette Guilbert", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Yvette Guilbert", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Yvette Guilbert ([iv\u025bt gilb\u025b\u0281]; 20 January 1865 in Paris \u2013 3 February 1944 in Aix-en-Provence) was a [MASK] cabaret singer and actress of the Belle \u00c9poque."}, {"sub_surface": "Yvette Guilbert", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Yvette Guilbert ([iv\u025bt gilb\u025b\u0281]; 20 January 1865 in Paris \u2013 3 February 1944 in Aix-en-Provence) was a [MASK] cabaret singer and actress of the Belle \u00c9poque."}, {"sub_surface": "Yvette Guilbert", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Odette Dulac (14 July 1865 - 3 November 1939) was a [MASK] actress, singer and diseuse in the manner of Yvette Guilbert."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q265603", "sub_label": "Eva Ibbotson", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Eva Ibbotson", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The Morning Gift is a bestselling novel by the [MASK] author Eva Ibbotson, based on her own experience as a refugee."}]}
{"obj_uri": "Q9035", "obj_label": "Danish", "sub_uri": "Q3368105", "sub_label": "Ivar Hansen", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ivar Hansen", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Ivar Hansen (1 November 1938 - 11 March 2003) was a [MASK] politician from the Liberal party Venstre."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q2583898", "sub_label": "Ze'ev Elkin", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ze'ev Elkin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Ze'ev Elkin (Hebrew: \u05d6\u05b0\u05d0\u05b5\u05d1 \u05d0\u05b5\u05dc\u05b0\u05e7\u05b4\u05d9\u05df; [MASK]: \u0417\u0435\u044d\u0432 \u042d\u043b\u044c\u043a\u0438\u043d; born 3 April 1971) is an Israeli politician who currently serves as a member of the Knesset for Likud and as Minister of Immigrant Absorption and Minister of Jerusalem Affairs."}, {"sub_surface": "Ze'ev Elkin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Ze'ev Elkin (Hebrew: \u05d6\u05b0\u05d0\u05b5\u05d1 \u05d0\u05b5\u05dc\u05b0\u05e7\u05b4\u05d9\u05df; [MASK]: \u0417\u0435\u044d\u0432 \u042d\u043b\u044c\u043a\u0438\u043d; born 3 April 1971) is an Israeli politician who currently serves as a member of the Knesset for Likud and as Minister of Immigrant Absorption and Minister of Jerusalem Affairs."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q328358", "sub_label": "Jean-Pierre Rassam", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Pierre Rassam", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Pierre Rassam (1942\u20131985) was a noted [MASK] film producer of the 1970s."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q5546009", "sub_label": "George Washington Moon", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "George Washington Moon", "obj_surface": "English language", "masked_sentence": "He published several poems, contributed to the Dictionary of National Biography, and wrote a number of books on the grammar of the [MASK]."}, {"sub_surface": "George Washington Moon", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "George Washington Moon (1823-1909) was an [MASK] writer of the late nineteenth and early twentieth century."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q3804376", "sub_label": "Italo Alighiero Chiusano", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Italo Alighiero Chiusano", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Italo Alighiero Chiusano (10 June 1926 \u2013 15 February 1995) was an [MASK] independent writer, literary critic, Germanist, literary historian, essayist, author of dramas, and journalist."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q940723", "sub_label": "Jes\u00fas Mar\u00eda Zamora", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jes\u00fas Mar\u00eda Zamora", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Jes\u00fas Mar\u00eda Zamora Ansorena (born 1 January 1955) is a [MASK] retired footballer who played as a midfielder."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q437412", "sub_label": "Montse Rib\u00e9", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Montse Rib\u00e9", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Montse Rib\u00e9 (born 1972) is a [MASK] make-up artist and actress."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q1777714", "sub_label": "Gerhard Schjelderup", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Gerhard Schjelderup", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Gerhard Rosenkrone Schjelderup (November 17, 1859 \u2013 July 29, 1933) was a [MASK] composer, known especially for his operas."}, {"sub_surface": "Gerhard Schjelderup", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "He continued to promote [MASK] music despite living abroad; he died in Benediktbeuern, Bavaria, Germany, in 1933."}, {"sub_surface": "Gerhard Schjelderup", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Schjelderup was among the founders of the [MASK] Society of Composers in 1917, and from that year until 1920 served as its chairman."}, {"sub_surface": "Gerhard Schjelderup", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "He also wrote on music for [MASK] publications, and wrote biographies of Edvard Grieg and of Wagner."}]}
{"obj_uri": "Q8798", "obj_label": "Ukrainian", "sub_uri": "Q2638198", "sub_label": "Maksym Rylsky", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Maksym Rylsky", "obj_surface": "Ukrainian", "masked_sentence": "Many songs of the band were written in lyrics of [MASK] poets like Yuri Andrukhovych, Maksym Rylsky, Oleksandr Irvanets, Viktor Neborak, Yurko Pozayak, Serhiy Zhadan, Natalka Bilotserkivets, Ihor Kalynets and Taras Shevchenko."}, {"sub_surface": "Maksym Rylsky", "obj_surface": "Ukrainian", "masked_sentence": "Maksym Tadeyovych Rylsky ([MASK]: \u041c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c \u0422\u0430\u0434\u0435\u0439\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0420\u0438\u043b\u044c\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439; 19 March [O.S."}, {"sub_surface": "Maksym Rylsky", "obj_surface": "Ukrainian", "masked_sentence": "was a [MASK] poet."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q555311", "sub_label": "B\u00e9nabar", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "B\u00e9nabar", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "His songs are influenced by French chanson and a heavy influence is placed on the piano or the accordion and on typical [MASK] fanfare (brass band) for the most upbeat of them."}, {"sub_surface": "B\u00e9nabar", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "His songs are influenced by [MASK] chanson and a heavy influence is placed on the piano or the accordion and on typical French fanfare (brass band) for the most upbeat of them."}, {"sub_surface": "B\u00e9nabar", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "This genre of music is very typically [MASK] and differs from most in that emphasis is placed on appreciation of the lyrics and that it is linked to a specific culture of modern \"guinche\" (slang for \"guinguette\") appreciated a lot by Bobos among others."}, {"sub_surface": "B\u00e9nabar", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Bruno Nicolini (born 16 June 1969), better known by his stage name B\u00e9nabar, is a [MASK] songwriter and singer, who could be compared to Vincent Delerm and other singers from his generation."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q545216", "sub_label": "John Glen", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "John Glen", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "John Glen (born 15 May 1932) is an [MASK] film director, film editor, and author."}, {"sub_surface": "John Glen", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "John Glen (born 15 May 1932) is an [MASK] film director, film editor, and author."}]}
{"obj_uri": "Q5146", "obj_label": "Portuguese", "sub_uri": "Q5444589", "sub_label": "Fernando Amaral", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Fernando Amaral", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "Fernando Monteiro do Amaral, (Cambres, Lamego, 13 January 1925 - Lamego, 26 January 2009), was a [MASK] politician and parliamentary."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q317200", "sub_label": "Jorge de Montemor", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jorge de Montemayor", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Jorge de Montemor ([MASK]: Jorge de Montemayor) (1520?"}, {"sub_surface": "Jorge de Montemor", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Jorge de Montemor ([MASK]: Jorge de Montemayor) (1520?"}, {"sub_surface": "Jorge de Montemor", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "\u2013 26 February 1561) was a Portuguese novelist and poet, who wrote almost exclusively in [MASK]."}, {"sub_surface": "Jorge de Montemor", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Jorge de Montemor ([MASK]: Jorge de Montemayor) (1520?"}, {"sub_surface": "Jorge de Montemayor", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The Seven Books of the Diana ([MASK]: Los siete libros de la Diana) is a pastoral romance written in Spanish by the Portuguese author Jorge de Montemayor."}, {"sub_surface": "Jorge de Montemayor", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The Seven Books of the Diana (Spanish: Los siete libros de la Diana) is a pastoral romance written in [MASK] by the Portuguese author Jorge de Montemayor."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q3431346", "sub_label": "Richard Zouch", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Richard Zouch", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Richard Zouch also Richard Zouche (c. 1590 \u2013 1 March 1661) was an [MASK] judge and member of parliament from 1621 to 1624."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q958413", "sub_label": "Harry Robbins Haldeman", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Haldeman", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The plots of the continuation were written by Haldeman in [MASK], translated into French by Marvano."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q5441962", "sub_label": "Felipe Clemente de Diego y Guti\u00e9rrez", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Felipe Clemente de Diego y Guti\u00e9rrez", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Felipe Clemente de Diego y Guti\u00e9rrez (1866 - 1945) was a [MASK] jurist who was instrumental in rebuilding the Spanish state and its judiciary after the Francoist victory in the Spanish Civil War."}, {"sub_surface": "Felipe Clemente de Diego y Guti\u00e9rrez", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Felipe Clemente de Diego y Guti\u00e9rrez (1866 - 1945) was a Spanish jurist who was instrumental in rebuilding the [MASK] state and its judiciary after the Francoist victory in the Spanish Civil War."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q310161", "sub_label": "Manuel Castells", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Manuel Castells", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "As noted by the [MASK] sociologist Manuel Castells the average standard of living in Western Europe is very high."}, {"sub_surface": "Manuel Castells", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Manuel Castells ([MASK]: Manuel Castells Oliv\u00e1n, [ka\u02c8ste\u028es]; born 1942) is a Spanish sociologist especially associated with research on the information society, communication and globalization."}, {"sub_surface": "Manuel Castells", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Manuel Castells (Spanish: Manuel Castells Oliv\u00e1n, [ka\u02c8ste\u028es]; born 1942) is a [MASK] sociologist especially associated with research on the information society, communication and globalization."}, {"sub_surface": "Manuel Castells", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Manuel Castells ([MASK]: Manuel Castells Oliv\u00e1n, [ka\u02c8ste\u028es]; born 1942) is a Spanish sociologist especially associated with research on the information society, communication and globalization."}, {"sub_surface": "Manuel Castells", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Manuel Castells (Spanish: Manuel Castells Oliv\u00e1n, [ka\u02c8ste\u028es]; born 1942) is a [MASK] sociologist especially associated with research on the information society, communication and globalization."}, {"sub_surface": "Manuel Castells", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Manuel Castells ([MASK]: Manuel Castells Oliv\u00e1n, [ka\u02c8ste\u028es]; born 1942) is a Spanish sociologist especially associated with research on the information society, communication and globalization."}, {"sub_surface": "Manuel Castells", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Manuel Castells (Spanish: Manuel Castells Oliv\u00e1n, [ka\u02c8ste\u028es]; born 1942) is a [MASK] sociologist especially associated with research on the information society, communication and globalization."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q15431176", "sub_label": "Ath\u00e9na\u00efs Michelet", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ath\u00e9na\u00efs Michelet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Ath\u00e9na\u00efs Michelet (1826\u20131899), n\u00e9e Ath\u00e9na\u00efs Mialaret, was a [MASK] natural history writer and memoirist."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q5481256", "sub_label": "Francis Hawley, 2nd Baron Hawley", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Francis Hawley, 2nd Baron Hawley", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "He instead stood for election to the [MASK] House of Commons for Somerset in 1705 but was unsuccessful."}, {"sub_surface": "Francis Hawley, 2nd Baron Hawley", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The barony was an Irish peerage and did not entitle him to a seat in the [MASK] House of Lords."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q5886654", "sub_label": "John Johansson i Gr\u00e4n\u00f6", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "John Johansson i Gr\u00e4n\u00f6", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "was a [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q7913", "obj_label": "Romanian", "sub_uri": "Q13580364", "sub_label": "Ioan Maniu", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ioan Maniu", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "Ioan Maniu (1833-1895) was a Transylvanian [MASK] lawyer, politician and journalist."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q561866", "sub_label": "Birger Brosa", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Birger Brosa", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Their ancestry, according to folk legend, included the [MASK] King Canute I's daughter, Earl Birger Brosa, and also they appear to have been close relatives and allies of King Canute II's family."}, {"sub_surface": "Birger Brosa", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "After his death in 1161, she remarried the [MASK] jarl Birger Brosa of Bjelbo."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q6791068", "sub_label": "Matthew Penn", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Matthew Penn", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "A double major in [MASK] and Theater, Matt graduated from Wesleyan University in 1980."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q2791337", "sub_label": "Peter Pontiac", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Peter Pontiac", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Pollmann; 28 April 1951 \u2013 20 January 2015) was a [MASK] cartoonist."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q11686564", "sub_label": "Pablo Ni\u00f1o", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pablo Ni\u00f1o", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Juan Pablo Ni\u00f1o Castellano (born 15 May 1978) is a [MASK] footballer who plays as a left winger."}, {"sub_surface": "Pablo Ni\u00f1o", "obj_surface": "Castellano", "masked_sentence": "Juan Pablo Ni\u00f1o [MASK] (born 15 May 1978) is a Spanish footballer who plays as a left winger."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q780989", "sub_label": "Alessandro Verri", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Alessandro Verri", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Alessandro Verri (9 November 1741 \u2013 23 September 1816) was an [MASK] author."}, {"sub_surface": "Alessandro Verri", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "In this period he wrote the Saggio sulla Storia d'Italia (\"Essay on [MASK] History\", 1761-1766)."}, {"sub_surface": "Alessandro Verri", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Alessandro Verri (9 November 1741 \u2013 23 September 1816) was an [MASK] author."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q1367532", "sub_label": "Ole Jacob Broch", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ole Jacob Broch", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Ole Jacob Broch (14 January 1818 \u2013 5 February 1889) was a [MASK] mathematician, physicist, economist and politician."}, {"sub_surface": "Ole Jacob Broch", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "He was a member of the Royal [MASK] Society of Sciences and Letters from 1849, and he received the Grand Cross of the Royal Norwegian Order of St. Olav in 1879."}, {"sub_surface": "Ole Jacob Broch", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "He was a member of the Royal Norwegian Society of Sciences and Letters from 1849, and he received the Grand Cross of the Royal [MASK] Order of St. Olav in 1879."}, {"sub_surface": "Ole Jacob Broch", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Ole Jacob Broch (14 January 1818 \u2013 5 February 1889) was a [MASK] mathematician, physicist, economist and politician."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q5355", "sub_label": "Gilles de Paris", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Gilles de Paris (poet)", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Gilles de Paris (Aegidius Parisiensis) (c. 1160 \u2013 1223/1224) was a [MASK] poet of the twelfth century."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q784868", "sub_label": "Jean-Baptiste-Joseph Gobel", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Baptiste-Joseph Gobel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Baptiste-Joseph Gobel (1 September 1727 \u2013 12 April 1794) was a [MASK] Roman Catholic cleric and politician of the Revolution."}, {"sub_surface": "Jean-Baptiste-Joseph Gobel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Baptiste-Joseph Gobel (1 September 1727 \u2013 12 April 1794) was a [MASK] Roman Catholic cleric and politician of the Revolution."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q3154846", "sub_label": "Isabella Orsini", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Isabella Orsini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Isabella Orsini, princesse de Ligne de La Tr\u00e9mo\u00eflle (born 2 december 1974) is an [MASK] actress."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3387042", "sub_label": "Pierre Suard", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre Suard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre Suard, born November 9, 1934 in Lons-le-Saunier, France, is an engineer, [MASK] senior official, and director of national companies."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q972386", "sub_label": "Michel Delpech", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Michel Delpech", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Michel Delpech (26 January 1946 \u2013 2 January 2016), known as Michel Delpech, was a [MASK] singer-songwriter and actor."}, {"sub_surface": "Michel Delpech", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Michel Delpech (26 January 1946 \u2013 2 January 2016), known as Michel Delpech, was a [MASK] singer-songwriter and actor."}, {"sub_surface": "Michel Delpech", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "\"Wight Is Wight\" is a [MASK] song by Michel Delpech."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q5554956", "sub_label": "Johan Andersson i Rakl\u00f6sen", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Johan Andersson i Rakl\u00f6sen", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Johan Andersson i Rakl\u00f6sen (June 29, 1866 \u2013 January 19, 1924) was a [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q7913", "obj_label": "Romanian", "sub_uri": "Q4755736", "sub_label": "Andrei Bodiu", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Andrei Bodiu", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "Andrei Bodiu (April 27, 1965, in Baia Mare - April 3, 2014, in Oradea) was a [MASK] poet, literary commentator, Professor of Literature and publicist."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q573875", "sub_label": "Manuel Alonso Mart\u00ednez", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Manuel Alonso Mart\u00ednez", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Manuel Alonso Mart\u00ednez (1827, Burgos \u2013 1891, Madrid) was a [MASK] jurist and politician, and the principal redactor of the Spanish Civil Code of 1888/89."}, {"sub_surface": "Manuel Alonso Mart\u00ednez", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Serving as the minister for development, governor of Madrid, minister of finance and minister of justice in the time of 1855 to 1888, he was instrumental in pursuing the codification of [MASK] civil law."}, {"sub_surface": "Manuel Alonso Mart\u00ednez", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Manuel Alonso Mart\u00ednez (1827, Burgos \u2013 1891, Madrid) was a Spanish jurist and politician, and the principal redactor of the [MASK] Civil Code of 1888/89."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q5005170", "sub_label": "B\u00f6rje Dorch", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "B\u00f6rje Dorch", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Dorch founded the [MASK] Boxing society journal Boxing and an association called Punchpralinerna (in English, Punch chocolates)."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3228655", "sub_label": "Leanne Franson", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Leanne Franson", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "She then worked as a children's book illustrator for several Canadian publishers, in both English and [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q6273398", "sub_label": "Jonathan Hill", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jonathan Hill (presenter)", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Hill, who studied [MASK] at Swansea University before specialising in journalism, started his career freelancing for BBC Radio Wales, before joining HTV Wales as a general news reporter and bulletin presenter in 1993 for HTV Newsdesk and Wales at Six."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3262948", "sub_label": "Louis Poterat", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Louis Poterat", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Louis Poterat (1901\u20131982) was a [MASK] lyricist."}, {"sub_surface": "Louis Poterat", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Louis Poterat (1901\u20131982) was a [MASK] lyricist."}, {"sub_surface": "Louis Poterat", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The [MASK] lyrics were written by Louis Poterat, and \"J'attendrai\" became an instant success."}, {"sub_surface": "Louis Poterat", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The [MASK] text was written by Louis Poterat."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q729707", "sub_label": "Aleksey Shakhmatov", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Aleksey Shakhmatov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "According to Russian philologist Aleksey Shakhmatov, Novgorodsko-Sofiysky Svod ([MASK]: \u041d\u043e\u0432\u0433\u043e\u0440\u043e\u0434\u0441\u043a\u043e-\u0421\u043e\u0444\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0441\u0432\u043e\u0434, Novgorod-Sofia Compilation) is a tentative name for a hypothetical common source for the Novgorod Fourth Chronicle and the Sofia First Chronicle."}, {"sub_surface": "Aleksey Shakhmatov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "According to [MASK] philologist Aleksey Shakhmatov, Novgorodsko-Sofiysky Svod (Russian: \u041d\u043e\u0432\u0433\u043e\u0440\u043e\u0434\u0441\u043a\u043e-\u0421\u043e\u0444\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0441\u0432\u043e\u0434, Novgorod-Sofia Compilation) is a tentative name for a hypothetical common source for the Novgorod Fourth Chronicle and the Sofia First Chronicle."}, {"sub_surface": "Shakhmatov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Shakhmatov initially dated it by 1448 (hence it also used to be called 1448 compilation; [MASK]: \"\u0441\u0432\u043e\u0434 1448 \u0433."}, {"sub_surface": "Aleksey Shakhmatov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Shortly before his death, he assumed the compilation of Academic dictionary of [MASK] (1891\u20131923), which, although continued by Aleksey Shakhmatov, was never to be completed."}, {"sub_surface": "Aleksey Shakhmatov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "The commission was composed of twelve leading [MASK] Ethnographers based in St Petersburg: Aleksey Shakhmatov, Mikhail Diakonov, Nikolai Marr, Vasily Bartold, Vladimir Peretts, Evfimii Karskii from the Academy of Sciences, Sergei Rudenko and Fedor Volkov from the Anthropological Society of St Petersburg University, Andrei Rudnev and Lev Shcherba from the University's Philological Society and David Zolotarev and Nikolai Mogiliansky from the Russian Geographical Society's Ethnographic Division."}, {"sub_surface": "Aleksey Shakhmatov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "[MASK] philologist Aleksey Shakhmatov tentatively called it the Novgorodsko-Sofiysky Svod (Novgorod-Sofia Corpus) and initially dated it by 1448, but later revised his opinion to 1430s."}, {"sub_surface": "Aleksey Shakhmatov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "[MASK] philologist Aleksey Shakhmatov tentatively called it the Novgorodsko-Sofiysky Svod (Novgorod-Sofia Corpus) and initially dated it by 1448, but later revised his opinion to 1430s."}, {"sub_surface": "Shakhmatov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Alexei Alexandrovich Shakhmatov ([MASK]: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0435\u0301\u0439 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u0301\u043d\u0434\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0428\u0430\u0301\u0445\u043c\u0430\u0442\u043e\u0432, 17 June [O.S."}, {"sub_surface": "Aleksey Shakhmatov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "5 June] 1864 \u2013 16 August 1920) was a [MASK] philologist and historian credited with laying foundations for the science of textology."}, {"sub_surface": "Shakhmatov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Alexei Alexandrovich Shakhmatov ([MASK]: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0435\u0301\u0439 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u0301\u043d\u0434\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0428\u0430\u0301\u0445\u043c\u0430\u0442\u043e\u0432, 17 June [O.S."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q551475", "sub_label": "Alexander Piatigorsky", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Alexander Piatigorsky", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Well-versed in the study of language, he knew Sanskrit, Tamil, Pali, Tibetan, German, Russian, French, [MASK] and English."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q6764564", "sub_label": "Mario Bencastro", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Mario Bencastro", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Mario Bencastro (born 1949) is a Salvadoran novelist and painter who has also written both plays and short stories that have been published in [MASK] and English."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q131674", "sub_label": "Anatoly Karpov", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Karpov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Sergey Pavlovich Karpov (\u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0439 \u041f\u0430\u0432\u043b\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041a\u0430\u0440\u043f\u043e\u0432; born 1948) is a leading [MASK] Byzantinist who specializes in the Empire of Trebizond and the history of Gazaria."}, {"sub_surface": "Karpov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Maxim Valerievich Shcheogolev ([MASK]: \u041c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c \u0412\u0430\u043b\u0435\u0440\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0429\u0451\u0433\u043e\u043b\u0435\u0432; born 20 April 1982) is a popular Russian theatre and film actor, best known for roles in criminal and romantic movies and serials like Karpov (2012), The Second Breath (2008), which earned him a Russian Army \"Fighters' Brotherhood\" Medal, and The Lone Wolf, 2012."}, {"sub_surface": "Karpov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Maxim Valerievich Shcheogolev (Russian: \u041c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c \u0412\u0430\u043b\u0435\u0440\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0429\u0451\u0433\u043e\u043b\u0435\u0432; born 20 April 1982) is a popular [MASK] theatre and film actor, best known for roles in criminal and romantic movies and serials like Karpov (2012), The Second Breath (2008), which earned him a Russian Army \"Fighters' Brotherhood\" Medal, and The Lone Wolf, 2012."}, {"sub_surface": "Karpov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Victor Karpov ([MASK]: \u0412\u0438\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041f\u0430\u0432\u043b\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041a\u0430\u0440\u043f\u043e\u0432) (born 1 October 1928 in Penza, Russian SFSR, died 23 June 1997 in Moscow, Russia) was a Russian diplomat, Deputy Soviet Foreign Minister in 1990\u20131991."}, {"sub_surface": "Karpov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Victor Karpov (Russian: \u0412\u0438\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041f\u0430\u0432\u043b\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041a\u0430\u0440\u043f\u043e\u0432) (born 1 October 1928 in Penza, Russian SFSR, died 23 June 1997 in Moscow, Russia) was a [MASK] diplomat, Deputy Soviet Foreign Minister in 1990\u20131991."}, {"sub_surface": "Karpov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Anatoly Yevgenyevich Karpov, PhD ([MASK]: \u0410\u043d\u0430\u0442\u043e\u0301\u043b\u0438\u0439 \u0415\u0432\u0433\u0435\u0301\u043d\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041a\u0430\u0301\u0440\u043f\u043e\u0432, Anatolij Evgen'evi\u010d Karpov; born May 23, 1951) is a Russian chess grandmaster and former World Champion."}, {"sub_surface": "Karpov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Anatoly Yevgenyevich Karpov, PhD (Russian: \u0410\u043d\u0430\u0442\u043e\u0301\u043b\u0438\u0439 \u0415\u0432\u0433\u0435\u0301\u043d\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041a\u0430\u0301\u0440\u043f\u043e\u0432, Anatolij Evgen'evi\u010d Karpov; born May 23, 1951) is a [MASK] chess grandmaster and former World Champion."}, {"sub_surface": "Karpov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "On December 17, 2012, Karpov supported the law in the Russian Parliament banning adoption of [MASK] orphans by citizens of the US."}, {"sub_surface": "Karpov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Anatoly Yevgenyevich Karpov, PhD ([MASK]: \u0410\u043d\u0430\u0442\u043e\u0301\u043b\u0438\u0439 \u0415\u0432\u0433\u0435\u0301\u043d\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041a\u0430\u0301\u0440\u043f\u043e\u0432, Anatolij Evgen'evi\u010d Karpov; born May 23, 1951) is a Russian chess grandmaster and former World Champion."}, {"sub_surface": "Karpov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Anatoly Yevgenyevich Karpov, PhD (Russian: \u0410\u043d\u0430\u0442\u043e\u0301\u043b\u0438\u0439 \u0415\u0432\u0433\u0435\u0301\u043d\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041a\u0430\u0301\u0440\u043f\u043e\u0432, Anatolij Evgen'evi\u010d Karpov; born May 23, 1951) is a [MASK] chess grandmaster and former World Champion."}, {"sub_surface": "Karpov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Anatoly Yevgenyevich Karpov, PhD ([MASK]: \u0410\u043d\u0430\u0442\u043e\u0301\u043b\u0438\u0439 \u0415\u0432\u0433\u0435\u0301\u043d\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041a\u0430\u0301\u0440\u043f\u043e\u0432, Anatolij Evgen'evi\u010d Karpov; born May 23, 1951) is a Russian chess grandmaster and former World Champion."}, {"sub_surface": "Karpov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Anatoly Yevgenyevich Karpov, PhD (Russian: \u0410\u043d\u0430\u0442\u043e\u0301\u043b\u0438\u0439 \u0415\u0432\u0433\u0435\u0301\u043d\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041a\u0430\u0301\u0440\u043f\u043e\u0432, Anatolij Evgen'evi\u010d Karpov; born May 23, 1951) is a [MASK] chess grandmaster and former World Champion."}, {"sub_surface": "Karpov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "On December 17, 2012, Karpov supported the law in the Russian Parliament banning adoption of [MASK] orphans by citizens of the US."}, {"sub_surface": "Karpov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Konstantin Pavlovich Karpov ([MASK]: \u041a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0430\u043d\u0442\u0438\u043d \u041f\u0430\u0432\u043b\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041a\u0430\u0440\u043f\u043e\u0432; born May 26, 1990) is a Russian professional football player."}, {"sub_surface": "Karpov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Konstantin Pavlovich Karpov (Russian: \u041a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0430\u043d\u0442\u0438\u043d \u041f\u0430\u0432\u043b\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041a\u0430\u0440\u043f\u043e\u0432; born May 26, 1990) is a [MASK] professional football player."}, {"sub_surface": "Karpov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Vladimir Vasilyevich Karpov ([MASK]: \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440 \u0412\u0430\u0441\u0438\u043b\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041a\u0430\u0440\u043f\u043e\u0432; 29 July 1922 \u2013 19 January 2010) was a Soviet writer of historical novels and public figure."}, {"sub_surface": "Karpov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Vadim Sergeyevich Karpov ([MASK]: \u0412\u0430\u0434\u0438\u043c \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041a\u0430\u0440\u043f\u043e\u0432; born 10 May 1994) is a Russian football player who plays for FC Dynamo Bryansk."}, {"sub_surface": "Karpov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Vadim Sergeyevich Karpov (Russian: \u0412\u0430\u0434\u0438\u043c \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041a\u0430\u0440\u043f\u043e\u0432; born 10 May 1994) is a [MASK] football player who plays for FC Dynamo Bryansk."}, {"sub_surface": "Karpov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Maksim Olegovich Karpov ([MASK]: \u041c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c \u041e\u043b\u0435\u0433\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041a\u0430\u0440\u043f\u043e\u0432; born 17 March 1995) is a Russian football player who plays for FC Zenit-2 St. Petersburg."}, {"sub_surface": "Karpov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Maksim Olegovich Karpov (Russian: \u041c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c \u041e\u043b\u0435\u0433\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041a\u0430\u0440\u043f\u043e\u0432; born 17 March 1995) is a [MASK] football player who plays for FC Zenit-2 St. Petersburg."}, {"sub_surface": "Karpov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Maxim Karpov (born October 19, 1991) is a [MASK] professional ice hockey player."}, {"sub_surface": "Anatoly Karpov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "This was achieved thanks to a major effort by the school staff, the Russian Red Cross and the prompt response of the [MASK] Committee for Peace, in particular the influence of its president, the former chess world champion Anatoly Karpov."}, {"sub_surface": "Karpov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Maksim Vitalyevich Karpov ([MASK]: \u041c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c \u0412\u0438\u0442\u0430\u043b\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041a\u0430\u0440\u043f\u043e\u0432; born April 2, 1990) is a Russian professional football player."}, {"sub_surface": "Karpov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Maksim Vitalyevich Karpov (Russian: \u041c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c \u0412\u0438\u0442\u0430\u043b\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041a\u0430\u0440\u043f\u043e\u0432; born April 2, 1990) is a [MASK] professional football player."}, {"sub_surface": "Anatoly Karpov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Although the protagonists were not intended to represent any real individuals, the character of the American grandmaster (named Freddie Trumper in the stage version) was loosely based on Bobby Fischer, while elements of the story may have been inspired by the chess careers of [MASK] grandmasters Viktor Korchnoi and Anatoly Karpov."}, {"sub_surface": "Karpov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Valeri Yevgenievich Karpov ([MASK]: \u0412\u0430\u043b\u0435\u0440\u0438\u0439 \u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041a\u0430\u0440\u043f\u043e\u0432, 5 August 1971 \u2013 10 October 2014) was an ice hockey player who played in the Soviet Hockey League and National Hockey League."}, {"sub_surface": "Karpov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "In 2009, Buri\u0107 had a large supporting role in the apocalyptic film 2012, as Yuri Karpov, a [MASK] billionaire."}, {"sub_surface": "Karpov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Aleksandr Terentyevich Karpov ([MASK]: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u0301\u043d\u0434\u0440 \u0422\u0435\u0440\u0435\u0301\u043d\u0442\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041a\u0430\u0301\u0440\u043f\u043e\u0432) (1917\u20131944) was an aviation commander of the Soviet Army and ace during the Great Patriotic War, twice Hero of the Soviet Union and recipient of several other awards."}, {"sub_surface": "Karpov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Aleksandr Terentyevich Karpov ([MASK]: \u041c\u0438\u0445\u0430\u0438\u0301\u043b \u0412\u0430\u0441\u0438\u0301\u043b\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041a\u0443\u0437\u043d\u0435\u0446\u043e\u0301\u0432) (1913-1989) was an aviation commander of the Soviet Army and ace during the Great Patriotic War, twice Hero of the Soviet Union and recipient of several other awards."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q6219198", "sub_label": "John Anthony Fonblanque", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "John Anthony Fonblanque", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "John Anthony Fonblanque (1759 \u2013 4 January 1837) was an [MASK] politician and barrister."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2705993", "sub_label": "Jeanne Bourin", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jeanne Bourin", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jeanne Bourin or Jeanne Mondot (13 January 1922 \u2013 19 March 2003) was a [MASK] woman of letters."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3017333", "sub_label": "David-Maurice-Joseph Mathieu de La Redorte", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Maurice Mathieu", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Six days later he was badly beaten at Altafulla when he mistakenly attacked Maurice Mathieu's superior [MASK] force in a thick fog."}, {"sub_surface": "David-Maurice-Joseph Mathieu de La Redorte", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was born into a [MASK] noble family and entered the French Royal Army as an Officer cadet in 1783."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q6791262", "sub_label": "Matthew Stadlen", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Matthew Stadlen", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Matthew Stadlen (born 7 December 1979) is an [MASK] television presenter and producer for the BBC."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q518093", "sub_label": "Andr\u00e9 Couteaux", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Andr\u00e9 Couteaux", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Andr\u00e9 Couteaux (1925 \u2013 1985[citation needed]) was a [MASK] writer and a scenarist."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q5665001", "sub_label": "Tom Hern\u00e1ndez", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Tom Hern\u00e1ndez", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "He was mainly known for their roles in the American film The 3rd Voice (1960), and in the [MASK] films \"Fuerza Mortal\" (1980) and \"Tunka, el guerrero\" (1983)."}, {"sub_surface": "Tom Hern\u00e1ndez", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "He held the position of goodwill ambassador of the fair, promoting it and he welcomed people that came to the fair with his greeting in [MASK] \"\u00a1Bienvenidos, Amigos!\""}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q18040069", "sub_label": "Frederick George Carrington", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Frederick George Carrington", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Frederick George Carrington (1816\u20131864) was an [MASK] journalist."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3260648", "sub_label": "Louis-Joseph Lebret", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Louis-Joseph Lebret", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Louis-Joseph Lebret (1897\u20131966) was a [MASK] Dominican social scientist and philosopher and pioneer of \"development ethics\", who sought to \"put the economy at the service of man\" and advanced the notion of the \"human economy\"."}]}
{"obj_uri": "Q9299", "obj_label": "Serbian", "sub_uri": "Q26776", "sub_label": "Mom\u010dilo Kraji\u0161nik", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Mom\u010dilo Kraji\u0161nik", "obj_surface": "Serbian Cyrillic", "masked_sentence": "([MASK]: \u041c\u043e\u043c\u0447\u0438\u043b\u043e \u041a\u0440\u0430\u0458\u0438\u0448\u043d\u0438\u043a; born 20 January 1945, Zabr\u0111e, Bosnia and Herzegovina) is a former Bosnian Serb leader convicted of persecution, deportation, and forced population transfer during the 1992\u201395 Bosnian War."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q2325216", "sub_label": "Lady Mary Wroth", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Lady Mary Wroth", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Lady Mary Wroth (18 October 1587 \u2013 1651/3) was an [MASK] poet of the Renaissance."}, {"sub_surface": "Lady Mary Wroth", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "She is perhaps best known for having written The Countess of Montgomery's Urania, the first extant prose romance by an [MASK] woman, and for Pamphilia to Amphilanthus, the second known sonnet sequence by an English woman."}, {"sub_surface": "Lady Mary Wroth", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "She is perhaps best known for having written The Countess of Montgomery's Urania, the first extant prose romance by an English woman, and for Pamphilia to Amphilanthus, the second known sonnet sequence by an [MASK] woman."}, {"sub_surface": "Lady Mary Wroth", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Lady Mary Wroth (18 October 1587 \u2013 1651/3) was an [MASK] poet of the Renaissance."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q3763621", "sub_label": "Gianni Riotta", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Gianni Riotta", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Riotta sits on the Advisory Council of the Department of French and [MASK] at Princeton University he also collaborates with IMT Institute for Advanced Studies Lucca."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q320656", "sub_label": "Louis Pierre Henriquel-Dupont", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Louis Pierre Henriquel-Dupont", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Louis Pierre Henriquel-Dupont (Paris 13 June 1797 \u2013 20 January 1892 Paris) was a [MASK] engraver."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q1225374", "sub_label": "Richard Mulcaster", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Richard Mulcaster", "obj_surface": "English language", "masked_sentence": "He is often regarded as the founder of [MASK] lexicography."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1678111", "sub_label": "Jacques Spiesser", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jacques Spiesser", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jacques Spiesser is a [MASK] actor born on 7 June 1947 in Angers."}, {"sub_surface": "Jacques Spiesser", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jacques Spiesser is a [MASK] actor born on 7 June 1947 in Angers."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q5700061", "sub_label": "Antonio Vidal Caturla", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Antonio Vidal Caturla", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Antonio Vidal Caturla (25 March 1923 \u2013 19 April 1999) was a [MASK] footballer who played as a forward."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q373030", "sub_label": "Jean-Paul Goude", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Paul Goude", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Paul Goude (born 8 December 1940) is a [MASK] graphic designer, illustrator, photographer and advertising film director."}, {"sub_surface": "Jean-Paul Goude", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Paul Goude (born 8 December 1940) is a [MASK] graphic designer, illustrator, photographer and advertising film director."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q1241", "sub_label": "Giovanni Gronchi", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Giovanni Gronchi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "His presidency lasted until 1962 and was marked by a controversial and failed attempt to bring about an \u201copening to the left\u201d in [MASK] politics.He was reputed the real holder of the executive power in Italy from 1955 to 1962, backward the various Prime Ministers of this time."}, {"sub_surface": "Giovanni Gronchi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Giovanni Gronchi, OMCA ([\u02a4o\u02c8vanni \u02c8\u0261ro\u014bki]; 10 September 1887 \u2013 17 October 1978) was a Christian Democratic [MASK] politician who became the third President of the Italian Republic in 1955, after Luigi Einaudi."}, {"sub_surface": "Giovanni Gronchi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Giovanni Gronchi, OMCA ([\u02a4o\u02c8vanni \u02c8\u0261ro\u014bki]; 10 September 1887 \u2013 17 October 1978) was a Christian Democratic [MASK] politician who became the third President of the Italian Republic in 1955, after Luigi Einaudi."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4106859", "sub_label": "Evgeny Velikhov", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Evgeny Velikhov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Evgeny Pavlovich Velikhov (born on February 2, 1935; in [MASK]: \u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u0438\u0439 \u0412\u0435\u043b\u0438\u0445\u043e\u0432) is a physicist and scientific leader in the Russian Federation."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q5549182", "sub_label": "Ra\u00fal Castells", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ra\u00fal Castells", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "He is the leader of an organization called \"Independent Movement for the Retired and Unemployed\" (in [MASK], Movimiento Independiente de Jubilados y Desocupados, MIJD), a piquetero group."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q2843592", "sub_label": "Joan Manuel Gisbert", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Joan Manuel Gisbert", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Joan Manuel Gisbert (born October 16, 1949 in Barcelona) is a [MASK] writer of children's literature."}]}
{"obj_uri": "Q9240", "obj_label": "Indonesian", "sub_uri": "Q6938096", "sub_label": "Fuad Muhammad Syafruddin", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Murder of Udin", "obj_surface": "Indonesian", "masked_sentence": "Fuad Muhammad Syafruddin (18 February 1963 \u2013 16 August 1996), best known by his pen name Udin, was an [MASK] journalist who was murdered in 1996."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3170899", "sub_label": "Jean Bouhier", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Bouhier (jurist)", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Bouhier (16 March 1673, Dijon \u2013 17 March 1746, Dijon) was a [MASK] magistrate, jurisconsultus, historian, translator, bibliophile and scholar."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q463272", "sub_label": "Amparo Rivelles", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Amparo Rivelles", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Mar\u00eda Amparo Rivelles Ladr\u00f3n de Guevara (11 February 1925 \u2013 7 November 2013) was a [MASK] actress, known as Amparo Rivelles."}, {"sub_surface": "Amparo Rivelles", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Mar\u00eda Amparo Rivelles Ladr\u00f3n de Guevara (11 February 1925 \u2013 7 November 2013) was a [MASK] actress, known as Amparo Rivelles."}, {"sub_surface": "Amparo Rivelles", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Mar\u00eda Amparo Rivelles Ladr\u00f3n de Guevara (11 February 1925 \u2013 7 November 2013) was a [MASK] actress, known as Amparo Rivelles."}, {"sub_surface": "Amparo Rivelles", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "We Thieves Are Honourable ([MASK]:Los ladrones somos gente honrada is a 1942 Spanish comedy film directed by Ignacio F. Iquino and starring Amparo Rivelles, Matilde Artero and Jos\u00e9 Jaspe."}, {"sub_surface": "Amparo Rivelles", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "We Thieves Are Honourable (Spanish:Los ladrones somos gente honrada is a 1942 [MASK] comedy film directed by Ignacio F. Iquino and starring Amparo Rivelles, Matilde Artero and Jos\u00e9 Jaspe."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q322794", "sub_label": "William Smellie", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "William Smellie", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "He was a contemporary of famed [MASK] obstetrician William Smellie (1697\u20131763), and along with Jean-Louis Baudelocque (1745\u20131810), helped advance the science of obstetrics in 18th century France."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q1367078", "sub_label": "Jos\u00e9 Luis Garci", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 Luis Garci", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Four of his films, including also Sesi\u00f3n continua (1984), Asignatura aprobada (1987) and El abuelo (1998), have been nominated for the Academy Award for Best Foreign Language Film, more than any other [MASK] director."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q4854071", "sub_label": "Timothy Morton", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Timothy Morton", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Timothy Bloxam Morton (born 19 June 1968), is Professor and Rita Shea Guffey Chair in [MASK] at Rice University."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2394646", "sub_label": "Philippe-Joseph Salazar", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Philippe-Joseph Salazar", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Salazar writes a regular column on [MASK] public intellectual, online magazine Les Influences.."}, {"sub_surface": "Philippe-Joseph Salazar", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Philippe-Joseph Salazar ([salaza\u0281]) is a [MASK] rhetorician and philosopher."}, {"sub_surface": "Philippe-Joseph Salazar", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Philippe-Joseph Salazar ([salaza\u0281]) is a [MASK] rhetorician and philosopher."}, {"sub_surface": "Philippe-Joseph Salazar", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Awarded in 2015 a prestigious [MASK] literary prize for political non-fiction, Prix Bristol des Lumi\u00e9res, for his book on jihadism Paroles arm\u00e8es."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q3837161", "sub_label": "Loris Gizzi", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Loris Gizzi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Loris Gizzi (16 August 1899 \u2013 6 October 1986) was an [MASK] actor and voice actor."}, {"sub_surface": "Loris Gizzi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Loris Gizzi (16 August 1899 \u2013 6 October 1986) was an [MASK] actor and voice actor."}, {"sub_surface": "Loris Gizzi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Condottieri is a 1937 [MASK] historical film directed by Luis Trenker and starring Trenker, Loris Gizzi and Laura Nucci."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3383111", "sub_label": "Pierre Henri Larcher", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre Henri Larcher", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre Henri Larcher (12 October 1726 \u2013 22 December 1812) was a [MASK] classical scholar and archaeologist."}, {"sub_surface": "Pierre Henri Larcher", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre Henri Larcher (12 October 1726 \u2013 22 December 1812) was a [MASK] classical scholar and archaeologist."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q234297", "sub_label": "Miou-Miou", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Miou-Miou", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "A 10-time C\u00e9sar Award nominee, she won the C\u00e9sar Award for Best Actress for the 1979 film Memoirs of a [MASK] Whore."}, {"sub_surface": "Miou-Miou", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Miou-Miou (born Sylvette Herry on 22 February 1950) is a [MASK] actress."}, {"sub_surface": "Miou-Miou", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Miou-Miou (born Sylvette Herry on 22 February 1950) is a [MASK] actress."}, {"sub_surface": "Miou-Miou", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Dites-lui que je l'aime (English: Tell Her I Love Her) is a 1977 [MASK] film directed by Claude Miller and starring G\u00e9rard Depardieu and Miou-Miou."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q4682590", "sub_label": "Adi Bielski", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Adi Bielski", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Adi Bielski ([MASK]: \u05e2\u05d3\u05d9 \u05d1\u05d9\u05dc\u05e1\u05e7\u05d9; born January 28, 1982) is an Israeli theatre and movie actress."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3121094", "sub_label": "Gustave Fr\u00e9d\u00e9ric Dollfus", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Gustave Fr\u00e9d\u00e9ric Dollfus", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In 1879 he began work at the Service de la carte g\u00e9ologique de la France (Department of [MASK] geological cartography)."}]}
{"obj_uri": "Q7026", "obj_label": "Catalan", "sub_uri": "Q3813658", "sub_label": "Pere Esteve i Abad", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pere Esteve i Abad", "obj_surface": "Catalan", "masked_sentence": "Pere Esteve i Abad (26 December 1942 - 10 June 2005) was a [MASK] Spanish politician, belonging to the political organisation Catalunya 2003 (now dissolved), who became Deputy of Trade, Tourism and Consumer Affairs at the Catalan regional Government proposed by the Republican Left of Catalonia (ERC) party, with which he ran to the autonomic elections of the 2003."}]}
{"obj_uri": "Q1412", "obj_label": "Finnish", "sub_uri": "Q2521389", "sub_label": "Vexi Salmi", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Vexi Salmi", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Veikko Olavi \"Vexi\" Salmi ([\u02c8\u028beksi \u02c8s\u0251lmi]; born 21 September 1942) is a [MASK] lyricist."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q17385618", "sub_label": "Gal Barel", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Gal Barel", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Gal Brael ([MASK]: \u05d2\u05dc \u05d1\u05e8\u05d0\u05dc; born 15 June 1990) is an Israeli footballer who currently plays at Hapoel Petah Tikva."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4359327", "sub_label": "Aleksandr Perfilyev", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Aleksandr Perfilyev", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Aleksandr Perfilyev (1895, Chita, Transbaikal Oblast \u2013 1973) was a [MASK] journalist, poet and writer."}]}
{"obj_uri": "Q9176", "obj_label": "Korean", "sub_uri": "Q489326", "sub_label": "Yeom Jeong-a", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Yum Jung-ah", "obj_surface": "Hangul", "masked_sentence": "My Lover, Madame Butterfly ([MASK]: \ub0b4 \uc0ac\ub791 \ub098\ube44\ubd80\uc778; RR: Nae Sarang Nabibuin) is a South Korean romantic comedy television series starring Yum Jung-ah, Park Yong-woo, Kim Sung-soo, and Yoon Se-ah."}, {"sub_surface": "Yum Jung-ah", "obj_surface": "Hangul", "masked_sentence": "Working Mom ([MASK]: \uc6cc\ud0b9\ub9d8; RR: Woking Mam) is a 2008 South Korean television drama starring Yum Jung-ah, Bong Tae-gyu, Cha Ye-ryun and Ryu Tae-joon."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q3824692", "sub_label": "Gaspar G\u00e1lvez Burgos", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Gaspar G\u00e1lvez Burgos", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Gaspar G\u00e1lvez Burgos (born 7 July 1979), known simply as Gaspar, is a [MASK] professional footballer who plays as a defender."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q3178500", "sub_label": "\u00c1lex Angulo", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c1lex Angulo", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Alejandro \"\u00c1lex\" Angulo Le\u00f3n (12 April 1953 \u2013 20 July 2014) was a [MASK] Basque actor who performed in over sixty films during his career spanning more than 30 years."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q538387", "sub_label": "Juan Velasco Damas", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Juan Velasco Damas", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Juan Velasco Damas (born 17 May 1977) is a [MASK] retired footballer who played as a right back."}, {"sub_surface": "Juan Velasco Damas", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Juan Velasco Damas (born 17 May 1977) is a [MASK] retired footballer who played as a right back."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q3611360", "sub_label": "Alfredo Biondi", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Alfredo Biondi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Alfredo Biondi (born June 29, 1928) is an [MASK] politician and lawyer."}, {"sub_surface": "Alfredo Biondi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Alfredo Biondi (born June 29, 1928) is an [MASK] politician and lawyer."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q8064218", "sub_label": "Zafar Ali Khan", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Maulana Zafar Ali Khan", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The book was translated in [MASK] by Maulana Zafar Ali Khan and was titled, Al Farooq: The Life of Omar The Great (Second Caliph of Islam)."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q359038", "sub_label": "Joan Verd\u00fa", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Joan Verd\u00fa", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Joan Verd\u00fa Fern\u00e1ndez (born 5 May 1983) is a [MASK] professional footballer who plays for Levante UD."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q4945287", "sub_label": "Boris Klaiman", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Boris Klaiman", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Boris Klaiman (or Boris Kleyman, [MASK]: \u05d1\u05d5\u05e8\u05d9\u05e1 \u05e7\u05dc\u05d9\u05d9\u05de\u05df; born October 26, 1990) is an Israeli footballer who plays for Beitar Jerusalem."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2068533", "sub_label": "Pascal Lamour", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pascal Lamour", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pascal Lamour (born 28 October 1958 in Theix, Morbihan) is a [MASK] Breton musician."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q4974651", "sub_label": "Magdalena Ribbing", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Magdalena Ribbing", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Magdalena Ribbing, (30 July 1940 Stockholm) is a [MASK] writer, journalist, etiquette expert and lecturer."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q2904828", "sub_label": "Cornelia Frances", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Cornelia Frances", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Cornelia Frances (born Cornelia Frances Zulver; 7 April 1941) is an [MASK] actress best known for her acting career in Australia, and her portrayal of characters such as judge Morag Bellingham on Home and Away, Barbara Hamilton on Sons and Daughters and sister Grace Scott on The Young Doctors."}, {"sub_surface": "Cornelia Frances", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Cornelia Frances (born Cornelia Frances Zulver; 7 April 1941) is an [MASK] actress best known for her acting career in Australia, and her portrayal of characters such as judge Morag Bellingham on Home and Away, Barbara Hamilton on Sons and Daughters and sister Grace Scott on The Young Doctors."}, {"sub_surface": "Cornelia Frances", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Cornelia Frances (born Cornelia Frances Zulver; 7 April 1941) is an [MASK] actress best known for her acting career in Australia, and her portrayal of characters such as judge Morag Bellingham on Home and Away, Barbara Hamilton on Sons and Daughters and sister Grace Scott on The Young Doctors."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q324048", "sub_label": "Jan \u010cep", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jan \u010cep", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "After completing his studies at the Gymnasium in Litovel, from 1922 to 1926 he studied Czech, English and [MASK] linguistics at Prague University."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q2885212", "sub_label": "Manuel Toharia", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Manuel Toharia", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Manuel Toharia Cort\u00e9s is a [MASK] science writer, museum director and television personality."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q2794597", "sub_label": "Klaas Schilder", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Klaas Schilder", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Klaas Schilder (19 December 1890 \u2013 23 March 1952) was a Dutch theologian and professor in the Reformed Churches in the Netherlands ([MASK] Gereformeerde Kerken in Nederland or GKN) and later in the Reformed Churches in the Netherlands (liberated) (Dutch Gereformeerde Kerken (vrijgemaakt))."}, {"sub_surface": "Klaas Schilder", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Klaas Schilder (19 December 1890 \u2013 23 March 1952) was a Dutch theologian and professor in the Reformed Churches in the Netherlands (Dutch Gereformeerde Kerken in Nederland or GKN) and later in the Reformed Churches in the Netherlands (liberated) ([MASK] Gereformeerde Kerken (vrijgemaakt))."}, {"sub_surface": "Klaas Schilder", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Klaas Schilder (19 December 1890 \u2013 23 March 1952) was a Dutch theologian and professor in the Reformed Churches in the Netherlands (Dutch Gereformeerde Kerken in Nederland or GKN) and later in the Reformed Churches in the Netherlands (liberated) ([MASK] Gereformeerde Kerken (vrijgemaakt))."}, {"sub_surface": "Klaas Schilder", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "While in hiding during the war Schilder revised the text and after the war a new [MASK] edition was published."}, {"sub_surface": "Klaas Schilder", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Klaas Schilder (19 December 1890 \u2013 23 March 1952) was a [MASK] theologian and professor in the Reformed Churches in the Netherlands (Dutch Gereformeerde Kerken in Nederland or GKN) and later in the Reformed Churches in the Netherlands (liberated) (Dutch Gereformeerde Kerken (vrijgemaakt))."}, {"sub_surface": "Klaas Schilder", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Klaas Schilder (19 December 1890 \u2013 23 March 1952) was a [MASK] theologian and professor in the Reformed Churches in the Netherlands (Dutch Gereformeerde Kerken in Nederland or GKN) and later in the Reformed Churches in the Netherlands (liberated) (Dutch Gereformeerde Kerken (vrijgemaakt))."}, {"sub_surface": "Klaas Schilder", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Klaas Schilder (19 December 1890 \u2013 23 March 1952) was a Dutch theologian and professor in the Reformed Churches in the Netherlands ([MASK] Gereformeerde Kerken in Nederland or GKN) and later in the Reformed Churches in the Netherlands (liberated) (Dutch Gereformeerde Kerken (vrijgemaakt))."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q708907", "sub_label": "Thomas Daniell", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas Daniell", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Thomas Daniell (1749 \u2013 19 March 1840) was an [MASK] landscape painter."}]}
{"obj_uri": "Q7026", "obj_label": "Catalan", "sub_uri": "Q11681959", "sub_label": "Frederic Dur\u00e1n-Jord\u00e0", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Frederic Dur\u00e1n-Jord\u00e0", "obj_surface": "Catalan", "masked_sentence": "Frederic Duran-Jorda (Barcelona, Catalonia, Spain, 25 April 1905 \u2013 Manchester, United Kingdom, 30 March 1957) was a British doctor of [MASK] origin (Spain), pioneer Hematology and Hemotherapy."}]}
{"obj_uri": "Q9129", "obj_label": "Greek", "sub_uri": "Q3565641", "sub_label": "Dimitrios Galanos", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Dimitrios Galanos", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "There he was teaching Greek language to the [MASK] community."}, {"sub_surface": "Dimitrios Galanos", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Then, at 1793 he went to Varanasi and he started to translate ancient Indian scripts to [MASK] till his death."}, {"sub_surface": "Dimitrios Galanos", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Preceded by a short remembrance in Persian, the following [MASK] dirge was also added by Ananias, curate to the Patriarch of Sinai: \"Demetrios Galanos, the Athenian from Greece, died in the Indies."}, {"sub_surface": "Dimitrios Galanos", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "His translations of Sanskrit texts into [MASK] made knowledge of the philosophical and religious ideas of India available to many Europeans."}, {"sub_surface": "Dimitrios Galanos", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Dimitrios Galanos or Demetrios Galanos (Greek: \u0394\u03b7\u03bc\u03ae\u03c4\u03c1\u03b9\u03bf\u03c2 \u0393\u03b1\u03bb\u03b1\u03bd\u03cc\u03c2; 1760\u20131833) was the earliest recorded [MASK] Indologist."}, {"sub_surface": "Dimitrios Galanos", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Born in Athens, Ottoman Empire (present-day Greece) in 1760, he spent 47 years in India, where he translated many Hindu sacred texts into [MASK] and compiled a Sankrit-English-Greek dictionary of over 9000 words."}, {"sub_surface": "Dimitrios Galanos", "obj_surface": "Greek language", "masked_sentence": "There he was teaching [MASK] to the Greek community."}, {"sub_surface": "Dimitrios Galanos", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Dimitrios Galanos or Demetrios Galanos ([MASK]: \u0394\u03b7\u03bc\u03ae\u03c4\u03c1\u03b9\u03bf\u03c2 \u0393\u03b1\u03bb\u03b1\u03bd\u03cc\u03c2; 1760\u20131833) was the earliest recorded Greek Indologist."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q175695", "sub_label": "Viktor Ponedelnik", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Viktor Ponedelnik", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "He has received numerous awards for his contribution to Soviet and [MASK] sport."}, {"sub_surface": "Viktor Ponedelnik", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Viktor Vladimirovich Ponedelnik ([MASK]: \u0412\u0438\u043a\u0442\u043e\u0440 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041f\u043e\u043d\u0435\u0434\u0435\u043b\u044c\u043d\u0438\u043a, born 22 May 1937 in Rostov-on-Don) is a former Soviet football player, regarded as one of the best strikers in Soviet football history."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q433652", "sub_label": "Barbra Ring", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Barbra Ring", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Barbra Ring (4 July 1870 \u2013 6 May 1955) was a [MASK] novelist, short story writer, children's writer, biographer, literary critic and theatre critic."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q4352814", "sub_label": "David Whyte", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "David Whyte (poet)", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "David Whyte (born 2 November 1955) is an [MASK] poet."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q2590462", "sub_label": "Mino Doro", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Mino Doro", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Mino Doro (1903\u20132006) was an [MASK] actor who appeared in more than a hundred films between 1932 and 1970."}, {"sub_surface": "Mino Doro", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "In popular magazines of the 1930s, Doro was portrayed as the [MASK] equivalent of the American actor Clark Gable."}, {"sub_surface": "Mino Doro", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Mino Doro (1903\u20132006) was an [MASK] actor who appeared in more than a hundred films between 1932 and 1970."}, {"sub_surface": "Mino Doro", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Two Sergeants ([MASK]:I due sergenti) is a 1936 Italian historical film directed by Enrico Guazzoni and starring Evi Maltagliati, Gino Cervi and Mino Doro."}, {"sub_surface": "Mino Doro", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Two Sergeants (Italian:I due sergenti) is a 1936 [MASK] historical film directed by Enrico Guazzoni and starring Evi Maltagliati, Gino Cervi and Mino Doro."}]}
{"obj_uri": "Q5146", "obj_label": "Portuguese", "sub_uri": "Q8076716", "sub_label": "\u00c1lvaro Magalh\u00e3es", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c1lvaro Magalh\u00e3es (writer)", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "\u00c1lvaro Magalh\u00e3es ([m\u0250\u0261\u0250\u02c8\u028e\u0250\u0303\u0237\u0303\u0283]) is a [MASK] writer who was born in 1951."}]}
{"obj_uri": "Q256", "obj_label": "Turkish", "sub_uri": "Q545441", "sub_label": "Leyla Saz", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Leyla Saz", "obj_surface": "Turkish", "masked_sentence": "Leyla Saz, also called Leyla Hanimefendi in her time, was a [MASK] composer, poet and writer."}, {"sub_surface": "Leyla Saz", "obj_surface": "Turkish", "masked_sentence": "Leyla Saz, also called Leyla Hanimefendi in her time, was a [MASK] composer, poet and writer."}, {"sub_surface": "Leyla Saz", "obj_surface": "Turkish", "masked_sentence": "As of 1895, she dedicated herself to poetry and music, in both the [MASK] and European schools."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q214565", "sub_label": "Beatrix Potter", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Beatrix Potter", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Helen Beatrix Potter (28 July 1866 \u2013 22 December 1943) was an [MASK] author, illustrator, natural scientist, and conservationist best known for her children's books featuring animals, such as those in The Tale of Peter Rabbit."}, {"sub_surface": "Beatrix Potter", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Helen Beatrix Potter (28 July 1866 \u2013 22 December 1943) was an [MASK] author, illustrator, natural scientist, and conservationist best known for her children's books featuring animals, such as those in The Tale of Peter Rabbit."}, {"sub_surface": "Beatrix Potter", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The Tales of Beatrix Potter (US title: Peter Rabbit and Tales of Beatrix Potter) is a 1971 ballet film based on the children's stories of [MASK] author and illustrator Beatrix Potter."}, {"sub_surface": "Beatrix Potter", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The Tales of Beatrix Potter (US title: Peter Rabbit and Tales of Beatrix Potter) is a 1971 ballet film based on the children's stories of [MASK] author and illustrator Beatrix Potter."}, {"sub_surface": "Beatrix Potter", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The Tales of Beatrix Potter (US title: Peter Rabbit and Tales of Beatrix Potter) is a 1971 ballet film based on the children's stories of [MASK] author and illustrator Beatrix Potter."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q5443888", "sub_label": "Ferdinand Nicolai Roll", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ferdinand Nicolai Roll", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Ferdinand Nicolai Roll (28 May 1831 - 28 February 1921) was a [MASK] jurist and politician for the Conservative Party."}]}
{"obj_uri": "Q5146", "obj_label": "Portuguese", "sub_uri": "Q434640", "sub_label": "Ant\u00f3nio dos Reis Rodrigues", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ant\u00f3nio dos Reis Rodrigues", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "Ant\u00f3nio dos Reis Rodrigues (June 24, 1918 \u2013 February 3, 2009) was a [MASK] Bishop of the Roman Catholic Church."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4101592", "sub_label": "Elisabeth Boehm", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Elisabeth Boehm", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Elisaveta Merkuryevna Bem or Boehm or B\u00f6hm (Russian: \u0415\u043b\u0438\u0437\u0430\u0432\u0435\u0442\u0430 \u041c\u0435\u0440\u043a\u0443\u0440\u044c\u0435\u0432\u043d\u0430 \u0411\u0451\u043c; 1843\u20131914) was a [MASK] painter, a popular designer of postcards."}, {"sub_surface": "Elisabeth Boehm", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Elisaveta Merkuryevna Bem or Boehm or B\u00f6hm ([MASK]: \u0415\u043b\u0438\u0437\u0430\u0432\u0435\u0442\u0430 \u041c\u0435\u0440\u043a\u0443\u0440\u044c\u0435\u0432\u043d\u0430 \u0411\u0451\u043c; 1843\u20131914) was a Russian painter, a popular designer of postcards."}, {"sub_surface": "Elisabeth Boehm", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "She was born in Saint Petersburg to a noble [MASK] family of Endaurov (\u042d\u043d\u0434\u0430\u0443\u0440\u043e\u0432) that had a Tatar origin."}, {"sub_surface": "Elisabeth Boehm", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Still she is mostly known as one of the most prominent [MASK] authors of postcards."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3419549", "sub_label": "Rapha\u00eble Billetdoux", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Rapha\u00eble Billetdoux", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Rapha\u00eble Billetdoux (born 1951 Paris) is a [MASK] novelist."}]}
{"obj_uri": "Q8785", "obj_label": "Armenian", "sub_uri": "Q2047004", "sub_label": "Suren Yeremyan", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Suren Yeremian", "obj_surface": "Armenian", "masked_sentence": "March 28] 1908 \u2013 17 December 1992) was an [MASK] historian and cartographer who specialized in the studies concerning the formation of the Armenian nation and pre-medieval Armenia and the Caucasus."}, {"sub_surface": "Suren Yeremian", "obj_surface": "Armenian", "masked_sentence": "March 28] 1908 \u2013 17 December 1992) was an Armenian historian and cartographer who specialized in the studies concerning the formation of the [MASK] nation and pre-medieval Armenia and the Caucasus."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q137680", "sub_label": "Angela Burdett-Coutts, 1st Baroness Burdett-Coutts", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Baroness Burdett-Coutts", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Dickens was much incensed by the massacre in which over a hundred [MASK] prisoners, most of them women and children, were killed, and on 4 October 1857 wrote in a private letter to Baroness Burdett-Coutts: \"I wish I were the Commander in Chief in India."}, {"sub_surface": "Lady Burdett-Coutts", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "James John Hill RBA (1811 - 27 January 1882), known also by his alias J. J. Hill, was an [MASK] landscape and portrait painter, known for his many rustic paintings and portraits of Lady Burdett-Coutts."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2308644", "sub_label": "Ludovico Dorigny", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ludovico Dorigny", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Ludovico Dorigny (1654 \u2013 17 October 1742) was a [MASK] painter and engraver."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q650602", "sub_label": "Louis Vicat", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Vicat", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Vicat SA is a [MASK] company manufacturing cement, aggregates and ready-mix concrete in four continents."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q298310", "sub_label": "David Bisbal", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "David Bisbal", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "His work as songwriter and producer includes themes such as Let's Get Loud by Jennifer Lopez, Abriendo puertas by Gloria Estefan, Me Estoy Enamorando by Alejandro Fern\u00e1ndez, Mi Vida Sin Tu Amor by Cristian Castro, and Premonici\u00f3n by David Bisbal, as well as many songs recorded by artists such as Thal\u00eda, Natalia Oreiro, Gisselle, Edith M\u00e1rquez, Luis Miguel, Soledad Pastorutti and the [MASK] song for Eurovision Song Contest 2004, amongst others."}, {"sub_surface": "David Bisbal", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "[MASK] singer David Bisbal, winner in 2004, is the only performer also being awarded the Latin Grammy Award for Best New Artist; while 2008 nominee Alexander Acha also earned New Artist accolade at the 10th Latin Grammy Awards."}, {"sub_surface": "David Bisbal", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "\"T\u00fa y Yo\" is the fifth studio album of [MASK] singer David Bisbal."}, {"sub_surface": "David Bisbal", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Desn\u00fadate Mujer is the 2004 song released by popular [MASK] singer David Bisbal."}, {"sub_surface": "David Bisbal", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "In 2012, Cali & El Dandee collaborated with [MASK] singer David Bisbal in the Spanish official anthem for Euro 2012, 'No hay 2 sin 3'."}, {"sub_surface": "David Bisbal", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "In 2012, Cali & El Dandee collaborated with Spanish singer David Bisbal in the [MASK] official anthem for Euro 2012, 'No hay 2 sin 3'."}, {"sub_surface": "David Bisbal", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "David Bisbal Ferr\u00e9 (born in Almer\u00eda, Spain on June 5, 1979) is a Latin Grammy-winning [MASK] pop singer, songwriter, actor."}, {"sub_surface": "David Bisbal", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "David Bisbal Ferr\u00e9 (born in Almer\u00eda, Spain on June 5, 1979) is a Latin Grammy-winning [MASK] pop singer, songwriter, actor."}, {"sub_surface": "David Bisbal", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Premonici\u00f3n Live is a live album of [MASK] pop singer David Bisbal released in 2007."}, {"sub_surface": "David Bisbal", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Sin Mirar Atr\u00e1s (English: Without Looking Back) is the fourth studio album by the [MASK] pop singer David Bisbal."}, {"sub_surface": "David Bisbal", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "\"Esclavo de Sus Besos\" (English: Slave of her kisses) is a song performed by [MASK] singer David Bisbal."}, {"sub_surface": "David Bisbal", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "The [MASK] cover featuring David Bisbal became very popular."}, {"sub_surface": "David Bisbal", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "It is a Dutch-language cover of the song \"Silencio\" by [MASK] singer David Bisbal."}, {"sub_surface": "David Bisbal", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "\"Diez Mil Maneras\" (English: 10,000 Ways) is a song performed by [MASK] singer David Bisbal, released as the second single from his fifth studio album T\u00fa y Yo, in January 23, 2014."}, {"sub_surface": "David Bisbal", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "He collaborated in the production of Premonici\u00f3n (Premonition) the third album of [MASK] David Bisbal, which was released in 2006."}, {"sub_surface": "David Bisbal", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "That romantic outlook also prevails on a likable cover of [MASK] pop singer David Bisbal's \"D\u00edgale.\""}, {"sub_surface": "David Bisbal", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "David Bisbal Edici\u00f3n Europea is an album by [MASK] pop- rock singer David Bisbal."}, {"sub_surface": "David Bisbal", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "David Bisbal Edici\u00f3n Europea is an album by [MASK] pop- rock singer David Bisbal."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3158920", "sub_label": "Jacques Fradin", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jacques Fradin", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jacques Fradin (1954 in France) is a physician and cognitive and behavioural therapist (member of the [MASK] Association for Cognitive and Behavioural Therapy)."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q1527055", "sub_label": "Girolamo Muzio", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Girolamo Muzio", "obj_surface": "Italian language", "masked_sentence": "Girolamo Muzio or Mutio Justinopolitano (1496 in Padua, Republic of Venice \u2013 1576 in Paneretta near Siena, Grand Duchy of Tuscany) was an Italian courtier, poet, and author in defence of the vernacular [MASK] against Latin."}, {"sub_surface": "Girolamo Muzio", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Girolamo Muzio or Mutio Justinopolitano (1496 in Padua, Republic of Venice \u2013 1576 in Paneretta near Siena, Grand Duchy of Tuscany) was an [MASK] courtier, poet, and author in defence of the vernacular Italian language against Latin."}, {"sub_surface": "Girolamo Muzio", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Girolamo Muzio or Mutio Justinopolitano (1496 in Padua, Republic of Venice \u2013 1576 in Paneretta near Siena, Grand Duchy of Tuscany) was an [MASK] courtier, poet, and author in defence of the vernacular Italian language against Latin."}, {"sub_surface": "Girolamo Muzio", "obj_surface": "Italian language", "masked_sentence": "Girolamo Muzio or Mutio Justinopolitano (1496 in Padua, Republic of Venice \u2013 1576 in Paneretta near Siena, Grand Duchy of Tuscany) was an Italian courtier, poet, and author in defence of the vernacular [MASK] against Latin."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q2386458", "sub_label": "Igor Rodionov", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Igor Rodionov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Igor Nikolayevich Rodionov ([MASK]: \u0418\u0433\u043e\u0440\u044c \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0420\u043e\u0434\u0438\u043e\u043d\u043e\u0432; 1 December 1936 \u2013 19 December 2014) was a Russian general and Duma deputy."}, {"sub_surface": "Igor Rodionov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Igor Nikolayevich Rodionov (Russian: \u0418\u0433\u043e\u0440\u044c \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0420\u043e\u0434\u0438\u043e\u043d\u043e\u0432; 1 December 1936 \u2013 19 December 2014) was a [MASK] general and Duma deputy."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q256998", "sub_label": "Jean-Hilaire Aubame", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Hilaire Aubame", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Political nemesis Jean-Hilaire Aubame briefly assumed the office of president through a coup d'\u00e9tat in February 1964, but order was restored days later when the [MASK] intervened."}, {"sub_surface": "Jean-Hilaire Aubame", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The [MASK] journalist Pierre P\u00e9an said that Aubame's training \"as a practicing Catholic and a customs official helped to make him an integrated man, one of whom political power was not an end in itself.\""}]}
{"obj_uri": "Q7913", "obj_label": "Romanian", "sub_uri": "Q5191527", "sub_label": "Csaba Ferenc Asztalos", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Csaba Ferenc Asztalos", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "Csaba Ferenc Asztalos (born February 17, 1974 in Baia Mare) is a [MASK] politician of Hungarian ethnicity, ex-member of the Democratic Union of Hungarians in Romania."}, {"sub_surface": "Csaba Ferenc Asztalos", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "He speaks [MASK], Hungarian and English."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q185636", "sub_label": "Ken Bugul", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ken Bugul", "obj_surface": "Francophone", "masked_sentence": "Ken Bugul (born 1947 in Ndoucoumane) is the pen name of a Senegalese [MASK] novelist, whose real name is Mari\u00e8tou Mbaye Bil\u00e9oma."}]}
{"obj_uri": "Q256", "obj_label": "Turkish", "sub_uri": "Q6069448", "sub_label": "Haluk \u015eahin", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Haluk \u015eahin", "obj_surface": "Turkish", "masked_sentence": "In 2006 he was among five journalists who stood trial on charges of attempting to influence the outcome of a trial through their writing, and of publicly denigrating Turkish identity and the institutions of the [MASK] state."}, {"sub_surface": "Haluk \u015eahin", "obj_surface": "Turkish", "masked_sentence": "In 2006 he was among five journalists who stood trial on charges of attempting to influence the outcome of a trial through their writing, and of publicly denigrating [MASK] identity and the institutions of the Turkish state."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q3328725", "sub_label": "Tom\u00e1s Burgos Gallego", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Tom\u00e1s Burgos Gallego", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Tom\u00e1s Burgos Gallego (Valladolid, Spain, 21 April 1962) is a [MASK] politician who belongs to the People's Party (PP)."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q12180778", "sub_label": "Anthony Ashley Bevan", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Anthony Ashley Bevan", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Anthony Ashley Bevan (1859-1933) was an [MASK] orientalist."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q519528", "sub_label": "Asier Riesgo", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Asier Riesgo", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Asier Riesgo Unamuno (born 6 October 1983) is a [MASK] professional footballer who plays for SD Eibar as a goalkeeper."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q1968548", "sub_label": "Bidia Dandaron", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Bidia Dandaron", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Bidia Dandaron (Vidyadhara, [MASK]: \u0411\u0438\u0434\u0438\u044f \u0414\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0414\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u043e\u043d) (December 28, 1914, Soorkhoi, Kizhinga, Buryatia \u2014 October 26, 1974, Vydrino, Buryatia) was a major Buddhist author and teacher in the USSR."}, {"sub_surface": "Bidia Dandaron", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "He also worked in academic Tibetology, contributed to the Tibetan-Russian Dictionary (1959) and made several translations from Tibetan into [MASK]."}, {"sub_surface": "Bidia Dandaron", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Bidia Dandaron (Vidyadhara, [MASK]: \u0411\u0438\u0434\u0438\u044f \u0414\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0414\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u043e\u043d) (December 28, 1914, Soorkhoi, Kizhinga, Buryatia \u2014 October 26, 1974, Vydrino, Buryatia) was a major Buddhist author and teacher in the USSR."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q269094", "sub_label": "Richard Rodgers", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Rodgers", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "James Smith (born 1948) who trained at LAMDA, is an [MASK] actor well known for his part in the BBC's The Thick of It as senior special adviser Glenn Cullen and as Michael Rodgers, Director of Diplomacy at the Foreign Office in In the Loop, the film spin off of The Thick of It."}, {"sub_surface": "Rodgers", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Vince Hill (born Vincent Hill, 16 April 1934)) is an [MASK] traditional pop music singer and songwriter who is best known for his recording of the Rodgers and Hammerstein show tune \"Edelweiss\" (1967) which reached No.2 on the UK Singles Chart (staying on the chart for 17 weeks)."}, {"sub_surface": "Rodgers", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Rogers/Rodgers is a patronymic surname of [MASK] origin, deriving from the given name of Roger commonly used by the Normans and meaning 'son of Roger'."}, {"sub_surface": "Rodgers", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The Arbee was a short-lived [MASK] automobile manufactured in 1904 by Rodgers Brothers, New Kent Road, London; the 6hp two-speed vehicle was advertised as having a \"slow-running engine\"."}, {"sub_surface": "Rodgers", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Rodgers is an [MASK] surname."}, {"sub_surface": "Rodgers", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Although Rodgers continues his broadcasting work on a freelance basis, he has worked full time in education since September of 2004 serving as a high school [MASK] and communications teacher."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2113909", "sub_label": "Augustine Susanne Brohan", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Augustine Susanne Brohan", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Augustine Susanne Brohan (January 22, 1807 \u2013 August 16, 1887) was a [MASK] actress."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q4581563", "sub_label": "Mons Lid", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Mons Lid", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Mons Lid (8 April 1896 \u2013 3 March 1967) was [MASK] Minister of Finance in 1955-1956."}]}
{"obj_uri": "Q1568", "obj_label": "Hindi", "sub_uri": "Q724152", "sub_label": "Sohrab Modi", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Sohrab Modi", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "Kundan is a 1955 [MASK] social drama film produced and directed by Sohrab Modi for Minerva Movietone."}, {"sub_surface": "Sohrab Modi", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "Phir Milenge (We Will Meet Again) is a 1942 [MASK]/Urdu social drama film produced and directed by Sohrab Modi."}, {"sub_surface": "Sohrab Modi", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "Manjhdhar (The Flow Of The River) or (Lost in Mid-stream) is a 1947 [MASK]/Urdu historical drama film produced and directed by Sohrab Modi for Minerva Movietone."}, {"sub_surface": "Sohrab Modi", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "Khan Bahadur is a 1937 [MASK]/Urdu social film produced and directed by Sohrab Modi."}, {"sub_surface": "Sohrab Modi", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "Atma Tarang is a 1937 [MASK] social drama film directed by Sohrab Modi."}, {"sub_surface": "Sohrab Modi", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "Said-e-Havas (Prey To Desire) or (Greed) also known as King John is a 1936 [MASK]/Urdu film adaptation of the Shakespeare play, King John, directed by Sohrab Modi."}, {"sub_surface": "Sohrab Modi", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "Jailor is a 1958 [MASK] psychosocial melodrama film produced and directed by Sohrab Modi."}, {"sub_surface": "Sohrab Modi", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "Talaq (Divorce) is a 1938 Urdu/[MASK] social melodrama film directed by Sohrab Modi for Minerva Movietone."}, {"sub_surface": "Sohrab Modi", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "Meetha Zahar (Sweet Poison) is a 1938 [MASK]/Urdu social drama film directed by Sohrab Modi for his Minerva Movietone productions."}, {"sub_surface": "Sohrab Modi", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "Bharosa (Trust) is a 1940 [MASK]/Urdu social melodrama film produced and directed by Sohrab Modi."}, {"sub_surface": "Sohrab Modi", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "Raj Hath, also called Rajhath (Devanagari:\u0930\u093e\u091c\u0939\u0920; meaning \"Royal obstinacy or stubbornness\"), is a 1956 Indian ([MASK]) romantic fantasy drama film directed and produced by Sohrab Modi."}, {"sub_surface": "Sohrab Modi", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "Sikandar or Sikander ([MASK]: \u0938\u093f\u0915\u0902\u0926\u0930, Urdu: \u0633\u0650\u06a9\u0646\u062f\u0631) is a 1941 epic Bollywood film directed by Sohrab Modi and starring Prithviraj Kapoor as Alexander the Great."}, {"sub_surface": "Sohrab Modi", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "Mirza Ghalib (1954) is a [MASK] / Urdu film, directed by Sohrab Modi."}, {"sub_surface": "Sohrab Modi", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "Pukar (Urdu: \u067e\u064f\u06a9\u0631, [MASK]: \u092a\u0941\u0915\u093e\u0930) is a 1939 Urdu film produced and directed by Sohrab Modi at production house, Minerva movietone."}, {"sub_surface": "Sohrab Modi", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "Directed by Sohrab Modi, the 1954 film Mirza Ghalib was honoured with the first president's Silver Medal for Best Feature Film in [MASK]."}, {"sub_surface": "Sohrab Modi", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "Prarthana (Prayer) is a 1943 [MASK] social film directed by Sarvottam Badami for Sohrab Modi's Minerva Movietone."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3098317", "sub_label": "Louis Verneuil", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Louis Verneuil", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The screenplay was written by Ben Travers based on a 1932 Aldwych farce by H.F. Maltby, Fifty-Fifty, adapted from a [MASK] play by Louis Verneuil and Georges Berr."}, {"sub_surface": "Louis Verneuil", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "It is a remake of the 1935 [MASK] film of the same title, which was based on a play by Louis Verneuil."}, {"sub_surface": "Louis Verneuil", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Fifty-Fifty is a farce by H. F. Maltby, adapted from a [MASK] original, Aza\u00efs, by Louis Verneuil and Georges Berr."}, {"sub_surface": "Louis Verneuil", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "It is based on the [MASK] play \"Guignol le cambrioleur\" by Louis Verneuil, who co-wrote the screenplay."}, {"sub_surface": "Louis Verneuil", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Louis Jacques Marie Collin du Bocage (14 May 1893 \u2013 3 November 1952), better known by the pen name Louis Verneuil, was a [MASK] playwright, screenwriter, and actor."}, {"sub_surface": "Louis Verneuil", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Louis Jacques Marie Collin du Bocage (14 May 1893 \u2013 3 November 1952), better known by the pen name Louis Verneuil, was a [MASK] playwright, screenwriter, and actor."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3310136", "sub_label": "Michel Le Clerc", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Michel Le Clerc", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Michel Le Clerc (1622, Albi \u2013 8 December 1691) was a [MASK] lawyer and dramatist."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q568490", "sub_label": "Fran\u00e7oise Seigner", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Fran\u00e7oise Seigner", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Fran\u00e7oise Seigner (7 April 1928 \u2013 13 October 2008) was a [MASK] actress."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2959732", "sub_label": "Charles Magnin", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Charles Magnin", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Charles Magnin (born in Paris, November 4, 1793; died there, October 7, 1862) was a [MASK] author."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q5131432", "sub_label": "Clement Wearg", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Clement Wearg", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Sir Clement Wearg (1686\u20131726) was an [MASK] lawyer and politician, solicitor-general from 1724."}]}
{"obj_uri": "Q9067", "obj_label": "Hungarian", "sub_uri": "Q6845361", "sub_label": "Mih\u00e1ly Balla", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Mih\u00e1ly Balla", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "Mih\u00e1ly Balla (born May 21, 1965) is a [MASK] politician, member of the National Assembly (MP) for Balassagyarmat, N\u00f3gr\u00e1d County since 1998."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q5622422", "sub_label": "Guy Levy", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Guy Levy", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Guy Levy ([MASK]: \u05d2\u05d9\u05d0 \u05dc\u05d5\u05d9, born September 8, 1966), is an Israeli retired footballer who played as a defender, and the current manager."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q7091", "sub_label": "\u00c9variste Galois", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c9variste Galois", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "\u00c9variste Galois ([eva\u0281ist \u0261a\u02c8lwa]; 25 October 1811 \u2013 31 May 1832) was a [MASK] mathematician born in Bourg-la-Reine."}]}
{"obj_uri": "Q256", "obj_label": "Turkish", "sub_uri": "Q3194349", "sub_label": "ahmet Vardar", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ahmet Vardar", "obj_surface": "Turkish", "masked_sentence": "Ahmet Vardar (1937 \u2013 25 February 2010) was a notable [MASK] journalist and television presenter."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q8337762", "sub_label": "Jamil Ahmad", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jamil Ahmad (writer)", "obj_surface": "English language", "masked_sentence": "Jamil Ahmad (1931\u20132014) was a Pakistani novelist and story writer, who wrote in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q6218080", "sub_label": "John Abraham Heraud", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "John Abraham Heraud", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "John Abraham Heraud (1799\u20131887) was an [MASK] journalist and poet."}, {"sub_surface": "John Abraham Heraud", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "John Abraham Heraud (1799\u20131887) was an [MASK] journalist and poet."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q65932", "sub_label": "Anthony Hopkins", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Anthony Hopkins", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Made in [MASK] as an Italian-French-German-Swiss-Spanish-US co-production, with Bob Hoskins, Anthony Hopkins and Susan Sarandon in the leading roles, it first aired on Rai Uno on 15 April 1985 in a 130-minute version."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q1661285", "sub_label": "Rafael Pombo", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Rafael Pombo", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "After completing his diplomatic assignment, he was hired by D. Appleton & Company in New York to translate into [MASK] nursery rhymes from the Anglo-Saxon oral tradition."}, {"sub_surface": "Rafael Pombo", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Rin Rin the tadpole ([MASK]: Rin Rin Renacuajo), also known as the tripping tadpole (El renacuajo paseador) (1884) is a stock character created by Colombian poet Rafael Pombo."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q505051", "sub_label": "Louis-Nicolas Bescherelle", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Louis-Nicolas Bescherelle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Louis-Nicolas Bescherelle (10 June 1802, Paris \u2013 1883, Paris) was a [MASK] lexicographer and grammarian."}, {"sub_surface": "Louis-Nicolas Bescherelle", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "With help from his brother Henri (1804 \u2013 1887), he wrote \"Le V\u00e9ritable Manuel des conjugaisons ou la science des conjugaisons mise \u00e0 la port\u00e9e de tout le monde\", a reference guide to [MASK] verb conjugation, in 1842."}]}
{"obj_uri": "Q1412", "obj_label": "Finnish", "sub_uri": "Q11857120", "sub_label": "Eino Kilpi", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Eino Kilpi", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Johan Eino Kilpi (7 June 1889, Uusikaupunki - 7 June 1963; original surname Blomros) was a [MASK] journalist and politician."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q484292", "sub_label": "Chinghiz Aitmatov", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Chinghiz Aitmatov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "The Day Lasts More Than a Hundred Years (Russian: \u0418 \u0434\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u0432\u0435\u043a\u0430 \u0434\u043b\u0438\u0442\u0441\u044f \u0434\u0435\u043d\u044c, \"And longer than a century lasts a day\"), originally published in [MASK] in the Novy Mir literary magazine in 1980, is a novel written by the Kyrgyz author Chinghiz Aitmatov."}, {"sub_surface": "Chinghiz Aitmatov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "The Day Lasts More Than a Hundred Years ([MASK]: \u0418 \u0434\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u0432\u0435\u043a\u0430 \u0434\u043b\u0438\u0442\u0441\u044f \u0434\u0435\u043d\u044c, \"And longer than a century lasts a day\"), originally published in Russian in the Novy Mir literary magazine in 1980, is a novel written by the Kyrgyz author Chinghiz Aitmatov."}, {"sub_surface": "Chinghiz Aitmatov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Chyngyz Aitmatov (Kyrgyz: \u0427\u044b\u04a3\u0433\u044b\u0437 \u0410\u0439\u0442\u043c\u0430\u0442\u043e\u0432 [t\u0283\u026f\u014b\u02c8\u0281\u026fs \u0251jt\u02c8m\u0251t\u0259f]; [MASK]: \u0427\u0438\u043d\u0433\u0438\u0301\u0437 \u0422\u043e\u0440\u0435\u043a\u0443\u0301\u043b\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0410\u0439\u0442\u043c\u0430\u0301\u0442\u043e\u0432) (12 December 1928 \u2013 10 June 2008) was a Soviet and Kyrgyz author who wrote in both Russian and Kyrgyz."}, {"sub_surface": "Chinghiz Aitmatov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Chyngyz Aitmatov (Kyrgyz: \u0427\u044b\u04a3\u0433\u044b\u0437 \u0410\u0439\u0442\u043c\u0430\u0442\u043e\u0432 [t\u0283\u026f\u014b\u02c8\u0281\u026fs \u0251jt\u02c8m\u0251t\u0259f]; Russian: \u0427\u0438\u043d\u0433\u0438\u0301\u0437 \u0422\u043e\u0440\u0435\u043a\u0443\u0301\u043b\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0410\u0439\u0442\u043c\u0430\u0301\u0442\u043e\u0432) (12 December 1928 \u2013 10 June 2008) was a Soviet and Kyrgyz author who wrote in both [MASK] and Kyrgyz."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q5676056", "sub_label": "Joaqu\u00edn Rodr\u00edguez Espinar", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Joaqu\u00edn Rodr\u00edguez Espinar", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Joaqu\u00edn Rodr\u00edguez Espinar (born 28 November 1982 in Paradas, Seville, Andalusia), known simply as Joaqu\u00edn, is a [MASK] retired footballer who played as a striker."}]}
{"obj_uri": "Q9129", "obj_label": "Greek", "sub_uri": "Q5279383", "sub_label": "Dionysios Kokkinos", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Dionysios Kokkinos", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Dionysios Kokkinos ([MASK]: \u0394\u03b9\u03bf\u03bd\u03cd\u03c3\u03b9\u03bf\u03c2 \u039a\u03cc\u03ba\u03ba\u03b9\u03bd\u03bf\u03c2; 1884\u20131967) was a Greek historian and writer."}, {"sub_surface": "Dionysios Kokkinos", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Dionysios Kokkinos (Greek: \u0394\u03b9\u03bf\u03bd\u03cd\u03c3\u03b9\u03bf\u03c2 \u039a\u03cc\u03ba\u03ba\u03b9\u03bd\u03bf\u03c2; 1884\u20131967) was a [MASK] historian and writer."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q1066338", "sub_label": "Charles Vyner Brooke", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Charles Vyner Brooke", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The Nine Cardinal Principles of the rule of the [MASK] Rajah is the Preamble of the Sarawak Constitution 1941, the document setting forth the Sarawak Constitution 1941 opened by enunciating the Cardinal Principle were edict by Charles Vyner Brooke, the White Rajah of Sarawak on 24 September 1941 known as the Nine Cardinal Principles of the rule of the White Rajah later adopted into the Report of the Commission of Enquiry, North Borneo and Sarawak, 1962 in APPENDIX C as the Nine Cardinal Principles of the rule of the English Rajah, The Cardinal Principles are set out in the First Schedule to the Sarawak (Constitution) Order in Council, 1956."}, {"sub_surface": "Charles Vyner Brooke", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The Nine Cardinal Principles of the rule of the English Rajah is the Preamble of the Sarawak Constitution 1941, the document setting forth the Sarawak Constitution 1941 opened by enunciating the Cardinal Principle were edict by Charles Vyner Brooke, the White Rajah of Sarawak on 24 September 1941 known as the Nine Cardinal Principles of the rule of the White Rajah later adopted into the Report of the Commission of Enquiry, North Borneo and Sarawak, 1962 in APPENDIX C as the Nine Cardinal Principles of the rule of the [MASK] Rajah, The Cardinal Principles are set out in the First Schedule to the Sarawak (Constitution) Order in Council, 1956."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q939379", "sub_label": "Jacob Talmon", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jacob Talmon", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Jacob Leib Talmon ([MASK]: \u05d9\u05e2\u05e7\u05d1 \u05d8\u05dc\u05de\u05d5\u05df) (June 14, 1916 \u2013 June 16, 1980) was Professor of Modern History at the Hebrew University of Jerusalem."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q14931523", "sub_label": "Jordi Samper Monta\u00f1a", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jordi Samper-Monta\u00f1a", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Jordi Samper-Monta\u00f1a (born 23 April 1990) is a [MASK] tennis player playing on the ATP Challenger Tour."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q16670267", "sub_label": "Aleksandr Lebedev-Frontov", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Aleksandr Lebedev-Frontov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Alexander Lebedev-Frontov (Russian: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u041b\u0435\u0431\u0435\u0434\u0435\u0432-\u0424\u0440\u043e\u043d\u0442\u043e\u0432, born 26 August 1960 in Leningrad, USSR) is a [MASK] painter, collagist, and musician."}, {"sub_surface": "Aleksandr Lebedev-Frontov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Alexander Lebedev-Frontov ([MASK]: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440 \u041b\u0435\u0431\u0435\u0434\u0435\u0432-\u0424\u0440\u043e\u043d\u0442\u043e\u0432, born 26 August 1960 in Leningrad, USSR) is a Russian painter, collagist, and musician."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q628346", "sub_label": "Dick Bruna", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Dick Bruna", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Miffy ([MASK]: Nijntje, pronounced [\u02c8n\u025bi\u032fnc\u0259]) is a small female rabbit in a series of picture books drawn and written by Dutch artist Dick Bruna."}, {"sub_surface": "Dick Bruna", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Miffy (Dutch: Nijntje, pronounced [\u02c8n\u025bi\u032fnc\u0259]) is a small female rabbit in a series of picture books drawn and written by [MASK] artist Dick Bruna."}, {"sub_surface": "Dick Bruna", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Dick Bruna (born August 23, 1927 in Utrecht) is a [MASK] author, artist, illustrator and graphic designer."}, {"sub_surface": "Dick Bruna", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "His best known creation is Miffy (Nijntje in the original [MASK]), a small rabbit drawn with heavy graphic lines, simple shapes and primary colors."}, {"sub_surface": "Dick Bruna", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Dick Bruna (born August 23, 1927 in Utrecht) is a [MASK] author, artist, illustrator and graphic designer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3124331", "sub_label": "G\u00e9rard Thurnauer", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "G\u00e9rard Thurnauer", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "G\u00e9rard Thurnauer (September 24, 1926 \u2013 December 22, 2014) was a [MASK] architect and a founding member of the Atelier de Montrouge, an architectural and urban planning studio."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2851351", "sub_label": "Anne de Guigne", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Anne de Guign\u00e9", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Venerable Anne de Guign\u00e9 (April 25, 1911 - January 14, 1922) was a young [MASK] girl who is being considered for sainthood by the Roman Catholic Church."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q821664", "sub_label": "Daniel Schlumberger", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Daniel Schlumberger", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "was a [MASK] archaeologist and Professor of Near Eastern Archaeology at the University of Strasbourg and later Princeton University."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q1581762", "sub_label": "Hans Petter Moland", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Hans Petter Moland", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Comrade Pedersen ([MASK]: Gymnasl\u00e6rer Pedersen) is a 2006 Norwegian drama film directed by Hans Petter Moland, starring Kristoffer Joner and Ane Dahl Torp."}, {"sub_surface": "Hans Petter Moland", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Comrade Pedersen (Norwegian: Gymnasl\u00e6rer Pedersen) is a 2006 [MASK] drama film directed by Hans Petter Moland, starring Kristoffer Joner and Ane Dahl Torp."}, {"sub_surface": "Hans Petter Moland", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "A Somewhat Gentle Man ([MASK]: En ganske snill mann and also known as Regnskap) is a 2010 Norwegian comedy film directed by Hans Petter Moland."}, {"sub_surface": "Hans Petter Moland", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "A Somewhat Gentle Man (Norwegian: En ganske snill mann and also known as Regnskap) is a 2010 [MASK] comedy film directed by Hans Petter Moland."}, {"sub_surface": "Hans Petter Moland", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "In Order of Disappearance ([MASK]: Kraftidioten) is a 2014 Norwegian action-black comedy film directed by Hans Petter Moland and starring Stellan Skarsg\u00e5rd."}, {"sub_surface": "Hans Petter Moland", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "In Order of Disappearance (Norwegian: Kraftidioten) is a 2014 [MASK] action-black comedy film directed by Hans Petter Moland and starring Stellan Skarsg\u00e5rd."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q53642", "sub_label": "Carl Gustaf Ekman", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Carl Gustaf Ekman", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Carl Gustaf Ekman (6 October 1872 \u2013 15 June 1945) was a [MASK] politician, Member of Parliament 1911-1932 (both lower and upper houses), leader of the Freeminded People's Party 1924-1932 and Prime Minister from 1926 to 1928 and again from 1930 to 1932."}, {"sub_surface": "Carl Gustaf Ekman", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Carl Gustaf Ekman (6 October 1872 \u2013 15 June 1945) was a [MASK] politician, Member of Parliament 1911-1932 (both lower and upper houses), leader of the Freeminded People's Party 1924-1932 and Prime Minister from 1926 to 1928 and again from 1930 to 1932."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q371905", "sub_label": "Alphonse Allais", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Alphonse Allais", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Alphonse Allais (20 October 1854 \u2013 28 October 1905) was a [MASK] writer and humorist, who was born in Honfleur, Calvados and who died in Paris."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q762701", "sub_label": "Thom Hoffman", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Thom Hoffman", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Thomas Antonius Cornelis Ancion, known by the pseudonym Thom Hoffman, (born 3 March 1957 in Wassenaar) is a [MASK] actor and photographer."}, {"sub_surface": "Thom Hoffman", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Thomas Antonius Cornelis Ancion, known by the pseudonym Thom Hoffman, (born 3 March 1957 in Wassenaar) is a [MASK] actor and photographer."}, {"sub_surface": "Thom Hoffman", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Black Book ([MASK]: Zwartboek) is a 2006 Dutch World War II thriller film co-written and directed by Paul Verhoeven and starring Carice van Houten, Sebastian Koch, Thom Hoffman, and Halina Reijn."}, {"sub_surface": "Thom Hoffman", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Black Book (Dutch: Zwartboek) is a 2006 [MASK] World War II thriller film co-written and directed by Paul Verhoeven and starring Carice van Houten, Sebastian Koch, Thom Hoffman, and Halina Reijn."}]}
{"obj_uri": "Q7850", "obj_label": "Chinese", "sub_uri": "Q706411", "sub_label": "Guo Songtao", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Guo Songtao", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Guo Songtao (simplified Chinese: \u90ed\u5d69\u7118; traditional [MASK]: \u90ed\u5d69\u71fe, also written \u90ed\u5d27\u6fe4; pinyin: Gu\u014d S\u014dngt\u0101o; Wade\u2013Giles: Kuo Sung-t\u2019ao; 11 April 1818 \u2013 18 July 1891) was a Chinese diplomat and statesman during the Qing dynasty."}, {"sub_surface": "Guo Songtao", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Guo Songtao (simplified Chinese: \u90ed\u5d69\u7118; traditional Chinese: \u90ed\u5d69\u71fe, also written \u90ed\u5d27\u6fe4; pinyin: Gu\u014d S\u014dngt\u0101o; Wade\u2013Giles: Kuo Sung-t\u2019ao; 11 April 1818 \u2013 18 July 1891) was a [MASK] diplomat and statesman during the Qing dynasty."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q16194751", "sub_label": "Murray Pittock", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Murray Pittock", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Previously he was Professor of Scottish and Romantic Literature and Deputy Head of Arts at the University of Manchester, becoming the first ever professor of Scottish Literature at an [MASK] university."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q354150", "sub_label": "Adelardo Rodr\u00edguez", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Adelardo Rodr\u00edguez", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Adelardo Rodr\u00edguez S\u00e1nchez, usually referred to simply as Adelardo (born 26 September 1939 in Badajoz) is a former [MASK] footballer."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q1974797", "sub_label": "Igor Nikolayev", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Igor Yuryevich Nikolayev", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Igor Yuryevich Nikolayev (Russian: \u0418\u0301\u0433\u043e\u0440\u044c \u042e\u0301\u0440\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0301\u0435\u0432; born January 17, 1960) is a [MASK] composer, singer and song-writer."}, {"sub_surface": "Igor Yuryevich Nikolayev", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Igor Yuryevich Nikolayev ([MASK]: \u0418\u0301\u0433\u043e\u0440\u044c \u042e\u0301\u0440\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0301\u0435\u0432; born January 17, 1960) is a Russian composer, singer and song-writer."}, {"sub_surface": "Igor Yuryevich Nikolayev", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Igor Yuryevich Nikolayev ([MASK]: \u0418\u0301\u0433\u043e\u0440\u044c \u042e\u0301\u0440\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0301\u0435\u0432; born January 17, 1960) is a Russian composer, singer and song-writer."}, {"sub_surface": "Igor Yuryevich Nikolayev", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Igor Yuryevich Nikolayev (Russian: \u0418\u0301\u0433\u043e\u0440\u044c \u042e\u0301\u0440\u044c\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0301\u0435\u0432; born January 17, 1960) is a [MASK] composer, singer and song-writer."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q191050", "sub_label": "Ambrose Bierce", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ambrose Bierce", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "La Rivi\u00e8re du hibou (French, \"The Owl River\"; [MASK] title: An Occurrence at Owl Creek Bridge) is a 1962 French short film based on the American short story \"An Occurrence at Owl Creek Bridge\" (1891) by Ambrose Bierce."}]}
{"obj_uri": "Q397", "obj_label": "Latin", "sub_uri": "Q42827", "sub_label": "Gregory I", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pope Gregory I", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "The Libellus responsionum ([MASK] for \"little book of answers\") is a papal letter (also known as a papal rescript or decretal) written in 601 by Pope Gregory I to Augustine of Canterbury in response to several of Augustine's questions regarding the nascent church in Anglo-Saxon England."}, {"sub_surface": "Pope Gregory I", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "In legend, this was a [MASK] pun allegedly said by Pope Gregory I after a response to his query regarding the identity of a group of fair-haired Anglian children whom he had observed in the marketplace."}, {"sub_surface": "Pope Gregory I", "obj_surface": "Latinized", "masked_sentence": "For this reason, English translations of Eastern texts will sometimes list him as Gregory \"Dialogos\" or the [MASK] equivalent \"Dialogus\"."}, {"sub_surface": "Pope Gregory I", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "Liber Regulae Pastoralis or Regula Pastoralis (The Book of the Pastoral Rule, commonly known in English as Pastoral Care, a translation of the alternative [MASK] title Cura Pastoralis) is a treatise on the responsibilities of the clergy written by Pope Gregory I around the year 590, shortly after his papal inauguration."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2926695", "sub_label": "Bruno Cho\u00ebl", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Bruno Cho\u00ebl", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Bruno Cho\u00ebl (born July 19, 1954) is a [MASK] actor who specializes in dubbing."}, {"sub_surface": "Bruno Cho\u00ebl", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He is the [MASK] voice of Ewan McGregor and Johnny Depp."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q274252", "sub_label": "\u00c9douard Br\u00e9zin", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c9douard Br\u00e9zin", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He is a commander in the [MASK] National order of merit and an Officer of the Legion of Honor."}, {"sub_surface": "\u00c9douard Br\u00e9zin", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "\u00c9douard Br\u00e9zin ([b\u0281ez\u025b\u0303]; born December 1, 1938 Paris) is a [MASK] theoretical physicist."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q1451063", "sub_label": "Gaetano Sanseverino", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Gaetano Sanseverino", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Gaetano Sanseverino (1811 \u2013 November 16, 1865) was an [MASK] philosopher and theologian."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q55179", "sub_label": "Pablo Emilio Madero", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pablo Emilio Madero", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "He was the 13th president of the National Action Party (PAN, 1984\u20131987) and former presidential candidate who represented both the PAN and the extinct Mexican Democratic Party (in [MASK]: Partido Dem\u00f3crata Mexicano, PDM)."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q972280", "sub_label": "Vicente Trueba", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Vicente Trueba", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Vicente Trueba P\u00e9rez (October 16, 1905 in Sierrapando, Cantabria \u2013 November 10, 1986) was a [MASK] professional road racing cyclist."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q121734", "sub_label": "Thomas Picton", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Picton", "obj_surface": "English language", "masked_sentence": "The Picton Argus was an [MASK] newspaper published in Picton, New South Wales, Australia."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q697888", "sub_label": "Renato Salvatori", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Renato Salvatori", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Renato Salvatori (20 March 1933 \u2013 27 March 1988) was an [MASK] multi-purpose character actor."}, {"sub_surface": "Renato Salvatori", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Renato Salvatori (20 March 1933 \u2013 27 March 1988) was an [MASK] multi-purpose character actor."}]}
{"obj_uri": "Q809", "obj_label": "Polish", "sub_uri": "Q2623476", "sub_label": "Jan Czeczot", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jan Czeczot", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "As such, he is often cited as one of the first [MASK] ethnographers and one of the predecessors of the Belarusian national revival."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q677706", "sub_label": "Martin Gardner", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Martin Gardner", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Author Martin Gardner often spoke highly of Lindon's poetry, referring to him as the greatest [MASK] writer of comic verse."}]}
{"obj_uri": "Q9168", "obj_label": "Persian", "sub_uri": "Q1638933", "sub_label": "Hushang Ebtehaj", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Hushang Ebtehaj", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Hushang Ebtehaj ([MASK]: \u0647\u0648\u0634\u0646\u06af \u0627\u0628\u062a\u0647\u0627\u062c, with the pen name of H. E. Sayeh (Persian: \u0647\u200d."}, {"sub_surface": "Hushang Ebtehaj", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Hushang Ebtehaj (Persian: \u0647\u0648\u0634\u0646\u06af \u0627\u0628\u062a\u0647\u0627\u062c, with the pen name of H. E. Sayeh ([MASK]: \u0647\u200d."}, {"sub_surface": "Hushang Ebtehaj", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Hushang Ebtehaj (Persian: \u0647\u0648\u0634\u0646\u06af \u0627\u0628\u062a\u0647\u0627\u062c, with the pen name of H. E. Sayeh ([MASK]: \u0647\u200d."}, {"sub_surface": "Hushang Ebtehaj", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Hushang Ebtehaj ([MASK]: \u0647\u0648\u0634\u0646\u06af \u0627\u0628\u062a\u0647\u0627\u062c, with the pen name of H. E. Sayeh (Persian: \u0647\u200d."}]}
{"obj_uri": "Q9067", "obj_label": "Hungarian", "sub_uri": "Q274752", "sub_label": "Maria von Tasnady", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Maria von Tasnady", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "He was married several times including to the [MASK] actress Maria von Tasnady."}, {"sub_surface": "Maria von Tasnady", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "Maria von Tasnady (1911-2001) was a [MASK] singer, stage and film actress."}, {"sub_surface": "Maria von Tasnady", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "She was the [MASK] entrant at the 1931 Miss Europe contest, losing out to the French winner."}, {"sub_surface": "Maria von Tasnady", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "Maria von Tasnady (1911-2001) was a [MASK] singer, stage and film actress."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q2809294", "sub_label": "Anna Maria Mozzoni", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Anna Maria Mozzoni", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "In 1864 she wrote Woman and her social relationships on the occasion of the revision of the [MASK] Civil Code (La donna e i suoi rapporti sociali in occasione della revisione del codice italiano), a feminist critique of Italian family law."}, {"sub_surface": "Anna Maria Mozzoni", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "In 1864 she wrote Woman and her social relationships on the occasion of the revision of the Italian Civil Code (La donna e i suoi rapporti sociali in occasione della revisione del codice italiano), a feminist critique of [MASK] family law."}, {"sub_surface": "Anna Maria Mozzoni", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "In 1879 she published her translation from English into [MASK] of The Subjection of Women by John Stuart Mill."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1081122", "sub_label": "Christian Millau", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Christian Millau", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Christian Dubois-Millot, penname Christian Millau (Paris, 30 December 1928) is a [MASK] food critic and author."}, {"sub_surface": "Christian Millau", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Christian Dubois-Millot, penname Christian Millau (Paris, 30 December 1928) is a [MASK] food critic and author."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q2307798", "sub_label": "Alphonse Olterdissen", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Alphonse Olterdissen", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Alphonse (Alfons) Olterdissen (Maastricht, December 12, 1865 - Maastricht, February 24, 1923) was a [MASK] writer, poet and composer who wrote extensively in the Maastrichtian dialect."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q3823979", "sub_label": "Pere Mart\u00ed", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pere Mart\u00ed", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Pere Mart\u00ed Castell\u00f3 (born 22 January 1982) is a [MASK] retired footballer who played mainly as a defensive midfielder."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q3117063", "sub_label": "Pieter de Marees", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pieter de Marees", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Pieter de Marees was a [MASK] trader and explorer who is notable for writing an extensive report about his trip to the Gold Coast in 1602."}, {"sub_surface": "Pieter de Marees", "obj_surface": "Dutch language", "masked_sentence": "This Beschrijvinghe ende historische verhael van het Gout Koninckrijck van Gunea anders de Gout-custe de Mina genaemt, liggende in het deel van Africa was the first thorough description of this part of Africa in the [MASK], and greatly increased interest in this region in the Dutch Republic."}]}
{"obj_uri": "Q7913", "obj_label": "Romanian", "sub_uri": "Q13580827", "sub_label": "Victor Babiuc", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Victor Babiuc", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "A former member of the Democratic Party (PD) and of the National Liberal Party (PNL), he was a member of the [MASK] Chamber of Deputies for Bucharest in 1990 and from 1992 to 1996, and for Bra\u015fov County from 1996 to 2004."}, {"sub_surface": "Victor Babiuc", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "Victor Babiuc ([\u02c8viktor ba\u02c8bjuk]; born April 3, 1938) is a [MASK] jurist and politician."}, {"sub_surface": "Victor Babiuc", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "Victor Babiuc ([\u02c8viktor ba\u02c8bjuk]; born April 3, 1938) is a [MASK] jurist and politician."}]}
{"obj_uri": "Q9199", "obj_label": "Vietnamese", "sub_uri": "Q7022991", "sub_label": "Nguyen Thuyen", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Nguy\u1ec5n Thuy\u00ean", "obj_surface": "Vietnamese", "masked_sentence": "Nguy\u1ec5n Thuy\u00ean or H\u00e0n Thuy\u00ean (dates of birth and death unknown) was a 13th-century [MASK] official and writer."}, {"sub_surface": "Nguy\u1ec5n Thuy\u00ean", "obj_surface": "Vietnamese", "masked_sentence": "He is known as the first one to compose [MASK] poems in ch\u1eef N\u00f4m, although his works did not survive."}, {"sub_surface": "Nguy\u1ec5n Thuy\u00ean", "obj_surface": "Vietnamese", "masked_sentence": "Following the Chinese model, he divided the six tones of [MASK] into \"flat\" (\u5e73) and \"sharp\" (\u4ec4), and used this distinction as the metrical foundation of his poems."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q7376484", "sub_label": "Rub\u00e9n Garc\u00eda Arnal", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Rub\u00e9n Garc\u00eda Arnal", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Rub\u00e9n Garc\u00eda Arnal (born 14 July 1980 in Zaragoza, Aragon) is a [MASK] retired footballer who played as a defensive midfielder."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q6022617", "sub_label": "Ingemar Odlander", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ingemar Odlander", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Between 1975 and 1978 Odlander was the first ever [MASK] foreign news reported stationed in Nairobi."}]}
{"obj_uri": "Q256", "obj_label": "Turkish", "sub_uri": "Q583284", "sub_label": "\u0130skender Pala", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "\u0130skender Pala", "obj_surface": "Turkish", "masked_sentence": "He also writes a column in the [MASK] daily newspaper Zaman."}, {"sub_surface": "\u0130skender Pala", "obj_surface": "Turkish", "masked_sentence": "He entered Turkish Navy as a lieutenant in 1982 and taught [MASK] Literature in Naval Schools and Bo\u011fazi\u00e7i University."}, {"sub_surface": "\u0130skender Pala", "obj_surface": "Turkish Language", "masked_sentence": "\u0130skender Pala graduated from Istanbul University Faculty of Letters [MASK] and Literature Department in 1979."}, {"sub_surface": "\u0130skender Pala", "obj_surface": "Turkish", "masked_sentence": "\u0130skender Pala (born 1958, in Turkey) is a [MASK] Divan (Ottoman) Poetry Professor and author of best seller novels."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q257956", "sub_label": "Th\u00e9odore Aubanel", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Th\u00e9odore Aubanel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Aubanel started writing poetry in [MASK] but quickly switched to Proven\u00e7al, due to the influence of Joseph Roumanille."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3438728", "sub_label": "Roger Bordier", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Roger Bordier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Roger Bordier (5 March 1923 \u2013 June 2015) was a [MASK] writer, winner of the 1961 Prix Renaudot."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q3675978", "sub_label": "Emily Hahn", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Emily Hahn", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "In 1932 she traveled to Shanghai, where she taught [MASK] for three years and became involved with prominent figures, such as The Soong Sisters and the Chinese poet, Sinmay Zau (Chinese: \u90b5\u6d35\u7f8e; pinyin: Shao Xunmei)."}]}
{"obj_uri": "Q7913", "obj_label": "Romanian", "sub_uri": "Q7925689", "sub_label": "Victor Anestin", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Victor Anestin", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "Victor Anestin (September 17, 1875 \u2013 November 5, 1918) was a [MASK] journalist, science popularizer, astronomer and science fiction writer."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q15998500", "sub_label": "Snefrid Eriksmoen", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Snefrid Eriksmoen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Snefrid Eriksmoen (20 August 1894 \u2013 25 May 1954) was a [MASK] politician for the Conservative Party."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q1360808", "sub_label": "Leonardo Bistolfi", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Leonardo Bistolfi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Leonardo Bistolfi (14 March 1859 \u2013 2 September 1933) was an [MASK] sculptor, an important exponent of Italian Symbolism."}, {"sub_surface": "Leonardo Bistolfi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Leonardo Bistolfi (14 March 1859 \u2013 2 September 1933) was an Italian sculptor, an important exponent of [MASK] Symbolism."}, {"sub_surface": "Leonardo Bistolfi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Leonardo Bistolfi (14 March 1859 \u2013 2 September 1933) was an [MASK] sculptor, an important exponent of Italian Symbolism."}, {"sub_surface": "Leonardo Bistolfi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Leonardo Bistolfi (14 March 1859 \u2013 2 September 1933) was an Italian sculptor, an important exponent of [MASK] Symbolism."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2966293", "sub_label": "Christophe Hondelatte", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Christophe Hondelatte", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Christophe Hondelatte (born 17 December 1962 in Bayonne, France) is a [MASK] television and radio host who has worked for BFMTV since fall 2014."}, {"sub_surface": "Christophe Hondelatte", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Christophe Hondelatte (born 17 December 1962 in Bayonne, France) is a [MASK] television and radio host who has worked for BFMTV since fall 2014."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q177288", "sub_label": "Sophia Parnok", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Sophia Parnok", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "She is author and performer of songs based on poems by many [MASK] poets of twentieth century, including Marina Tsvetaeva, Sophia Parnok, Joseph Brodsky, Anna Barkova, Andrei Belyi, Varlam Shalamov, Maria Petrovykh, Veniamin Blazhenny, Bulat Okudzhava, and many others, as well as her own poetry."}, {"sub_surface": "Sophia Yakovlevna Parnok", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Sophia Yakovlevna Parnok (11 August 1885 \u2013 26 August 1933) (first name is sometimes spelled Sofia or Sofya) ([MASK]: \u0421\u043e\u0444\u0438\u0301\u044f \u042f\u0301\u043a\u043e\u0432\u043b\u0435\u0432\u043d\u0430 \u041f\u0430\u0440\u043d\u043e\u0301\u043a), was a Russian poet and translator, sister of poet Valentin Parnakh, and children's author Yelizaveta Tarakhovskaya."}, {"sub_surface": "Sophia Yakovlevna Parnok", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Sophia Yakovlevna Parnok (11 August 1885 \u2013 26 August 1933) (first name is sometimes spelled Sofia or Sofya) (Russian: \u0421\u043e\u0444\u0438\u0301\u044f \u042f\u0301\u043a\u043e\u0432\u043b\u0435\u0432\u043d\u0430 \u041f\u0430\u0440\u043d\u043e\u0301\u043a), was a [MASK] poet and translator, sister of poet Valentin Parnakh, and children's author Yelizaveta Tarakhovskaya."}, {"sub_surface": "Sophia Parnok", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "She earned the moniker of \"Russia's Sappho\" after a relationship with fellow [MASK] poet Marina Tsvetaeva."}, {"sub_surface": "Sophia Yakovlevna Parnok", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Sophia Yakovlevna Parnok (11 August 1885 \u2013 26 August 1933) (first name is sometimes spelled Sofia or Sofya) ([MASK]: \u0421\u043e\u0444\u0438\u0301\u044f \u042f\u0301\u043a\u043e\u0432\u043b\u0435\u0432\u043d\u0430 \u041f\u0430\u0440\u043d\u043e\u0301\u043a), was a Russian poet and translator, sister of poet Valentin Parnakh, and children's author Yelizaveta Tarakhovskaya."}, {"sub_surface": "Sophia Yakovlevna Parnok", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Sophia Yakovlevna Parnok (11 August 1885 \u2013 26 August 1933) (first name is sometimes spelled Sofia or Sofya) (Russian: \u0421\u043e\u0444\u0438\u0301\u044f \u042f\u0301\u043a\u043e\u0432\u043b\u0435\u0432\u043d\u0430 \u041f\u0430\u0440\u043d\u043e\u0301\u043a), was a [MASK] poet and translator, sister of poet Valentin Parnakh, and children's author Yelizaveta Tarakhovskaya."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q446742", "sub_label": "Clio Goldsmith", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Clio Goldsmith", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Clio Goldsmith (previously Clio Shand when she was married to Mark Shand) (born 16 June 1957) is a [MASK] former actress, appearing mostly as a Femme fatale in some films of the early 1980s."}, {"sub_surface": "Clio Goldsmith", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Clio Goldsmith (previously Clio Shand when she was married to Mark Shand) (born 16 June 1957) is a [MASK] former actress, appearing mostly as a Femme fatale in some films of the early 1980s."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2059885", "sub_label": "Paul Guers", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Guers", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Paul Guers (born 19 December 1927) is a [MASK] film actor."}, {"sub_surface": "Paul Guers", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Paul Guers (born 19 December 1927) is a [MASK] film actor."}]}
{"obj_uri": "Q5146", "obj_label": "Portuguese", "sub_uri": "Q4868436", "sub_label": "Bas\u00edlio Teles", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Bas\u00edlio Teles", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "Bas\u00edlio Teles (14 February 1856\u201310 March 1923) was a [MASK] author."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q757837", "sub_label": "Cornelis Hofstede de Groot", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Cornelis Hofstede de Groot", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Cornelis Hofstede de Groot (1863\u20131930), was a [MASK] art collector, art historian and museum curator."}, {"sub_surface": "Cornelis Hofstede de Groot", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Cornelis Hofstede de Groot (1863\u20131930), was a [MASK] art collector, art historian and museum curator."}, {"sub_surface": "Cornelis Hofstede de Groot", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "From 1924 to 1926 he was assistant of the famous [MASK] Rembrandt scholar, Cornelis Hofstede de Groot in the Hague."}]}
{"obj_uri": "Q7026", "obj_label": "Catalan", "sub_uri": "Q712049", "sub_label": "Leonardo Balada", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Leonardo Balada", "obj_surface": "Catalan", "masked_sentence": "3 is a piano concerto by [MASK] composer Leonardo Balada."}, {"sub_surface": "Leonardo Balada", "obj_surface": "Catalan", "masked_sentence": "The Concierto M\u00e1gico (Spanish: Magical Concerto) is a 1997 concerto for classical guitar and orchestra by [MASK] composer Leonardo Balada."}, {"sub_surface": "Leonardo Balada", "obj_surface": "Catalan", "masked_sentence": "Music for Flute and Orchestra is a classical work by [MASK] composer Leonardo Balada, composed in 2000."}, {"sub_surface": "Leonardo Balada", "obj_surface": "Catalan", "masked_sentence": "No-res, a Symphonic Tragedy in Two Parts ([MASK]: Nothing, a Symphonic Tragedy in Two Parts), also known as No-res, an Agnostic Requiem (Catalan: Nothing, an Agnostic Requiem) is a cantata for choir, orchestra, narrator and magnetic tape by Barcelonan composer Leonardo Balada."}, {"sub_surface": "Leonardo Balada", "obj_surface": "Catalan", "masked_sentence": "No-res, a Symphonic Tragedy in Two Parts (Catalan: Nothing, a Symphonic Tragedy in Two Parts), also known as No-res, an Agnostic Requiem ([MASK]: Nothing, an Agnostic Requiem) is a cantata for choir, orchestra, narrator and magnetic tape by Barcelonan composer Leonardo Balada."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q7787698", "sub_label": "Thomas Bliss", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas Bliss (MP)", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "1647 \u2013 8 October 1721) was an [MASK] Tory politician who sat in the House of Commons in two periods between 1698 and 1708."}]}
{"obj_uri": "Q397", "obj_label": "Latin", "sub_uri": "Q369366", "sub_label": "Matthew Paris", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Matthew Paris", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "Some were written in [MASK], some in Anglo-Norman or French verse."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q15501560", "sub_label": "James Ridley", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "James Ridley", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "James Kenneth Ridley (1736\u20131765) was an [MASK] author, who was educated at University College, Oxford."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q123867", "sub_label": "Marquis de Sade", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Marquis de Sade", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Many of the characters looks were taken from public pop figures of the past and present; Jodelle herself looks like [MASK] singer Sylvie Vartan, stereotyped as the girl next door fianc\u00e9e, while other characters are look-alikes of Emperor Augustus, The Beatles, Pope Paul VI, James Bond, Marquis de Sade, Wright's architecture of the Solomon R. Guggenheim Museum, and Jesus Christ."}, {"sub_surface": "Marquis de Sade", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "While British writers like Horace Walpole and Ann Radcliffe were writing about castles and ghosts, so too was the German author Friedrich Schiller, the [MASK] author Marquis de Sade, and the Ukrainian author Jan Potocki."}, {"sub_surface": "Marquis de Sade", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "One of the Marquis de Sade's most famous novels The 120 Days of Sodom has been translated from the [MASK] to English, German, and most recently Japanese (Barzun, Jacques: \"European Writers: The Romantic Century Volume 5\", page 175."}, {"sub_surface": "Marquis de Sade", "obj_surface": "French-language", "masked_sentence": "Marquis is a 1989 [MASK] film, produced in Belgium and France, based on the life and writings of the Marquis de Sade."}, {"sub_surface": "Marquis de Sade", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Marquis de Sade were a [MASK] post-punk band, active between 1977 and 1981."}, {"sub_surface": "Sade", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Leading [MASK] intellectuals like Roland Barthes, Jacques Derrida and Michel Foucault have published studies of Sade."}, {"sub_surface": "Sade", "obj_surface": "French-language", "masked_sentence": "In 1822 he was publishing obscene anti-establishment parodies and satires; by 1830 his publications were sheer pornography and he was prosecuted numerous times: in 1830 he was convicted of obscene libel for publishing a [MASK] edition of de Sade's Juliette."}, {"sub_surface": "Marquis de Sade", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Jacques Pauvert (8 April 1926 \u2013 27 September 2014) was a [MASK] publisher, notable for publishing the work of the Marquis de Sade in the early 1950s and as the first publisher of the Story of O (1954) and the first edition of Kenneth Anger's Hollywood Babylone (1959)."}, {"sub_surface": "Sade", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Sade is a 2000 [MASK] film directed by Beno\u00eet Jacquot, adapted by Jacques Fieschi and Bernard Minoret from the novel La terreur dans le boudoir by Serge Bramly."}, {"sub_surface": "Sade", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "She has starred in many films, including Sade (2000), a [MASK] film starring Daniel Auteuil, and in The Good Heart, directed by Dagur Kari."}, {"sub_surface": "Marquis de Sade", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Dialogue Between a Priest and a Dying Man (original [MASK]: Dialogue entre un pr\u00eatre et un moribond) is a dialogue written by the Marquis de Sade while incarcerated at the Ch\u00e2teau de Vincennes in 1782."}, {"sub_surface": "Marquis de Sade", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Austryn Wainhouse (6 February 1927 - 29 September 2014[citation needed]) was an American author, publisher and translator, primarily of [MASK] works and most notably of the Marquis de Sade."}]}
{"obj_uri": "Q9067", "obj_label": "Hungarian", "sub_uri": "Q731042", "sub_label": "J\u00f3zsef Sz\u00e1jer", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "J\u00f3zsef Sz\u00e1jer", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "J\u00f3zsef Sz\u00e1jer, (born on 7 September 1961 in Sopron) is a [MASK] politician and Member of the European Parliament with the Fidesz \u2013 Hungarian Civic Union Party."}]}
{"obj_uri": "Q397", "obj_label": "Latin", "sub_uri": "Q172048", "sub_label": "Terence", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Publius Terentius Afer", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "The Vatican Terence (Terentius Vaticanus), or Codex Vaticanus Latinus 3868, is a 9th-century illuminated manuscript of the [MASK] comedies of Publius Terentius Afer, housed in the Vatican Library."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q95134", "sub_label": "Terence Tiller", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Terence Tiller", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Terence Rogers Tiller (September 19, 1916 \u2013 December 24, 1987) was an [MASK] poet and radio producer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3012812", "sub_label": "Damien Luce", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Damien Luce", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Damien Luce (born 1978) is a [MASK] pianist, actor, and writer."}, {"sub_surface": "Damien Luce", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "His recital at the Montpellier Music Festival was broadcast by [MASK] radio and television."}, {"sub_surface": "Damien Luce", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In May 2006, he performed his Suite Le Baron perch\u00e9 (\u201cThe Baron in the Trees\u201d) for the [MASK] radio."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q2977184", "sub_label": "Marti\u00f1o Rivas", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Marti\u00f1o Rivas", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "He is probably best known for his performance as Marcos Novoa Pazos in the Antena 3 series The Boarding School ([MASK]: El internado) and for his role in The Blind Sunflowers (Los girasoles ciegos), which earned him a nomination for Goya Award for Best New Actor."}, {"sub_surface": "Marti\u00f1o Rivas", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Marti\u00f1o Rivas L\u00f3pez (born 10 January 1985 in Vimianzo, A Coru\u00f1a, Galicia, Spain), also known as Mart\u00edn Rivas, is a [MASK] actor."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q4755511", "sub_label": "Andreas Landmark", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Andreas Landmark", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Andreas Landmark (14 April 1769 \u2013 2 December 1839) was a [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q2057906", "sub_label": "Patrick Redmond", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Patrick Redmond", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Patrick Redmond (born 1966) is an [MASK] author of psychological thrillers; typical themes include insanity, secrets and death."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q550218", "sub_label": "Alexandre Tansman", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Alexandre Tansman", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "His music is primarily neoclassical, drawing on his Polish Jewish heritage as well as his [MASK] musical influences."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3588585", "sub_label": "\u00c9mile Jourdan", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c9mile Jourdan", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "\u00c9mile Jourdan (30 July 1860, Vannes \u2013 29 December 1931, Quimperl\u00e9) was a [MASK] painter who became one of the artists who gathered in the village of Pont-Aven in Brittany."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q16204527", "sub_label": "Rejina Sabur-Cross", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Rejina Sabur-Cross", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Rejina Juie Sabur-Cross (n\u00e9e Sabur; Bengali: \u09b0\u09c7\u099c\u09bf\u09a8\u09be \u09b8\u09ac\u09c1\u09b0; born 18 March 1974) is an [MASK] freelance food writer, home cook and blogger."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q1125856", "sub_label": "Harriet Lee", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Harriet Lee", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Harriet Lee (1757 \u2013 1 August 1851) was an [MASK] novelist and playwright."}, {"sub_surface": "Harriet Lee", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Harriet Lee (1757 \u2013 1 August 1851) was an [MASK] novelist and playwright."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q2001109", "sub_label": "Orr Barouch", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Orr Barouch", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Orr Barouch ([MASK]: \u05d0\u05d5\u05e8 \u05d1\u05e8\u05d5\u05da; born 29 November 1991 in Haifa, Israel) is an Israeli footballer who plays for Biel-Bienne."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q2419282", "sub_label": "John Vanderaart", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "John Vanderaart", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "He released his first games for the [MASK] software house Radarsoft, which he founded with some of his study mates."}, {"sub_surface": "John Vanderaart", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "(John) Vanderaart (also known as Doctor John or DRJ) is a [MASK] games developer and writer."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q456283", "sub_label": "Elsa Osorio", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Elsa Osorio", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "She has been living since 2006 once again mostly in Buenos Aires, where she is running creative writing workshops.From 2007 to 2010 she took part in different congresses and fairs, as for example in Saint Malo, \"Etonnants Voyageurs\", the International Literature Festival in Berlin, the Bookfair in Paris, the Bookfair in the [MASK] Gij\u00f3n, the \"Festival de la Palabra\" in Puerto Rico, the Bookfair in Medellin and the Bookfair in Frankfurt."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q282119", "sub_label": "Rada Rassimov", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Rada Rassimov", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Since 1975 she has worked predominantly on [MASK] television."}, {"sub_surface": "Rada Rassimov", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Rada Rassimov (born Rada \u0110erasimovi\u0107 (Serbian Cyrillic: \u0420\u0430\u0434\u0430 \u0402\u0435\u0440\u0430\u0441\u0438\u043c\u043e\u0432\u0438\u045b) in 1938, Trieste) is an [MASK] actress of Serb origin, who has appeared in film since the early 1960s and television since 1975."}, {"sub_surface": "Rada Rassimov", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Rada Rassimov (born Rada \u0110erasimovi\u0107 (Serbian Cyrillic: \u0420\u0430\u0434\u0430 \u0402\u0435\u0440\u0430\u0441\u0438\u043c\u043e\u0432\u0438\u045b) in 1938, Trieste) is an [MASK] actress of Serb origin, who has appeared in film since the early 1960s and television since 1975."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4195863", "sub_label": "Viktor Ivannikov", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Viktor Ivannikov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Viktor Petrovich Ivannikov ([MASK]: \u0412\u0438\u0301\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041f\u0435\u0442\u0440\u043e\u0301\u0432\u0438\u0447 \u0418\u0432\u0430\u0301\u043d\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432; [\u02c8v\u02b2ikt\u0259r p\u02b2\u026a\u02c8trov\u02b2\u026at\u0255 \u026a\u02c8van\u02b2\u026ak\u0259f]; born February 27, 1940) is a Russian computer scientist, a member of Russian Academy of Sciences, the head of System Programming Chair for the Institute for System Programming, head of the Departments of system programming at the Faculty of Computational Mathematics and Cybernetics, Moscow State University and the Moscow Institute of Physics and Technology."}, {"sub_surface": "Viktor Ivannikov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Viktor Petrovich Ivannikov (Russian: \u0412\u0438\u0301\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041f\u0435\u0442\u0440\u043e\u0301\u0432\u0438\u0447 \u0418\u0432\u0430\u0301\u043d\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432; [\u02c8v\u02b2ikt\u0259r p\u02b2\u026a\u02c8trov\u02b2\u026at\u0255 \u026a\u02c8van\u02b2\u026ak\u0259f]; born February 27, 1940) is a [MASK] computer scientist, a member of Russian Academy of Sciences, the head of System Programming Chair for the Institute for System Programming, head of the Departments of system programming at the Faculty of Computational Mathematics and Cybernetics, Moscow State University and the Moscow Institute of Physics and Technology."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q232772", "sub_label": "Susanna Clarke", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Susanna Clarke", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Susanna Mary Clarke (born 1 November 1959) is an [MASK] author best known for her debut novel Jonathan Strange & Mr Norrell (2004), a Hugo Award-winning alternative history."}, {"sub_surface": "Susanna Clarke", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The printing house also publishes the Polish language editions of literary classics of [MASK], German, Spanish and Russian-language literary worlds, including the works by Lisa Appignanesi, John Banville, Walter Benjamin, Thomas Bernhard, Jorge Luis Borges, Didier van Cauwelaert, Susanna Clarke, Eric-Emmanuel Schmitt, Hans Magnus Enzensberger, T.S.Eliot, Carlos Fuentes, Jason Goodwin, Nick Hornby, Ivan Klima, David Mitchell, Garth Nix, Ian Ogilvy, Bulat Okudzhava, Sylvia Plath, Octavio Paz, Matthew Pearl, Graham Swift, John Updike and Virginia Woolf."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q352725", "sub_label": "Richard Brinsley Sheridan", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Sheridan", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "This new version of the show was directed by [MASK] \u2013 Australian actor Barry Quin, accompanied by The Sydney Cosmopolitan Orchestra along with Rikelle Turner, Sheridan Gaudry & Steve Brown and under the Musical Direction of John Watson."}, {"sub_surface": "Sheridan", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Writers such as Lawrence Sterne, Oliver Goldsmith and Richard Brinsley Sheridan are often claimed for Ireland, though their lives and their works were essentially [MASK]."}, {"sub_surface": "Sheridan", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "He was a street vendor who, according to the [MASK] traveler Francis C. Sheridan, \"got his name from the article he sells.\""}, {"sub_surface": "Sheridan", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The story was loosely based on the [MASK] play, Pizaro by Richard Sheridan."}, {"sub_surface": "Sheridan", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Katie Teresa Sheridan (born 29 December) is an [MASK] actress best known for her role as Sophie Norton in the Nickelodeon comedy series Genie in the House."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q234771", "sub_label": "Iva Zanicchi", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Iva Zanicchi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "along with (and later succeeded by) [MASK] singer Iva Zanicchi."}, {"sub_surface": "Iva Zanicchi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Iva Zanicchi ([\u02c8i\u02d0va ddza\u02c8nikki]) (born in Ligonchio, Reggio Emilia on January 18, 1940) is an [MASK] pop singer and politician."}, {"sub_surface": "Iva Zanicchi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "From 1987 to 2000 Iva hosted the very popular game show Ok, il prezzo \u00e8 giusto!, the [MASK] version of The Price Is Right as the only female host in the history of the game show worldwide."}, {"sub_surface": "Iva Zanicchi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Iva Zanicchi ([\u02c8i\u02d0va ddza\u02c8nikki]) (born in Ligonchio, Reggio Emilia on January 18, 1940) is an [MASK] pop singer and politician."}, {"sub_surface": "Iva Zanicchi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "\"Due grosse lacrime bianche\" (\"Two big white tears\") was the [MASK] entry in the Eurovision Song Contest 1969, performed in Italian by Iva Zanicchi."}, {"sub_surface": "Iva Zanicchi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "\"Due grosse lacrime bianche\" (\"Two big white tears\") was the Italian entry in the Eurovision Song Contest 1969, performed in [MASK] by Iva Zanicchi."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q668134", "sub_label": "Pier Paolo Vergerio", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pier Paolo Vergerio", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Pier (also: Pietro) Paolo Vergerio (c. 1498 \u2013 October 4, 1565) (Latin: Vergerius, Slovene: Peter Pavel Vergerius mlaj\u0161i, also spelled Vergerij), the Younger, was an [MASK] religious reformer."}, {"sub_surface": "Pier Paolo Vergerio", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "In the chancery of King Sigismund, he probably met the excellent [MASK] humanist Pier Paolo Vergerio."}, {"sub_surface": "Pier Paolo Vergerio", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Pier Paolo Vergerio (the Elder) (23 July 1370 \u2013 8 July 1444 or 1445) was an [MASK] humanist, statesman, and canon lawyer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2830085", "sub_label": "Alain Marleix", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Alain Marleix", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Alain Marleix born on January 2, 1946, in Paris is a [MASK] politician."}, {"sub_surface": "Alain Marleix", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Alain Marleix born on January 2, 1946, in Paris is a [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4068646", "sub_label": "Maria Arbatova", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Maria Arbatova", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Maria Ivanovna Arbatova (Russian: \u041c\u0430\u0440\u0438\u0301\u044f \u0418\u0432\u0430\u0301\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0410\u0440\u0431\u0430\u0301\u0442\u043e\u0432\u0430) born July 17, 1957, is a [MASK] novelist, short story writer, playwright, poet, journalist, talkshow host, politician, and one of Russia's most widely known feminists in the 1990s."}, {"sub_surface": "Maria Arbatova", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Maria Ivanovna Arbatova ([MASK]: \u041c\u0430\u0440\u0438\u0301\u044f \u0418\u0432\u0430\u0301\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0410\u0440\u0431\u0430\u0301\u0442\u043e\u0432\u0430) born July 17, 1957, is a Russian novelist, short story writer, playwright, poet, journalist, talkshow host, politician, and one of Russia's most widely known feminists in the 1990s."}]}
{"obj_uri": "Q9299", "obj_label": "Serbian", "sub_uri": "Q1280278", "sub_label": "Radoje Domanovi\u0107", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Radoje Domanovi\u0107", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "Radoje Domanovi\u0107 (Serbian Cyrillic: \u0420\u0430\u0434\u043e\u0458\u0435 \u0414\u043e\u043c\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u045b) (February 16, 1873 - August 17, 1908) was a [MASK] writer and teacher, most famous for his satirical short stories."}, {"sub_surface": "Radoje Domanovi\u0107", "obj_surface": "Serbian Cyrillic", "masked_sentence": "Radoje Domanovi\u0107 ([MASK]: \u0420\u0430\u0434\u043e\u0458\u0435 \u0414\u043e\u043c\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u045b) (February 16, 1873 - August 17, 1908) was a Serbian writer and teacher, most famous for his satirical short stories."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q3981441", "sub_label": "Tatyana Sukhotina-Tolstaya", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Tatiana Sukhotina-Tolstaya", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "She is the second child and oldest daughter of [MASK] writer Leo Tolstoy."}, {"sub_surface": "Tatiana Sukhotina-Tolstaya", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Aside from excerpts in Novy Mir in 1973, her memoir was not published in [MASK] until 1976."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q670006", "sub_label": "Gunnar Rudberg", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Gunnar Rudberg", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Gunnar Rudberg (October 17, 1880 \u2013 August 6, 1954) was an internationally renowned [MASK] Classical Philologist."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q379956", "sub_label": "Henry de Montherlant", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Henry de Montherlant", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Fire that Consumes is an English translation of the 1955 play by [MASK] dramatist Henry de Montherlant, La Ville dont le Prince est un enfant."}, {"sub_surface": "Henry de Montherlant", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "La Ville dont le prince est un enfant is a 1955 play by [MASK] dramatist Henry de Montherlant."}, {"sub_surface": "Henry de Montherlant", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "La Ville dont le prince est un enfant is a 1997 made for television film adapted from 1955 play by [MASK] dramatist Henry de Montherlant of the same title."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q2625789", "sub_label": "Igor Talkov", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Igor Talkov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Bands from South Africa and the USA also participated, along with [MASK] stars, including Boris Grebenshchikov, DDT and Igor Talkov."}, {"sub_surface": "Igor Talkov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Igor Vladimirovich Talkov ([MASK]: \u0418\u0301\u0433\u043e\u0440\u044c \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u0301\u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0422\u0430\u043b\u044c\u043a\u043e\u0301\u0432; 4 November 1956 \u2013 6 October 1991), was a Russian rock singer-songwriter."}, {"sub_surface": "Igor Talkov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "His funeral was a televised, nationwide event, where his casket was carried by some of the most prominent members of [MASK] stage to its burial."}, {"sub_surface": "Igor Talkov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "While Valeriy Schlyafman, Talkov's one time manager, was found guilty of the murder by a [MASK] court, he fled through Ukraine to Israel before he could be arrested."}, {"sub_surface": "Igor Talkov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "In 1999 he was honoured with his image portrayed on a [MASK] postage stamp."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q320725", "sub_label": "Pellegrino Matteucci", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pellegrino Matteucci", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Doctor Pellegrino Matteucci (12 October 1850 \u2013 8 August 1881) was an [MASK] explorer known for his expeditions to Africa."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q429915", "sub_label": "Alexander Sumarokov", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Alexander Sumarokov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "He played the main role (Cephalus) in the opera by Francesco Araja \u0426\u0435\u0444\u0430\u043b \u0438 \u041f\u0440\u043e\u043a\u0440\u0438\u0441 (Tsefal i Prokris \u2013 Cephalus and Prokris) written to a [MASK] libretto by Alexander Sumarokov after the Metamorphoses by Ovid, staged at St. Petersburg on March 7, [OS February 27], 1755."}, {"sub_surface": "Alexander Sumarokov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Araja composed the opera to a [MASK] libretto by Alexander Sumarokov after the Metamorphoses of Ovid."}, {"sub_surface": "Sumarokov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Alexander Petrovich Sumarokov ([MASK]: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u0301\u043d\u0434\u0440 \u041f\u0435\u0442\u0440\u043e\u0301\u0432\u0438\u0447 \u0421\u0443\u043c\u0430\u0440\u043e\u0301\u043a\u043e\u0432; 25 November 1717 [O.S."}, {"sub_surface": "Alexander Sumarokov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "1 October], Moscow) was a [MASK] poet and playwright who single-handedly created classical theatre in Russia, thus assisting Mikhail Lomonosov to inaugurate the reign of classicism in Russian literature."}, {"sub_surface": "Sumarokov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Alexander Petrovich Sumarokov ([MASK]: \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u0301\u043d\u0434\u0440 \u041f\u0435\u0442\u0440\u043e\u0301\u0432\u0438\u0447 \u0421\u0443\u043c\u0430\u0440\u043e\u0301\u043a\u043e\u0432; 25 November 1717 [O.S."}, {"sub_surface": "Aleksandr Sumarokov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "In 1753 she performed the part of Procris in Francesco Araja's opera Cephalus and Procris, which was the first opera set in [MASK], with the text by Aleksandr Sumarokov."}]}
{"obj_uri": "Q1568", "obj_label": "Hindi", "sub_uri": "Q8065108", "sub_label": "Zakir Hussain", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Zakir Hussain (actor)", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "Zakir Hussain ([MASK]: \u091c\u093c\u093e\u0915\u093f\u0930 \u0939\u0941\u0938\u0948\u0928, Urdu: \u0630\u0627\u06a9\u0650\u0631 \u062d\u0633\u06cc\u0646) is an Indian film actor who is known for his villain and comic roles."}, {"sub_surface": "Zakir Hussain (actor)", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "Meinu Ek Ladki Chaahiye ([MASK]: \u092e\u0948\u0928\u0941 \u090f\u0915 \u0932\u0921\u0915\u0940 \u091a\u093e\u0939\u093f\u092f\u0947) is an satirical Bollywood movie starring Raghuvir Yadav, Puru Chibber, Reecha Sinha and Zakir Hussain (actor)."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q1397423", "sub_label": "Ivan Kozlovsky", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ivan Kozlovsky", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Ivan Semyonovich Kozlovsky ([MASK]: \u0418\u0432\u0430\u0301\u043d \u0421\u0435\u043c\u0451\u0301\u043d\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041a\u043e\u0437\u043b\u043e\u0301\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439, Ukrainian: \u0406\u0432\u0430\u043d \u0421\u0435\u043c\u0435\u043d\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041a\u043e\u0437\u043b\u043e\u0432\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439; also referred to as Kozlovskiy or Kozlovskij; March 24 [O.S."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q4571187", "sub_label": "Johannes Rian", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Johannes Rian", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "He was decorated with the Royal [MASK] Order of St. Olav in 1978, and died in December 1981 in Oslo."}, {"sub_surface": "Johannes Rian", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Johannes \"Johs\" Rian (17 May 1891 \u2013 10 December 1981) was a [MASK] painter."}, {"sub_surface": "Johannes Rian", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "He studied at the [MASK] National Academy of Fine Arts from 1928 to 1930 under Axel Revold."}, {"sub_surface": "Johannes Rian", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "The [MASK] Museum of Contemporary Art owns eight of his paintings."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q333983", "sub_label": "Sir James Graham, 2nd Baronet", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Sir James Graham, 2nd Baronet", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "He was descended from a family long famous in the history of the [MASK] border."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q6186765", "sub_label": "Jesse Quinn Thornton", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jesse Quinn Thornton", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The motto was written in [MASK] by judge Jesse Quinn Thornton, and its Latin translation was added to the Territorial Seal adopted by the Oregon Territorial Legislature in 1854."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1359270", "sub_label": "Alfred Rosmer", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Alfred Rosmer", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Educated as a chemical engineer, Frank was one of the first [MASK] Trotskyists, working with surrealist Pierre Naville and the syndicalist Alfred Rosmer."}, {"sub_surface": "Alfred Rosmer", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Formerly Senior Lecturer in [MASK] at Middlesex University, his research interests include the Comintern, the International Working Class, Communism and Trotskyism, France and Syndicalism, Babeuf, Sartre, Victor Serge and Alfred Rosmer."}]}
{"obj_uri": "Q9299", "obj_label": "Serbian", "sub_uri": "Q1283134", "sub_label": "Ivan Tabakovi\u0107", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ivan Tabakovi\u0107", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "Ivan Tabakovi\u0107 (10 December 1898, Arad \u2013 27 June 1977, Belgrade) was an Austro-Hungarian-born [MASK] painter."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q2398724", "sub_label": "Joseba Arriaga", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Joseba Arriaga", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Joseba Arriaga Dosantos (born 28 July 1982) is a [MASK] professional footballer who plays for SD Amorebieta as a forward."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q719314", "sub_label": "Claude Nougaro", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Claude Nougaro", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Christian Vander is the stepson of the famous [MASK] jazz piano player Maurice Vander (who was a long time sideman of the French singer Claude Nougaro)."}, {"sub_surface": "Claude Nougaro", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Christian Vander is the stepson of the famous French jazz piano player Maurice Vander (who was a long time sideman of the [MASK] singer Claude Nougaro)."}, {"sub_surface": "Claude Nougaro", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Claude Nougaro (9 September 1929 \u2013 4 March 2004) was a [MASK] songwriter and singer."}, {"sub_surface": "Claude Nougaro", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Claude Nougaro (9 September 1929 \u2013 4 March 2004) was a [MASK] songwriter and singer."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q7302", "sub_label": "George Frideric Handel", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "George Frideric Handel", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Susanna (HWV 66) is an oratorio by George Frideric Handel, in [MASK]."}, {"sub_surface": "Handel", "obj_surface": "English language", "masked_sentence": "In 1996 he conducted the Bucharest Philharmonic in Handel's Messiah, and in 1997 led the Romanian National Radio Orchestra in Handel's Acis and Galatea (both [MASK] premieres)."}, {"sub_surface": "Handel", "obj_surface": "English language", "masked_sentence": "In 1996 he conducted the Bucharest Philharmonic in Handel's Messiah, and in 1997 led the Romanian National Radio Orchestra in Handel's Acis and Galatea (both [MASK] premieres)."}, {"sub_surface": "George Frideric Handel", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Serse ([\u02c8s\u025brse]; [MASK] title: Xerxes; HWV 40) is an opera seria in three acts by George Frideric Handel."}, {"sub_surface": "George Frideric Handel", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Theodora (HWV 68) is a dramatic oratorio in three acts by George Frideric Handel, set to an [MASK] libretto by Thomas Morell."}, {"sub_surface": "Handel", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Nigel David Rogers (born 21 March 1935) is an [MASK] multilingual tenor, music conductor, singing teacher and vocal coach, who has sung in over seventy classical music album recordings in German, French, Italian, Latin and English, mostly of early music, baroque and sacred music, including works by Claudio Monteverdi, Handel, Purcell, and Bach."}, {"sub_surface": "Handel", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Nigel David Rogers (born 21 March 1935) is an English multilingual tenor, music conductor, singing teacher and vocal coach, who has sung in over seventy classical music album recordings in German, French, Italian, Latin and [MASK], mostly of early music, baroque and sacred music, including works by Claudio Monteverdi, Handel, Purcell, and Bach."}, {"sub_surface": "Handel", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The choir is known for presenting concerts of great variety and style and has recently performed choral works by Vivaldi (Gloria RV 588 and Gloria RV 589), Vaughan Williams (Fantasia on Christmas Carols, Five Folk [MASK] Songs, Five Mystical Songs), Haydn (Insanae et vanae curae, Paukenmesse, Te Deum), Beethoven (Mass in C major), and Handel (Coronation Anthems)."}, {"sub_surface": "Handel", "obj_surface": "English language", "masked_sentence": "However, Handel's place as the central figure of opera in England during the eighteenth century was not solidified until, under the influence of Thomas Arne, he began composing large-scale works with [MASK] texts."}, {"sub_surface": "George Frederic Handel", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Jane Barbier (d ?London, ?will proved 9 Dec 1757) was an [MASK] contralto of the 18th century, best known for her performances in the operas of George Frederic Handel."}, {"sub_surface": "George Frideric Handel", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Acis and Galatea (HWV 49) is a musical work by George Frideric Handel with an [MASK] text by John Gay."}, {"sub_surface": "Handel", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The piece was a great success and it encouraged Handel to make the transition from writing Italian operas to [MASK] choral works."}, {"sub_surface": "Handel", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Within fifteen years, Handel had started three commercial opera companies to supply the [MASK] nobility with Italian opera."}, {"sub_surface": "Handel", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "As Alexander's Feast (1736) was well received, Handel made a transition to [MASK] choral works."}, {"sub_surface": "Handel", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Within fifteen years, Handel had started three commercial opera companies to supply the [MASK] nobility with Italian opera."}, {"sub_surface": "Handel", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "As Alexander's Feast (1736) was well received, Handel made a transition to [MASK] choral works."}, {"sub_surface": "Handel", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Ian Partridge CBE (born 12 June 1938) is a retired [MASK] lyric tenor, whose repertoire ranged from Monteverdi, Bach and Handel, the Elizabethan lute songs, German, French and English songs, through to Schoenberg, Weill and Britten, and on to contemporary works."}, {"sub_surface": "Handel", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Ian Partridge CBE (born 12 June 1938) is a retired English lyric tenor, whose repertoire ranged from Monteverdi, Bach and Handel, the Elizabethan lute songs, German, French and [MASK] songs, through to Schoenberg, Weill and Britten, and on to contemporary works."}, {"sub_surface": "George Frideric Handel", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Margaret Cecil, Lady Brown (1698 - 13 February 1782) was an [MASK] gentlewoman and sponsor of concerts who is best remembered for her enmity to the composer George Frideric Handel."}, {"sub_surface": "Handel", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The 1713 version is an early example of Handel setting words in [MASK], which was his third language."}, {"sub_surface": "Handel", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Aside from his international vocal career, he is a teacher of Baroque vocal styles and has been an innovator in the creation of [MASK] supertitles for the great choral masterworks of Bach and Handel."}, {"sub_surface": "Handel", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "It was one of Handel's early oratorios in [MASK] and was based on a libretto by Samuel Humphreys."}, {"sub_surface": "Handel", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The collection is similar in style to works by Midlands composers Richard Mudge and John Alcock published in 1749 and 1750, though also has much in common with the concerti grossi of contemporary [MASK] composers Handel, John Stanley, Francesco Geminiani and Charles Avison's arrangements of Domenico Scarlatti."}, {"sub_surface": "Georg Friedrich H\u00e4ndel", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "It was a re-worked up-tempo version of Georg Friedrich H\u00e4ndel's Tochter Zion with [MASK] lyrics by Fred Jay."}, {"sub_surface": "Georg Friedrich H\u00e4ndel", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "John Mainwaring (1724\u20131807) was an [MASK] theologian and the first biographer of the composer Georg Friedrich H\u00e4ndel in any language."}, {"sub_surface": "George Frideric Handel", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Solomon, HWV 67, is an [MASK] oratorio by George Frideric Handel."}, {"sub_surface": "Handel", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Following the Jacobite Rising in England, Handel produced a series of [MASK] oratorios based on military themes: Occasional Oratorio, Judas Maccabaeus, Alexander Balus, Joshua, and Solomon."}, {"sub_surface": "Handel", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "With these compositions, Handel brought to prominence the [MASK] oratorio, combining religious themes and England's native tongue."}, {"sub_surface": "Handel", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Franz Liszt composed his transcription of the Sarabande and Chaconne from Handel's opera Almira for piano solo (S.181) in 1879 for his [MASK] piano student Walter Bache to play at a Handel festival in England."}, {"sub_surface": "Handel", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Franz Liszt composed his transcription of the Sarabande and Chaconne from Handel's opera Almira for piano solo (S.181) in 1879 for his [MASK] piano student Walter Bache to play at a Handel festival in England."}, {"sub_surface": "George Frideric Handel", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Like Arne, Lampe wrote operatic works in [MASK] in defiance of the vogue for Italian opera popularised by George Frideric Handel and Nicola Porpora."}, {"sub_surface": "George Frideric Handel", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Messiah (1999) \u2014 in French and [MASK], Le Messie \u2014 is a film performance of George Frideric Handel's celebrated oratorio Messiah (1741) with accompanying photographs and filmed images (shot in France, the United States and Russia) assembled by American-born French director William Klein (born 1928)."}, {"sub_surface": "Handel", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The story is based on that of the Biblical queen Athaliah.Athalia, Handel's third oratorio in [MASK], was completed on 7 June 1733, and first performed on 10 July 1733 at the Sheldonian Theatre in Oxford."}, {"sub_surface": "Handel", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "One of his translations, the libretto of Handel's oratorio Esther (apparently done at the request of the Jews of England and Holland), is one of the first free verse translations from [MASK] to Hebrew without recourse to the traditional meters."}, {"sub_surface": "Handel", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "He wrote influential books on Alessandro Scarlatti, Ferruccio Busoni, Handel, [MASK] operas and the operas of Mozart."}, {"sub_surface": "Handel", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "He studied twentieth-century composers and compositional techniques with Ivan Tcherepnin, the works of Bach and Handel with Christoph Wolff, Dowland and the [MASK] lutenists with John Ward, and the music of medieval Aquitaine with David Hughes."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q4712247", "sub_label": "Alberto de Angelis", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Alberto de Angelis", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Alberto de Angelis (born 1885) was an [MASK] writer mostly remembered for writing a biography of Domenico Mustaf\u00e0, entitled Domenico Mustafa \u2013 La Cappella Sistina e la Societ\u00e0 Musicale Romana."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q127959", "sub_label": "Norman Lockyer", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Joseph Norman Lockyer", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Pierre Jules C\u00e9sar Janssen (22 February 1824 \u2013 23 December 1907), also known as Jules Janssen, was a French astronomer who, along with the [MASK] scientist Joseph Norman Lockyer, is credited with discovering the gaseous nature of the solar chromosphere, and with some justification the element helium."}, {"sub_surface": "Lockyer", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "His Londres (Neuch\u00e2tel 1770), was translated by Thomas Nugent and published in 2 volumes by Lockyer Davis in 1772 under the title A Tour to London; Or New Observations on England and its Inhabitants, by M. Grosley It was read with pleasure by the [MASK] themselves."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q724148", "sub_label": "\u00c9douard Detaille", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c9douard Detaille", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was regarded as the \"semi-official artist of the [MASK] army\"."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q2391480", "sub_label": "Evgeny Pchelov", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Evgeny Pchelov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Eugeny Vladimirovich Pchelov ([MASK]: \u0415\u0432\u0433\u0435\u0301\u043d\u0438\u0439 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u0301\u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041f\u0447\u0435\u043b\u043e\u0301\u0432) (born September 1, 1971, Moscow) is a Russian specialist in history, heraldry and genealogy."}, {"sub_surface": "Evgeny Pchelov", "obj_surface": "Old Russian", "masked_sentence": "History of dynasty (2001), [MASK] princely genealogy (2001), State symbols of Russia: Coat of Arms, Flag, Anthem (2007) and others."}, {"sub_surface": "Evgeny Pchelov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Eugeny Vladimirovich Pchelov (Russian: \u0415\u0432\u0433\u0435\u0301\u043d\u0438\u0439 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u0301\u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041f\u0447\u0435\u043b\u043e\u0301\u0432) (born September 1, 1971, Moscow) is a [MASK] specialist in history, heraldry and genealogy."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q8750", "sub_label": "Michael Faraday", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Michael Faraday", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The SI unit of capacitance is the farad (symbol: F), named after the [MASK] physicist Michael Faraday."}, {"sub_surface": "Faraday", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Faraday cages are named after the [MASK] scientist Michael Faraday, who invented them in 1836."}, {"sub_surface": "Michael Faraday", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Faraday cages are named after the [MASK] scientist Michael Faraday, who invented them in 1836."}, {"sub_surface": "Michael Faraday", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Around 1830, the [MASK] scientist Michael Faraday found that diluted nitric acid would attack steel, but concentrated nitric acid would not."}, {"sub_surface": "Faraday", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "A lawyer, Faraday composed songs and musical theatre pieces and managed [MASK] operetta companies in the years immediately prior to World War I."}, {"sub_surface": "Faraday", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Two years earlier, he had composed the successful comic opera Amasis (1906) Fenn later adapted into [MASK], with much success, The Girl in the Taxi (1912; produced by Faraday)."}, {"sub_surface": "Faraday", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "A lawyer, Faraday composed songs and musical theatre pieces and managed [MASK] operetta companies in the years immediately prior to World War I."}, {"sub_surface": "Faraday", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Two years earlier, he had composed the successful comic opera Amasis (1906) Fenn later adapted into [MASK], with much success, The Girl in the Taxi (1912; produced by Faraday)."}, {"sub_surface": "Michael Faraday", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Michael Faraday /\u02c8f\u00e6.r\u0259\u02ccde\u026a/ FRS (22 September 1791 \u2013 25 August 1867) was an [MASK] scientist who contributed to the fields of electromagnetism and electrochemistry."}, {"sub_surface": "Michael Faraday", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Michael Faraday /\u02c8f\u00e6.r\u0259\u02ccde\u026a/ FRS (22 September 1791 \u2013 25 August 1867) was an [MASK] scientist who contributed to the fields of electromagnetism and electrochemistry."}, {"sub_surface": "Faraday", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "He was awarded the Davy Medal of the Royal Society in 1970, the Faraday and Tilden Medals of the Chemical Society in 1968 and 1969 respectively, and received a dozen honorary degrees from [MASK] and other universities."}, {"sub_surface": "Michael Faraday", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "It is named after the [MASK] physicist Michael Faraday."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q4404775", "sub_label": "Jan Baan", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jan Baan", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Jan Baan (Born in Rijssen, 9 March 1946) is a [MASK] entrepreneur and venture capitalist, known as the founder of the The Baan Company, a software company providing Enterprise Resource Planning (ERP) software."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q2475993", "sub_label": "Nick Willing", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Nick Willing", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Willing is the son of Portuguese painter Paula Rego and [MASK] artist Victor Willing and was largely brought up in Portugal, but settled in England at the age of 12."}, {"sub_surface": "Nick Willing", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Doctor Sleep, also known as Close Your Eyes (USA), and Hypnotic (International: [MASK] title), is a 2002 film directed by Nick Willing based on the book of the same name written by Madison Smartt Bell."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q536156", "sub_label": "Angelo Maria Durini", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Angelo Maria Durini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Angelo Maria Durini (29 May 1725 \u2013 28 April 1796) was an [MASK] Cardinal of the Roman-Catholic Church."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q382604", "sub_label": "John Berger", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "John Berger", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The art critic and novelist John Berger called Major's pictures \"among the best [MASK] paintings of our time\"."}, {"sub_surface": "John Berger", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "She has collaborated on a number of plays with one of her regular [MASK] translators John Berger, including A Question of Geography, which has been performed by the Royal Shakespeare Company."}, {"sub_surface": "John Berger", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The critic John Berger wrote in his introduction to How We Are: \"I can think of no comparable contemporary [MASK] work of literature or visual art which so gently, so persistently and so finally brings one face-to-face with the wretchedness of the kind of society in which we live: a society in which every personal meaning achieved by an individual is pitted against corporate meaninglessness; in which every personal need, expressed in terms of what is socially available, is in agonizing conflict with the origins of that need in the soul.\""}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q616458", "sub_label": "Pional", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pional", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Miguel Barros better known as Pional is a [MASK] producer, remixer and electronic musician from Madrid, Spain."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q3889769", "sub_label": "Leon Larson", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Leon Larson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Leon Larson (1883\u20141922), sometimes written Larsson, was a [MASK] anarchist and political poet, born in Skutsk\u00e4r."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2519220", "sub_label": "Armand Mattelart", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Armand Mattelart", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Armand Mattelart (born January 8, 1936) is a Belgian sociologist and well known as a Leftist [MASK] scholar."}, {"sub_surface": "Armand Mattelart", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Armand Mattelart (born January 8, 1936) is a Belgian sociologist and well known as a Leftist [MASK] scholar."}]}
{"obj_uri": "Q1568", "obj_label": "Hindi", "sub_uri": "Q6365648", "sub_label": "Kanu Roy", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Kanu Roy", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "Kanu Roy was an Indian film actor, and music composer in [MASK] and Bengali films."}, {"sub_surface": "Kanu Roy", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "Kanu Roy was an Indian film actor, and music composer in [MASK] and Bengali films."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q379219", "sub_label": "Pierre Varignon", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre Varignon", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The Varignon Theorem is a theorem by [MASK] mathematician Pierre Varignon (1654-1722), published in 1687 in his book Projet d' un\u00e8 nouvelle m\u00e8chanique."}, {"sub_surface": "Pierre Varignon", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Except for l'H\u00f4pital, Varignon was the earliest and strongest [MASK] advocate of infinitesimal calculus, and exposed the errors in Michel Rolle's critique thereof."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q765673", "sub_label": "Thomas Bodley", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Sir Thomas Bodley", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Sir Thomas Bodley (2 March 1545 \u2013 28 January 1613) was an [MASK] diplomat and scholar, founder of the modern Bodleian Library, Oxford."}, {"sub_surface": "Sir Thomas Bodley", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Sir Thomas Bodley (2 March 1545 \u2013 28 January 1613) was an [MASK] diplomat and scholar, founder of the modern Bodleian Library, Oxford."}, {"sub_surface": "Sir Thomas Bodley", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The bay is named after [MASK] diplomat Sir Thomas Bodley."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1151", "sub_label": "Hector Berlioz", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Hector Berlioz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "14 is a program symphony written by the [MASK] composer Hector Berlioz in 1830."}, {"sub_surface": "Hector Berlioz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Rom\u00e9o et Juliette is a symphonie dramatique, a large-scale choral symphony by [MASK] composer Hector Berlioz, which was first performed on 24 November 1839."}, {"sub_surface": "Hector Berlioz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Les francs-juges (translated as \"The Free Judges\" or \"The Judges of the Secret Court\") is the title of an unfinished opera by the [MASK] composer Hector Berlioz written to a libretto by his friend Humbert Ferrand in 1826."}, {"sub_surface": "Hector Berlioz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "L'enfance du Christ (English: The Childhood of Christ), Opus 25, is an oratorio by the [MASK] composer Hector Berlioz, based on the Holy Family's flight into Egypt (see Gospel of Matthew 2:13)."}, {"sub_surface": "Hector Berlioz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "24 is a work for four solo voices, full seven-part chorus, large children's chorus and orchestra by the [MASK] composer Hector Berlioz."}, {"sub_surface": "Berlioz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Berlioz wrote the [MASK] libretto himself, based closely on Shakespeare's Much Ado About Nothing."}, {"sub_surface": "Berlioz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The musical style shows the influence of Gluck and looks forwards to the works of Berlioz, Wagner and [MASK] Grand Opera."}, {"sub_surface": "Hector Berlioz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "It became a touchstone for the following generation of Russian composers ranging from the Western-oriented Pyotr Ilyich Tchaikovsky to the group of nationalists known collectively as The Five and was also lauded abroad, most notably by [MASK] composer Hector Berlioz."}, {"sub_surface": "Hector Berlioz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Les Troyens (in English: The Trojans) is a [MASK] grand opera in five acts by Hector Berlioz."}, {"sub_surface": "Berlioz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Important [MASK] composers include Louis Vierne, P\u00e9rotin, Machaut, Dufay, Josquin des Prez, Lully, Charpentier, Couperin, Rameau, Leclair, Gr\u00e9try, M\u00e9hul, Auber, Berlioz, Alkan, Gounod, Offenbach, Franck, Lalo, Saint-Sa\u00ebns, Delibes, Bizet, Chabrier, Massenet, Widor, Faur\u00e9, d'Indy, Chausson, Debussy, Dukas, Durufl\u00e9, Satie, Roussel, Hahn, Ravel, Honegger, Milhaud, Poulenc, Auric, Messiaen, Fran\u00e7aix, Dupr\u00e9,Dutilleux, Boulez and Guillou."}, {"sub_surface": "Hector Berlioz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The film is based upon the life of the [MASK] composer Hector Berlioz."}, {"sub_surface": "Hector Berlioz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "7, is a song cycle by the [MASK] composer Hector Berlioz."}, {"sub_surface": "Hector Berlioz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The company was generally most successful with revivals of foreign works translated into [MASK], particularly operas by Gluck, Mozart, Weber, and Verdi, but probably is most remembered today for having given the first performance in Paris of Wagner's Rienzi, as well as the premieres of operas by French composers, in particular Georges Bizet's Les p\u00eacheurs de perles, Hector Berlioz's Les Troyens \u00e0 Carthage, Charles Gounod's Rom\u00e9o et Juliette, and above all Gounod's Faust, the opera performed most often by the Th\u00e9\u00e2tre Lyrique, and still one of the most popular operas throughout the world."}, {"sub_surface": "Hector Berlioz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The company was generally most successful with revivals of foreign works translated into French, particularly operas by Gluck, Mozart, Weber, and Verdi, but probably is most remembered today for having given the first performance in Paris of Wagner's Rienzi, as well as the premieres of operas by [MASK] composers, in particular Georges Bizet's Les p\u00eacheurs de perles, Hector Berlioz's Les Troyens \u00e0 Carthage, Charles Gounod's Rom\u00e9o et Juliette, and above all Gounod's Faust, the opera performed most often by the Th\u00e9\u00e2tre Lyrique, and still one of the most popular operas throughout the world."}, {"sub_surface": "Hector Berlioz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "14b, is a work incorporating music and spoken text by the [MASK] composer Hector Berlioz, intended as a sequel to his Symphonie fantastique."}, {"sub_surface": "Hector Berlioz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Hector Berlioz (1803\u20131869) was a [MASK] Romantic composer."}, {"sub_surface": "Hector Berlioz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Balakirev did not feel capable of carrying out this project and sent the program to [MASK] composer Hector Berlioz, whose programmatic works had genuinely impressed him."}, {"sub_surface": "Hector Berlioz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "It was mapped from air photos obtained by the Ronne Antarctic Research Expedition, 1947\u201348, by D. Searle of the Falkland Islands Dependencies Survey in 1960, and named by the UK Antarctic Place-Names Committee after the [MASK] composer Hector Berlioz."}, {"sub_surface": "Hector Berlioz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The [MASK] composer and writer Hector Berlioz immortalized him in a diatribe in his autobiography."}, {"sub_surface": "Hector Berlioz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Almire Gandonni\u00e8re (Lou\u00e9, Sarthe, France, 3 August 1814 \u2013 ) was a [MASK] writer, remembered today only as the collaborator with Hector Berlioz of the libretto for La Damnation de Faust (1846), which was based on the translation of Goethe's masterpiece by G\u00e9rard de Nerval."}, {"sub_surface": "Hector Berlioz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Hector Berlioz ([\u025bkt\u0254\u0281 b\u025b\u0281ljo\u02d0z]; 11 December 1803 \u2013 8 March 1869) was a [MASK] Romantic composer, best known for his compositions Symphonie fantastique and Grande messe des morts (Requiem)."}, {"sub_surface": "Hector Berlioz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Hector Berlioz ([\u025bkt\u0254\u0281 b\u025b\u0281ljo\u02d0z]; 11 December 1803 \u2013 8 March 1869) was a [MASK] Romantic composer, best known for his compositions Symphonie fantastique and Grande messe des morts (Requiem)."}, {"sub_surface": "Hector Berlioz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "18 is a musical work consisting of three short pieces for orchestra and chorus by the [MASK] composer Hector Berlioz."}, {"sub_surface": "Hector Berlioz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "15, is the fourth and last symphony by the [MASK] composer Hector Berlioz, first performed on 28 July 1840 in Paris."}, {"sub_surface": "Hector Berlioz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "This is a list of works by the [MASK] composer Hector Berlioz."}, {"sub_surface": "Hector Berlioz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Messe solennelle is a setting of the Catholic Solemn Mass by the [MASK] composer Hector Berlioz."}, {"sub_surface": "Hector Berlioz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The [MASK] composer Hector Berlioz wrote a number of overtures, many of which have become popular concert items."}, {"sub_surface": "Hector Berlioz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The [MASK] composer Hector Berlioz made four attempts at winning the Prix de Rome music prize, finally succeeding in 1830."}, {"sub_surface": "Hector Berlioz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The M\u00e9moires de Hector Berlioz are an autobiography by [MASK] composer Hector Berlioz."}, {"sub_surface": "Hector Berlioz", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The M\u00e9moires de Hector Berlioz are an autobiography by [MASK] composer Hector Berlioz."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q5536134", "sub_label": "George Albertus Cox", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "George Cox", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The British Boot Company (formerly known as Holts) is a shoe shop in Camden Town in London notable for being a leading[citation needed] UK stockist of [MASK] brands such as Dr Martens, Grinders, Solovair, Gladiator, George Cox, Tredair and NPS."}]}
{"obj_uri": "Q7850", "obj_label": "Chinese", "sub_uri": "Q6962219", "sub_label": "Nan Huai-Chin", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Nan Huai-Chin", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Nan Huai-Chin (simplified Chinese: \u5357\u6000\u747e; traditional [MASK]: \u5357\u61f7\u747e; pinyin: N\u00e1n Hu\u00e1ij\u01d0n) (March 18, 1918 \u2013 September 29, 2012) was a spiritual teacher of contemporary China."}, {"sub_surface": "Nan Huai-Chin", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Nan Huai-Chin (simplified Chinese: \u5357\u6000\u747e; traditional [MASK]: \u5357\u61f7\u747e; pinyin: N\u00e1n Hu\u00e1ij\u01d0n) (March 18, 1918 \u2013 September 29, 2012) was a spiritual teacher of contemporary China."}]}
{"obj_uri": "Q397", "obj_label": "Latin", "sub_uri": "Q1821799", "sub_label": "William Percy", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "William Percy (writer)", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "Percy attended Oxford university where although he studied Italian and [MASK] his growing interest was contemporary English literature, including the works of Gabriel Harvey, Sidney and Spenser."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q6396592", "sub_label": "Kevin Jackson", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Kevin Jackson (writer)", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "From 2009\u20132011 he was Visiting Professor in [MASK] at University College, London."}, {"sub_surface": "Kevin Jackson (writer)", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Kevin Jackson is an [MASK] writer, broadcaster, filmmaker and pataphysician."}, {"sub_surface": "Kevin Jackson (writer)", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "After teaching in the [MASK] Department of Vanderbilt University, Nashville, he joined the BBC, first as a producer in radio and then as a director of short documentaries for television."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q286284", "sub_label": "Lubin Baugin", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Lubin Baugin", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Lubin Baugin (c. 1612 \u2013 July 11, 1663) was a [MASK] painter."}]}
{"obj_uri": "Q1412", "obj_label": "Finnish", "sub_uri": "Q466373", "sub_label": "Pekka Ervast", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pekka Ervast", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Pekka Elias Ervast (26 December 1875, Helsinki - 22 May 1934, Helsinki) was a [MASK] writer."}, {"sub_surface": "Pekka Ervast", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Ervast joined 1895 the Swedish theosophical society and started 1907 the [MASK] theosophical society, Suomen Teosofinen Seura."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2159896", "sub_label": "Robin Renucci", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Robin Renucci", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Robin Renucci (born 11 July 1956, in Le Creusot, Sa\u00f4ne-et-Loire) is a [MASK] film and television actor and film director."}, {"sub_surface": "Robin Renucci", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Robin Renucci (born 11 July 1956, in Le Creusot, Sa\u00f4ne-et-Loire) is a [MASK] film and television actor and film director."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q202246", "sub_label": "Morrissey", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Morrissey", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The British Film Institute describes Morrissey as being considered \"one of the most versatile [MASK] actors of his generation\", and he is noted for his meticulous preparation for and research into the roles he plays."}, {"sub_surface": "Morrissey", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Vauxhall and I is the fourth studio album by [MASK] alternative rock musician Morrissey."}, {"sub_surface": "Morrissey", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Your Arsenal is the third studio album by [MASK] singer Morrissey, released on 27 July 1992 by record label HMV."}, {"sub_surface": "Morrissey", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "This is a discography for the [MASK] alternative rock singer Morrissey."}, {"sub_surface": "Morrissey", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Red Lightning were a Los Angeles-based rock band composed of [MASK] guitarist Alain Whyte (of Morrissey's band) on lead vocals and guitar, John DiMambro on bass guitar and Milo Todesco on drums."}, {"sub_surface": "Morrissey", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Viva Hate is the debut solo studio album by [MASK] musician Morrissey."}, {"sub_surface": "Morrissey", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "\"Istanbul\" is a song by [MASK] singer Morrissey."}, {"sub_surface": "Morrissey", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "\"Earth Is the Loneliest Planet\" is a song by [MASK] singer Morrissey."}, {"sub_surface": "Morrissey", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "World Peace Is None of Your Business is the tenth solo studio album by [MASK] singer Morrissey, recorded in February 2014 and released on 15 July 2014."}, {"sub_surface": "Morrissey", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Southpaw Grammar is the fifth studio album by [MASK] alternative rock singer Morrissey, released on 28 August 1995 by record labels RCA in the UK and Reprise in the US."}, {"sub_surface": "Morrissey", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Greatest Hits is a compilation album by [MASK] singer Morrissey, released on 11 February 2008."}, {"sub_surface": "Morrissey", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "\"The Bullfighter Dies\" is a song by [MASK] singer Morrissey."}, {"sub_surface": "Morrissey", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "\"This Charming Man\" is a song by the [MASK] rock band The Smiths, written by guitarist Johnny Marr and singer/lyricist Morrissey."}, {"sub_surface": "Morrissey", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "\"World Peace Is None of Your Business\" is a song by [MASK] singer Morrissey."}, {"sub_surface": "Morrissey", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Years of Refusal is the ninth studio album by [MASK] alternative rock singer Morrissey."}, {"sub_surface": "Morrissey", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Between 1982 and 1987 he was the guitarist and \u2013 with Morrissey \u2013 co-songwriter of The Smiths, an [MASK] rock band formed in Manchester."}, {"sub_surface": "Morrissey", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Ringleader of the Tormentors is the eighth studio album by [MASK] alternative rock singer Morrissey."}, {"sub_surface": "Morrissey", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The song draws on Morrissey's joint [MASK] and Irish heritage, and explores the themes of contention between the two nations."}, {"sub_surface": "Morrissey", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Morrissey, born Steven Patrick Morrissey, [MASK] singer-songwriter and former lead singer of The Smiths Morrissey may also refer to:"}, {"sub_surface": "Steven Patrick Morrissey", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Morrissey, born Steven Patrick Morrissey, [MASK] singer-songwriter and former lead singer of The Smiths Morrissey may also refer to:"}, {"sub_surface": "Morrissey", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Morrissey, born Steven Patrick Morrissey, [MASK] singer-songwriter and former lead singer of The Smiths Morrissey may also refer to:"}, {"sub_surface": "Morrissey", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Kill Uncle is the second solo studio album by [MASK] singer Morrissey, released on 4 March 1991 by record labels EMI and HMV."}, {"sub_surface": "Morrissey", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Maladjusted is the sixth studio album by [MASK] alternative rock singer Morrissey, released on 11 August 1997 by record label Island."}, {"sub_surface": "Morrissey", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "\"Glamorous Glue\" is a single released in the United States by [MASK] singer Morrissey in 1992."}, {"sub_surface": "Morrissey", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "You Are the Quarry is the seventh studio album by [MASK] alternative rock singer Morrissey."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q592157", "sub_label": "Bernardo Dom\u00ednguez", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Bernardo Dom\u00ednguez", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Bernardo Dom\u00ednguez Fern\u00e1ndez (born 6 July 1979), known simply as Bernardo, is a [MASK] professional footballer who plays for CD Beto\u00f1o-Elgorriaga as a goalkeeper."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3131426", "sub_label": "Henri Laudier", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Henri Laudier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was a member of the [MASK] Section of the Workers' International (Section Fran\u00e7aise de l'Internationale Ouvri\u00e8re) from 1919 to 1924."}, {"sub_surface": "Henri Laudier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Henri Laudier (20 February 1878 \u2013 10 October 1943) was a [MASK] journalist and politician."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q3561557", "sub_label": "Vivian Hunter Galbraith", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Vivian Hunter Galbraith", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Vivian Hunter Galbraith, FBA (15 December 1889 \u2013 25 November 1976 in Oxford) was an [MASK] historian, fellow of the British Academy and Oxford Regius Professor of Modern History."}, {"sub_surface": "Vivian Hunter Galbraith", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Vivian Hunter Galbraith, FBA (15 December 1889 \u2013 25 November 1976 in Oxford) was an [MASK] historian, fellow of the British Academy and Oxford Regius Professor of Modern History."}]}
{"obj_uri": "Q1412", "obj_label": "Finnish", "sub_uri": "Q449155", "sub_label": "Rauno Aaltonen", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Rauno Aaltonen", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Rauno August Aaltonen (born 7 January 1938), also known as \"The Rally Professor\", is a [MASK] former professional rally driver who competed in the World Rally Championship throughout the 1970s."}, {"sub_surface": "Rauno Aaltonen", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Before he became the first [MASK] European Rally Champion, he was the first Finn to win a Grand Prix motorcycle racing competition."}, {"sub_surface": "Rauno Aaltonen", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "The race was dominated by the Morris Cooper S. It was won by the BMC entered example of [MASK] rally star Rauno Aaltonen and experienced Australian Mini racer Bob Holden a lap ahead of Fred Gibson and Bill Stanley, leading home a flotilla of Cooper Ss that filled the first nine outright race positions."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q271293", "sub_label": "Ottavia Piccolo", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ottavia Piccolo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Ottavia Piccolo (born 9 October 1949) is an [MASK] theatre and film actress."}, {"sub_surface": "Ottavia Piccolo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Ottavia Piccolo (born 9 October 1949) is an [MASK] theatre and film actress."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q4865102", "sub_label": "Bart Ruspoli", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Bart Ruspoli", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Bartolomeo Sebastian \"Bart\" Ruspoli (born 8 November 1976 in London) is an [MASK] and English actor."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q371925", "sub_label": "Corrado Alvaro", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Corrado Alvaro", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Corrado Alvaro (15 April 1895 in San Luca \u2013 11 June 1956 in Rome) was an [MASK] journalist and writer of novels, short stories, screenplays and plays."}, {"sub_surface": "Corrado Alvaro", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Corrado Alvaro (15 April 1895 in San Luca \u2013 11 June 1956 in Rome) was an [MASK] journalist and writer of novels, short stories, screenplays and plays."}, {"sub_surface": "Corrado Alvaro", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The [MASK] author Corrado Alvaro was born in San Luca in 1895."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3059775", "sub_label": "Eug\u00e8ne Claudius-Petit", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Eug\u00e8ne Claudius-Petit", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Eug\u00e8ne Claudius-Petit was a [MASK] politician born on May 22, 1907 in Angers and died on October 24, 1989 in Paris."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2338056", "sub_label": "Serge Golon", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Serge Golon", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "[citation needed] He was a well-known geologist and chemist who prospected for gold for a living in China, Indochina, Laos and finally in the Congo where he met Anne Golon, then a [MASK] journalist."}, {"sub_surface": "Serge Golon", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Serge Golon (1903\u20131972), born Vsevolod Sergeevich Golubinov (Russian: \u0412\u0441\u0435\u0432\u043e\u043b\u043e\u0434 \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0301\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0413\u043e\u043b\u0443\u0431\u0438\u043d\u043e\u0432), was a writer, the husband of [MASK] author Anne Golon, in collaboration with whom he wrote the Ang\u00e9lique series."}]}
{"obj_uri": "Q9168", "obj_label": "Persian", "sub_uri": "Q433500", "sub_label": "Faezeh Hashemi Rafsanjani", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Faezeh Hashemi", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Faezeh Hashemi Bahramani, more known as Faezeh Hashemi Rafsanjani ([MASK]: \u0641\u0627\u0626\u0632\u0647 \u0647\u0627\u0634\u0645\u06cc \u0631\u0641\u0633\u0646\u062c\u0627\u0646\u06cc; born 7 January 1962) is an Iranian Women's rights activist, politician and former journalist who served as a member of Iranian parliament from 1996 to 2000."}, {"sub_surface": "Faezeh Hashemi", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Faezeh Hashemi Bahramani, more known as Faezeh Hashemi Rafsanjani ([MASK]: \u0641\u0627\u0626\u0632\u0647 \u0647\u0627\u0634\u0645\u06cc \u0631\u0641\u0633\u0646\u062c\u0627\u0646\u06cc; born 7 January 1962) is an Iranian Women's rights activist, politician and former journalist who served as a member of Iranian parliament from 1996 to 2000."}, {"sub_surface": "Faezeh Hashemi Rafsanjani", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "Faezeh Hashemi Bahramani, more known as Faezeh Hashemi Rafsanjani ([MASK]: \u0641\u0627\u0626\u0632\u0647 \u0647\u0627\u0634\u0645\u06cc \u0631\u0641\u0633\u0646\u062c\u0627\u0646\u06cc; born 7 January 1962) is an Iranian Women's rights activist, politician and former journalist who served as a member of Iranian parliament from 1996 to 2000."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3289494", "sub_label": "Jules Marcel de Coppet", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jules Marcel de Coppet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jules Marcel de Coppet (1881\u20131968) was a [MASK] colonial administrator stationed in several countries in Africa before becoming governor-general of French West Africa."}, {"sub_surface": "Jules Marcel de Coppet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was also an intellectual and literary leader in the [MASK] world of his time, along with Andr\u00e9 Gide and Roger Martin du Gard."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q360252", "sub_label": "Ren\u00e9 Worms", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ren\u00e9 Worms", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Ren\u00e9 Worms (8 December 1869, Rennes - 12 February 1926, Paris) was a [MASK] auditor of the council of state, son of professor of political economics \u00c9mile Worms."}, {"sub_surface": "Ren\u00e9 Worms", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In 1904 he was the secretary of the extra-parliamentary board of marine investigation, and in the following year was appointed recording secretary of the [MASK] colonial congress."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q19080", "sub_label": "Vasco N\u00fa\u00f1ez de Balboa", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Vasco N\u00fa\u00f1ez de Balboa", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Vasco N\u00fa\u00f1ez de Balboa (c. 1475 \u2013 around January 12\u201321, 1519) was a [MASK] explorer, governor, and conquistador."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q648702", "sub_label": "Bernard Delfgaauw", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Bernard Delfgaauw", "obj_surface": "Dutch language", "masked_sentence": "He studied [MASK], history, philosophy, and Hebrew language at the University of Amsterdam."}]}
{"obj_uri": "Q9176", "obj_label": "Korean", "sub_uri": "Q12618947", "sub_label": "Chun Woon-young", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Cheon Un-yeong", "obj_surface": "Hangul", "masked_sentence": "Cheon un-yeong ( [MASK]: \ucc9c\uc6b4\uc601) is a modern South Korean writer."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q1281683", "sub_label": "John Alexander", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "John Alexander", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Lionel John Alexander Monckton (18 December 1861 \u2013 15 February 1924) was an [MASK] writer and composer of musical theatre."}]}
{"obj_uri": "Q1412", "obj_label": "Finnish", "sub_uri": "Q7121507", "sub_label": "Paavo Piironen", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Paavo Piironen", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Paavo Piironen (6 June 1943 in Helsinki \u2013 6 November 1974) was a [MASK] film actor, director and writer of the 1960s and early 1970s."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q297881", "sub_label": "Louise L\u00e9v\u00eaque de Vilmorin", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Louise L\u00e9v\u00eaque de Vilmorin", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Marie Louise L\u00e9v\u00eaque de Vilmorin (4 April 1902 \u2013 26 December 1969) was a [MASK] novelist, poet and journalist."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q5129409", "sub_label": "Claudio Sartori", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Claudio Sartori", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "With all the data collected through the URFM, Sartori completed three works of the highest value: the bibliography of printed [MASK] instrumental music before 1700, Il nuovo Vogel, and the majestic Catalogo dei libretti italiani a stampa or Catalogo Sartori."}, {"sub_surface": "Claudio Sartori", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Claudio Sartori (1 April 1913 \u2013 11 March 1994) was an [MASK] musicologist."}, {"sub_surface": "Claudio Sartori", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Sartori managed to obtain the support and cooperation of many correspondents and was thus able to collect an impressive amount of data from [MASK] libraries."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3407771", "sub_label": "Jean Baptiste Prosper Bressant", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Baptiste Prosper Bressant", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In 1838 he went to the [MASK] theatre at St. Petersburg, where for eight years he played important parts with ever-increasing reputation."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q12925", "sub_label": "Philippe Cochet", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Philippe Cochet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Philippe Cochet (born 23 May 1961 in Lyon, Rh\u00f4ne) is a [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q2917665", "sub_label": "Rutu Modan", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Rutu Modan", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Rutu Modan ([MASK]: \u05e8\u05d5\u05ea\u05d5 \u05de\u05d5\u05d3\u05df, born 1966) is an Israeli illustrator and comic book artist."}, {"sub_surface": "Rutu Modan", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Rutu Modan ([MASK]: \u05e8\u05d5\u05ea\u05d5 \u05de\u05d5\u05d3\u05df, born 1966) is an Israeli illustrator and comic book artist."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q17378191", "sub_label": "Narciso M\u00e9ndez Bringa", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Narciso M\u00e9ndez Bringa", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Narciso M\u00e9ndez Bringa (Madrid, 1868 - Madrid, 5 July 1933) was one of the most important [MASK] illustrators."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2823893", "sub_label": "Adalbert Vitalyos", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Adalbert Vitalyos", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Adalbert Vitalyos (10 July 1914 - 24 May 2000) was a [MASK] journalist born in Hungary."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q285654", "sub_label": "Philippe Jullian", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Philippe Jullian", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Philippe Jullian (real name: Philippe Simounet; 11 July 1919 \u2013 25 September 1977) was a [MASK] illustrator, art historian, biographer, aesthete, novelist and dandy."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q3903092", "sub_label": "Pierluigi Castellano", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pierluigi Castellano", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Pierluigi Castellano (Rome, 1958) is an [MASK] musician, composer and journalist."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q501649", "sub_label": "Andrei Fursenko", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Andrei Fursenko", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "The Union was introduced by Andrei Fursenko, the [MASK] Education Minister, on November 6, 2007, at a major conference in education held at Saint Petersburg State University."}, {"sub_surface": "Andrei Fursenko", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Andrei Fursenko, the [MASK] Education Minister introduced the Gimnazium Union of Russia and related projects on November 6, 2007, at a major conference in education held at Saint Petersburg State University."}, {"sub_surface": "Andrei Fursenko", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Andrei Aleksandrovich Fursenko ([MASK]: \u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0439 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0424\u0443\u0440\u0441\u0435\u043d\u043a\u043e; born 17 July 1949 in Leningrad) is a Russian politician, scientist and businessman."}, {"sub_surface": "Andrei Fursenko", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Andrei Aleksandrovich Fursenko (Russian: \u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0439 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0424\u0443\u0440\u0441\u0435\u043d\u043a\u043e; born 17 July 1949 in Leningrad) is a [MASK] politician, scientist and businessman."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q16933002", "sub_label": "Samuel Salt", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Samuel Salt", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Samuel Salt (died 1792) was an [MASK] lawyer and politician, known also for his connection to the family of author Charles Lamb."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q642382", "sub_label": "George Brown", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "George Brown", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Ian George Brown (born 20 February 1963) is an [MASK] musician."}, {"sub_surface": "George Brown", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "George Brown (7 December 1835 \u2013 7 April 1917) was an [MASK] Methodist missionary and ethnographer."}, {"sub_surface": "George Brown", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "George Brown was an [MASK] executioner from 1911 to 1919."}]}
{"obj_uri": "Q7918", "obj_label": "Bulgarian", "sub_uri": "Q155074", "sub_label": "Georgi Dimitrov", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Georgi Dimitrov", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "From 1948 to 1991 (the time of the German Democratic Republic), Steigerwaldstadion was known as the Georgij-Dimitroff-Stadion, after [MASK] communist leader Georgi Dimitrov (1882\u20131949)."}, {"sub_surface": "Georgi Dimitrov", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Georgi Mihov Dimitrov (Bulgarian: \u0413\u0435\u043e\u0440\u0433\u0438 \u041c\u0438\u0445\u043e\u0432 \u0414\u0438\u043c\u0438\u0442\u0440\u043e\u0432; 15 April 1903 \u2013 21 November 1972), known as Gemeto (\u0413\u0435\u043c\u0435\u0442\u043e, \"The G. M.\") to distinguish him from Georgi Dimitrov Mihaylov, was a [MASK] politician, a leading figure of the Bulgarian Agrarian National Union during the 1930s and 1940s and an opponent of fascism and communism alike."}, {"sub_surface": "Georgi Dimitrov", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Besides the current democratic constitution of 1991 and the initial monarchist Tarnovo Constitution, other [MASK] constitutions were the Dimitrov Constitution (named after Georgi Dimitrov), in force between 1947 and 1971, and the Zhivkov Constitution (named after Todor Zhivkov), in force between 1971 and 1991."}, {"sub_surface": "Georgi Dimitrov", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "A notable native is [MASK] Communist leader Georgi Dimitrov (1882\u20131949), whose parents were refugees from the Pirin region, which was left under Ottoman rule until the Balkan Wars."}, {"sub_surface": "Georgi Dimitrov", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Georgi Dimitrov Mikhaylov ([MASK]: \u0413\u0435\u043e\u0300\u0440\u0433\u0438 \u0414\u0438\u043c\u0438\u0442\u0440\u043e\u0300\u0432 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0300\u0439\u043b\u043e\u0432), also known as Georgi Mikhaylovich Dimitrov (Russian: \u0413\u0435\u043e\u0301\u0440\u0433\u0438\u0439 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0301\u0439\u043b\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0414\u0438\u043c\u0438\u0301\u0442\u0440\u043e\u0432) (June 18, 1882 \u2013 July 2, 1949) was a Bulgarian communist politician."}, {"sub_surface": "Georgi Dimitrov", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Georgi Dimitrov Mikhaylov (Bulgarian: \u0413\u0435\u043e\u0300\u0440\u0433\u0438 \u0414\u0438\u043c\u0438\u0442\u0440\u043e\u0300\u0432 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0300\u0439\u043b\u043e\u0432), also known as Georgi Mikhaylovich Dimitrov (Russian: \u0413\u0435\u043e\u0301\u0440\u0433\u0438\u0439 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0301\u0439\u043b\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0414\u0438\u043c\u0438\u0301\u0442\u0440\u043e\u0432) (June 18, 1882 \u2013 July 2, 1949) was a [MASK] communist politician."}, {"sub_surface": "Georgi Dimitrov", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Georgi Dimitrov Mikhaylov ([MASK]: \u0413\u0435\u043e\u0300\u0440\u0433\u0438 \u0414\u0438\u043c\u0438\u0442\u0440\u043e\u0300\u0432 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0300\u0439\u043b\u043e\u0432), also known as Georgi Mikhaylovich Dimitrov (Russian: \u0413\u0435\u043e\u0301\u0440\u0433\u0438\u0439 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0301\u0439\u043b\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0414\u0438\u043c\u0438\u0301\u0442\u0440\u043e\u0432) (June 18, 1882 \u2013 July 2, 1949) was a Bulgarian communist politician."}, {"sub_surface": "Georgi Dimitrov", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Georgi Dimitrov Mikhaylov (Bulgarian: \u0413\u0435\u043e\u0300\u0440\u0433\u0438 \u0414\u0438\u043c\u0438\u0442\u0440\u043e\u0300\u0432 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0300\u0439\u043b\u043e\u0432), also known as Georgi Mikhaylovich Dimitrov (Russian: \u0413\u0435\u043e\u0301\u0440\u0433\u0438\u0439 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0301\u0439\u043b\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0414\u0438\u043c\u0438\u0301\u0442\u0440\u043e\u0432) (June 18, 1882 \u2013 July 2, 1949) was a [MASK] communist politician."}, {"sub_surface": "Georgi Dimitrov", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Georgi Dimitrov Popov ([MASK]: \u0413\u0435\u043e\u0440\u0433\u0438 \u0414\u0438\u043c\u0438\u0442\u0440\u043e\u0432 \u041f\u043e\u043f\u043e\u0432; born 14 July 1944) is a Bulgarian former football forward who played for Bulgaria in the 1970 FIFA World Cup."}, {"sub_surface": "Georgi Dimitrov", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Georgi Dimitrov Popov (Bulgarian: \u0413\u0435\u043e\u0440\u0433\u0438 \u0414\u0438\u043c\u0438\u0442\u0440\u043e\u0432 \u041f\u043e\u043f\u043e\u0432; born 14 July 1944) is a [MASK] former football forward who played for Bulgaria in the 1970 FIFA World Cup."}, {"sub_surface": "Georgi Dimitrov", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "However, after the rise of fascism, and the creation of the Popular Front governments in France and Spain, the Comintern under [MASK] Communist leader Georgi Dimitrov began to advocate for a broad multi-class united front as opposed to the pure proletarian dictatorship of the Soviets."}, {"sub_surface": "Georgi Dimitrov", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "In the first few years after September 1944, although being lessknown than Georgi Dimitrov and Vasil Kolarov, Kostov was probably the most active man in the [MASK] Communist leadership."}, {"sub_surface": "Georgi Dimitrov", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "The award was named after Georgi Dimitrov, the pre-eminent [MASK] communist of the inter-war and immediate post-war years."}, {"sub_surface": "Georgi Dimitrov", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Georgi Dimitrov Fingov ([MASK]: \u0413\u0435\u043e\u0440\u0433\u0438 \u0414\u0438\u043c\u0438\u0442\u0440\u043e\u0432 \u0424\u0438\u043d\u0433\u043e\u0432; 1874\u20131944) was a Bulgarian architect who was particularly influenced by French Art Nouveau and is regarded as the first prominent representative of the Bulgarian Secession in architecture."}, {"sub_surface": "Georgi Dimitrov", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Georgi Dimitrov Fingov (Bulgarian: \u0413\u0435\u043e\u0440\u0433\u0438 \u0414\u0438\u043c\u0438\u0442\u0440\u043e\u0432 \u0424\u0438\u043d\u0433\u043e\u0432; 1874\u20131944) was a [MASK] architect who was particularly influenced by French Art Nouveau and is regarded as the first prominent representative of the Bulgarian Secession in architecture."}, {"sub_surface": "Georgi Dimitrov", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Georgi Dimitrov Fingov (Bulgarian: \u0413\u0435\u043e\u0440\u0433\u0438 \u0414\u0438\u043c\u0438\u0442\u0440\u043e\u0432 \u0424\u0438\u043d\u0433\u043e\u0432; 1874\u20131944) was a Bulgarian architect who was particularly influenced by French Art Nouveau and is regarded as the first prominent representative of the [MASK] Secession in architecture."}, {"sub_surface": "Georgi Dimitrov", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "The city was named after Georgi Dimitrov ([MASK]: \u0413\u0435\u043e\u0440\u0433\u0438 \u0414\u0438\u043c\u0438\u0442\u0440\u043e\u0432) - a prominent Bulgarian and Soviet communist politician."}, {"sub_surface": "Georgi Dimitrov", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "The city was named after Georgi Dimitrov (Bulgarian: \u0413\u0435\u043e\u0440\u0433\u0438 \u0414\u0438\u043c\u0438\u0442\u0440\u043e\u0432) - a prominent [MASK] and Soviet communist politician."}, {"sub_surface": "Georgi Dimitrov", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "The Georgi Dimitrov Mausoleum ([MASK]: \u043c\u0430\u0432\u0437\u043e\u043b\u0435\u0439 \u043d\u0430 \u0413\u0435\u043e\u0440\u0433\u0438 \u0414\u0438\u043c\u0438\u0442\u0440\u043e\u0432) in Sofia, Bulgaria was built in 1949 to hold the embalmed body of the Communist leader Georgi Dimitrov (1882\u20131949)."}, {"sub_surface": "Georgi Dimitrov", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "It was the 18th battalion formed, and was named after Georgi Dimitrov, a [MASK] communist and General Secretary of the Comintern in that period."}, {"sub_surface": "Georgi Dimitrov", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Blagoi Popov ([MASK]: \u0411\u043b\u0430\u0433\u043e\u0439 \u041f\u043e\u043f\u043e\u0432) (1902\u20131968), one of the co-defendants along with Georgi Dimitrov and Vasil Tanev in the Leipzig trial."}, {"sub_surface": "Georgi Dimitrov", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Georgi Dimitrov Izmirliev ([MASK]: \u0413\u0435\u043e\u0440\u0433\u0438 \u0414\u0438\u043c\u0438\u0442\u0440\u043e\u0432 \u0418\u0437\u043c\u0438\u0440\u043b\u0438\u0435\u0432; 21 April 1851 \u2013 28 May 1876), nicknamed Makedoncheto (\"The Little Macedonian\"), was a Bulgarian revolutionary and public figure."}, {"sub_surface": "Georgi Dimitrov", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Georgi Dimitrov Izmirliev (Bulgarian: \u0413\u0435\u043e\u0440\u0433\u0438 \u0414\u0438\u043c\u0438\u0442\u0440\u043e\u0432 \u0418\u0437\u043c\u0438\u0440\u043b\u0438\u0435\u0432; 21 April 1851 \u2013 28 May 1876), nicknamed Makedoncheto (\"The Little Macedonian\"), was a [MASK] revolutionary and public figure."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q4000160", "sub_label": "Tuccio Musumeci", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Tuccio Musumeci", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Tuccio Musumeci (born 20 April 1934) is an [MASK] actor and comedian."}, {"sub_surface": "Tuccio Musumeci", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Tuccio Musumeci (born 20 April 1934) is an [MASK] actor and comedian."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q490882", "sub_label": "Anders Ehnmark", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Anders Ehnmark", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "From 1956 to 1972 he was employed by the [MASK] newspaper Expressen, where he is an independent columnist since 1995."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q1873388", "sub_label": "Lucien Bouchard", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Lucien Bouchard", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Pour un Qu\u00e9bec lucide (in [MASK], for a clear sighted vision of Quebec) is a manifesto signed by 12 prominent Quebecers, including former premier Lucien Bouchard."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q246517", "sub_label": "Jean-Baptiste Joseph Delambre", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Baptiste Joseph Delambre", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "His most important work, however, was the editing and the translating into Latin and [MASK] of Ptolemy's Almagest (Paris, 1813\u201316), a task undertaken at the instance of Joseph Louis Lagrange and Jean Baptiste Joseph Delambre."}, {"sub_surface": "Jean Baptiste Joseph Delambre", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "It was named for Jean Baptiste Joseph Delambre, an 18th-century [MASK] astronomer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q315685", "sub_label": "Joseph Bech", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Joseph Bech", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The conference was chaired by Christian Pineau, [MASK] Minister for Foreign Affairs, and attended by Walter Hallstein (Federal Republic of Germany), Paul-Henri Spaak (Belgium), Maurice Faure, French State Secretary for Foreign Affairs, Gaetano Martino (Italy), Joseph Bech (Luxembourg) and Johan Willem Beyen (Netherlands)."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q3838922", "sub_label": "Lucio Piccolo", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Lucio Piccolo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Lucio Piccolo di Calanovella (October 27, 1901 in Palermo \u2013 May 26, 1969 in Capo d'Orlando), was an [MASK] poet."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3179476", "sub_label": "Joachim Labrouche", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Joachim Labrouche", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was married to Charlotte Labrouche, the first professional [MASK] field hockey player."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q141114", "sub_label": "Sergei Dovlatov", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Sergei Dovlatov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Sergei Donatovich Dovlatov-Mechik ([MASK]: \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0301\u0439 \u0414\u043e\u043d\u0430\u0301\u0442\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0414\u043e\u0432\u043b\u0430\u0301\u0442\u043e\u0432; September 3, 1941 in Ufa, USSR \u2013 August 24, 1990 in New York City) was a Russian journalist and writer."}, {"sub_surface": "Sergei Dovlatov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Sergei Donatovich Dovlatov-Mechik (Russian: \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0301\u0439 \u0414\u043e\u043d\u0430\u0301\u0442\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0414\u043e\u0432\u043b\u0430\u0301\u0442\u043e\u0432; September 3, 1941 in Ufa, USSR \u2013 August 24, 1990 in New York City) was a [MASK] journalist and writer."}, {"sub_surface": "Sergei Dovlatov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Sergei Donatovich Dovlatov-Mechik ([MASK]: \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0301\u0439 \u0414\u043e\u043d\u0430\u0301\u0442\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0414\u043e\u0432\u043b\u0430\u0301\u0442\u043e\u0432; September 3, 1941 in Ufa, USSR \u2013 August 24, 1990 in New York City) was a Russian journalist and writer."}, {"sub_surface": "Sergei Dovlatov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Sergei Donatovich Dovlatov-Mechik (Russian: \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0301\u0439 \u0414\u043e\u043d\u0430\u0301\u0442\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0414\u043e\u0432\u043b\u0430\u0301\u0442\u043e\u0432; September 3, 1941 in Ufa, USSR \u2013 August 24, 1990 in New York City) was a [MASK] journalist and writer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2926654", "sub_label": "Bruno Bonnell", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Bruno Bonnell", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Bruno Bonnell is a [MASK] businessman."}, {"sub_surface": "Bruno Bonnell", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Bruno Bonnell is a [MASK] businessman."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q3721450", "sub_label": "Elena Lunda", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Elena Lunda", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Elena Lunda (21 February 1901 \u2013 9 December 1947), was an [MASK] actress."}, {"sub_surface": "Elena Lunda", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Elena Lunda (21 February 1901 \u2013 9 December 1947), was an [MASK] actress."}, {"sub_surface": "Elena Lunda", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Giant of the Dolomites ([MASK]:Il gigante delle Dolomiti) is a 1927 Italian silent adventure film directed by Guido Brignone and starring Bartolomeo Pagano, Aldo Marus and Elena Lunda."}, {"sub_surface": "Elena Lunda", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Giant of the Dolomites (Italian:Il gigante delle Dolomiti) is a 1927 [MASK] silent adventure film directed by Guido Brignone and starring Bartolomeo Pagano, Aldo Marus and Elena Lunda."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q318402", "sub_label": "Abel Douay", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Abel Douay", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Charles Abel Douay (2 March 1809 \u2013 4 August 1870) was a general in the [MASK] army during the reign of the Emperor Napoleon III."}, {"sub_surface": "Abel Douay", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He commanded troops in numerous [MASK] campaigns in Europe and overseas."}, {"sub_surface": "Abel Douay", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Charles Abel Douay (2 March 1809 \u2013 4 August 1870) was a general in the [MASK] army during the reign of the Emperor Napoleon III."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q365934", "sub_label": "Jos\u00e9 Manuel Jurado", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 Manuel Jurado", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Manuel Jurado Mar\u00edn (born 29 June 1986) is a [MASK] footballer who plays for English club Watford as an attacking midfielder."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q3107408", "sub_label": "Iv\u00e1n Amaya", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Iv\u00e1n Amaya", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Iv\u00e1n Amaya Carazo (born 3 September 1978) is a [MASK] retired footballer who played as a central defender."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2514726", "sub_label": "Michel Brunet", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Michel Brunet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Michel Brunet (born on April 6, 1940) is a [MASK] paleontologist and a professor at the Coll\u00e8ge de France."}, {"sub_surface": "Michel Brunet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Michel Brunet (born on April 6, 1940) is a [MASK] paleontologist and a professor at the Coll\u00e8ge de France."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q1673289", "sub_label": "Irving Layton", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Irving Layton", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "He studied [MASK] at York University and the University of Toronto, where he was encouraged in his writing by Irving Layton and Marshall McLuhan."}]}
{"obj_uri": "Q9067", "obj_label": "Hungarian", "sub_uri": "Q1401197", "sub_label": "\u00c1goston Valentiny", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c1goston Valentiny", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "\u00c1goston Valentiny (6 October 1888 \u2013 21 August 1958) was a [MASK] politician and jurist, who served as Minister of Justice in the Interim National Government."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1235217", "sub_label": "Nicolas Chorier", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Nicolas Chorier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He is known especially for his historical works on Dauphin\u00e9, as well as his erotic dialogue called The School of Women, or The Seven Flirtatious Encounters of Aloisia ([MASK]: L'Academie des dames, ou les Sept entretiens galants d'Aloisia)."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q2221431", "sub_label": "Boris Pokrovsky", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Boris Pokrovsky", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Boris Alexandrovich Pokrovsky ([MASK]: \u0411\u043e\u0440\u0438\u0441 \u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041f\u043e\u043a\u0440\u043e\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439; 23 January 1912 \u2013 5 June 2009) was a Russian opera director, best known as the stage director of the Bolshoi Theatre between 1943 and 1982."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q255618", "sub_label": "Marx Dormoy", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Marx Dormoy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Ren\u00e9 Marx Dormoy (1 August 1888\u201426 July 1941) was a [MASK] socialist politician, noted for his opposition to the far right."}, {"sub_surface": "Marx Dormoy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Ren\u00e9 Marx Dormoy (1 August 1888\u201426 July 1941) was a [MASK] socialist politician, noted for his opposition to the far right."}, {"sub_surface": "Marx Dormoy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The station is named after Marx Dormoy (1888\u20131941), a [MASK] socialist politician assassinated by Cagoulards."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q289375", "sub_label": "\u00c9tienne Bazeries", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c9tienne Bazeries", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "\u00c9tienne Bazeries (21 August 1846 Port Vendres \u2013 7 November 1931 Noyon) was a [MASK] military cryptanalyst active between 1890 and the First World War."}, {"sub_surface": "\u00c9tienne Bazeries", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In an effort to prompt reform within the government and enhance national security, Bazeries further exposed weaknesses in [MASK] cipher systems."}, {"sub_surface": "\u00c9tienne Bazeries", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He apparently became interested in cryptography through solving cryptograms in newspapers' personal columns, and soon applied his cryptanalytic skills in a military context when, in 1890, he solved messages enciphered with the official [MASK] military transposition system, causing the War Ministry to change to a new scheme."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q315513", "sub_label": "Louis Joseph, Duke of Vend\u00f4me", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Louis Joseph, Duke of Vend\u00f4me", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Louis Joseph de Bourbon, Duke of Vend\u00f4me (Louis Joseph; 1 July 1654 \u2013 11 June 1712) was a French military commander during the War of the Grand Alliance and War of the [MASK] Succession, Marshal of France."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q6266283", "sub_label": "Christoffer Nielsen Scherdahlen", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Johnny Bakke", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Johnny Bakke (13 November 1908 \u2013 2 November 1979) was a [MASK] politician for the Liberal Party."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q2708170", "sub_label": "Selen", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Selen", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Luce Caponegro (born 12 December 1966), is an [MASK] actress and TV presenter and a renowned former pornographic actress who also goes by her stage name of Selen, by which she is still better known today."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q178339", "sub_label": "Kofi Yamgnane", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Kofi Yamgnane", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Former engineer in the [MASK] Bridges and Roads administration, he was Secretary of State in the French government in 1991-1993 and representative of Finist\u00e8re in the French Parlement in 1997-2002."}, {"sub_surface": "Kofi Yamgnane", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Former engineer in the French Bridges and Roads administration, he was Secretary of State in the [MASK] government in 1991-1993 and representative of Finist\u00e8re in the French Parlement in 1997-2002."}, {"sub_surface": "Kofi Yamgnane", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Former engineer in the French Bridges and Roads administration, he was Secretary of State in the French government in 1991-1993 and representative of Finist\u00e8re in the [MASK] Parlement in 1997-2002."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q657814", "sub_label": "Hans Henric von Essen", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Hans Henrik von Essen", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Count Hans Henrik von Essen (26 September 1755 \u2013 28 June 1824) was a [MASK] officer, courtier and statesman."}, {"sub_surface": "Hans Henrik von Essen", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "In 1814, Hans Henrik von Essen served as the commander of the [MASK] military forces at the border with Norway."}, {"sub_surface": "Hans Henrik von Essen", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "In 1814, Hans Henrik von Essen served as the commander of the [MASK] military forces at the border with Norway."}, {"sub_surface": "Hans Henrik von Essen", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Count Hans Henrik von Essen (26 September 1755 \u2013 28 June 1824) was a [MASK] officer, courtier and statesman."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q1042465", "sub_label": "Carlo Rustichelli", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Carlo Rustichelli", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Carlo Rustichelli (24 December 1916 \u2013 13 November 2004) was an [MASK] film composer whose career spanned the 1940s to about 1990."}, {"sub_surface": "Carlo Rustichelli", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Carlo Rustichelli (24 December 1916 \u2013 13 November 2004) was an [MASK] film composer whose career spanned the 1940s to about 1990."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q453964", "sub_label": "Bertrand Goldschmidt", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Bertrand Goldschmidt", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Bertrand Goldschmidt was a [MASK] chemist, born in Paris on 2 November 1912 and died 11 June 2002 also in Paris."}, {"sub_surface": "Bertrand Goldschmidt", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He is considered one of the fathers of the [MASK] atomic bomb, which was tested for the first time in 1960 in the nuclear test Gerboise Bleue."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q45205", "sub_label": "Raoul Dufy", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Raoul Dufy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In 1932, they commissioned the noted [MASK] Fauvist Raoul Dufy to paint a portrait of the family on their horses, a work that now hangs in the Tate Collection in London."}, {"sub_surface": "Raoul Dufy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "A [MASK] painter Raoul Dufy was inspired by Delacroix's painting of the justice."}, {"sub_surface": "Raoul Dufy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Raoul Dufy ([\u0281a.ul dy.fi]; 3 June 1877 \u2013 23 March 1953) was a [MASK] Fauvist painter, brother of Jean Dufy."}, {"sub_surface": "Raoul Dufy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Raoul Dufy ([\u0281a.ul dy.fi]; 3 June 1877 \u2013 23 March 1953) was a [MASK] Fauvist painter, brother of Jean Dufy."}, {"sub_surface": "Dufy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Raoul Dufy ([\u0281a.ul dy.fi]; 3 June 1877 \u2013 23 March 1953) was a [MASK] Fauvist painter, brother of Jean Dufy."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q5766619", "sub_label": "Paul Grab\u00f6", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Grab\u00f6", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Paul Grab\u00f6 (1918\u20132002) was a [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2430528", "sub_label": "Th\u00e9odore Champion", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Th\u00e9odore Champion", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was born in Geneva and took [MASK] citizenship in 1948."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q776501", "sub_label": "Valentine Demy", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Valentine Demy", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Valentine Demy (born 24 January 1963) is an [MASK] mainstream and pornographic actress."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q6300532", "sub_label": "Juan Miguel de Vives y Feliu", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Juan Miguel de Vives y Feliu", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Juan Miguel de Vives y Feliu or Joan Miquel Vives i Feliu (died 24 April 1809) was a [MASK] general who commanded a division during the French Revolutionary Wars and briefly led an army in the Napoleonic Wars."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q1780585", "sub_label": "Gun Hellsvik", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Gun Hellsvik", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "She has served as Municipal Commissioner of Lund 1983-91, Minister of Justice 1991-94, member of the Riksdag, chairman of the Riksdag Committee on Justice 1994-2001, President of the Nordic Council 1999, Director General of the [MASK] Patent and Registration Office since March 2001."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q44529", "sub_label": "Leonardo Favio", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Leonardo Favio", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Chronicle of a Boy Alone ([MASK]: Cr\u00f3nica de un ni\u00f1o solo), also known as Chronicle of a Lonely Child, is a 1965 Argentine film directed by Leonardo Favio."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q622162", "sub_label": "Cristoforo Negri", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Cristoforo Negri", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Cristoforo Negri (1809-1896) was an [MASK] geographer, economist and diplomat."}]}
{"obj_uri": "Q7026", "obj_label": "Catalan", "sub_uri": "Q16513764", "sub_label": "Francesc Candel Tortajada", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Francesc Candel Tortajada", "obj_surface": "Catalan", "masked_sentence": "The book which made him famous was Els altres catalans (The Other Catalans in [MASK]), a journalistic and sociological study about the immigration, which heavily influenced final decisions of the Assemblea de Catalunya in 1971.He wrote severals novels, tales, essays and articles."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q6787395", "sub_label": "Mati Shemoelof", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Mati Shemoelof", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Mati Shemoelof ([MASK]: \u05de\u05ea\u05d9 \u05e9\u05de\u05d5\u05d0\u05dc\u05d5\u05e3, born July 11, 1972), is an Israeli author, poet, editor, journalist and activist."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q395240", "sub_label": "Jan Hulsker", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Hulsker", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "In 1973, Hulsker's most important study was published, Van Gogh door Van Gogh, which has not been translated from the [MASK]."}, {"sub_surface": "Jan Hulsker", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Jan Hulsker (2 October 1907, The Hague \u2013 9 November 2002, Vancouver) was a [MASK] art historian especially noted for his work on Vincent van Gogh."}, {"sub_surface": "Jan Hulsker", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "He studied [MASK] literature in Leiden and was promoted with a thesis on the author Aart van der Leeuw."}, {"sub_surface": "Hulsker", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "In 1973, Hulsker's most important study was published, Van Gogh door Van Gogh, which has not been translated from the [MASK]."}, {"sub_surface": "Jan Hulsker", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Jan Hulsker (2 October 1907, The Hague \u2013 9 November 2002, Vancouver) was a [MASK] art historian especially noted for his work on Vincent van Gogh."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q2306224", "sub_label": "Mary Webb", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Mary Webb", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "This song was composed in 1952 by Mel and Mary Webb who were [MASK] and had never visited Aberdeen."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q9029838", "sub_label": "Jos\u00e9 Galofr\u00e9 y Coma", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 Galofr\u00e9 y Coma", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Galofr\u00e9 y Coma (1819-1867), a [MASK] historical painter, was born at Barcelona, and died in the same city."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3463272", "sub_label": "Saint-Ren\u00e9 Taillandier", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Saint-Ren\u00e9 Taillandier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Saint-Ren\u00e9 Taillandier (16 December 1817 \u2013 22 February 1879) was a [MASK] writer and critic."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4520460", "sub_label": "Maksim \u015e\u00e4r\u00e4fetdinef", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Maxim Sharafutdinov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Maxim Rasimovich Sharafutdinov (Russian: \u041c\u0430\u043a\u0441\u0438\u0301\u043c \u0420\u0430\u0441\u0438\u043c\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0428\u0430\u0440\u0430\u0444\u0443\u0442\u0434\u0438\u0301\u043d\u043e\u0432; born September 15, 1980) is a [MASK] journalist, television presenter of Channel One."}, {"sub_surface": "Maxim Sharafutdinov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Maxim Rasimovich Sharafutdinov ([MASK]: \u041c\u0430\u043a\u0441\u0438\u0301\u043c \u0420\u0430\u0441\u0438\u043c\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0428\u0430\u0440\u0430\u0444\u0443\u0442\u0434\u0438\u0301\u043d\u043e\u0432; born September 15, 1980) is a Russian journalist, television presenter of Channel One."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2965723", "sub_label": "Christian de Boissieu", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Christian de Boissieu", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Christian de Boissieu (born 18 March 1947) is a [MASK] professor of economics at the University of Sorbonne, Paris."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q1038496", "sub_label": "Carl Gustaf Tessin", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Carl Gustaf Tessin", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "At the customary office of Magnebro, she then had rumors spread which let it be known that she was in fact the [MASK] Crown Prince in disguise who, in a conflict with riksr\u00e5d Count Carl Gustaf Tessin and the nobility party of the parliament, had came to prepare a coup d'etat to depose the government."}]}
{"obj_uri": "Q188", "obj_label": "German", "sub_uri": "Q1548020", "sub_label": "Mike Schmeitzner", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Mike Schmeitzner", "obj_surface": "German Language", "masked_sentence": "He then returned to academe, studying History, [MASK], Culture and Linguistics and Education, initially at Dresden's Karl Friedrich Wilhelm Wander Pedagogical Academy and then at the Dresden University of Technology."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q566047", "sub_label": "\u00c9dgar Neville", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Edgar Neville", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Edgar Neville Romr\u00e9e, Count of Berlanga de Duero (28 December 1899 \u2013 23 April 1967) was a [MASK] playwright and film director, a member of the \"other\" Generation of '27."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q6792980", "sub_label": "Maurice Cranston", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Maurice Cranston", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Maurice William Cranston (8 May 1920 \u2013 5 November 1993) was an [MASK] philosopher, professor, and author."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q2394494", "sub_label": "Manuel G\u00f3mez-Moreno Mart\u00ednez", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Manuel G\u00f3mez-Moreno", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Manuel G\u00f3mez Moreno Mart\u00ednez (Granada, Spain, 21 February 1870 - Madrid, Spain, 7 June 1970), was a [MASK] archaeologist and historian."}]}
{"obj_uri": "Q7850", "obj_label": "Chinese", "sub_uri": "Q197155", "sub_label": "Eileen Chang", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Eileen Chang", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "The Fall of the Pagoda ([MASK]: \u96f7\u5cf0\u5854; pinyin: L\u00e9i F\u0113ng T\u01ce) is a semi-autobiographical novel written by Eileen Chang."}, {"sub_surface": "Eileen Chang", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Affair of Half a Lifetime (simplified Chinese: \u534a\u751f\u7f18; traditional [MASK]: \u534a\u751f\u7de3; pinyin: B\u00e0nsh\u0113ng Yu\u00e1n) is a 2003 drama-romance TV series based on the novel of the same name by Chinese author Eileen Chang."}, {"sub_surface": "Eileen Chang", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Affair of Half a Lifetime (simplified Chinese: \u534a\u751f\u7f18; traditional Chinese: \u534a\u751f\u7de3; pinyin: B\u00e0nsh\u0113ng Yu\u00e1n) is a 2003 drama-romance TV series based on the novel of the same name by [MASK] author Eileen Chang."}, {"sub_surface": "Eileen Chang", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Yuan was inspired by the writings of an influential [MASK] writer named Eileen Chang, who was seen as the leader of the liberation for female Taiwanese writers."}, {"sub_surface": "Eileen Chang", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "It contains two soundtracks for a 2003 drama-romance TV series based on the novel of the same title([MASK]: \u534a\u751f\u7de3; pinyin: Ban Sheng Yuan) by Chinese author Eileen Chang."}, {"sub_surface": "Eileen Chang", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "It contains two soundtracks for a 2003 drama-romance TV series based on the novel of the same title(Chinese: \u534a\u751f\u7de3; pinyin: Ban Sheng Yuan) by [MASK] author Eileen Chang."}, {"sub_surface": "Eileen Chang", "obj_surface": "Mandarin", "masked_sentence": "The acclaimed writer Eileen Chang translated the book into [MASK] under the title \u4e0a\u6d77\u82b1 Sh\u00e0ngh\u01cei Hu\u0101 (lit."}, {"sub_surface": "Eileen Chang", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Lust, Caution is a 2007 espionage erotic thriller film directed by Ang Lee, based on the novella of the same name published in 1979 by [MASK] author Eileen Chang."}, {"sub_surface": "Eileen Chang", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Eileen Chang (simplified Chinese: \u5f20\u7231\u73b2; traditional [MASK]: \u5f35\u611b\u73b2; pinyin: Zh\u0101ng Ail\u00edng; Cantonese Yale: Zoeng Oiling) (September 30, 1920 \u2013 September 8, 1995) was one of the most influential modern Chinese writers."}, {"sub_surface": "Eileen Chang", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Eileen Chang (simplified Chinese: \u5f20\u7231\u73b2; traditional Chinese: \u5f35\u611b\u73b2; pinyin: Zh\u0101ng Ail\u00edng; Cantonese Yale: Zoeng Oiling) (September 30, 1920 \u2013 September 8, 1995) was one of the most influential modern [MASK] writers."}, {"sub_surface": "Eileen Chang", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Eileen Chang (simplified Chinese: \u5f20\u7231\u73b2; traditional [MASK]: \u5f35\u611b\u73b2; pinyin: Zh\u0101ng Ail\u00edng; Cantonese Yale: Zoeng Oiling) (September 30, 1920 \u2013 September 8, 1995) was one of the most influential modern Chinese writers."}, {"sub_surface": "Eileen Chang", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Eileen Chang (simplified Chinese: \u5f20\u7231\u73b2; traditional Chinese: \u5f35\u611b\u73b2; pinyin: Zh\u0101ng Ail\u00edng; Cantonese Yale: Zoeng Oiling) (September 30, 1920 \u2013 September 8, 1995) was one of the most influential modern [MASK] writers."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3167681", "sub_label": "Jean-Marie Gourio", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Marie Gourio", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Marie Gourio (born 1956) is a [MASK] novelist, humorist and screenwriter."}]}
{"obj_uri": "Q9067", "obj_label": "Hungarian", "sub_uri": "Q16729541", "sub_label": "L\u00e1szl\u00f3 Habis", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "L\u00e1szl\u00f3 Habis", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "L\u00e1szl\u00f3 Habis (born 20 June 1952) is a [MASK] politician, who has been the mayor of Eger since 2006."}]}
{"obj_uri": "Q7850", "obj_label": "Chinese", "sub_uri": "Q463019", "sub_label": "Chen Ran", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Chen Ran", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Most of her works appeared in the 1990s and often deal with [MASK] feminism."}, {"sub_surface": "Chen Ran", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Chen Ran (Chinese: \u9648\u67d3; pinyin: Ch\u00e9n R\u01cen) is a [MASK] avant-garde writer."}, {"sub_surface": "Chen Ran", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Chen Ran ([MASK]: \u9648\u67d3; pinyin: Ch\u00e9n R\u01cen) is a Chinese avant-garde writer."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q2472002", "sub_label": "Dimas Delgado Morgado", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Dimas Delgado", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Dimas Delgado Morgado (born 6 February 1983), known simply as Dimas, is a [MASK] professional footballer who plays for Australian club Western Sydney Wanderers FC as a midfielder."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2830523", "sub_label": "Alan Heusaff", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Alan Heusaff", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was fluent in all the six modern Celtic languages as well as English, [MASK] and German."}, {"sub_surface": "Alan Heusaff", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "A native Breton speaker, he trained as a primary school teacher but in his early twenties joined the separatist Bezen Perrot militia (1943\u201344), for which he was sentenced to death in absentia at a court martial by the post-World War II [MASK] government, but eventually amnestied in 1967."}]}
{"obj_uri": "Q397", "obj_label": "Latin", "sub_uri": "Q1048", "sub_label": "Julius Caesar", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Julius Caesar", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "\"Veni, vidi, vici\" ([\u02c8we\u02d0ni\u02d0 \u02c8wi\u02d0di\u02d0 \u02c8wi\u02d0ki\u02d0]; [\u02c8v\u025bni \u02c8vidi \u02c8vit\u0283i]; \"I came; I saw; I conquered\") is a [MASK] phrase popularly attributed to Julius Caesar who, according to Appian, used the phrase in a letter to the Roman Senate around 47 BC after he had achieved a quick victory in his short war against Pharnaces II of Pontus at the Battle of Zela."}, {"sub_surface": "Gaius Julius Caesar", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "His [MASK] praenomen and nomen are markers of his citizenship; he may have assumed the name Gaius Julius in honour of Gaius Julius Caesar (as the divus Julius of Imperial cult)."}, {"sub_surface": "Caesar", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "Hierocaesarea, from the Greek for \"sacred\" and the [MASK] for \"Caesar's\" was a town and bishopric in the late Roman province of Lydia, the metropolitan see of which was Sardis."}, {"sub_surface": "Caesar", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "Kaiser is an imperial title meaning \"emperor\", which is mainly used in German language; in late antiquity, German \"Kaiser\" emerged from [MASK] \"Caesar\"."}, {"sub_surface": "Julius Caesar", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "The Romans had no single term for the position: [MASK] and Greek titles such as Augusta (derived from the first emperor Augustus), Caesarissa or Kaisarissa (derived from Julius Caesar), basilissa (Greek \u03b2\u03b1\u03c3\u03af\u03bb\u03b9\u03c3\u03c3\u03b1), the female form of basileus, and Autokratorissa, the female form of autocrat, were all used."}, {"sub_surface": "Caesar", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "In Classical antiquity, the name \"Caesar\" was associated by folk etymology with the [MASK] word \"caesaries\" (meaning head of hair)."}, {"sub_surface": "Julius Caesar", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "Crocea Mors ([MASK] for \"yellow Death\") was the name given to Julius Caesar's sword, according to the legends presented by Geoffrey of Monmouth."}, {"sub_surface": "Julius Caesar", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "The Lex Roscia, promulgated in 49 BC by Lucius Roscius Fabatus on behalf of Julius Caesar, granted the Plenum ius to the populations of the province of Cisalpine Gaul.In 89 BC these had already received with the Lex Pompeia de Transpadanis the [MASK] citizenship, while the law of 49 BC granted them full Roman citizenship.With this law Julius Caesar sought to secure the support of the population of the Transpadana, who aspired since long time to the Plenum Ius, just at the outbreak of the Civil War against Pompey."}, {"sub_surface": "Julius Caesar", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "The Lex Roscia, promulgated in 49 BC by Lucius Roscius Fabatus on behalf of Julius Caesar, granted the Plenum ius to the populations of the province of Cisalpine Gaul.In 89 BC these had already received with the Lex Pompeia de Transpadanis the [MASK] citizenship, while the law of 49 BC granted them full Roman citizenship.With this law Julius Caesar sought to secure the support of the population of the Transpadana, who aspired since long time to the Plenum Ius, just at the outbreak of the Civil War against Pompey."}, {"sub_surface": "Caesar", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "The Temple of Caesar or Temple of Divus Iulius ([MASK] Aedes Divi Iuli or Templum Divi Iuli, Italian Tempio del Divo Giulio) also known as Temple of the Deified Julius Caesar, delubrum, heroon or Temple of the Comet Star, is an ancient structure in the Roman Forum of Rome, Italy, located near the Regia and the Temple of Vesta."}, {"sub_surface": "Divus Iulius", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "The Temple of Caesar or Temple of Divus Iulius ([MASK] Aedes Divi Iuli or Templum Divi Iuli, Italian Tempio del Divo Giulio) also known as Temple of the Deified Julius Caesar, delubrum, heroon or Temple of the Comet Star, is an ancient structure in the Roman Forum of Rome, Italy, located near the Regia and the Temple of Vesta."}, {"sub_surface": "Julius Caesar", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "The Temple of Caesar or Temple of Divus Iulius ([MASK] Aedes Divi Iuli or Templum Divi Iuli, Italian Tempio del Divo Giulio) also known as Temple of the Deified Julius Caesar, delubrum, heroon or Temple of the Comet Star, is an ancient structure in the Roman Forum of Rome, Italy, located near the Regia and the Temple of Vesta."}, {"sub_surface": "Julius Caesar", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "The name literally means, in [MASK], \"belonging to Julius\", hence its use for the Julian calendar introduced by Julius Caesar."}, {"sub_surface": "Caesar", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "Cicero minor was then taught declamation in Greek by Cassius, and [MASK] with Brutus, the two leading conspirators in the assassination of Caesar who, their deed complete, were in Greece trying to gain support for the war against the Second Triumvirate."}, {"sub_surface": "Caesar", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "Students studied [MASK], Math, Rhetoric, Science, Caesar and Virgil like their counterparts from the East Coast."}, {"sub_surface": "Julius Caesar", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "The original company name being taken from a famous [MASK] saying Veni Vidi Vici, reportedly written by Empire Julius Caesar, meaning \u2018I Came, I Saw, I Conquered\u2019."}, {"sub_surface": "Caesar", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "The title Kaiser is in turn derived from the [MASK] title Caesar, which again is a derivation from the personal name of a branch of the gens (clan) Julia, to which belonged Gaius Julius Caesar, the forebear of the first Roman imperial family."}, {"sub_surface": "Julius Caesar", "obj_surface": "Latin language", "masked_sentence": "De analogia (full title: De analogia libri II ad M. Tullium Ciceronem) were the two books of a grammatical work on the [MASK] written by Julius Caesar and dedicated to Cicero."}, {"sub_surface": "Caesar", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "The Temple of Venus Genetrix ([MASK]: Templum Veneris Genetricis) is a ruined temple in the Forum of Caesar, Rome, dedicated to the Roman goddess Venus Genetrix, the goddess of motherhood and domesticity."}, {"sub_surface": "Julius Caesar", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "Legio X Equestris ([MASK]: Tenth mounted legion), a Roman legion, was levied by Julius Caesar in 61 BC when he was the Governor of Hispania Ulterior."}, {"sub_surface": "Caesar", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "The Lady of the Forum or Queen of the Latins is the provisional nickname given to a perfectly preserved skeleton of possibly the wife of an early [MASK] tribal ruler from the 10th century BC, and discovered in 2006 beneath the Forum of Caesar by a team of archeologists directed by Roberto Meneghini, head of Rome's Department of Cultural Heritage."}, {"sub_surface": "Julius Caesar", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "Dacica (or De bello dacico) is a [MASK] work by Roman Emperor Trajan, written in the spirit of Julius Caesar's commentaries like De Bello Gallico, and describing Trajan's campaigns in Dacia."}, {"sub_surface": "Caesar", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "The text on the building, Date Caesari quae sunt Caesaris ([MASK]) (English: Render unto Caesar that which is Caesar's) refers to the original function."}, {"sub_surface": "Caesar", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "The text on the building, Date Caesari quae sunt Caesaris ([MASK]) (English: Render unto Caesar that which is Caesar's) refers to the original function."}, {"sub_surface": "Julius Caesar", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "Divi filius is a [MASK] phrase meaning \"divine son\", or \"son of the divine\", and was a title much used by the adopted son of Julius Caesar, his great-nephew Octavian, the future Emperor Augustus."}, {"sub_surface": "caesar", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "The title tsar, the Slavic form of the [MASK] caesar, was first adopted and used in Bulgaria by Simeon I, following a decisive victory over the Byzantine Empire in 913."}, {"sub_surface": "Caesar", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "Starting with the reign of Ivan IV, the ruler of Russia was known as \"Tsar\" rather than \"Grand Prince\"; \"Tsar\" being a Slavonic equivalent to the [MASK] term \"Caesar\"."}, {"sub_surface": "Caesar", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "He also translated several works from [MASK] to Middle French including Caesar's Gallic Wars which was printed in Paris in 1495 at Antoine V\u00e9rard's library, works from the third decade of Titus Livius, Jean Pic de la Mirandole's Conseils prouffitables contre les ennuis et tribulations du monde in 1498 also from the original Latin and Alain Chartier's Curial from the original Latin in 1473."}, {"sub_surface": "Caesar", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "He also translated several works from Latin to Middle French including Caesar's Gallic Wars which was printed in Paris in 1495 at Antoine V\u00e9rard's library, works from the third decade of Titus Livius, Jean Pic de la Mirandole's Conseils prouffitables contre les ennuis et tribulations du monde in 1498 also from the original [MASK] and Alain Chartier's Curial from the original Latin in 1473."}, {"sub_surface": "Caesar", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "He also translated several works from Latin to Middle French including Caesar's Gallic Wars which was printed in Paris in 1495 at Antoine V\u00e9rard's library, works from the third decade of Titus Livius, Jean Pic de la Mirandole's Conseils prouffitables contre les ennuis et tribulations du monde in 1498 also from the original Latin and Alain Chartier's Curial from the original [MASK] in 1473."}, {"sub_surface": "Julius Caesar", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "De Bello Hispaniensi (also Bellum Hispaniense; On the Hispanic War) is a [MASK] work continuing Julius Caesar's commentaries, De Bello Gallico and De Bello Civili, and its sequels by two different unknown authors De Bello Alexandrino and De Bello Africo."}, {"sub_surface": "Julius Caesar", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "De Bello Africo (also Bellum Africum; On the African War) is a [MASK] work continuing Julius Caesar's commentaries, De Bello Gallico and De Bello Civili, and its sequel by an unknown author De Bello Alexandrino."}, {"sub_surface": "Julius Caesar", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "De Bello Alexandrino (also Bellum Alexandrinum; On the Alexandrine War) is a [MASK] work continuing Julius Caesar's commentaries, De Bello Gallico and De Bello Civili."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2898433", "sub_label": "Bernard Picinbono", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Bernard Picinbono", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Bernard Picinbono is an emeritus professor at l'Universit\u00e9 de Paris-Sud and at the [MASK] Grande Ecole Sup\u00e9lec."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q6760605", "sub_label": "Margith Johanne Munkebye", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Margith Johanne Munkebye", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Margith Johanne Munkebye (15 October 1911 \u2013 28 November 2000) was a [MASK] politician for the Labour Party."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q298295", "sub_label": "Tim Rice", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Tim Rice", "obj_surface": "English language", "masked_sentence": "An [MASK] version of the song, adapted by Tim Rice and titled \"La solitudine (Loneliness)\" was recorded by Laura Pausini and released as a single on 19 June 1995 to promote her self-titled compilation album."}, {"sub_surface": "Sir Tim Rice", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Oscar-winning lyricist Don Black, Sir Tim Rice, and Marilyn and Alan Bergman also contributed lyrics to the multi-language album (including some [MASK] and Italian songs, a French and a Portuguese song)."}, {"sub_surface": "Tim Rice", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The original French lyrics were written by Luc Plamondon, and the song was adapted to [MASK] by Tim Rice."}, {"sub_surface": "Tim Rice", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The songs also included \"Same Train\", a duet with Christopher Cross, and \"Only The Very Best\", from the concept musical Tycoon for which Tim Rice wrote an [MASK] lyric."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q727525", "sub_label": "Benedetta Tagliabue", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Benedetta Tagliabue", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Benedetta Tagliabue (born 24 June 1963) is an [MASK] architect."}, {"sub_surface": "Benedetta Tagliabue", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Benedetta Tagliabue (born 24 June 1963) is an [MASK] architect."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q4795079", "sub_label": "Arnold Haskell", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Arnold Haskell", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Baby ballerinas is a term invented by the [MASK] writer and dance critic Arnold Haskell to describe three young dancers of Les Ballets Russes de Monte Carlo in the early 1930s: Irina Baronova (1919-2008), Tamara Toumanova (1919-1996), and Tatiana Riabouchinska (1917-2000)."}, {"sub_surface": "Arnold Haskell", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "As a dancer, however, she was described by Anna Pavlova as the only [MASK] dancer she'd seen who \"had a soul\", and by Arnold Haskell as \"the most musical dancer the English have yet produced\"."}, {"sub_surface": "Arnold Haskell", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "As a dancer, however, she was described by Anna Pavlova as the only English dancer she'd seen who \"had a soul\", and by Arnold Haskell as \"the most musical dancer the [MASK] have yet produced\"."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q731430", "sub_label": "L\u00e9once B\u00e9n\u00e9dite", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "L\u00e9once B\u00e9n\u00e9dite", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "L\u00e9once B\u00e9n\u00e9dite (14 January 1856 \u2013 12 May 1925) was a [MASK] art historian and curator."}, {"sub_surface": "L\u00e9once B\u00e9n\u00e9dite", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He also founded the Abd-el-Tif prize for bursaries at the Villa Abd-el-Tif together with the then [MASK] governor of Algeria."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q690802", "sub_label": "Donald Gee", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Donald Gee", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Donald Gee (1891\u20131966) was an [MASK] Pentecostal Bible Teacher."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3426984", "sub_label": "Ren\u00e9 Vincent", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ren\u00e9 Vincent", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Ren\u00e9 Vincent (1879\u20131936) was a [MASK] illustrator who was prevalent in the 1920s-1930s."}, {"sub_surface": "Ren\u00e9 Vincent", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Vincent was a great lover of cars, so as a result he was one of the first [MASK] citizen to have a driver's license and was also one of the first Parisians to have a garage built onto his house."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q40213", "sub_label": "William Butler Yeats", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "William Butler Yeats", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The book featured analyses of the political\u2014even radical\u2014implications of the work of playwrights including Henrik Ibsen, August Strindberg, Hermann Sudermann, Gerhart Hauptmann, Frank Wedekind, Maurice Maeterlinck, Edmond Rostand, Brieux, George Bernard Shaw, John Galsworthy, Stanley Houghton, Githa Sowerby, William Butler Yeats, Lennox Robinson, T. G. Murray, Leo Tolstoy, Anton Tchekhof (more familiar in [MASK] as \"Anton Chekhov\"), Maxim Gorki, and Leonid Andreyev."}, {"sub_surface": "William Butler Yeats", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "William Butler Yeats pronounced Castle Rackrent \"one of the most inspired chronicles written in [MASK]\"."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q4777077", "sub_label": "Antonio de Zayas", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Antonio de Zayas", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Antonio de Zayas-Fern\u00e1ndez de C\u00f3rdoba y Beaumont, Duke of Amalfi (1871\u20131945) was a [MASK] diplomat and writer."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q736739", "sub_label": "Sergey Rakhmanin", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Sergey Rakhmanin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Sergey Rakhmanin ([MASK]: \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0439 \u0420\u0430\u0445\u043c\u0430\u043d\u0438\u043d) (born October 18, 1961 in Karl-Marx-Stadt, Germany) is a Russian powered and glider aerobatic pilot and flight instructor."}, {"sub_surface": "Sergey Rakhmanin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Sergey Rakhmanin (Russian: \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0439 \u0420\u0430\u0445\u043c\u0430\u043d\u0438\u043d) (born October 18, 1961 in Karl-Marx-Stadt, Germany) is a [MASK] powered and glider aerobatic pilot and flight instructor."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q2597120", "sub_label": "Simon de Waal", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Simon de Waal", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Simon de Waal (born in Amsterdam in 1961) is a [MASK] writer."}, {"sub_surface": "Simon de Waal", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "He has specialized in television and film scripts, he won the Golden Calf in 2000 (grand prize for the Netherlands Film), for best screenplay for the film Leak.Leak also won best film, best director and best actor, and several international awards, making it one of the most successful [MASK] films."}]}
{"obj_uri": "Q5146", "obj_label": "Portuguese", "sub_uri": "Q254574", "sub_label": "Artur Santos", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Artur Santos", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "Artur de Oliveira Santos (22 January 1884 \u2014 27 June 1955), was a [MASK] journalist and local politician, mayor of Our\u00e9m, in which the locality of F\u00e1tima was located, during the time of the apparitions of Our Lady of F\u00e1tima to three young shepherd children in 1917."}]}
{"obj_uri": "Q7850", "obj_label": "Chinese", "sub_uri": "Q2034191", "sub_label": "Wang Li", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Wang Li", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Wang Li ([MASK]: \u738b\u7281; born 1974 in Beijing, China) is a pianist."}, {"sub_surface": "Wang Li", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Wang Li ([MASK]: \u738b\u529b; August 11, 1922 \u2013 October 21, 1996), born Wang Guangbao (Chinese: \u738b\u5149\u8cd3) was a Chinese Communist propagandist and prominent member of the Cultural Revolution Group, in charge of overseeing the Cultural Revolution movement of Mao Zedong."}, {"sub_surface": "Wang Li", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Wang Li (Chinese: \u738b\u529b; August 11, 1922 \u2013 October 21, 1996), born Wang Guangbao ([MASK]: \u738b\u5149\u8cd3) was a Chinese Communist propagandist and prominent member of the Cultural Revolution Group, in charge of overseeing the Cultural Revolution movement of Mao Zedong."}, {"sub_surface": "Wang Li", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Wang Li (1900\u20131986) was a [MASK] linguist."}, {"sub_surface": "Wang Li", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Wang Li (1900\u20131986) was a [MASK] linguist."}, {"sub_surface": "Wang Li", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "It was documented by the [MASK] linguist Wang Li, a native speaker, and is well known for its tone system."}]}
{"obj_uri": "Q5146", "obj_label": "Portuguese", "sub_uri": "Q231084", "sub_label": "Rosa Mota", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Rosa Mota", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "The pavilion was previously known as Pavilh\u00e3o dos Desportos but in 1991 it was renamed after Rosa Mota, a [MASK] European, World and Olympic champion in marathon running."}, {"sub_surface": "Rosa Mota", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "Rosa Maria Correia dos Santos Mota, ([\u02c8\u0281\u0254z\u0250 \u02c8m\u0254t\u0250]; born June 29, 1958) is a [MASK] former marathon runner, one of her country's foremost athletes, being the first sportswoman from Portugal to win Olympic gold."}]}
{"obj_uri": "Q9067", "obj_label": "Hungarian", "sub_uri": "Q557665", "sub_label": "Rudolf Kastner", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Rudolf Kastner", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "The train left Budapest in June 1944 after Rudolf Kastner, a [MASK] lawyer, negotiated with Adolf Eichmann to allow 1,684 Jews safe passage to Switzerland."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q4796482", "sub_label": "Arsenio Linares y Pombo", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Arsenio Linares y Pombo", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Rather than being on the forward or military crest of the San Juan Height where they could have a clear field of fire all the way down the hill, they were constructed on the hilltop, itself allowing the Americans to escape even near point-blank rifle volleying at the advancing Americans when they went below the [MASK] soldiers lines of observation."}, {"sub_surface": "Arsenio Linares y Pombo", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "[MASK] entrenchments, crucial to the defense of the city, had been poorly constructed."}, {"sub_surface": "Arsenio Linares", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Arsenio Linares y Pombo (1848 \u2013 1914) was a [MASK] military man and government official."}, {"sub_surface": "Arsenio Linares y Pombo", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Linares failed to reinforce this position, choosing to hold nearly 10,000 [MASK] reserves in the city of Santiago."}, {"sub_surface": "Arsenio Linares", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Arsenio Linares y Pombo (1848 \u2013 1914) was a [MASK] military man and government official."}]}
{"obj_uri": "Q7913", "obj_label": "Romanian", "sub_uri": "Q1842040", "sub_label": "Gheorghe T\u0103t\u0103rescu", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Gheorghe T\u0103t\u0103rescu", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "In 1946-1947, he was also the President of the [MASK] Delegation to the Peace Conference in Paris."}, {"sub_surface": "Gheorghe T\u0103t\u0103rescu", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "Gheorghe I. T\u0103t\u0103rescu (also known as Gu\u0163\u0103 T\u0103t\u0103rescu, with a slightly antiquated pet form of his given name; 2 November 1886 \u2013 28 March 1957) was a [MASK] politician who served twice as Prime Minister of Romania (1934\u20131937; 1939\u20131940), three times as Minister of Foreign Affairs (interim in 1934 and 1938; appointed to the office in 1945-1947), and once as Minister of War (1934)."}]}
{"obj_uri": "Q397", "obj_label": "Latin", "sub_uri": "Q44265", "sub_label": "Benedict of Nursia", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Benedict", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "Bennett is an English and Irish language surname (and, less commonly, given name); related to the medieval name Benedict, both ultimately from [MASK] Benedictus \"blessed\"."}, {"sub_surface": "Saint Benedict", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "Some classes of religious have also been referred to, though less commonly now than in the past, as regulars, because of living in accordance with a religious rule (regula in [MASK]) such as the Rule of Saint Benedict."}, {"sub_surface": "Benedict", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "Benedict is a common surname that comes from the [MASK] word meaning \"blessed\"."}, {"sub_surface": "S\u00e3o Bento", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "He did his secondary education at the Col\u00e9gio S\u00e3o Bento, where he learned his first foreign languages ([MASK], English, Spanish, French)."}, {"sub_surface": "Saint Benedict", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "287-457 (Gneuss 55), contains [MASK] and Old English versions of the Rule of Saint Benedict."}, {"sub_surface": "Benedict", "obj_surface": "latin", "masked_sentence": "The surname was derived from the shortened Czech form of the given name Benedict ([MASK] name of meaning \"blessed\", see also the surname Benedict)."}, {"sub_surface": "Benedict", "obj_surface": "latin", "masked_sentence": "The surname was derived from the shortened Czech form of the given name Benedict ([MASK] name of meaning \"blessed\", see also the surname Benedict)."}, {"sub_surface": "Saint Benedict", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "It comes from the [MASK] benedictus, meaning \"blessed\" and most commonly refers to Saint Benedict of Nursia, the founder of the Order of Saint Benedict and thereby of Western Monasticism (Benedictine)."}, {"sub_surface": "Saint Benedict", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "It comes from the [MASK] benedictus, meaning \"blessed\" and most commonly refers to Saint Benedict of Nursia, the founder of the Order of Saint Benedict and thereby of Western Monasticism (Benedictine)."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q2571102", "sub_label": "Wilfrid Wilson Gibson", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Wilfrid Wilson Gibson", "obj_surface": "English language", "masked_sentence": "Flannan Isle is an [MASK] poem by Wilfrid Wilson Gibson, first published in 1912."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q447871", "sub_label": "Merc\u00e8 Pons", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Merc\u00e8 Pons", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Merc\u00e8 Pons is a known [MASK] TV, dubbing, theatre and movie actress born in 1966."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q4950339", "sub_label": "Eva Go\u00ebs", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Eva Go\u00ebs", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Eva Go\u00ebs (born 4 July 1947) is a [MASK] politician and a member of the Green Party."}]}
{"obj_uri": "Q5146", "obj_label": "Portuguese", "sub_uri": "Q360383", "sub_label": "Gil Vicente", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Gil Vicente", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "A Trilogia das Barcas (The Trilogy of the Ferries or The Trilogy of Ships, in English) is a series of one-act dramatic plays with allegorical characters by [MASK] playwright and poet Gil Vicente."}, {"sub_surface": "Gil Vicente", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "It shows the ambitions of the [MASK] bourgeoisie in the 16th century The play was written after a challenge against Gil Vicente\u2019s talent."}, {"sub_surface": "Gil Vicente", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "The Monologue of the Cowboy ([MASK]: Mon\u00f3logo do Vaqueiro) or Act of the Visitation (Portuguese: O Auto da Visita\u00e7\u00e3o) is a play by Gil Vicente."}, {"sub_surface": "Gil Vicente", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "The Monologue of the Cowboy (Portuguese: Mon\u00f3logo do Vaqueiro) or Act of the Visitation ([MASK]: O Auto da Visita\u00e7\u00e3o) is a play by Gil Vicente."}, {"sub_surface": "Gil Vicente", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "Gil Vicente ([\u02c8\u0292i\u026b vi\u02c8s\u1ebdt\u0268]; c.1465 \u2013 c. 1536), called the Trobadour, was a [MASK] playwright and poet who acted in and directed his own plays."}, {"sub_surface": "Gil Vicente", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "Considered the chief dramatist of Portugal he is sometimes called the \"[MASK] Plautus,\" often referred to as the \"Father of Portuguese drama\" and as one of Western literature's greatest playwrights."}, {"sub_surface": "Gil Vicente", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "Considered the chief dramatist of Portugal he is sometimes called the \"Portuguese Plautus,\" often referred to as the \"Father of [MASK] drama\" and as one of Western literature's greatest playwrights."}, {"sub_surface": "Gil Vicente", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "Vicente worked in [MASK] as much as he worked in Spanish and is thus, with Juan del Encina, considered joint-father of Spanish drama."}, {"sub_surface": "Gil Vicente", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "Vicente was attached to the courts of the [MASK] kings Manuel I and John III."}, {"sub_surface": "Gil Vicente", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "His plays and poetry, written in both [MASK] and Spanish, were a reflection of the changing times during the transition from Middle Ages to Renaissance and created a balance between the former time of rigid mores and hierarchical social structure and the new society in which this order was undermined."}, {"sub_surface": "Gil Vicente", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "While many of Vicente's works were composed to celebrate religious and national festivals or to commemorate events in the life of the royal family, others draw upon popular culture to entertain, and often to critique, [MASK] society of his day."}, {"sub_surface": "Gil Vicente", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "The father of [MASK] drama Gil Vicente is buried at the left side of the entrance."}]}
{"obj_uri": "Q8785", "obj_label": "Armenian", "sub_uri": "Q2503371", "sub_label": "Stepan Malkhasyants", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Stepan Malkhasyants", "obj_surface": "modern Armenian", "masked_sentence": "As an expert in classical Armenian literature, Malkhasyants wrote the critical editions and translated the works of many classical Armenian historians into [MASK] and contributed 70 years of his life to the advancement of the study of the Armenian language."}, {"sub_surface": "Stepan Malkhasyants", "obj_surface": "Armenian", "masked_sentence": "October 25] 1857 \u2013 July 21, 1947) was an [MASK] academician, philologist, linguist, and lexicographer."}, {"sub_surface": "Stepan Malkhasyants", "obj_surface": "Armenian", "masked_sentence": "Stepanos Sargsi Malkhasyants ([MASK]: \u054d\u057f\u0565\u0583\u0561\u0576 \u054d\u0561\u0580\u0563\u057d\u056b \u0544\u0561\u056c\u056d\u0561\u057d\u0575\u0561\u0576\u0581; November 7 [O.S."}, {"sub_surface": "Stepan Malkhasyants", "obj_surface": "Armenian language", "masked_sentence": "As an expert in classical Armenian literature, Malkhasyants wrote the critical editions and translated the works of many classical Armenian historians into modern Armenian and contributed 70 years of his life to the advancement of the study of the [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q493738", "sub_label": "Andrea De Carlo", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Andrea De Carlo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Andrea De Carlo (born on December 11, 1952 in Milan) is a popular [MASK] writer."}]}
{"obj_uri": "Q7913", "obj_label": "Romanian", "sub_uri": "Q2468227", "sub_label": "Mihai Beniuc", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Mihai Beniuc", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "Mihai Beniuc (20 November 1907 in Sebi\u015f, Arad County (then Austria-Hungary) \u2013 24 June 1988) was a [MASK] socialist realist poet, dramatist and novelist."}, {"sub_surface": "Mihai Beniuc", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "Mihai Beniuc (20 November 1907 in Sebi\u015f, Arad County (then Austria-Hungary) \u2013 24 June 1988) was a [MASK] socialist realist poet, dramatist and novelist."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q3818826", "sub_label": "Clemente Gr\u00e0cia", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Clemente Gr\u00e0cia", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Bosch Josep-Clemente Gr\u00e0cia known as Grace (1897\u20146 March 1981) was a [MASK] Catalan footballer who played as a forward and out as header during a career which lasted from 1917 to 1926."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q310767", "sub_label": "Lazare Carnot", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Carnot", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Carnot is the name of a celebrated [MASK] family in politics and science with the following members: A number of lyc\u00e9es, streets etc."}, {"sub_surface": "Carnot", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "On 24 June 1894 Ollier was awarded commander of the L\u00e9gion d'Honneur by [MASK] president Marie-Fran\u00e7ois-Sadi Carnot."}, {"sub_surface": "Carnot", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Institut Carnot CALYM ([MASK]: Consortium pour l\u2019Acc\u00e9l\u00e9ration de l\u2019innovation et de son transfert dans le domaine du LYMphome, or Consortium to Accelerate Innovation and the Transfer in the Domain of Lymphoma) is a research consortium that brings together 13 French research entities with preclinical and clinical research expertise in the field of lymphoma: 11 high-profile research teams specialized in the lymphoma field, and hospitals for clinical and translational research federated around a world-renowned cooperative group, the LYSA and an operational structure to carry studies, the LYSARC."}, {"sub_surface": "Carnot", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Institut Carnot CALYM (French: Consortium pour l\u2019Acc\u00e9l\u00e9ration de l\u2019innovation et de son transfert dans le domaine du LYMphome, or Consortium to Accelerate Innovation and the Transfer in the Domain of Lymphoma) is a research consortium that brings together 13 [MASK] research entities with preclinical and clinical research expertise in the field of lymphoma: 11 high-profile research teams specialized in the lymphoma field, and hospitals for clinical and translational research federated around a world-renowned cooperative group, the LYSA and an operational structure to carry studies, the LYSARC."}, {"sub_surface": "Carnot", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Carnot Institute is a label of excellence awarded by the [MASK] Ministry of Research to public-parapublic research institutes with a strong track record of partnering research."}, {"sub_surface": "Lazare Carnot", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "It takes its name from the [MASK] mathematician, politician, and military engineer, Lazare Carnot."}, {"sub_surface": "Carnot", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Fort Carnot, an ancient [MASK] fort in ruins, is situated on a hill overlooking the town and the Mekong river."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q5361200", "sub_label": "Eliodoro Y\u00e1\u00f1ez", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Eliodoro Y\u00e1\u00f1ez", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "At the same time, he published articles in several different newspapers, most of them judicial in nature (for example On electoral freedom (Spanish: La libertad electoral) and the Forensics magazine ([MASK]: La Revista forense)."}, {"sub_surface": "Eliodoro Y\u00e1\u00f1ez", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "At the same time, he published articles in several different newspapers, most of them judicial in nature (for example On electoral freedom ([MASK]: La libertad electoral) and the Forensics magazine (Spanish: La Revista forense)."}]}
{"obj_uri": "Q188", "obj_label": "German", "sub_uri": "Q241316", "sub_label": "Enjott Schneider", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Enjott Schneider", "obj_surface": "German language", "masked_sentence": "He composed the soundtrack for the [MASK] movie Stalingrad."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q441684", "sub_label": "Catherine Mouchet", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Catherine Mouchet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Catherine Mouchet (born 21 August 1959) is a [MASK] actress."}, {"sub_surface": "Catherine Mouchet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Catherine Mouchet (born 21 August 1959) is a [MASK] actress."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1348668", "sub_label": "Erckmann-Chatrian", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Erckmann-Chatrian", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Erckmann-Chatrian was the name used by [MASK] authors \u00c9mile Erckmann (1822\u20131899) and Alexandre Chatrian (1826\u20131890), nearly all of whose works were jointly written."}, {"sub_surface": "Erckmann-Chatrian", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Erckmann-Chatrian was the name used by [MASK] authors \u00c9mile Erckmann (1822\u20131899) and Alexandre Chatrian (1826\u20131890), nearly all of whose works were jointly written."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q7082900", "sub_label": "Ola Torstensen Lyngstad", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ola Torstensen Lyngstad", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "He was a member of the board of the [MASK] Farmers' and Smallholders' Union from 1924 to 1925, and chaired the county chapter from 1934 to 1950."}, {"sub_surface": "Ola Torstensen Lyngstad", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "He chaired the [MASK] Association of Sheep and Goat Farmers from 1946 to 1952."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q215305", "sub_label": "Giulio Romano", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Giulio Romano", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "He was certainly at the beginning of his career influenced by the German school indeed, his earliest authenticated work, signed L. L. and dated 1532, is a series of eighteen plaques of the Passion of the Lord, after Albrecht D\u00fcrer, but this influence was counterbalanced by that of the [MASK] masters of the school of Fontainebleau, Primaticcio, Rosso, Giulio Romano and Andrea Solari, from whom he acquired his taste for arabesque ornament and for mythological subjects."}, {"sub_surface": "Giulio Romano", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Giulio Romolo Caccini (also Giulio Romano) (8 October 1551 \u2013 buried 10 December 1618), was an [MASK] composer, teacher, singer, instrumentalist and writer of the very late Renaissance and early Baroque eras."}, {"sub_surface": "Giulio Romano", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Giulio Romano (c. 1499 \u2013 1 November 1546) was an [MASK] painter and architect."}, {"sub_surface": "Giulio Romano", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Giulio's drawings have long been treasured by collectors; contemporary prints of them engraved by Marcantonio Raimondi were a significant contribution to the spread of 16th-century [MASK] style throughout Europe."}, {"sub_surface": "Giulio Romano", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Liberation of Saint Peter is a fresco painting by the [MASK] High Renaissance artist Raphael and his assistant Giulio Romano."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q104109", "sub_label": "Mary Pickford", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Mary Pickford", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "and the [MASK] Mary Pickford."}]}
{"obj_uri": "Q9299", "obj_label": "Serbian", "sub_uri": "Q1278425", "sub_label": "Lukijan Mu\u0161icki", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Lukijan Mu\u0161icki", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "Luka \"Lukijan\" Mu\u0161icki (Serbian Cyrillic: \u041b\u0443\u043a\u0438\u0458\u0430\u043d \u041c\u0443\u0448\u0438\u0446\u043a\u0438, [luk\u01d0ja\u02d0n mu\u0283\u01d0tski\u02d0]; 27 January 1777 \u2013 15 March 1837) was a [MASK] poet, prose writer, and polyglot."}, {"sub_surface": "Lukijan Mu\u0161icki", "obj_surface": "Serbian Cyrillic", "masked_sentence": "Luka \"Lukijan\" Mu\u0161icki ([MASK]: \u041b\u0443\u043a\u0438\u0458\u0430\u043d \u041c\u0443\u0448\u0438\u0446\u043a\u0438, [luk\u01d0ja\u02d0n mu\u0283\u01d0tski\u02d0]; 27 January 1777 \u2013 15 March 1837) was a Serbian poet, prose writer, and polyglot."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q4907287", "sub_label": "Biju Viswanath", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Biju Viswanath", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Orange Mittai ([MASK]: Orange candy) is a 2015 Indian Tamil comedy film co-written and directed by Biju Viswanath."}, {"sub_surface": "Biju Viswanath", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Viswanath has directed movies in [MASK],Tamil,Italian, Irish, Swahili, Japanese, and Indian languages."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q561670", "sub_label": "Arthur Young", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Arthur Young (agriculturist)", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Arthur Young (11 September 1741 \u2013 12 April 1820) was an [MASK] writer on agriculture, economics, social statistics, and campaigner for the rights of agricultural workers."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q461350", "sub_label": "C\u00e9line Sciamma", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "C\u00e9line Sciamma", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "C\u00e9line Sciamma (born 12 November 1978) is a [MASK] screenwriter and film director."}, {"sub_surface": "C\u00e9line Sciamma", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Sciamma's work is strikingly minimalist, partly the legacy of her mentor, Xavier Beauvois, who advised her while she was a student at the major [MASK] film school, La F\u00e9mis."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q334609", "sub_label": "St\u00e9phane Courtois", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "St\u00e9phane Courtois", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "[citation needed] Courtois is a research director at the [MASK] National Centre for Scientific Research, in the G\u00e9ode (group of study and observation of democracy) at Paris West University Nanterre La D\u00e9fense, as well as a Professor at the Catholic Institute of Higher Studies \u2013 ICES."}]}
{"obj_uri": "Q5146", "obj_label": "Portuguese", "sub_uri": "Q610788", "sub_label": "Ant\u00f3nio Costa", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ant\u00f3nio Costa", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "Ant\u00f3nio Lu\u00eds Santos da Costa, (born 17 July 1961) is a [MASK] lawyer and the Prime Minister of Portugal, in office since 26 November 2015."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q3815878", "sub_label": "Eugeni Asensio", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Eugeni Asensio", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Eugeni Asensio is a [MASK] water polo sports official best known for taking the Judge's Oath at the 1992 Summer Olympics in Barcelona."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q255359", "sub_label": "Herbj\u00f8rg Wassmo", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Herbj\u00f8rg Wassmo", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Herbj\u00f8rg Wassmo (born 6 December 1942) is a [MASK] author."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q517947", "sub_label": "Hanna Rydh", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Hanna Rydh", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Her first assignment was as a member of the central comity of the Sveriges studerande ungdoms helnykterhetsf\u00f6rbund or SSUH (The [MASK] Student's Temperance Association) in 1909-1914."}, {"sub_surface": "Hanna Rydh", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Hanna Albertina Rydh (12 February 1891 \u2013 29 June 1964) was a [MASK] archaeologist and politician for the Liberal People's Party."}, {"sub_surface": "Hanna Rydh", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "About the time of her graduation, marriage and beginning of her professional life in 1919, women in Sweden had only recently achieved equal rights with men, which had been the goal of the women's movement since its start fifty years before, and the new focus of the [MASK] women's movement was to use these rights, defy traditional gender prejudices, and proof those who doubted women could handle their new role in society wrong."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q16738987", "sub_label": "Adi Konstantinos", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Adi Konstantinos", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Adi Konstantinos ([MASK]: \u05e2\u05d3\u05d9 \u05e7\u05d5\u05e0\u05e1\u05d8\u05e0\u05d8\u05d9\u05e0\u05d5\u05e1; born 9 November 1994) is an Israeli professional footballer who plays for Hapoel Petah Tikva."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q16854246", "sub_label": "Alessandro Girolamo Sozzini", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Alessandro Girolamo Sozzini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Alessandro Girolamo Sozzini (1518-1608) was an [MASK] author, eyewitness of the Siena revolt and the capture, at the end of August 1554, of the Sienese fortress of Monteriggioni by Spanish and Florentine Imperial troops."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q6260970", "sub_label": "John Toke", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "John Toke", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "John Toke (1 June 1671 - 1746) was an [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q2640579", "sub_label": "Roman Trakhtenberg", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Roman Trakhtenberg", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Roman Lvovich Trakhtenberg (real surname is Gorbunov, [MASK]: \u0420\u043e\u043c\u0430\u043d \u041b\u044c\u0432\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0422\u0440\u0430\u0445\u0442\u0435\u043d\u0431\u0435\u0440\u0433, 28 September 1968, Leningrad, USSR \u2013 20 November 2009, Moscow, Russia) was a Russian radio host and actor."}, {"sub_surface": "Roman Trakhtenberg", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Roman Lvovich Trakhtenberg (real surname is Gorbunov, Russian: \u0420\u043e\u043c\u0430\u043d \u041b\u044c\u0432\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0422\u0440\u0430\u0445\u0442\u0435\u043d\u0431\u0435\u0440\u0433, 28 September 1968, Leningrad, USSR \u2013 20 November 2009, Moscow, Russia) was a [MASK] radio host and actor."}]}
{"obj_uri": "Q1412", "obj_label": "Finnish", "sub_uri": "Q11851708", "sub_label": "Anni Flinck", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Anni Flinck", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Anna (Anni) Maria Flinck (24 July 1915, Tampere - 23 June 1990) was a [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q6192010", "sub_label": "Torkild Strandberg", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Torkild Strandberg", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Torkild Strandberg (born 1970), is a [MASK] politician Liberal Party."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q2959362", "sub_label": "Charles Higham", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Charles Higham", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Charles Higham (18 February 1931 \u2013 21 April 2012) was an [MASK] author, editor and poet."}, {"sub_surface": "Charles Higham", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Charles Higham (18 February 1931 \u2013 21 April 2012) was an [MASK] author, editor and poet."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q1080779", "sub_label": "Antonio Matarrese", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Antonio Matarrese", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Antonio Matarrese (born 4 July 1940) is an [MASK] sports manager for soccer."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q266651", "sub_label": "Mara Carfagna", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Mara Carfagna", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "After obtaining a degree in law, Carfagna worked for several years on [MASK] television shows and as a model."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q5522849", "sub_label": "Gareth Griffiths", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Gareth Griffiths (academic)", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Gareth Griffiths (Wales, 1943) is Winthrop Professor of [MASK] and Cultural Studies at the University of Western Australia."}, {"sub_surface": "Gareth Griffiths (academic)", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "He has also taught at Macquarie University in Sydney and in the United Kingdom, France, and the United States, chairing the [MASK] Department at SUNY Albany from 2002-2006."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q10444417", "sub_label": "Gillian Wearing", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Gillian Wearing", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Gillian Wearing OBE RA (born 1963) is an [MASK] conceptual artist, one of the YBAs, and winner of the annual British fine arts award, The Turner Prize, in 1997."}, {"sub_surface": "Gillian Wearing", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Gillian Wearing OBE RA (born 1963) is an [MASK] conceptual artist, one of the YBAs, and winner of the annual British fine arts award, The Turner Prize, in 1997."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q3350703", "sub_label": "Olivia Chow", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Olivia Chow", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "She speaks Cantonese, Mandarin and [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q463182", "sub_label": "Frances Fyfield", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Frances Fyfield", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Born and brought up in Derbyshire, Hegarty was mostly educated in convent schools before reading [MASK] at Newcastle University."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q3975892", "sub_label": "Samuel Vilozny", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Samuel Vilozny", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Samuel Vilozny (born 10 January 1954) ([MASK]: \u05e9\u05de\u05d5\u05d0\u05dc \u05d5\u05d9\u05dc\u05d5\u05d6'\u05e0\u05d9) is an Israeli comedian, actor and director as well as a political activist."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q6731329", "sub_label": "Magne Aar\u00f8en", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Magne Aar\u00f8en", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Magne Aar\u00f8en (April 28, 1944 in Innvik \u2013 June 27, 2003) was a [MASK] politician for the Christian People's Party (KrF)."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q170509", "sub_label": "Henry James", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Henry James", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The first [MASK] translation of the novel appeared in 1902, with a preface by Henry James."}, {"sub_surface": "Henry James", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "She is an expert on Surrealism and modern [MASK] and French literature, having written biographies of Marcel Proust, Virginia Woolf, and Henry James."}, {"sub_surface": "Henry James", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The text of the Domesday Book, the record of the great survey of England completed in 1086 executed for William I of England, was first edited by Abraham Farley in the 1770s.The first facsimile edition of the manuscripts was made in a project led by Henry James in the 1860s.An [MASK] translation of the Latin text for most counties was published by Victoria County History (VCH) during much of the 20th century."}, {"sub_surface": "Henry James", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Henry James Tollit (1835\u20131904) was an [MASK] architect who practised in Oxford."}, {"sub_surface": "Henry James", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Professor Emeritus of [MASK] at the University of California, Berkeley, Crews is the author of numerous books, including The Tragedy of Manners: Moral Drama in the Later Novels of Henry James (1957), E. M. Forster: The Perils of Humanism (1962) and The Sins of the Fathers (1966), a discussion of the work of Nathaniel Hawthorne."}, {"sub_surface": "Henry James", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "He is the Henry James Chair of [MASK] and American Letters at New York University."}, {"sub_surface": "Henry James", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Henry James Stenning, known in print as H. J. Stenning and also known as Harry Stenning (1889 - 1971) was an [MASK] socialist and translator."}, {"sub_surface": "Henry James", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "His translations from [MASK] to French included the work of Evelyn Waugh, Henry James, Henry Miller, Graham Greene, Anthony Burgess and Erica Jong into French."}, {"sub_surface": "Henry James", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Harry Thubron OBE (Henry James Thubron, 1915\u20131985) was an [MASK] artist and art teacher."}]}
{"obj_uri": "Q397", "obj_label": "Latin", "sub_uri": "Q561367", "sub_label": "Lucius Aelius Stilo Praeconinus", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Lucius Aelius Stilo Praeconinus", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "He was called Stilo ([MASK] stylus, \"pen\"), because he wrote speeches for others, and Praeconinus from his father's profession (praeco, \"announcer, public crier, herald\")."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q712867", "sub_label": "Hippolyte Le Bas", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Louis-Hippolyte Lebas", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Louis-Hippolyte Lebas (Paris, 31 March 1782 \u2013 Paris, 12 June 1867) was a [MASK] architect working in a rational and severe Neoclassical style, who was trained in the atelier of Percier and Fontaine, the favoured architects of Napoleon."}, {"sub_surface": "Louis-Hippolyte Lebas", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Louis-Hippolyte Lebas (Paris, 31 March 1782 \u2013 Paris, 12 June 1867) was a [MASK] architect working in a rational and severe Neoclassical style, who was trained in the atelier of Percier and Fontaine, the favoured architects of Napoleon."}, {"sub_surface": "Louis-Hippolyte Lebas", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In this teaching role, applying the art-historical method of Johann Joachim Winckelmann to the study of historical architecture, he set a mark on several generations of young [MASK] architects."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q472249", "sub_label": "Norbert Schmelzer", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Norbert Schmelzer", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "A shocking and surprised action in [MASK] politics, it marked the first time that a motion of no confidence was proposed against a cabinet of the same party."}]}
{"obj_uri": "Q9168", "obj_label": "Persian", "sub_uri": "Q3595643", "sub_label": "Mohammad-Ali Sepanlou", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Mohammad-Ali Sepanlou", "obj_surface": "Persian", "masked_sentence": "His works have been translated into English, French, German, Swedish, Dutch, and Arabic.Sepanlou also translated works of several renowned writers and poets, Jean-Paul Sartre and Albert Camus as well as Horace McCoy, Yiannis Ritsos, Arthur Rimbaud, and Guillaume Apollinaire into [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q12942", "sub_label": "Arlette Laguiller", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Arlette Laguiller", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Arlette Yvonne Laguiller (born March 18, 1940) is a [MASK] Trotskyist politician."}, {"sub_surface": "Arlette Laguiller", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Robert Barcia, also known as 'Hardy' and Roger Girardot (22 July 1928 in Paris \u2013 12 July 2009 in Cr\u00e9teil), was a [MASK] politician, leader of the Union Communiste Internationaliste (UCI), a Trotskyist organisation that is better known by the name of its weekly paper Lutte Ouvri\u00e8re (Workers' Struggle), which is also the name of the UCI's public party, whose spokeswoman is Arlette Laguiller."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q370282", "sub_label": "Shyam Selvadurai", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Shyam Selvadurai", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "In 2013 Shyam's Funny Boy was included in the syllabus under marginalized study and gay literature of the under graduation [MASK] Department of The American College in Madurai In 2014, Shyam was presented the Bonham Centre Award from The Mark S. Bonham Centre for Sexual Diversity Studies, University of Toronto, for his contributions to the advancement and education of issues around sexual identification,."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q482811", "sub_label": "Ana Galindo Santolaria", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ana Galindo Santolaria", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Ana Galindo Santolaria (born 16 August 1973) is a [MASK] former alpine skier who competed in the 1998 Winter Olympics and in the 2002 Winter Olympics."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q5368089", "sub_label": "Elving Andersson", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Elving Andersson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Elving Andersson (April 2, 1953) is a [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3173033", "sub_label": "Jean Laurain", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Laurain", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Laurain was a [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q2919837", "sub_label": "Sven Lidman", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Sven Lidman (lexicographer)", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Sven Lidman (3 December 1921 \u2013 28 February 2011), was a [MASK] lexicographer living in Stockholm, son of the writer Sven Lidman."}, {"sub_surface": "Sven Lidman (lexicographer)", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "His autobiography, Uppslagsboken och jag (1988), covering the 1950s to the 1970s was published after it was decided in 1985 that the [MASK] state order for Nationalencyklopedin would go to a competing publisher."}, {"sub_surface": "Sven Lidman (lexicographer)", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "He was the main editor or managing director of several [MASK] encyclopedias, including the 5th edition of Kunskapens bok (9 volumes 1954\u20131955), Focus (5 volumes 1958\u20131960), Lilla Focus (1 volume 1961), Combi Visuell (5 volumes 1968\u20131970), Combi lexikon (2 volumes 1973), Familjens universallexikon (2 volumes 1975), Bonniers familjelexikon (20 volumes 1983\u20131986) and Bonniers stora lexikon (15 volumes 1985\u20131990)."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q171261", "sub_label": "Emma Penella", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Emma Penella", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Emma Penella (2 March 1930 \u2013 27 August 2007) was a [MASK] film and television actress."}, {"sub_surface": "Emma Penella", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Emma Penella was the sister of [Julia Ruiz Penella] and [MASK] actresses Elisa Mont\u00e9s and Terele P\u00e1vez, and the granddaughter of composer Manuel Penella."}, {"sub_surface": "Emma Penella", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Emma Penella (2 March 1930 \u2013 27 August 2007) was a [MASK] film and television actress."}, {"sub_surface": "Emma Penella", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Emma Penella was the sister of [Julia Ruiz Penella] and [MASK] actresses Elisa Mont\u00e9s and Terele P\u00e1vez, and the granddaughter of composer Manuel Penella."}]}
{"obj_uri": "Q1568", "obj_label": "Hindi", "sub_uri": "Q2341602", "sub_label": "Manoj Kumar", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Manoj Kumar", "obj_surface": "Hindi", "masked_sentence": "Himalay Ki God Mein ([MASK]: \u0939\u093f\u092e\u093e\u0932\u092f \u0915\u0940 \u0917\u094b\u0926 \u092e\u0947\u0902, English: In the Lap of the Himalayas) is a 1965 Indian film directed by Vijay Bhatt starring Manoj Kumar and Mala Sinha in lead roles and Shashikala in supporting role."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4428710", "sub_label": "Orest Somov", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Orest Somov", "obj_surface": "Russian language", "masked_sentence": "27 May] 1833) was a Ukrainian romantic writer who wrote in the [MASK]."}, {"sub_surface": "Orest Somov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Orest Mikhailovich Somov (Ukrainian: \u041e\u0440\u0435\u0441\u0442 \u0421\u043e\u043c\u043e\u0432, [MASK]: \u041e\u0301\u0440\u0435\u0441\u0442 \u041c\u0438\u0445\u0430\u0301\u0439\u043b\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0421\u043e\u0301\u043c\u043e\u0432) (21 December [O.S."}, {"sub_surface": "Orest Somov", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "He is distantly related to the American actor Ren\u00e9 Auberjonois; Auberjonois' maternal grandfather's mother was a [MASK] noblewoman, Eudoxia Michailovna Somova (1850\u20131924), a collateral cousin of Somov's."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q705546", "sub_label": "Danyel G\u00e9rard", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Danyel G\u00e9rard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Danyel G\u00e9rard (born G\u00e9rard Daniel Kherlakian, 7 March 1939) is a [MASK] pop singer and composer."}]}
{"obj_uri": "Q7850", "obj_label": "Chinese", "sub_uri": "Q33772", "sub_label": "Du Fu", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Tu Fu", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Du Fu (Wade\u2013Giles: Tu Fu; [MASK]: \u675c\u752b; 712 \u2013 770) was a prominent Chinese poet of the Tang dynasty.Along with Li Bai (Li Po), he is frequently called the greatest of the Chinese poets."}, {"sub_surface": "Du Fu", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Du Fu (Wade\u2013Giles: Tu Fu; [MASK]: \u675c\u752b; 712 \u2013 770) was a prominent Chinese poet of the Tang dynasty.Along with Li Bai (Li Po), he is frequently called the greatest of the Chinese poets."}, {"sub_surface": "Du Fu", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Du Fu (Wade\u2013Giles: Tu Fu; Chinese: \u675c\u752b; 712 \u2013 770) was a prominent Chinese poet of the Tang dynasty.Along with Li Bai (Li Po), he is frequently called the greatest of the [MASK] poets."}, {"sub_surface": "Tu Fu", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Du Fu (Wade\u2013Giles: Tu Fu; Chinese: \u675c\u752b; 712 \u2013 770) was a prominent Chinese poet of the Tang dynasty.Along with Li Bai (Li Po), he is frequently called the greatest of the [MASK] poets."}, {"sub_surface": "Du Fu", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Du Fu (Wade\u2013Giles: Tu Fu; [MASK]: \u675c\u752b; 712 \u2013 770) was a prominent Chinese poet of the Tang dynasty.Along with Li Bai (Li Po), he is frequently called the greatest of the Chinese poets."}, {"sub_surface": "Du Fu", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Du Fu (Wade\u2013Giles: Tu Fu; Chinese: \u675c\u752b; 712 \u2013 770) was a prominent Chinese poet of the Tang dynasty.Along with Li Bai (Li Po), he is frequently called the greatest of the [MASK] poets."}, {"sub_surface": "Du Fu", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Although initially he was little-known to other writers, his works came to be hugely influential in both [MASK] and Japanese literary culture."}, {"sub_surface": "Du Fu", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Du Fu's Thatched Cottage ([MASK]: \u675c\u752b\u8349\u5802; pinyin: D\u00f9 F\u01d4 C\u01ceo T\u00e1ng) is a 24-acre (97,000 m2) park and museum in honour of the Tang Dynasty poet Du Fu at the western outskirts of Chengdu, adjacent to the Huanhua Xi, (Flower Rinsing Creek)."}, {"sub_surface": "Du Fu", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Du Fu's Thatched Cottage ([MASK]: \u675c\u752b\u8349\u5802; pinyin: D\u00f9 F\u01d4 C\u01ceo T\u00e1ng) is a 24-acre (97,000 m2) park and museum in honour of the Tang Dynasty poet Du Fu at the western outskirts of Chengdu, adjacent to the Huanhua Xi, (Flower Rinsing Creek)."}, {"sub_surface": "Tu Fu", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "She then made several translations from the [MASK], including the eighth-century poet Tu Fu (now rendered as Du Fu); these translations were made in collaboration with Chi-Hwang Chu."}, {"sub_surface": "Du Fu", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "She then made several translations from the [MASK], including the eighth-century poet Tu Fu (now rendered as Du Fu); these translations were made in collaboration with Chi-Hwang Chu."}, {"sub_surface": "Du Fu", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Interspersed with these are translations (one each) from the [MASK] of Du Fu, the Urdu of Faiz Ahmed Faiz, the German of Heinrich Heine and the Hindi of Suryakant Tripathi Nirala."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q256796", "sub_label": "\u00c5sne Seierstad", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c5sne Seierstad", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "\u00c5sne Seierstad (born 10 February 1970) is a [MASK] freelance journalist and writer, best known for her accounts of everyday life in war zones \u2013 most notably Kabul after 2001, Baghdad in 2002 and the ruined Grozny in 2006."}]}
{"obj_uri": "Q7026", "obj_label": "Catalan", "sub_uri": "Q3179634", "sub_label": "Joan de Girgio Vitelli", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Joan de Girgio Vitelli", "obj_surface": "Catalan language", "masked_sentence": "In 1887 he helped the archaeologist Eduard Toda and he translated to [MASK] works by Dante Alighieri, Giacomo Leopardi and Giosu\u00e8 Carducci."}]}
{"obj_uri": "Q9299", "obj_label": "Serbian", "sub_uri": "Q6874126", "sub_label": "Miroslav \u010cangalovi\u0107", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Miroslav \u010cangalovi\u0107", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "A great deal of these were pieces written and composed by numerous [MASK] and Yugoslav composers, most of which had its premiere thanks to \u010cangalovi\u0107."}, {"sub_surface": "Miroslav \u010cangalovi\u0107", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "Due to his friendship with the family of Du\u0161an Trbojevi\u0107, a distinguished [MASK] pianist and composer, he familiarized himself with the art of opera as well as operatic and concerto performing."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q349013", "sub_label": "Roger Hargreaves", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Roger Hargreaves", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Charles Roger Hargreaves (9 May 1935 \u2013 11 September 1988) was an [MASK] author and illustrator of children's books, best remembered for the Mr. Men and Little Miss series, intended for very young readers."}, {"sub_surface": "Roger Hargreaves", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Charles Roger Hargreaves (9 May 1935 \u2013 11 September 1988) was an [MASK] author and illustrator of children's books, best remembered for the Mr. Men and Little Miss series, intended for very young readers."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1306771", "sub_label": "Pitof", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pitof", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Christophe \"Pitof\" Comar (born 4 July 1957) is a [MASK] visual effects supervisor and director notable for Vidocq and Catwoman."}, {"sub_surface": "Pitof", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Christophe \"Pitof\" Comar (born 4 July 1957) is a [MASK] visual effects supervisor and director notable for Vidocq and Catwoman."}]}
{"obj_uri": "Q188", "obj_label": "German", "sub_uri": "Q93450", "sub_label": "Leo Perutz", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Leo Perutz", "obj_surface": "German language", "masked_sentence": "[MASK] writers for the magazine included Strobl, Hermann Harry Schmitz, Leo Perutz and Alexander Moritz Frey, as well as reprinted stories by E. T. A. Hoffmann."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q176985", "sub_label": "Nikolai Erdman", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Nikolai Erdman", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "The Suicide is a 1928 play by the [MASK] playwright Nikolai Erdman."}, {"sub_surface": "Nikolai Erdman", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Nikolay Robertovich Erdman ([MASK]: \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0301\u0439 \u0420\u043e\u0301\u0431\u0435\u0440\u0442\u043e\u0432\u0438\u0447 \u042d\u0301\u0440\u0434\u043c\u0430\u043d; [n\u02b2\u026ak\u0250\u02c8laj \u02c8rob\u02b2\u026art\u0259v\u02b2\u026at\u0255 \u02c8\u025brdm\u0259n]; 16 November [O.S."}, {"sub_surface": "Nikolai Erdman", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "His plays, notably The Suicide (1928), form a link in [MASK] literary history between the satirical drama of Nikolai Gogol and the post-World War II Theatre of the Absurd."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q1806094", "sub_label": "\u00c5sa Linderborg", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c5sa Linderborg", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "\u00c5sa Natacha Linderborg (n\u00e9e Andersson, born 20 May 1968) is a [MASK] writer and historian."}, {"sub_surface": "\u00c5sa Linderborg", "obj_surface": "Swedish-language", "masked_sentence": "The book received good reviews and was nominated for the August Prize in the category best [MASK] novel of the year."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q233524", "sub_label": "Ineta Rad\u0113vi\u010da", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ineta Rad\u0113vi\u010da", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "She is married to [MASK] ice hockey player Petr Schastlivy and has a son."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q1277298", "sub_label": "Pietro Ingrao", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pietro Ingrao", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Pietro Ingrao (March 30, 1915 \u2013 September 27, 2015) was an [MASK] politician, journalist and former partisan."}, {"sub_surface": "Pietro Ingrao", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Pietro Ingrao (March 30, 1915 \u2013 September 27, 2015) was an [MASK] politician, journalist and former partisan."}, {"sub_surface": "Pietro Ingrao", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The daughter Laura Lombardo Radice married the [MASK] communist Pietro Ingrao."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q283824", "sub_label": "Borja Valero", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Borja Valero", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Borja Valero Iglesias ([\u02c8borxa \u03b2a\u02c8le\u027eo]; born 12 January 1985) is a [MASK] professional footballer who plays for Italian club Fiorentina as a central midfielder."}, {"sub_surface": "Borja Valero", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Borja Valero Iglesias ([\u02c8borxa \u03b2a\u02c8le\u027eo]; born 12 January 1985) is a [MASK] professional footballer who plays for Italian club Fiorentina as a central midfielder."}]}
{"obj_uri": "Q9067", "obj_label": "Hungarian", "sub_uri": "Q324188", "sub_label": "Alad\u00e1r Aujeszky", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Alad\u00e1r Aujeszky", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "Alad\u00e1r Aujeszky (11 January 1869 Pest - 9 March 1933 Budapest) was a [MASK] veterinary pathologist, professor of bacteriology and microbiologist, noted for his work on Pseudorabies."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q321660", "sub_label": "John Gay", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "John Gay", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Acis and Galatea (HWV 49) is a musical work by George Frideric Handel with an [MASK] text by John Gay."}, {"sub_surface": "John Gay", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "John Gay (1813 \u2013 15 September 1885) was an [MASK] surgeon."}, {"sub_surface": "John Gay", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The Threepenny Opera (Die Dreigroschenoper) is a \"play with music\", translated by German dramatist Elisabeth Hauptmann from John Gay's 18th-century [MASK] ballad opera, The Beggar's Opera, with music by Kurt Weill, and insertion ballads by Fran\u00e7ois Villon and Rudyard Kipling as adapted by Bertolt Brecht."}, {"sub_surface": "John Gay", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "\"A Description of the Morning\" is often cited as inspiration for other works, including [MASK] artist William Hogarth's series of four paintings, Four Times of the Day, among other works and texts, such as John Gay's \"Trivia\", as well as Swift's own \"A Description of a City Shower\"."}, {"sub_surface": "John Gay", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "John Gay (/\u0261e\u026a/; 30 June 1685 \u2013 4 December 1732) was an [MASK] poet and dramatist and member of the Scriblerus Club."}, {"sub_surface": "John Gay", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "John Gay (/\u0261e\u026a/; 30 June 1685 \u2013 4 December 1732) was an [MASK] poet and dramatist and member of the Scriblerus Club."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q176522", "sub_label": "Maurice Sarrail", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Maurice Sarrail", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In mid-October he commanded the rebel assault against the French Army in Damascus, briefly capturing the [MASK] High-Commissioner Maurice Sarrail's residence."}, {"sub_surface": "Maurice Sarrail", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "An unified command imposed itself and after long discussions, [MASK] General Maurice Sarrail was placed in command of all Allied forces at Salonika, although they retained right of appeal to their governments."}, {"sub_surface": "Maurice Sarrail", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Supreme commander became the [MASK] commander of the Arm\u00e9e d'Orient Maurice Sarrail."}, {"sub_surface": "Sarrail", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Maurice-Paul-Emmanuel Sarrail (6 April 1856 \u2013 23 March 1929) was a [MASK] general of the First World War."}, {"sub_surface": "Maurice Sarrail", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He later played a role in the [MASK] suppression of the Great Syrian Revolt in the mid 1920s."}, {"sub_surface": "Sarrail", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Maurice-Paul-Emmanuel Sarrail (6 April 1856 \u2013 23 March 1929) was a [MASK] general of the First World War."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q358684", "sub_label": "Carlos Gurpegui", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Carlos Gurpegui", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Carlos Gurpegui Nausia (alternate spelling Gurpegi; born 19 August 1980) is a [MASK] professional footballer who plays for Athletic Bilbao as a central defender or a defensive midfielder."}]}
{"obj_uri": "Q397", "obj_label": "Latin", "sub_uri": "Q172916", "sub_label": "John XXI", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "John XXI", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "As the [MASK] Hispania was considered to include the entire Iberian peninsula, he is traditionally and usually identified with the Portuguese scholar and ecclesiastic Peter Juliani, who was elected Pope John XXI in 1276."}, {"sub_surface": "Pope John XXI", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "Pope John XXI (Latin: Ioannes XXI; c.\u20091215 \u2013 20 May 1277), born Peter Juliani ([MASK]: Petrus Iulianus; Portuguese: Pedro Juli\u00e3o), was Pope from 8 September 1276 to his death in 1277."}, {"sub_surface": "Pope John XXI", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "He is usually identified with the logician and herbalist Peter of Spain ([MASK]: Petrus Hispanus; Portuguese: Pedro Hispano), which would make him the only pope to have been a physician."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q3100564", "sub_label": "Juan P\u00e9rez de Montalb\u00e1n", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Juan P\u00e9rez de Montalb\u00e1n", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Juan P\u00e9rez de Montalb\u00e1n (1602 \u2013 25 June 1638) was a [MASK] Catholic priest, dramatist, poet and novelist."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q2827098", "sub_label": "Agostino Perini", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Agostino Perini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Agostino Perini (1802\u20131878) was an [MASK] naturalist."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q358167", "sub_label": "Louison Bobet", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Louison Bobet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Louison Bobet, a line of bicycles produced by famed [MASK] cyclist Louison Bobet following his cycling career."}, {"sub_surface": "Louison Bobet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Louison Bobet, a line of bicycles produced by famed [MASK] cyclist Louison Bobet following his cycling career."}, {"sub_surface": "Louison Bobet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "The company sponsored Louison Bobet, a [MASK] professional cyclist."}, {"sub_surface": "Louison Bobet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Louis \"Louison\" Bobet ([lwi.z\u0254\u0303 b\u0254.be]; 12 March 1925 - 13 March 1983) was a [MASK] professional road racing cyclist."}, {"sub_surface": "Louison Bobet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "He was the first great [MASK] rider of the post-war period and the first rider to win the Tour de France in three successive years, from 1953 to 1955."}, {"sub_surface": "Louison Bobet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "There were 57 [MASK] (of which 6 Algerian), 13 Italian, 12 Belgian, 8 Dutch, 8 Spanish, 8 Swiss, 5 Luxembourgian and 1 Australian cyclist.The winners of the last two editions, Swiss cyclists Hugo Koblet and Ferdi K\u00fcbler, were injured and did not enter the race, neither did French cyclist Louison Bobet."}, {"sub_surface": "Louison Bobet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "There were 57 French (of which 6 Algerian), 13 Italian, 12 Belgian, 8 Dutch, 8 Spanish, 8 Swiss, 5 Luxembourgian and 1 Australian cyclist.The winners of the last two editions, Swiss cyclists Hugo Koblet and Ferdi K\u00fcbler, were injured and did not enter the race, neither did [MASK] cyclist Louison Bobet."}, {"sub_surface": "Louison Bobet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "There were also three regional [MASK] teams: Centre-Midi, West/South West and Paris/North East.The French team had had some problems with the selection, as Jacques Anquetil, the winner of the 1957 Tour de France, did not want to share leadership with Louison Bobet, winner in 1953, 1954 and 1955."}, {"sub_surface": "Louison Bobet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "There were also three regional French teams: Centre-Midi, West/South West and Paris/North East.The [MASK] team had had some problems with the selection, as Jacques Anquetil, the winner of the 1957 Tour de France, did not want to share leadership with Louison Bobet, winner in 1953, 1954 and 1955."}, {"sub_surface": "Louison Bobet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Louison Bobet and Raphael G\u00e9miniani, two important [MASK] cyclists, did not race in 1957, so the French team needed new stars."}, {"sub_surface": "Louison Bobet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Louison Bobet and Raphael G\u00e9miniani, two important French cyclists, did not race in 1957, so the [MASK] team needed new stars."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1389252", "sub_label": "Albert Bartholom\u00e9", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Albert Bartholom\u00e9", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Paul-Albert Bartholom\u00e9 was a [MASK] painter and sculptor."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1382004", "sub_label": "Victor Mass\u00e9", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Victor Mass\u00e9", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Victor Mass\u00e9 (born F\u00e9lix-Marie Mass\u00e9; 7 March 1822 \u2013 5 July 1884) was a [MASK] composer."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q241126", "sub_label": "Victoria Franc\u00e9s", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Victoria Franc\u00e9s", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Victoria Franc\u00e9s (October 25, 1982) is a [MASK] illustrator."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q529394", "sub_label": "Jacqueline Laurent", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jacqueline Laurent", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jacqueline Laurent (6 August 1918 \u2013 18 December 2009) was a [MASK] film actress."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q2246893", "sub_label": "Pia Elda Locatelli", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pia Locatelli", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Pia Elda Locatelli (born on 13 August 1949 in Villa d'Alm\u00e8, Bergamo)is an [MASK] politician andMember of the European Parliamentfor North-Westwith the Socialisti Democratici Italiani,part of the Socialist Group and sits onthe European Parliament's Committee on Industry, Research and Energyand its Committee on Women's Rights and Gender Equality."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q1380885", "sub_label": "Georges Gimel", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Georges Gimel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Georges Gimel (March 8, 1898 \u2013 January 21, 1962), was a [MASK] expressionist painter of portraits, landscapes, mountain landscapes, still lifes and flowers."}, {"sub_surface": "Georges Gimel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Georges Gimel (March 8, 1898 \u2013 January 21, 1962), was a [MASK] expressionist painter of portraits, landscapes, mountain landscapes, still lifes and flowers."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q4126173", "sub_label": "Zoya Voskresenskaya", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Zoya Voskresenskaya", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Zoya Ivanovna Voskresenskaya ([MASK]: \u0417\u043e\u044f \u0418\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430 \u0412\u043e\u0441\u043a\u0440\u0435\u0441\u0435\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f; in marriage \u2013 Rybkina, \u0420\u044b\u0431\u043a\u0438\u043d\u0430; April 28 [o.s."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q175204", "sub_label": "Sebasti\u00e0 Juan Arb\u00f3", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Sebasti\u00e0 Juan Arb\u00f3", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "He wrote in Catalan and [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1412", "obj_label": "Finnish", "sub_uri": "Q720756", "sub_label": "Bjarne Kallis", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Bjarne Kallis", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Johan Bjarne Kallis (born 21 March 1945 in Kokkola) is the former chairman of the Christian Democratic Party (KD), previously known as the [MASK] Christian Coalition (SKL), and a member of the Parliament of Finland."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q560613", "sub_label": "Bernardino Baldi", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Bernardino Baldi", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Bernardino Baldi (6 June 1553 \u2013 10 October 1617) was an [MASK] mathematician and writer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3271673", "sub_label": "L\u00e9onel de Moustier", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "L\u00e9onel de Moustier", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Marquis L\u00e9onel de Moustier (5 April 1882, Paris \u2013 10 May 1945) was a [MASK] businessman and politician."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3188631", "sub_label": "Jules Gravereaux", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Gravereaux", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Claude is center in this image Claude Gravereaux (May 2, 1913 \u2013 November 21, 1943) was a [MASK] field hockey player who competed in the 1936 Summer Olympics."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q461464", "sub_label": "Eug\u00e8ne Carri\u00e8re", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Eug\u00e8ne Carri\u00e8re", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Eug\u00e8ne Anatole Carri\u00e8re (16 January 1849 \u2013 27 March 1906) was a [MASK] Symbolist artist of the Fin de si\u00e8cle period."}]}
{"obj_uri": "Q9129", "obj_label": "Greek", "sub_uri": "Q331256", "sub_label": "Vasilis Michaelides", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Vasilis Michaelides", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Michaelides left Italy in 1877 and went to Greece where he enlisted as a volunteer in the [MASK] army and fought for the liberation of Thessaly."}, {"sub_surface": "Vasilis Michaelides", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "In 1883 he wrote \"The Fairy\" ([MASK]: \u0397 \u0391\u03bd\u03b5\u03c1\u03ac\u03b4\u03b1), followed by the his most famous work \"The 9th of July 1821\" (Greek: \u0397 9\u03b7 \u0399\u03bf\u03c5\u03bb\u03af\u03bf\u03c5 1821), a poem written in the Cypriot dialect detailing the events leading to the execution of the Greek Cypriot leadership, including Archbishop Kyprianos, by the Ottoman rulers of the time."}, {"sub_surface": "Vasilis Michaelides", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "In 1873 he published his first poems \"Usury\" ([MASK]: \u0397 \u03a4\u03bf\u03ba\u03bf\u03b3\u03bb\u03c5\u03c6\u03af\u03b1) and \"Nightingales and Owls\" (Greek: \u0391\u03b7\u03b4\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u039a\u03bf\u03c5\u03ba\u03bf\u03c5\u03b2\u03ac\u03b3\u03b9\u03b5\u03c2) and in 1875 he moved to Naples, Italy for further studies in painting."}, {"sub_surface": "Vasilis Michaelides", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "In 1883 he wrote \"The Fairy\" (Greek: \u0397 \u0391\u03bd\u03b5\u03c1\u03ac\u03b4\u03b1), followed by the his most famous work \"The 9th of July 1821\" ([MASK]: \u0397 9\u03b7 \u0399\u03bf\u03c5\u03bb\u03af\u03bf\u03c5 1821), a poem written in the Cypriot dialect detailing the events leading to the execution of the Greek Cypriot leadership, including Archbishop Kyprianos, by the Ottoman rulers of the time."}, {"sub_surface": "Vasilis Michaelides", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "In 1911 he published \"Poems\" ([MASK]: \u03a0\u03bf\u03b9\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1)."}, {"sub_surface": "Vasilis Michaelides", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Vasilis Michaelides ([MASK]: \u0392\u03b1\u03c3\u03af\u03bb\u03b7\u03c2 \u039c\u03b9\u03c7\u03b1\u03b7\u03bb\u03af\u03b4\u03b7\u03c2) is considered by many and often referred to as the national poet of Cyprus."}, {"sub_surface": "Vasilis Michaelides", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "In 1888 he began the publication of the satirical magazine \"Diavolos\" ([MASK]: \u0394\u03b9\u03ac\u03b2\u03bf\u03bb\u03bf\u03c2 \"Devil\")."}, {"sub_surface": "Vasilis Michaelides", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "He then began to write for the newspaper \"Salpinga\"([MASK]: \u03a3\u03ac\u03bb\u03c0\u03b9\u03b3\u03b3\u03b1 \"Clarion\")."}, {"sub_surface": "Vasilis Michaelides", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "In 1873 he published his first poems \"Usury\" (Greek: \u0397 \u03a4\u03bf\u03ba\u03bf\u03b3\u03bb\u03c5\u03c6\u03af\u03b1) and \"Nightingales and Owls\" ([MASK]: \u0391\u03b7\u03b4\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u039a\u03bf\u03c5\u03ba\u03bf\u03c5\u03b2\u03ac\u03b3\u03b9\u03b5\u03c2) and in 1875 he moved to Naples, Italy for further studies in painting."}, {"sub_surface": "Vasilis Michaelides", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "His first poetry collection, \"The Weak Lyre\" ([MASK]: \u0397 \u0391\u03c3\u03b8\u03b5\u03bd\u03ae\u03c2 \u039b\u03cd\u03c1\u03b1), was published in 1882."}, {"sub_surface": "Vasilis Michaelides", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "The \"9th of July\" was followed by \"The Woman From Chios\" ([MASK]: \u0397 \u03a7\u03b9\u03ce\u03c4\u03b9\u03c3\u03c3\u03b1)."}, {"sub_surface": "Vasilis Michaelides", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "In 1915 he ended up at the Limassol poorhouse where he wrote \"The Dream of the Greek\" ([MASK]: \u03a4\u03bf \u03cc\u03c1\u03bf\u03bc\u03b1\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a1\u03c9\u03bc\u03b9\u03bf\u03cd)."}, {"sub_surface": "Vasilis Michaelides", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "In 1915 he ended up at the Limassol poorhouse where he wrote \"The Dream of the [MASK]\" (Greek: \u03a4\u03bf \u03cc\u03c1\u03bf\u03bc\u03b1\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a1\u03c9\u03bc\u03b9\u03bf\u03cd)."}, {"sub_surface": "Vasilis Michaelides", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Vasilis Michaelides ([MASK]: \u0392\u03b1\u03c3\u03af\u03bb\u03b7\u03c2 \u039c\u03b9\u03c7\u03b1\u03b7\u03bb\u03af\u03b4\u03b7\u03c2) is considered by many and often referred to as the national poet of Cyprus."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q731657", "sub_label": "John Davies", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "John Davies", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "John Davies (1679\u20131732) was an [MASK] cleric and academic, known as a classical scholar, and President of Queens' College, Cambridge from 1717."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q4355992", "sub_label": "Leo Vroman", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Leo Vroman", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "In 1946, he published his first poems in the Netherlands, and since then has won almost every [MASK] literary poetry prize possible."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q6301093", "sub_label": "Juan Ur\u00eda R\u00edu", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Juan Ur\u00eda R\u00edu", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Juan Ur\u00eda R\u00edu (October 7, 1891 \u2013 1979) was a [MASK] historian."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q511406", "sub_label": "Jenifer Ben\u00edtez", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jenifer Ben\u00edtez", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Jenifer Ben\u00edtez Ben\u00edtez (born 18 October 1988) is a [MASK] diver."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q2481842", "sub_label": "Sipo Bohale", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Sipo (footballer)", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Armando Sipoto Bohale Aqueriaco (born 21 April 1988), commonly known as Sipo, is an Equatoguinean footballer who plays for [MASK] club CD Ol\u00edmpic de X\u00e0tiva and the Equatorial Guinea national team as a left back."}]}
{"obj_uri": "Q1568", "obj_label": "Hindi", "sub_uri": "Q2723876", "sub_label": "Utpal Dutt", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Utpal Dutt", "obj_surface": "Hindi-language", "masked_sentence": "Main Balwaan is a 1986 [MASK] Indian feature film directed by Mukul S. Anand, starring Dharmendra, Mithun Chakraborty, Meenakshi Sheshadri, Utpal Dutt, Rita Bhaduri, Suresh Oberoi and Raza Murad"}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q5366455", "sub_label": "Jacinto Grau", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jacinto Grau", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Jacinto Grau Delgado (1877 \u2013 14 August 1958) was a [MASK] playwright associated with the Noucentisme movement."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3066876", "sub_label": "Farid Chopel", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Farid Chopel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Farid Chopel (4 December 1952 Paris - 20 April 2008 Paris) was a [MASK] actor, comedian and singer."}, {"sub_surface": "Farid Chopel", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Farid Chopel (4 December 1952 Paris - 20 April 2008 Paris) was a [MASK] actor, comedian and singer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q15998135", "sub_label": "Maurice Neveu-Lemaire", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Maurice Neveu-Lemaire", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Maurice Neveu-Lemaire (24 September 1872, Montb\u00e9liard \u2013 4 May 1951, Paris) was a [MASK] physician and parasitologist."}]}
{"obj_uri": "Q11059", "obj_label": "Sanskrit", "sub_uri": "Q15993137", "sub_label": "Shivram Dattatray Joshi", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Shivram Dattatray Joshi", "obj_surface": "Sanskrit", "masked_sentence": "Shivram Dattatray Joshi (1926\u20132013) also known as S. D. Joshi, was an Indian [MASK] scholar and grammarian based in Pune, Maharashtra."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q920348", "sub_label": "Antonella Baldini", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Antonella Baldini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Antonella Baldini (born May 11, 1966 in Milan) is an [MASK] voice actress."}, {"sub_surface": "Antonella Baldini", "obj_surface": "Italian-language", "masked_sentence": "She also provides the voice of the character Hayley Smith in the [MASK] version of the animated sitcom American Dad!."}, {"sub_surface": "Antonella Baldini", "obj_surface": "Italian-language", "masked_sentence": "Baldini provides the voice of the protagonist Timmy Turner in the [MASK] version of the long running Nickelodeon animated series The Fairly OddParents."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q5716261", "sub_label": "Henrik Gustaf S\u00f6derbaum", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Henrik Gustaf S\u00f6derbaum", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Henrik Gustaf S\u00f6derbaum (12 March 1862 in Kalmar \u2013 1933 in Djursholm) was a [MASK] chemist and secretary of the Royal Swedish Academy of Sciences from 1923 to 1933."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q2827364", "sub_label": "Agust\u00edn Rodr\u00edguez Sahag\u00fan", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Agust\u00edn Rodr\u00edguez Sahag\u00fan", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "A year later, in 1977, he participated in the founding of the [MASK] Confederation of Small and Medium Enterprises, of which he was elected president."}, {"sub_surface": "Agust\u00edn Rodr\u00edguez Sahag\u00fan", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Agust\u00edn Rodr\u00edguez Sahag\u00fan (\u00c1vila, 27 March 1932 - Paris, 13 October 1991) was a [MASK] politician and businessman as well as being a doctor in economics and law who was best known as being the mayor of Madrid from 1989-1991."}, {"sub_surface": "Agust\u00edn Rodr\u00edguez Sahag\u00fan", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "On 20 June 1989 Agust\u00edn Rodr\u00edguez Sahag\u00fan was sworn in Mayor of the [MASK] capital."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q250732", "sub_label": "John Linnell", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "John Linnell (painter)", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "John Linnell (June 16, 1792 \u2013 January 20, 1882) was an [MASK] landscape and portrait painter and engraver."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q7821308", "sub_label": "Toni Mu\u00f1oz", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Toni Mu\u00f1oz", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Antonio 'Toni' Mu\u00f1oz Llompart (born 13 August 1982) is a [MASK] footballer who plays as a forward."}]}
{"obj_uri": "Q9299", "obj_label": "Serbian", "sub_uri": "Q1252413", "sub_label": "Radomir Luki\u0107", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Radomir Luki\u0107", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "Radomir Luki\u0107 (Serbian: \u0420\u0430\u0434\u043e\u043c\u0438\u0440 \u041b\u0443\u043a\u0438\u045b) (August 31, 1914 \u2013 May 31, 1999) was a prolific [MASK] jurist, a scholar of philosophy and sociology of law."}, {"sub_surface": "Radomir Luki\u0107", "obj_surface": "Serbian", "masked_sentence": "Radomir Luki\u0107 ([MASK]: \u0420\u0430\u0434\u043e\u043c\u0438\u0440 \u041b\u0443\u043a\u0438\u045b) (August 31, 1914 \u2013 May 31, 1999) was a prolific Serbian jurist, a scholar of philosophy and sociology of law."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q3848975", "sub_label": "Mario Pirani", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Mario Pirani", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Mario Pirani Coen (3 August 1925 \u2013 18 April 2015) was an [MASK] journalist, economist, and writer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3384668", "sub_label": "Pierre Debray-Ritzen", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre Debray-Ritzen", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Pierre Debray-Ritzen (27 February 1922 \u2013 7 July 1993) was a [MASK] physician and psychiatrist."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q331198", "sub_label": "William Gifford", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "William Gifford", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "William Gifford was an [MASK] writer."}, {"sub_surface": "William Gifford", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "William Gifford or Jeffard (by 1489\u20131538 or later), was an [MASK] politician."}, {"sub_surface": "William Gifford", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The [MASK] essayist William Hazlitt most likely coined the term \"Ultracrepidarian\" as first used publicly in a ferocious letter to William Gifford, the editor of The Quarterly Review: A related English proverb is \"A cobbler should stick to his last\" (a last being the wooden pattern used to mould the shoe)."}, {"sub_surface": "William Gifford", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The English essayist William Hazlitt most likely coined the term \"Ultracrepidarian\" as first used publicly in a ferocious letter to William Gifford, the editor of The Quarterly Review: A related [MASK] proverb is \"A cobbler should stick to his last\" (a last being the wooden pattern used to mould the shoe)."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3174611", "sub_label": "Jean Sendy", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Sendy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Sendy (1910-1978) is a [MASK] writer and translator, author of works on esoterica and UFO phenomena."}]}
{"obj_uri": "Q9176", "obj_label": "Korean", "sub_uri": "Q488025", "sub_label": "Go Hyeon-jeong", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Go Hyun-jung", "obj_surface": "Hangul", "masked_sentence": "([MASK]: \uc5ec\uc6b0\uc57c \ubb50\ud558\ub2c8; RR: Yeo-u-ya Mwohani, also known as Foxy Lady) is a 2006 South Korean television series, starring Go Hyun-jung and Chun Jung-myung."}, {"sub_surface": "Go Hyun-jung", "obj_surface": "Hangul", "masked_sentence": "The Queen's Classroom ([MASK]: \uc5ec\uc655\uc758 \uad50\uc2e4; RR: Yeowangui Kyosil) is a 2013 South Korean television series starring Go Hyun-jung."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q2909723", "sub_label": "Eli Ben-Menachem", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Eli Ben-Menachem", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Eli Ben-Menachem ([MASK]: \u05d0\u05dc\u05d9 \u05d1\u05df-\u05de\u05e0\u05d7\u05dd, born 24 November 1947) is a former Israeli politician who served as a member of the Knesset for the Alignment, the Labor Party and One Israel between 1988 and 2006."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q317350", "sub_label": "John Tavener", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "John Tavener", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "The Whale is a \"dramatic cantata\" written by the [MASK] composer John Tavener in 1966."}, {"sub_surface": "John Tavener", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Including many talented musicians such as Tom Williams ([MASK] counter tenor), Polyphony have performed many times in the BBC Proms and performed works by John Tavener on his 60th Birthday in the Barbican as part of its Great Performers series."}, {"sub_surface": "John Tavener", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "John Tavener (1944\u20132013), was an [MASK] composer."}, {"sub_surface": "John Tavener", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "A Celtic Requiem (Requiem for Jenny Jones) is a requiem by the [MASK] composer John Tavener, written in 1969."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q3838478", "sub_label": "Lucia Sardo", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Lucia Sardo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Lucia Sardo (born 13 December 1952) is an [MASK] actress."}, {"sub_surface": "Lucia Sardo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Lucia Sardo (born 13 December 1952) is an [MASK] actress."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q5539634", "sub_label": "George Garrett", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "George Garrett", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "George Garrett or Garrard (1579 \u2013 after 1650) was an [MASK] Member of Parliament."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q522948", "sub_label": "Maxime Leroux", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Maxime Leroux", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Maxime Leroux (1951\u20132010) was a [MASK] actor."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q325191", "sub_label": "Herman Gorter", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Gorter", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Gorter's first book, a 4,000 verse epic poem called Mei (May), sealed his reputation as a great writer upon its publication in 1889, and is regarded as the pinnacle of [MASK] Impressionist literature."}, {"sub_surface": "Herman Gorter", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Herman Gorter (26 November 1864, Wormerveer \u2013 15 September 1927, Brussels) was a [MASK] poet and socialist."}, {"sub_surface": "Gorter", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Gorter's first book, a 4,000 verse epic poem called Mei (May), sealed his reputation as a great writer upon its publication in 1889, and is regarded as the pinnacle of [MASK] Impressionist literature."}, {"sub_surface": "Herman Gorter", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Herman Gorter (26 November 1864, Wormerveer \u2013 15 September 1927, Brussels) was a [MASK] poet and socialist."}, {"sub_surface": "Gorter", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Hendrik Brugt Gerhard Casimir ForMemRS (July 15, 1909 \u2013 May 4, 2000) was a [MASK] physicist best known for his research on the two-fluid model of superconductors (together with C. J. Gorter) in 1934 and the Casimir effect (together with D. Polder) in 1948."}, {"sub_surface": "Gorter", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Cornelis Jacobus (Cor) Gorter (14 August 1907, Utrecht \u2013 30 March 1980, Leiden) was a [MASK] experimental and theoretical physicist."}, {"sub_surface": "Gorter", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "It was named in honour of the [MASK] physicists and botanists Johannes de Gorter and his son David de Gorter."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q4946876", "sub_label": "Louise Epstein", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Louise Epstein", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Dina Louise Epstein, (born 16 July 1965 in Malm\u00f6) is a [MASK] journalist and writer."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q230023", "sub_label": "Leslie Caron", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Leslie Caron", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "She speaks French, [MASK], and Italian."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q7926449", "sub_label": "Victor White", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Victor White (priest)", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "He was initially deeply attracted to Jung's psychology, but when Jung's Answer to Job was published in [MASK], he gave it a very critical review."}]}
{"obj_uri": "Q9129", "obj_label": "Greek", "sub_uri": "Q17131", "sub_label": "Pontius Pilatus", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pilate", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "The Gospel of Nicodemus, including the Acts of Pilate (Latin: Acta Pilati; [MASK]: \u03a0\u03c1\u03ac\u03be\u03b5\u03b9\u03c2 \u03a0\u03b9\u03bb\u03ac\u03c4\u03bf\u03c5) is an apocryphal gospel claimed to have been derived from an original Hebrew work written by Nicodemus, who appears in the Gospel of John as an associate of Jesus."}, {"sub_surface": "Pilate", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "The section about Pilate is an older text found in the [MASK] Acts of Peter and Paul and is a purported official document from Pontius Pilate (or composed from reports at the praetorium at Jerusalem) reporting events in Judea to Emperor Tiberius, and referring to the crucifixion of Jesus, as well as his miracles."}, {"sub_surface": "Pontius Pilate", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "The section about Pilate is an older text found in the [MASK] Acts of Peter and Paul and is a purported official document from Pontius Pilate (or composed from reports at the praetorium at Jerusalem) reporting events in Judea to Emperor Tiberius, and referring to the crucifixion of Jesus, as well as his miracles."}, {"sub_surface": "Pontius Pilate", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Pontius Pilate's wife ([MASK]: \u03a0\u03b9\u03bb\u1fb6\u03c4\u03bf\u03c2 , \u03b3\u03c5\u03bd\u1f74 \u03b1\u1f50\u03c4\u03bf\u1fe6 ; Latin: uxor Pilati; fl."}, {"sub_surface": "Pontius Pilate", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Pontius Pilate (/\u02ccp\u0252n\u1d57\u0283\u0259s \u02c8pa\u026al\u0259t/ or /\u02ccp\u0252nti.\u0259s \u02c8pa\u026al\u0259t/; Latin: Pontius P\u012bl\u0101tus, [MASK]: \u03a0\u03cc\u03bd\u03c4\u03b9\u03bf\u03c2 \u03a0\u03b9\u03bb\u03ac\u03c4\u03bf\u03c2, Pontios P\u012bl\u0101tos) was the fifth prefect of the Roman province of Judaea from AD 26\u201336."}, {"sub_surface": "Pontius Pilate", "obj_surface": "Greek", "masked_sentence": "Pontius Pilate (/\u02ccp\u0252n\u1d57\u0283\u0259s \u02c8pa\u026al\u0259t/ or /\u02ccp\u0252nti.\u0259s \u02c8pa\u026al\u0259t/; Latin: Pontius P\u012bl\u0101tus, [MASK]: \u03a0\u03cc\u03bd\u03c4\u03b9\u03bf\u03c2 \u03a0\u03b9\u03bb\u03ac\u03c4\u03bf\u03c2, Pontios P\u012bl\u0101tos) was the fifth prefect of the Roman province of Judaea from AD 26\u201336."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q2833562", "sub_label": "Alexandre Corr\u00e9ard", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Alexandre Corr\u00e9ard", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Alexandre Corr\u00e9ard (8 October 1788 \u2013 16 February 1857) was a [MASK] engineer and geographer."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3083722", "sub_label": "Fran\u00e7ois-Xavier Lalanne", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Les Lalanne", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "In 1983 he was commissioned by the [MASK] Ministry of Culture to design new monumental fountains for the square in front of the H\u00f4tel de Ville, Paris, and also to design gardens for the reconstructed Les Halles in the center of Paris."}]}
{"obj_uri": "Q397", "obj_label": "Latin", "sub_uri": "Q1230439", "sub_label": "Pierre Robert Oliv\u00e9tan", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre Robert Oliv\u00e9tan", "obj_surface": "Latin", "masked_sentence": "He was a cousin of John Calvin, who wrote a [MASK] preface for the translation, often called the Olivetan Bible."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q767668", "sub_label": "Antoine Augustin Calmet", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Calmet", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Robert Calmet, the [MASK] referee, had to leave the field at half time and was replaced by Johnny Johnson of England."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q1398564", "sub_label": "Gabriele Tinti", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Gabriele Tinti", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Emanuelle Escapes from Hell (Italian: Emanuelle fuga dall'inferno), also known as Blade Violent, Women's Prison Massacre, and Emanuelle in Prison is a 1983 [MASK] women in prison film directed by Bruno Mattei and starring Laura Gemser, Gabriele Tinti, Carlo De Mejo, Lorraine De Selle, and Franca Stoppi."}, {"sub_surface": "Gabriele Tinti", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Emanuelle Escapes from Hell ([MASK]: Emanuelle fuga dall'inferno), also known as Blade Violent, Women's Prison Massacre, and Emanuelle in Prison is a 1983 Italian women in prison film directed by Bruno Mattei and starring Laura Gemser, Gabriele Tinti, Carlo De Mejo, Lorraine De Selle, and Franca Stoppi."}, {"sub_surface": "Gabriele Tinti", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Gabriele Tinti is an [MASK] poet and writer."}, {"sub_surface": "Gabriele Tinti", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Gabriele Tinti (22 August 1932 \u2013 12 November 1991) was an [MASK] actor."}, {"sub_surface": "Gabriele Tinti", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Gabriele Tinti (22 August 1932 \u2013 12 November 1991) was an [MASK] actor."}]}
{"obj_uri": "Q6654", "obj_label": "Croatian", "sub_uri": "Q1564282", "sub_label": "Ljudevit Jonke", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ljudevit Jonke", "obj_surface": "Croatian", "masked_sentence": "Ljudevit Jonke (29 July 1907 \u2013 15 March 1979) was a [MASK] linguist."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q798448", "sub_label": "Carlo Baucard\u00e9", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Carlo Baucard\u00e9", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Carlo Baucard\u00e9 or Boucard\u00e9 (1825\u20131883) was an [MASK] operatic tenor who sang leading roles throughout Italy, as well as in London, Madrid, Paris, and New York."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q5615074", "sub_label": "Peter Dahl", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Peter Dahl", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Dahl became a [MASK] citizen in 1954."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q321352", "sub_label": "Jean Piaubert", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Piaubert", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean Piaubert (1900\u20132002) was a [MASK] painter."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q921722", "sub_label": "Giulietto Chiesa", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Giulietto Chiesa", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Giulietto Chiesa ([d\u0292u\u02c8ljetto \u02c8kj\u025bza]; born on 4 September 1940 in Acqui Terme, Province of Alessandria, Italy) is an [MASK] journalist and politician, and was a Member of the European Parliament for North-West Italy with the Independent - Di Pietro-Occhetto List Civil Society."}, {"sub_surface": "Giulietto Chiesa", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Giulietto Chiesa ([d\u0292u\u02c8ljetto \u02c8kj\u025bza]; born on 4 September 1940 in Acqui Terme, Province of Alessandria, Italy) is an [MASK] journalist and politician, and was a Member of the European Parliament for North-West Italy with the Independent - Di Pietro-Occhetto List Civil Society."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3187418", "sub_label": "Jo\u00ebl Houssin", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jo\u00ebl Houssin", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jo\u00ebl Houssin (born 1953) is a [MASK] author of science fiction, fantasy, and crime fiction."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q3595860", "sub_label": "Vengalil Krishnan Krishna Menon", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Krishna Menon", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Pallikunnu houses several educational institutions including Sreepuram [MASK] Medium School, the Krishna Menon Memorial Government Women's College, and the Kerala Vocational Training Center."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q551342", "sub_label": "James W. Gerard", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "James Gerard", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "James Gerard Richard Shortt, also known as Jim Shortt, Jimbo, Seamus Shortt, Colonel The Chevalier James Shortt, James Shortt of Castleshort, or The Baron Castleshort (born Croydon, 16 September 1953), is an [MASK] born Director General of the International Bodyguard Association (IBA)."}]}
{"obj_uri": "Q7850", "obj_label": "Chinese", "sub_uri": "Q704525", "sub_label": "Liu An", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Liu An", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Li\u00fa \u0100n ([MASK]: \u5289\u5b89, c. 179\u2013122 BC) was a Han dynasty Chinese prince and an advisor to his nephew, Emperor Wu of Han (\u6b66\u5e1d)."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q3939935", "sub_label": "Rodolfo Celletti", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Rodolfo Celletti", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Rodolfo Celletti (1917\u20132004) was an [MASK] musicologist, critic, voice teacher, and novelist."}, {"sub_surface": "Rodolfo Celletti", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Rodolfo Celletti (1917\u20132004) was an [MASK] musicologist, critic, voice teacher, and novelist."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q2681137", "sub_label": "Alberto Siliotti", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Alberto Siliotti", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Expert of the International Union for Conservation of Nature, he made the Fayoum and wadi el-rayan guide and the Gilf Kebir National park guide for the Development cooperation of the [MASK] Embassy."}, {"sub_surface": "Alberto Siliotti", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "For more than 20 years, he studied history, archeology and the natural environment of Egypt, where he started to work in 1988 as the director of the Horus mission, led by the Italian ministry of foreign affairs who wanted to relate the itineraries of the [MASK] travelers of the 19th century \u2013 especially Giovanni Battista Belzoni who discovered the entry of Chepren pyramid and Sethi I tomb in the king valley."}, {"sub_surface": "Alberto Siliotti", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "For more than 20 years, he studied history, archeology and the natural environment of Egypt, where he started to work in 1988 as the director of the Horus mission, led by the [MASK] ministry of foreign affairs who wanted to relate the itineraries of the Italian travelers of the 19th century \u2013 especially Giovanni Battista Belzoni who discovered the entry of Chepren pyramid and Sethi I tomb in the king valley."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q3432264", "sub_label": "Rino Formica", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Rino Formica", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The institution, in receipt of funding by leading [MASK] socialists including Bettino Craxi and Rino Formica, promoted the academic study of Chilean affairs, with the implicit intent of opposing the Pinochet regime, and favouring a return to democracy in the country."}, {"sub_surface": "Salvatore Formica", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Salvatore Formica (born 1 March 1927), best known as Rino Formica, is an [MASK] former politician."}, {"sub_surface": "Salvatore Formica", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Salvatore Formica (born 1 March 1927), best known as Rino Formica, is an [MASK] former politician."}, {"sub_surface": "Rino Formica", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Salvatore Formica (born 1 March 1927), best known as Rino Formica, is an [MASK] former politician."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q1338303", "sub_label": "Ippolito Desideri", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ippolito Desideri", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "She provided much assistance to the Society of Jesus, including helping the [MASK] Jesuit missionary Ippolito Desideri (1684-1733) in his mission to evangelise Tibet."}, {"sub_surface": "Ippolito Desideri", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Ippolito Desideri (21 December 1684 \u2013 14 April 1733) was an [MASK] Jesuit missionary in Tibet and the first European to have successfully studied and understood Tibetan language and culture."}, {"sub_surface": "Ippolito Desideri", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Ippolito Desideri (21 December 1684 \u2013 14 April 1733) was an [MASK] Jesuit missionary in Tibet and the first European to have successfully studied and understood Tibetan language and culture."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q722227", "sub_label": "Frans Lanting", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Frans Lanting", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Frans Lanting (born July 13, 1951) is a [MASK] photographer specializing in wildlife photography."}, {"sub_surface": "Frans Lanting", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "Frans Lanting (born July 13, 1951) is a [MASK] photographer specializing in wildlife photography."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q3732048", "sub_label": "Erminio Spalla", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Erminio Spalla", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Erminio Spalla (7 July 1897 \u2013 14 August 1971) was an [MASK] professional heavyweight boxer, film actor and singer."}, {"sub_surface": "Erminio Spalla", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Devil's Gondola (Italian:La gondola del diavolo) is a 1946 [MASK] drama film directed by Carlo Campogalliani and starring Loredana, Carlo Lombardi and Erminio Spalla."}, {"sub_surface": "Erminio Spalla", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Devil's Gondola ([MASK]:La gondola del diavolo) is a 1946 Italian drama film directed by Carlo Campogalliani and starring Loredana, Carlo Lombardi and Erminio Spalla."}, {"sub_surface": "Erminio Spalla", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "He was the first [MASK] to win a European boxing title, which he has done in 1923."}, {"sub_surface": "Erminio Spalla", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Erminio Spalla (7 July 1897 \u2013 14 August 1971) was an [MASK] professional heavyweight boxer, film actor and singer."}]}
{"obj_uri": "Q7411", "obj_label": "Dutch", "sub_uri": "Q2717011", "sub_label": "C\u00e9sar Domela", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "C\u00e9sar Domela", "obj_surface": "Dutch", "masked_sentence": "C\u00e9sar Domela (15 January 1900 \u2013 30 December 1992) was a [MASK] sculptor, painter, photographer, and typographer, and a key member of the De Stijl movement."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q315958", "sub_label": "Andr\u00e9s Gimeno", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Andr\u00e9s Gimeno", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Andr\u00e9s Gimeno Tolaguera (born 3 August 1937 in Barcelona, Spain) is a retired [MASK] tennis player."}]}
{"obj_uri": "Q7918", "obj_label": "Bulgarian", "sub_uri": "Q1233402", "sub_label": "Dobri Hristov", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Dobri Hristov", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Dobri Hristov ([MASK]: \u0414\u043e\u0431\u0440\u0438 \u0425\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432; 14 December 1875 \u2013 23 January 1941) was one of the major Bulgarian composers of the 20th century."}, {"sub_surface": "Dobri Hristov", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Dobri Hristov (Bulgarian: \u0414\u043e\u0431\u0440\u0438 \u0425\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432; 14 December 1875 \u2013 23 January 1941) was one of the major [MASK] composers of the 20th century."}, {"sub_surface": "Dobri Hristov", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Dobri Hristov ([MASK]: \u0414\u043e\u0431\u0440\u0438 \u0425\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432; 14 December 1875 \u2013 23 January 1941) was one of the major Bulgarian composers of the 20th century."}, {"sub_surface": "Dobri Hristov", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Dobri Hristov (Bulgarian: \u0414\u043e\u0431\u0440\u0438 \u0425\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0432; 14 December 1875 \u2013 23 January 1941) was one of the major [MASK] composers of the 20th century."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q1090954", "sub_label": "Leone de' Sommi", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Leone de' Sommi", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "The only works of de' Sommi which survive to this day are the aforementioned [MASK] comedy, the Four Dialogues, a comedy and a pastoral work written in Italian, and a poem in defense of women, entitled Shield of Women (Hebrew: \u05de\u05d2\u05df \u05e0\u05e9\u05d9\u05dd), which consists of alternate lines in Hebrew and Italian."}, {"sub_surface": "Leone de' Sommi", "obj_surface": "Hebrew language", "masked_sentence": "He, however, was the first of his family to garner literary fame, as the author of some 15 plays, most of them written in Italian, as well as poetry, and even a comedy, written in Hebrew, A Comedy of Betrothal (\u05e6\u05d7\u05d5\u05ea \u05d1\u05d3\u05d9\u05d7\u05d5\u05ea\u05d0 \u05d3\u05e7\u05d9\u05d3\u05d5\u05e9\u05d9\u05df) the earliest surviving work of its kind in the [MASK]."}, {"sub_surface": "Leone de' Sommi", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "The only works of de' Sommi which survive to this day are the aforementioned Hebrew comedy, the Four Dialogues, a comedy and a pastoral work written in Italian, and a poem in defense of women, entitled Shield of Women (Hebrew: \u05de\u05d2\u05df \u05e0\u05e9\u05d9\u05dd), which consists of alternate lines in [MASK] and Italian."}, {"sub_surface": "Leone de' Sommi", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Leone de' Sommi Portaleone (Yehuda ben Yitzchak Somi Misha'ar Aryeh; [MASK]: \u05d9\u05d4\u05d5\u05d3\u05d4 \u05d1\u05df \u05d9\u05e6\u05d7\u05e7 \u05e1\u05d5\u05de\u05d9 \u05de\u05e9\u05e2\u05e8 \u05d0\u05e8\u05d9\u05d4 - Judah son of Isaac Somi Portaleone; also Leone Ebreo de Somi and Yehuda Sommo; c. 1525 \u2013 c. 1590) was a Jewish-Italian playwright, director, actor, poet, translator, and treaiser."}, {"sub_surface": "Leone de' Sommi", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "He, however, was the first of his family to garner literary fame, as the author of some 15 plays, most of them written in Italian, as well as poetry, and even a comedy, written in [MASK], A Comedy of Betrothal (\u05e6\u05d7\u05d5\u05ea \u05d1\u05d3\u05d9\u05d7\u05d5\u05ea\u05d0 \u05d3\u05e7\u05d9\u05d3\u05d5\u05e9\u05d9\u05df) the earliest surviving work of its kind in the Hebrew language."}, {"sub_surface": "Leone de' Sommi", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "The only works of de' Sommi which survive to this day are the aforementioned Hebrew comedy, the Four Dialogues, a comedy and a pastoral work written in Italian, and a poem in defense of women, entitled Shield of Women ([MASK]: \u05de\u05d2\u05df \u05e0\u05e9\u05d9\u05dd), which consists of alternate lines in Hebrew and Italian."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3195924", "sub_label": "Khady Hane", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Khady Hane", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "She is president of an association called \"Black Arts and Culture\" and has written a number of novels in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q8051237", "sub_label": "Yehezkel Dror", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Yehezkel Dror", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Yehezkel Dror ([MASK]: \u05d9\u05d7\u05d6\u05e7\u05d0\u05dc \u05d3\u05e8\u05d5\u05e8; born 1928) is a former professor of political science at Hebrew University, Jerusalem."}]}
{"obj_uri": "Q7737", "obj_label": "Russian", "sub_uri": "Q379584", "sub_label": "Vasily Klyuchevsky", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Vasily Klyuchevsky", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "4 April] 1879, in Moscow) was one of the greatest [MASK] historians whose influence on the next generation of Russian historians (Vasily Klyuchevsky, Dmitry Ilovaisky, Sergey Platonov) was paramount."}, {"sub_surface": "Vasily Klyuchevsky", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "4 April] 1879, in Moscow) was one of the greatest Russian historians whose influence on the next generation of [MASK] historians (Vasily Klyuchevsky, Dmitry Ilovaisky, Sergey Platonov) was paramount."}, {"sub_surface": "Vasily Klyuchevsky", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "According to eminent [MASK] 19th century historian Vasily Klyuchevsky, \"you could beat a boyar up, you could take away his property, you could expel him from government service, but you could never make him accept an appointment or a seat at the tsar's table lower than what he is entitled to.\""}, {"sub_surface": "Vasily Klyuchevsky", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Vasily Osipovich Klyuchevsky ([MASK]: \u0412\u0430\u0441\u0438\u043b\u0438\u0439 \u041e\u0441\u0438\u043f\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041a\u043b\u044e\u0447\u0435\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439; 28 January [O.S."}, {"sub_surface": "Vasily Klyuchevsky", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "12 May] 1911, Moscow) was a leading [MASK] historian of the late imperial period."}, {"sub_surface": "Vasily Klyuchevsky", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "His first important publications were an article on economic activities of the Solovetsky Monastery (1867) and a thesis on medieval [MASK] hagiography (1871)."}, {"sub_surface": "Vasily Klyuchevsky", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Kluchevsky was one of the first [MASK] historians to shift attention away from political and social issues to geographical and economical forces."}, {"sub_surface": "Vasily Klyuchevsky", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "He was particularly interested in the process of [MASK] peaceful colonisation of Siberia and the Far East."}, {"sub_surface": "Vasily Klyuchevsky", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "The Domar Serfdom Model revives a hypothesis originally suggested by [MASK] Historian Vasily Klyuchevsky, who looks at the causes of slavery through the lens of the Russian experience in the 16th and 17th centuries."}, {"sub_surface": "Vasily Klyuchevsky", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "The Domar Serfdom Model revives a hypothesis originally suggested by Russian Historian Vasily Klyuchevsky, who looks at the causes of slavery through the lens of the [MASK] experience in the 16th and 17th centuries."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q2192737", "sub_label": "Per Agne Erkelius", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Per Agne Erkelius", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Per Agne Erkelius (1935 \u2013 24 February 2010) was a [MASK] novelist, playwright and teacher."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q121060", "sub_label": "Matthew Gregory Lewis", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Matthew Lewis", "obj_surface": "English language", "masked_sentence": "The work's [MASK] libretto by Edward Fitzball is based on Matthew Lewis's classic Gothic novel, The Monk."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3188641", "sub_label": "Jules Gueron", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jules Gu\u00e9ron", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jules Gu\u00e9ron (1907\u20131990) was a [MASK] physical chemist and atomic scientist who played a key role in the development of atomic energy in France."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q4588232", "sub_label": "Ivar Eskeland", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ivar Eskeland", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Ivar Eskeland (30 November 1927 \u2013 23 December 2005) was a [MASK] philologist, publisher, translator, biographer, literary critic, newspaper editor, theatre worker, radio personality and organizational leader."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q437254", "sub_label": "Josiane Balasko", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Josiane Balasko", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Josiane Balasko (born Josiane Bala\u0161kovi\u0107; 15 April 1950) is a [MASK] actress, writer and director."}, {"sub_surface": "Josiane Balasko", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Josiane Balasko (born Josiane Bala\u0161kovi\u0107; 15 April 1950) is a [MASK] actress, writer and director."}, {"sub_surface": "Josiane Balasko", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "My Life Is Hell ([MASK]: Ma vie est un enfer) is a 1991 French comedy film directed by Josiane Balasko."}, {"sub_surface": "Josiane Balasko", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "My Life Is Hell (French: Ma vie est un enfer) is a 1991 [MASK] comedy film directed by Josiane Balasko."}, {"sub_surface": "Josiane Balasko", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Her next film Ruby Blue, starring British actor Bob Hoskins and [MASK] actress Josiane Balasko was released in UK cinemas in 2008."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q9008053", "sub_label": "Imanol Alguacil", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Imanol Alguacil", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Imanol Alguacil Barrenetxea (born 4 July 1971), simply known as Imanol, is a [MASK] retired footballer who played as a right back or a central midfielder, and the current coach of Real Sociedad B."}]}
{"obj_uri": "Q1321", "obj_label": "Spanish", "sub_uri": "Q7036790", "sub_label": "Nil Montserrat", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Nil Montserrat", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Nil Montserrat (born 8 December 1988 in Barcelona) is a [MASK] racing driver."}]}
{"obj_uri": "Q809", "obj_label": "Polish", "sub_uri": "Q371726", "sub_label": "Szymon Askenazy", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Szymon Askenazy", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "The Askenazy school (Polish: Szko\u0142a Askenazego, sometimes referred to as Lw\u00f3w\u2013Warsaw School of History, Lwowsko-warszawska szko\u0142a historyczna) was an informal group of [MASK] historians formed in the early 20th century under the influence of Szymon Askenazy in the University of Lwow and Warsaw University."}, {"sub_surface": "Szymon Askenazy", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "The Askenazy school ([MASK]: Szko\u0142a Askenazego, sometimes referred to as Lw\u00f3w\u2013Warsaw School of History, Lwowsko-warszawska szko\u0142a historyczna) was an informal group of Polish historians formed in the early 20th century under the influence of Szymon Askenazy in the University of Lwow and Warsaw University."}, {"sub_surface": "Szymon Askenazy", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Famous [MASK] historian Szymon Askenazy wrote doctoral dissertation under Lehmann's supervision (1894)."}]}
{"obj_uri": "Q9043", "obj_label": "Norwegian", "sub_uri": "Q4585162", "sub_label": "Karen Gr\u00f8nn-Hagen", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Karen Gr\u00f8nn-Hagen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Karen Gr\u00f8nn-Hagen (27 November 1903 \u2013 19 December 1982) was a [MASK] politician for the Centre Party."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q1872704", "sub_label": "Robin Wood", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Robin Wood", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Robert Paul Wood (23 February 1931 \u2013 18 December 2009) \u2013 known as Robin Wood \u2013 was an [MASK] film critic and educator who lived in Canada for much of his life."}, {"sub_surface": "Robin Wood", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Robert Paul Wood (23 February 1931 \u2013 18 December 2009) \u2013 known as Robin Wood \u2013 was an [MASK] film critic and educator who lived in Canada for much of his life."}, {"sub_surface": "Robin Wood", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Nippur de Lagash ([MASK]: Nippur from Lagash) is an Argentine historic comic series set in the 23rd century BC (according to the short chronology), about a fictional homonym warrior of Sumer, created by comic scriptwriter Robin Wood and illustrated by Lucho Olivera."}]}
{"obj_uri": "Q9027", "obj_label": "Swedish", "sub_uri": "Q4820820", "sub_label": "August Sp\u00e5ngberg", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "August Sp\u00e5ngberg", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "August Sp\u00e5ngberg (29 March 1893 - 19 June 1987) was a [MASK] labor politician."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q2755047", "sub_label": "Adriano Olivetti", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Adriano Olivetti", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "He was married to Lidia Tanzi and had five children: Gino, Mario, Alberto, Paola (who became the wife of Adriano Olivetti), and writer Natalia Ginzburg (wife of Leone Ginzburg and mother of Carlo Ginzburg), who described her father's personality in the successful [MASK] book Lessico famigliare (1963)."}, {"sub_surface": "Adriano Olivetti", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The Community Movement was an [MASK] political organization founded by Piedmontese progressivist entrepreneur Adriano Olivetti in 1947."}, {"sub_surface": "Adriano Olivetti", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Adriano Olivetti was known worldwide during his lifetime as the [MASK] manufacturer of Olivetti typewriters, calculators, and computers."}, {"sub_surface": "Adriano Olivetti", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Adriano Olivetti was known worldwide during his lifetime as the [MASK] manufacturer of Olivetti typewriters, calculators, and computers."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q2979088", "sub_label": "Clifford Lincoln", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Clifford Lincoln", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "As of 2007, Lincoln is President of the Board of Directors of the [MASK] Speaking Catholic Council of Quebec."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q318038", "sub_label": "Paul de Ladmirault", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Paul de Ladmirault", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Paul de Ladmirault (Montmorillon, 17 February 1808 \u2013 Sillars, 1 February 1898) was a [MASK] general active in the French conquest of Algeria and during the wars of the Second French Empire."}, {"sub_surface": "Paul de Ladmirault", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Paul de Ladmirault (Montmorillon, 17 February 1808 \u2013 Sillars, 1 February 1898) was a French general active in the [MASK] conquest of Algeria and during the wars of the Second French Empire."}]}
{"obj_uri": "Q9288", "obj_label": "Hebrew", "sub_uri": "Q2898520", "sub_label": "Bernard Revel", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Bernard (Dov) Revel", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Bernard (Dov) Revel ([MASK]: \u05d1\u05e8\u05e0\u05e8\u05d3 \u05e8\u05d1\u05dc; September 17, 1885 \u2013 December 2, 1940) was an Orthodox rabbi and scholar."}, {"sub_surface": "Bernard (Dov) Revel", "obj_surface": "Hebrew", "masked_sentence": "Bernard (Dov) Revel ([MASK]: \u05d1\u05e8\u05e0\u05e8\u05d3 \u05e8\u05d1\u05dc; September 17, 1885 \u2013 December 2, 1940) was an Orthodox rabbi and scholar."}]}
{"obj_uri": "Q1860", "obj_label": "English", "sub_uri": "Q209873", "sub_label": "Jeremy Strong", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jeremy Strong (author)", "obj_surface": "English", "masked_sentence": "Jeremy Strong (born 18 November 1949) is an [MASK] writer credited with over 100 children's books."}]}
{"obj_uri": "Q9067", "obj_label": "Hungarian", "sub_uri": "Q16145599", "sub_label": "Ferenc Obrecz\u00e1n", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Ferenc Obrecz\u00e1n", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "He was elected general secretary of the National Alliance of [MASK] Farmers (MAGOSZ) in 2004."}, {"sub_surface": "Ferenc Obrecz\u00e1n", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "Ferenc Obrecz\u00e1n (born January 21, 1950) is a [MASK] politician, member of the National Assembly (MP) from Fidesz Pest County Regional List between 2010 and 2014."}]}
{"obj_uri": "Q652", "obj_label": "Italian", "sub_uri": "Q735283", "sub_label": "Sergio Romano", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Sergio Romano (writer)", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Sergio Romano (born 7 July 1929 in Vicenza) is an [MASK] writer, journalist, and historian."}, {"sub_surface": "Sergio Romano (writer)", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Romano is also a former [MASK] ambassador to Moscow."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q542338", "sub_label": "Anic\u00e9e Alvina", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Anic\u00e9e Alvina", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Anic\u00e9e Alvina, also known as Anic\u00e9e Schahmaneche (b. Anic\u00e9e Shahmanesh or Anicee Schahmane (Persian: \u0627\u0646\u06cc\u0633\u0647 \u0634\u0627\u0647\u0645\u0646\u0634) on 28 January 1953, Boulogne-Billancourt, Hauts-de-Seine \u2013 d. 11 November 2006, Boncourt, Eure-et-Loir from cancer) was a [MASK] singer and actress."}]}
{"obj_uri": "Q7850", "obj_label": "Chinese", "sub_uri": "Q15603677", "sub_label": "Li Wenjun", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Li Wenjun", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "He is also a researcher at the [MASK] Academy of Social Sciences."}, {"sub_surface": "Li Wenjun", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "He is most notable for being one of the main translators into [MASK] of the works of the American novelists William Faulkner and Frances Hodgson Burnett."}, {"sub_surface": "Li Wenjun", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Li Wenjun (Chinese: \u674e\u6587\u4fca; pinyin: L\u01d0 W\u00e9nj\u00f9n; born 1930) is a [MASK] translator and proser."}, {"sub_surface": "Li Wenjun", "obj_surface": "Chinese", "masked_sentence": "Li Wenjun ([MASK]: \u674e\u6587\u4fca; pinyin: L\u01d0 W\u00e9nj\u00f9n; born 1930) is a Chinese translator and proser."}]}
{"obj_uri": "Q150", "obj_label": "French", "sub_uri": "Q3168085", "sub_label": "Jean-Michel Mension", "predicate_id": "P1412", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Michel Mension", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean-Michel Mension (24 September 1934 \u2013 6 May 2006) was a [MASK] radical active in the Lettrist International, from which he was expelled as \"merely decorative\", and the Ligue Communiste."}]}
