{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q6121559", "sub_label": "Jadwiga Falkowska", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jadwiga Falkowska", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Jadwiga Falkowska codename: Jaga, Zdzis\u0142awa, Ludwika, Zaleska (November 13, 1889 in Tver, Russia \u2013 August 7, 1944 in Warsaw, Poland) was a [MASK] teacher, social activist, Scoutmaster (harcmistrzyni) and one of the founders of Girl Scouting in Poland."}, {"sub_surface": "Jadwiga Falkowska", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Jadwiga Falkowska codename: Jaga, Zdzis\u0142awa, Ludwika, Zaleska (November 13, 1889 in Tver, Russia \u2013 August 7, 1944 in Warsaw, [MASK]) was a Polish teacher, social activist, Scoutmaster (harcmistrzyni) and one of the founders of Girl Scouting in Poland."}, {"sub_surface": "Jadwiga Falkowska", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Jadwiga Falkowska codename: Jaga, Zdzis\u0142awa, Ludwika, Zaleska (November 13, 1889 in Tver, Russia \u2013 August 7, 1944 in Warsaw, Poland) was a Polish teacher, social activist, Scoutmaster (harcmistrzyni) and one of the founders of Girl Scouting in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5317976", "sub_label": "Dwayne Benjamin", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Dwayne Benjamin", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "He is best known for his research on immigrants in the [MASK] labour market, and for his work on agricultural households in developing countries."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q3293882", "sub_label": "Mariusz Hermanowicz", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mariusz Hermanowicz", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Mariusz Hermanowicz (1950\u20132008) was a [MASK] - French photographer, known for his ironic style documenting Poland of the communist years."}, {"sub_surface": "Mariusz Hermanowicz", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Mariusz Hermanowicz (1950\u20132008) was a Polish - French photographer, known for his ironic style documenting [MASK] of the communist years."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q2003547", "sub_label": "Sidharth Shukla", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Siddharth Shukla", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "- [MASK] Fights Back) is a Hindi-language crime show aired by Life OK and STAR Utsav owned by STAR India.This show is hosted by Sushant Singh, Gaurav Chopra, Mohnish Behl, Pooja Gaur, Saurabh Raj Jain, Hiten Tejwani,Divya Dutta and Siddharth Shukla."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q7175669", "sub_label": "Peter Marsh", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Peter Marsh", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "The Village Players is a Sydney based theatre company in [MASK], founded in 1975 by Peter Marsh."}]}
{"obj_uri": "Q96", "obj_label": "Mexico", "sub_uri": "Q514606", "sub_label": "Jacqueline Andere", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jacqueline Andere", "obj_surface": "Mexico", "masked_sentence": "Jacqueline Andere ([\u029dake\u02c8lin an\u02c8de\u027ee]; born Mar\u00eda Esperanza Jacqueline Andere Aguilar on August 20, 1938 in Mexico City, D.F., [MASK]) is a Mexican actress."}, {"sub_surface": "Jacqueline Andere", "obj_surface": "Mexico", "masked_sentence": "Jacqueline Andere ([\u029dake\u02c8lin an\u02c8de\u027ee]; born Mar\u00eda Esperanza Jacqueline Andere Aguilar on August 20, 1938 in Mexico City, D.F., [MASK]) is a Mexican actress."}]}
{"obj_uri": "Q159", "obj_label": "Russia", "sub_uri": "Q4225796", "sub_label": "Liudmila Kovnatskaya", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Liudmila Kovnatskaya", "obj_surface": "Russian Federation", "masked_sentence": "She is considered an Honoured Art Worker of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q2040", "sub_label": "Giuseppe Farina", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Farina", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "In the primary race for the Grand Prix of [MASK] Farina scored in the second place ranking is the only car on the podium, Biondetti was fourth."}]}
{"obj_uri": "Q774", "obj_label": "Guatemala", "sub_uri": "Q1226949", "sub_label": "Dionisio Gutierrez Mayorga", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Dionisio Gutierrez Mayorga", "obj_surface": "Guatemala", "masked_sentence": "Mr. Gutierrez, who has a doctorate in sociology and political science from the University of Salamanca, is a past president of the Free Enterprise Chamber (C\u00e1mara de la Libre Empresa), as well as the director and host of \u201cLibre Encuentro,\u201d a discussion and information television program broadcast in [MASK] for over 16 years and syndicated in other areas of Latin America and the United States."}, {"sub_surface": "Dionisio Gutierrez Mayorga", "obj_surface": "Guatemala", "masked_sentence": "He is one of the founders of the Juan Bautista Gutierrez Foundation (Fundaci\u00f3n Juan Bautista Gutierrez), the philanthropic arm of the Gutierrez family group, and the BBC has recognized his work in organizing important relief efforts for poor families and orphans in [MASK], including the transportation of food, physicians and medical supplies to those in need."}, {"sub_surface": "Dionisio Gutierrez Mayorga", "obj_surface": "Guatemala", "masked_sentence": "Dionisio Gutierrez Mayorga (born 1959) was born in [MASK] and was recently listed by Revista Summa as one of the 100 most important businessmen in Latin America."}, {"sub_surface": "Dionisio Gutierrez Mayorga", "obj_surface": "Guatemala", "masked_sentence": "On Sunday, October 17, 2010 Mr. Gutierrez announced that due to political persecution and threatens against his life he was leaving [MASK] and announced that he had accepted some academic and job offers in other countries."}]}
{"obj_uri": "Q881", "obj_label": "Vietnam", "sub_uri": "Q1062988", "sub_label": "Nguy\u1ec5n Ph\u00fac Chu", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Nguy\u1ec5n Ph\u00fac Chu", "obj_surface": "Vietnam", "masked_sentence": "Phuc Chu was one of the Nguy\u1ec5n lords who ruled southern [MASK] from the city of Ph\u00fa Xu\u00e2n (modern-day Hu\u1ebf)."}, {"sub_surface": "Nguy\u1ec5n Ph\u00fac Chu", "obj_surface": "Vietnam", "masked_sentence": "Nguy\u1ec5n Ph\u00fac Chu (ch\u1eef H\u00e1n: \u962e\u798f\u6dcd, 1675\u20131725) was a Vietnamese warlord who ruled the southern provinces of [MASK] from 1691 to 1725."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q1675666", "sub_label": "Ivano Beggio", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ivano Beggio", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The banks forced Beggio to sell Aprilia, Guzzi and Laverda to Piaggio, an [MASK] scooter factory, owned by Roberto Colaninno."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q164065", "sub_label": "Giuditta Rissone", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Giuditta Rissone", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "She was born in Genoa, [MASK] and died in Rome, Italy."}, {"sub_surface": "Giuditta Rissone", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Giuditta Rissone married the director and actor Vittorio De Sica in 1937 in Asti (Piedmont, [MASK]) in the Montferrat."}, {"sub_surface": "Giuditta Rissone", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Giuditta Rissone married the director and actor Vittorio De Sica in 1937 in Asti (Piedmont, [MASK]) in the Montferrat."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5533393", "sub_label": "Genni Gunn", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Genni Gunn", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "She is Treasurer of the Writers' Union of Canada, a member of the Literary Translators' Association of [MASK] and PEN International."}, {"sub_surface": "Genni Gunn", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "She is Treasurer of the Writers' Union of [MASK], a member of the Literary Translators' Association of Canada and PEN International."}]}
{"obj_uri": "Q214", "obj_label": "Slovakia", "sub_uri": "Q16209607", "sub_label": "Franti\u0161ek G\u00f6dri", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Franti\u0161ek G\u00f6dri", "obj_surface": "Slovakia", "masked_sentence": "Franti\u0161ek G\u00f6dri is a Paralympic athlete from [MASK] competing mainly in category P12 pentathlon events."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q7827095", "sub_label": "Torrey Mosvold", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Torrey Mosvold", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Torrey Josef Mosvold (9 July 1910 \u2013 18 October 1995) was one of [MASK]'s leading shipping and industrial entrepreneurs."}, {"sub_surface": "Torrey Mosvold", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Torrey Josef Mosvold was born in Farsund in the county of Vest-Agder, [MASK]."}, {"sub_surface": "Torrey Mosvold", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "He was a member of the national board of the Mission Covenant Church of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q5509802", "sub_label": "Furukawa Ichibei", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Furukawa Ichibei", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Furukawa Ichibei (\u53e4\u6cb3 \u5e02\u5175\u885b, April 16, 1832 - April 5, 1903) was a Japanese businessman who founded one of the fifteen largest industrial conglomerates in [MASK], specializing in electrical goods, chemicals and metals."}, {"sub_surface": "Furukawa Ichibei", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "He bought the Ashio copper mine from the Japanese government in 1877, which he later organized, with his other holdings, into an industrial conglomerate called the Furukawa zaibatsu, one of the most important in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q5340640", "sub_label": "Eduardo Iachetti", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Eduardo Iachetti", "obj_surface": "Argentine", "masked_sentence": "Eduardo Luis Iachetti (born February 10, 1975 in Cipolletti, R\u00edo Negro Province) is a former [MASK] football striker."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q1789785", "sub_label": "Idun Reiten", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Idun Reiten", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "She is considered to be one of [MASK]'s greatest mathematicians today."}, {"sub_surface": "Idun Reiten", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Idun Reiten (born 1 January 1942) is a [MASK] professor of mathematics."}, {"sub_surface": "Idun Reiten", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Idun Reiten (born 1 January 1942) is a [MASK] professor of mathematics."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q6763904", "sub_label": "Marina Scalafiotti", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Marina Scalafiotti", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Her concert career progressed quickly and she played in prestigious halls of [MASK], France, Switzerland, Belgium, Spain, the Netherlands, United Kingdom and Argentina."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q1367581", "sub_label": "Herman Wedel-Jarlsberg", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Herman Wedel Jarlsberg", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Johan Caspar Herman Wedel Jarlsberg (21 September 1779 \u2013 27 August 1840) was a [MASK] statesman and count."}, {"sub_surface": "Herman Wedel Jarlsberg", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Johan Caspar Herman Wedel Jarlsberg (21 September 1779 \u2013 27 August 1840) was a [MASK] statesman and count."}, {"sub_surface": "Herman Wedel Jarlsberg", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Baron Frederik (Fritz) Hartvig Herman Wedel Jarlsberg (born 7 July 1855 in Oslo, died 27 July 1942 in Lisbon) was a [MASK] aristocrat, jurist and diplomat."}, {"sub_surface": "Herman Wedel-Jarlsberg", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Amongst Moss Jernverk's owners were many of [MASK]'s best-known businessmen, including Bernt Anker and Herman Wedel-Jarlsberg."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q6425977", "sub_label": "Kohei Uchida", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Kohei Uchida", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Kohei Uchida (\u5185\u7530 \u822a\u5e73, born May 19, 1993 in Saitama, Saitama Prefecture, [MASK]) is a Japanese football player."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q2029311", "sub_label": "Adam Nolan", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Adam Nolan", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "He won all three of his bouts to claim the Gold medal for [MASK] and the Boxer of the tournament award."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q15127657", "sub_label": "John Thronsen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "John Thronsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "John Thronsen (12 September 1913 \u2013 24 May 2003) was a [MASK] economist."}, {"sub_surface": "John Thronsen", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "From 1933 he was a member of the party Nasjonal Samling (so was his brother Thorvald Thronsen, four other siblings, and both parents), and during the occupation of [MASK] by Nazi Germany a career path opened for him."}, {"sub_surface": "John Thronsen", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "During the legal purge in [MASK] after World War II he was convicted of treason, and sentenced to eight years of forced labour."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q16236380", "sub_label": "Yvon Mvogo", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Yvon Mvogo", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "He is also active as a [MASK] youth international."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q1336074", "sub_label": "Emil Frey", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Emil Frey (composer)", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Emil Frey (8 April 1889 \u2013 20 May 1946) was a [MASK] composer, pianist and teacher."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5217424", "sub_label": "Daniel Harcourt Galbraith", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Daniel Harcourt Galbraith", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Daniel Harcourt Galbraith (November 30, 1878 \u2013 October 30, 1968) was a provincial politician from Alberta, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q442668", "sub_label": "Arjun Rampal", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Arjun Rampal", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "EVENTS Unitedworld Institue of Design organized DJ night by Arjun Rampal 21 February 2015 1.Team UID at IIM Chaos 2015 - 2nd position winner amongst premier design colleges of [MASK] taking part every year."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q3192613", "sub_label": "Kane Bentley", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Kane Bentley", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Having grown up and played virtually his entire career in [MASK], he is also a France international."}, {"sub_surface": "Kane Bentley", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Having grown up and played virtually his entire career in France, he is also a [MASK] international."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q3270408", "sub_label": "L\u00e9o-Ernest Ouimet", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "L\u00e9o-Ernest Ouimet", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "L\u00e9o-Ernest Ouimet (March 16, 1877 - March 2, 1972) was a [MASK] film pioneer."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q3479169", "sub_label": "Serge Andreoni", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Serge Andreoni", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Serge Andreoni (born 15 March 1940) is a member of the Senate of [MASK], representing the Bouches-du-Rh\u00f4ne department."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q666593", "sub_label": "Sylvain Freiholz", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Sylvain Freiholz", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Sylvain Freiholz (born November 23, 1974, Le Brassus) is a [MASK] former ski jumper who competed from 1991 to 2003."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q4956684", "sub_label": "Karin Jexner", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Karin Jexner", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Karin Jexner is a [MASK] orienteering competitor."}]}
{"obj_uri": "Q96", "obj_label": "Mexico", "sub_uri": "Q5099600", "sub_label": "Margarita Beatriz Luna Ramos", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Margarita Beatriz Luna", "obj_surface": "Mexico", "masked_sentence": "Born in San Crist\u00f3bal de las Casas, Chiapas, Luna Ramos studied law at the National Autonomous University of [MASK] (UNAM)."}]}
{"obj_uri": "Q40", "obj_label": "Austria", "sub_uri": "Q216587", "sub_label": "Siegfried Reginald Wolf", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Siegfried Reginald Wolf", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "Wolf represented [MASK] in the following Chess Olympiads: Siegfried Reginald Wolf's career as a chess master ended at the start of the 1930s when he was in his mid-sixties."}]}
{"obj_uri": "Q750", "obj_label": "Bolivia", "sub_uri": "Q250993", "sub_label": "\u00c1lvaro Garc\u00eda Linera", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c1lvaro Garc\u00eda Linera", "obj_surface": "Bolivia", "masked_sentence": "\u00c1lvaro Marcelo Garc\u00eda Linera ([\u02c8al\u03b2a\u027eo \u0263ar\u02c8si.a]; born 19 October 1962), is a Bolivian politician who has been Vice President of [MASK] since 2006."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q6792853", "sub_label": "Maurice Baquoy", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Maurice Baquoy", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "He engraved a set of vignettes for the 'Histoire de [MASK],' by Gabriel Daniel, from the designs of Boucher."}]}
{"obj_uri": "Q843", "obj_label": "Pakistan", "sub_uri": "Q4786663", "sub_label": "Archie D'Souza", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Archie D'Souza", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "He received his religious training at the Christ the King Seminary ([MASK]) and was ordained a priest of the Roman Catholic Archdiocese of Karachi at St. Patrick's Cathedral in 1968."}, {"sub_surface": "Archie D'Souza", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "D\u2019Souza worked tirelessly to promote dialogue between Christians and Muslims in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q5288970", "sub_label": "Dolfi Trost", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Dolfi Trost", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "In their 1945 statement Dialectique de la Dialectique, [MASK] surrealists Gherashim Luca and Dolfi Trost wrote, The name surautomatism suggests \"going beyond\" automatism, but whether surautomatism is anything but a group of methods by which surrealist automatism is practiced is controversial."}]}
{"obj_uri": "Q189", "obj_label": "Iceland", "sub_uri": "Q358173", "sub_label": "Steingr\u00edmur Hermannsson", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Steingr\u00edmur Hermannsson", "obj_surface": "Iceland", "masked_sentence": "Steingr\u00edmur Hermannsson (pronounced [\u02c8steinkrimur \u02c8h\u025brman\u02ccs\u0254n]) (22 June 1928 \u2013 1 February 2010) was an Icelandic politician who served as Prime Minister of [MASK] from 1983 to 1987, and again from 1988 to 1991."}]}
{"obj_uri": "Q77", "obj_label": "Uruguay", "sub_uri": "Q455634", "sub_label": "Luis Eduardo P\u00e9rez", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Luis Eduardo P\u00e9rez", "obj_surface": "Uruguay", "masked_sentence": "Luis Eduardo P\u00e9rez (1774 \u2013 August 30, 1841) was the first interim president of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q96", "obj_label": "Mexico", "sub_uri": "Q3735562", "sub_label": "Juan Paredes", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Juan Paredes", "obj_surface": "Mexico", "masked_sentence": "Juan Paredes Miranda (born January 29, 1953) is a retired boxer from [MASK], who won the bronze medal in the men's featherweight division (\u2013 57 kg) at the 1976 Summer Olympics in Montreal, Canada."}]}
{"obj_uri": "Q252", "obj_label": "Indonesia", "sub_uri": "Q5247076", "sub_label": "Patrialis Akbar", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Patrialis Akbar", "obj_surface": "Indonesia", "masked_sentence": "He is part of the Second United Indonesia Cabinet and has served as Minister of Justice and Human Rights in [MASK] since October 22, 2009."}]}
{"obj_uri": "Q889", "obj_label": "Afghanistan", "sub_uri": "Q7429169", "sub_label": "Sayed Jalal Karim", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Sayed Jalal Karim", "obj_surface": "Afghanistan", "masked_sentence": "Said Jalal Karim is a citizen of [MASK] who was a candidate in Afghanistan's 2009 Presidential elections."}, {"sub_surface": "Sayed Jalal Karim", "obj_surface": "Afghanistan", "masked_sentence": "Said Jalal Karim is a citizen of Afghanistan who was a candidate in [MASK]'s 2009 Presidential elections."}]}
{"obj_uri": "Q712", "obj_label": "Fiji", "sub_uri": "Q1706503", "sub_label": "Rob Elder", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Rob Elder", "obj_surface": "Fiji", "masked_sentence": "Rob Elder (born 25 April 1981 in Suva) is an athlete from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q16210374", "sub_label": "Sevin\u00e7 \u00c7orlu", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Sevin\u00e7 \u00c7orlu", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "She is member of the [MASK] women's national team since 2008."}]}
{"obj_uri": "Q214", "obj_label": "Slovakia", "sub_uri": "Q344728", "sub_label": "\u013dubom\u00edr Hurtaj", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "\u013dubom\u00edr Hurtaj", "obj_surface": "Slovak", "masked_sentence": "\u013dubom\u00edr Hurtaj (born 28 November 1975, in Topo\u013e\u010dany) is a [MASK] professional ice hockey player who played with HC Slovan Bratislava in the Slovak Extraliga."}]}
{"obj_uri": "Q736", "obj_label": "Ecuador", "sub_uri": "Q7282061", "sub_label": "Rafael Camino", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Rafael Camino", "obj_surface": "Ecuador", "masked_sentence": "Rafael Trajano Camino Collantes (born October 25, 1948 in Pilligsill\u00ed, [MASK]) is an Ecuadorian dancer."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q3345518", "sub_label": "Suriya", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Surya", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Roger E. Hedlund, the Missiologist with major contribution to indigenous Christianity in [MASK] terms Surya Prakash as a leading authority on Sadhu Sundar Singh."}, {"sub_surface": "Surya", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Again from 1982, Surya Prakash continued to pastor parishes of the Diocese of Medak until Victor Premasagar sent him for doctoral studies in 1987 to the Kirchliche Hochschule, Bethel, Bielefeld, Germany where researched on Homiletics specializing in indigenous movements and Churches in [MASK], especially the work of Sadhu Sundar Singh."}, {"sub_surface": "Suriya", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Jaya Suriya Engineering College is an engineering college, located in Koduveli, Chennai, Tamil Nadu, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q17381731", "sub_label": "Juho Koivisto", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Juho Koivisto", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "He was a member of the Parliament of [MASK] from 1927 to 1951, representing the Agrarian League."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q878676", "sub_label": "Biswamoy Biswas", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Biswamoy Biswas", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "He later took charge of the Bird and Mammal Section of the Zoological Survey of [MASK]."}, {"sub_surface": "Biswamoy Biswas", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "In 1947, he was awarded a three-year fellowship by Sunderlal Hora, then director of the Zoological Survey of [MASK] (ZSI)."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q6777323", "sub_label": "Martti Kuoppa", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Martti Kuoppa", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "Martti Kuoppa is a Flatland BMX rider from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q2535406", "sub_label": "Hisao Kami", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Hisao Kami", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Hisao Kami (\u4e0a \u4e45\u96c4 Kami Hisao) (born 28 June 1941 in [MASK]) is a former Japanese football player and manager."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q3194911", "sub_label": "Kelly Olynyk", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Kelly Olynyk", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "He also represents [MASK] in international competition."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q12960", "sub_label": "Michel Jobert", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Michel Jobert", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Launched in early 1970 and based largely on the Arab policy of [MASK], the idea of a Euro-Arab dialogue took shape in 1973 following the Yom Kippur War and the first oil shock, thanks to French President Georges Pompidou and his Foreign Minister, Michel Jobert."}]}
{"obj_uri": "Q717", "obj_label": "Venezuela", "sub_uri": "Q725094", "sub_label": "Miguel Ubeto", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Miguel Ubeto", "obj_surface": "Venezuela", "masked_sentence": "Miguel Armando Ubeto Aponte (born 2 September 1976 in Caracas) is a male professional road racing cyclist from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q18151616", "sub_label": "Charles Fuller Gildersleeve", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Charles Fuller Gildersleeve", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Charles Fuller Gildersleeve (October 17, 1833 \u2013 January 18, 1906) was a lawyer, business owner and politician in Ontario, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q1789066", "sub_label": "Kris Sparre", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Kris Sparre", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "He is currently playing for L\u00f6wen Frankfurt in the DEL2, the second tier league in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q928", "obj_label": "Philippines", "sub_uri": "Q536807", "sub_label": "Romulo Valles", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Romulo Valles", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "(born July 10, 1951) is the current Archbishop of the Metropolitan Archdiocese of Davao in the City of Davao, on the island of Mindanao, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q5798765", "sub_label": "Daniel Vila", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Daniel Vila", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Daniel Eduardo Vila (Mendoza, June 1 of 1953) is an entrepreneur, former sports director and lawyer in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q442995", "sub_label": "Ola Vigen Hattestad", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ola Vigen Hattestad", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "The defending world champion was [MASK]'s Ola Vigen Hattestad while the defending Olympic champion was Russia's Nikita Kriukov."}, {"sub_surface": "Ola Vigen Hattestad", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "The defending world champions were [MASK]'s Ola Vigen Hattestad and Johan Kj\u00f8lstad while the defending Olympic champion were Norway's \u00d8ystein Pettersen and Petter Northug."}, {"sub_surface": "Ola Vigen Hattestad", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "The defending world champions were Norway's Ola Vigen Hattestad and Johan Kj\u00f8lstad while the defending Olympic champion were [MASK]'s \u00d8ystein Pettersen and Petter Northug."}, {"sub_surface": "Ola Vigen Hattestad", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "[MASK]'s Ola Vigen Hattestad was the defending world champion in this event which was also held in freestyle technique."}, {"sub_surface": "Ola Vigen Hattestad", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "The defending world champions were the [MASK] duo of Ola Vigen Hattestad and Johan Kj\u00f8lstad when the technique was also classical."}, {"sub_surface": "Ola Vigen Hattestad", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Ola Vigen Hattestad (born 19 April 1982) is a [MASK] cross country skier who has competed since 2002."}, {"sub_surface": "Ola Vigen Hattestad", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Ola Vigen Hattestad (born 19 April 1982) is a [MASK] cross country skier who has competed since 2002."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q128276", "sub_label": "Ant\u00f4nio Benedito da Silva", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ant\u00f4nio Benedito da Silva", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "Ant\u00f4nio Benedito da Silva, nicknamed Toninho (born March 23, 1965) is a former Brazilian football player who played for Portuguesa (Brazil), Guarani ([MASK]), Yomiuri (Japan), Shimizu S-Pulse (Japan), Urawa Red Diamonds (Japan) and Vasco da Gama (Brazil)."}, {"sub_surface": "Ant\u00f4nio Benedito da Silva", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "Ant\u00f4nio Benedito da Silva, nicknamed Toninho (born March 23, 1965) is a former Brazilian football player who played for Portuguesa (Brazil), Guarani (Brazil), Yomiuri (Japan), Shimizu S-Pulse (Japan), Urawa Red Diamonds (Japan) and Vasco da Gama ([MASK])."}, {"sub_surface": "Ant\u00f4nio Benedito da Silva", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "Ant\u00f4nio Benedito da Silva, nicknamed Toninho (born March 23, 1965) is a former Brazilian football player who played for Portuguesa ([MASK]), Guarani (Brazil), Yomiuri (Japan), Shimizu S-Pulse (Japan), Urawa Red Diamonds (Japan) and Vasco da Gama (Brazil)."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q72424", "sub_label": "Manuel Machata", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Manuel Machata", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Manuel Machata grew up in Ramsau near Berchtesgaden, [MASK]."}, {"sub_surface": "Manuel Machata", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Manuel Machata grew up in Ramsau near Berchtesgaden, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q7492366", "sub_label": "Sheen Kaaf Nizam", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Sheen Kaaf Nizam", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Sheen Kaaf Nizam, born in the year 1947 in Jodhpur, [MASK], is an Urdu poet and literary scholar."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q4937423", "sub_label": "Bogdan Cotolan", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Bogdan Cotolan", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Bogdan Viorel Cotolan (born 4 November 1981 in Targoviste, [MASK]) is a Romanian football player currently playing for CS Otopeni."}, {"sub_surface": "Bogdan Cotolan", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "Bogdan Viorel Cotolan (born 4 November 1981 in Targoviste, Romania) is a [MASK] football player currently playing for CS Otopeni."}]}
{"obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgium", "sub_uri": "Q5129311", "sub_label": "Claudine le Comte", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Claudine le Comte", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "Claudine le Comte (born 27 February 1950) is a [MASK] fencer."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q3742090", "sub_label": "Peter Andersson", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Peter Andersson (musician)", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Peter Andersson (born March 20, 1973 in Boxholm, [MASK]) is a music composer within the ambient, noise, industrial, electronic and experimental genre."}]}
{"obj_uri": "Q96", "obj_label": "Mexico", "sub_uri": "Q6099528", "sub_label": "Ram\u00f3n Corona", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ram\u00f3n Corona", "obj_surface": "Mexico", "masked_sentence": "Ram\u00f3n Corona (18 October 1837, Puruagua, Jalisco, [MASK] - 11 November 1889, Guadalajara, Jalisco) was a Mexican general and diplomat."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q2863265", "sub_label": "Arnaud de Villemur", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Arnaud de Villemur", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "He was bishop of Pamiers, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q3131072", "sub_label": "Henri Fazy", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Henri Fazy", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Henri Fazy (January 31, 1842, Berne - December 22, 1920, Geneva) was a [MASK] politician and historian."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q11968170", "sub_label": "Even Helte Hermansen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Even Helte Hermansen", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Even Helte Hermansen (born 13 February 1982 in Skien, [MASK]) is a Norwegian guitarist, known from several orchestras playing experimental jazz."}, {"sub_surface": "Even Helte Hermansen", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Even Helte Hermansen (born 13 February 1982 in Skien, [MASK]) is a Norwegian guitarist, known from several orchestras playing experimental jazz."}]}
{"obj_uri": "Q159", "obj_label": "Russia", "sub_uri": "Q2189624", "sub_label": "Erik Korchagin", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Erik Korchagin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Eduard Sergeyevich 'Erik' Korchagin (Russian: \u042d\u0434\u0443\u0430\u0440\u0434 \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0301\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041a\u043e\u0440\u0447\u0430\u0433\u0438\u043d; born 16 January 1979 in Mozdok) is a [MASK] footballer who last played for FC Dolgoprudny."}, {"sub_surface": "Erik Korchagin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Eduard Sergeyevich 'Erik' Korchagin ([MASK]: \u042d\u0434\u0443\u0430\u0440\u0434 \u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0301\u0435\u0432\u0438\u0447 \u041a\u043e\u0440\u0447\u0430\u0433\u0438\u043d; born 16 January 1979 in Mozdok) is a Russian footballer who last played for FC Dolgoprudny."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q1772469", "sub_label": "Ronny Nilsen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ronny Nilsen", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Ronny Nilsen (born 7 May 1971 in \u00c5sane, Bergen) is a former [MASK] athlete who competed in the javelin."}]}
{"obj_uri": "Q954", "obj_label": "Zimbabwe", "sub_uri": "Q5257575", "sub_label": "Denis Watson", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Denis Watson", "obj_surface": "Zimbabwe", "masked_sentence": "Denis Leslie Watson (born 18 October 1955) is a professional golfer from [MASK]."}, {"sub_surface": "Denis Watson", "obj_surface": "Zimbabwe", "masked_sentence": "Watson was born in Salisbury, Rhodesia (now Harare, [MASK]) and educated at Oriel Boys High School, Chisipite."}]}
{"obj_uri": "Q252", "obj_label": "Indonesia", "sub_uri": "Q12485371", "sub_label": "Harun Thohir", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Harun Thohir", "obj_surface": "Indonesia", "masked_sentence": "Lance Corporal Harun Thohir (alias Harun Said Muhammad Ali) (1947-1968) is now regarded as a National Hero of [MASK], and known for his role in MacDonald House bombing in Singapore on 10 March 1965, alongside his partner, Usman Harun (alias Janatin), during the Indonesia-Malaysia Confrontation."}, {"sub_surface": "Harun Thohir", "obj_surface": "Indonesia", "masked_sentence": "The name however, causes controversy between [MASK] and Singapore, and Singaporean government banned the ship named from berthing at their port."}, {"sub_surface": "Harun Thohir", "obj_surface": "Indonesia", "masked_sentence": "Both of them were later honored as the National Hero of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q7925102", "sub_label": "Vicenta Castro Camb\u00f3n", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Vicenta Castro Camb\u00f3n", "obj_surface": "Argentine", "masked_sentence": "Vicenta Castro Camb\u00f3n (1882\u20131928) was an [MASK] poet."}]}
{"obj_uri": "Q833", "obj_label": "Malaysia", "sub_uri": "Q6817775", "sub_label": "Meor Aziddin Yusof", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Meor Aziddin Yusof", "obj_surface": "Malaysia", "masked_sentence": "Meor Aziddin Yusof (born 1967 in Bruas, Perak), popularly known as Meor, is an independent Malay language folk singer-songwriter from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q833", "obj_label": "Malaysia", "sub_uri": "Q3524077", "sub_label": "Ramasamy Palanisamy", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ramasamy Palanisamy", "obj_surface": "Malaysia", "masked_sentence": "He is also a member of the Parliament of [MASK] for the Batu Kawan constituency, and represents the seat of Perai in the Penang State Assembly."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q18126791", "sub_label": "Janine Maulet", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Janine Maulet", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Janine Maulet is a retired [MASK] slalom canoeist who competed in the late 1940s."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q360338", "sub_label": "Arvid Gerhard Damm", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Arvid Gerhard Damm", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "A later machine was the B-1, which was used by [MASK]'s telegraph service."}]}
{"obj_uri": "Q41", "obj_label": "Greece", "sub_uri": "Q1820531", "sub_label": "Nikolaos Georgeas", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Georgeas", "obj_surface": "Greece", "masked_sentence": "Nikolaos \"Nikos\" Georgeas (Greek: \u039d\u03af\u03ba\u03bf\u03c2 \u0393\u03b5\u03c9\u03c1\u03b3\u03ad\u03b1\u03c2) (born on 27 December 1976 in Kalamata, [MASK]) is a former Greek footballer who played as side back to both sides, or as defensive midfielder."}, {"sub_surface": "Georgeas", "obj_surface": "Greece", "masked_sentence": "Nikolaos \"Nikos\" Georgeas (Greek: \u039d\u03af\u03ba\u03bf\u03c2 \u0393\u03b5\u03c9\u03c1\u03b3\u03ad\u03b1\u03c2) (born on 27 December 1976 in Kalamata, [MASK]) is a former Greek footballer who played as side back to both sides, or as defensive midfielder."}]}
{"obj_uri": "Q41", "obj_label": "Greece", "sub_uri": "Q7129831", "sub_label": "Panagiotis Chinofotis", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Panagiotis Chinofotis", "obj_surface": "Greece", "masked_sentence": "He next spent a year as Commander of the Fleet Command, followed by a tour as Deputy Military Representative of Greece to the European Union, serving as chairman of the Military Working Group during [MASK]'s EU Presidency."}, {"sub_surface": "Panagiotis Chinofotis", "obj_surface": "Greece", "masked_sentence": "He next spent a year as Commander of the Fleet Command, followed by a tour as Deputy Military Representative of [MASK] to the European Union, serving as chairman of the Military Working Group during Greece's EU Presidency."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q3750116", "sub_label": "Francesco Ingargiola", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Francesco Ingargiola", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Francesco Ingargiola (born February 15, 1973 in Mazara del Vallo) is an [MASK] long-distance runner, who finished 5th in the men's marathon at the 2006 European Athletics Championships in Gothenburg."}]}
{"obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgium", "sub_uri": "Q1377804", "sub_label": "Johan Walem", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Johan Walem", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "Johan Walem (born 1 February 1972, in Soignies, [MASK]) is a former football midfielder and currently manager of Kortrijk in the Belgian Pro League."}, {"sub_surface": "Johan Walem", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "Johan Walem (born 1 February 1972, in Soignies, [MASK]) is a former football midfielder and currently manager of Kortrijk in the Belgian Pro League."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q4899349", "sub_label": "Bevan George", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Bevan George", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Bevan George (born 22 March 1977 in Narrogin, Western Australia) is a field hockey defender from [MASK]."}, {"sub_surface": "Bevan George", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Bevan George (born 22 March 1977 in Narrogin, Western Australia) is a field hockey defender from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q6089235", "sub_label": "Istv\u00e1n Havasi", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Istv\u00e1n Havasi", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "Istv\u00e1n Havasi (December 21, 1930 in D\u00e1nszentmikl\u00f3s, Pest \u2013 February 16, 2003 in Budapest) was a male race walker from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q334", "obj_label": "Singapore", "sub_uri": "Q7782865", "sub_label": "Theresa Goh", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Theresa Goh", "obj_surface": "Singapore", "masked_sentence": "Goh received the 2001 Sportsgirl Merit Award from the [MASK] Disability Sports Council (SDSC) and was named Sportsgirl of the Year in 2002 and 2003."}]}
{"obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgium", "sub_uri": "Q171737", "sub_label": "Eric van de Poele", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Eric van de Poele", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "After a difficult 1984 season in French Formula Three, van de Poele then won the [MASK] and Benelux Formula Ford titles, also racing in the Belgian Touring Car Championship."}, {"sub_surface": "Eric van de Poele", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "The [MASK] qualified for the opening South African Grand Prix, finishing 13th, but then failed to qualify the outdated car again."}, {"sub_surface": "Eric van de Poele", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "After a difficult 1984 season in French Formula Three, van de Poele then won the Belgian and Benelux Formula Ford titles, also racing in the [MASK] Touring Car Championship."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5298383", "sub_label": "Dorothy Dobbie", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Dorothy Dobbie", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "She served as parliamentary secretary to several ministers between 1989 and 1993, as was co-chair of the Castonguay-Dobbie Committee on the Renewal of [MASK]."}, {"sub_surface": "Dorothy Dobbie", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "She served in the [MASK] House of Commons from 1988 to 1993, as a member of the Progressive Conservative Party."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q15935906", "sub_label": "Sami Rajaniemi", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Sami Rajaniemi", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "He is currently playing with JYP-Akatemia in the [MASK] Mestis."}]}
{"obj_uri": "Q96", "obj_label": "Mexico", "sub_uri": "Q16298434", "sub_label": "Ana Clavel", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ana Clavel", "obj_surface": "Mexico", "masked_sentence": "She was born in Mexico City and studied literature at the National Autonomous University of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q801", "obj_label": "Israel", "sub_uri": "Q2902326", "sub_label": "Yosef Ahimeir", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Yosef Ahimeir", "obj_surface": "Israel", "masked_sentence": "Since April 2005 he is also the director-general of the Jabotinsky Institute in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q6895163", "sub_label": "Mojtaba Shaban", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mojtaba Shaban", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "He was a member of the [MASK] national under-19 team that won the 2007 FIVB Boys' U19 Volleyball World Championship."}]}
{"obj_uri": "Q241", "obj_label": "Cuba", "sub_uri": "Q887716", "sub_label": "Leonard Wood", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Leonard Wood", "obj_surface": "Cuba", "masked_sentence": "There were originally three busts of Americans: President William McKinley, who declared war on Spain; Leonard Wood, first military governor in [MASK], and President Theodore Roosevelt."}, {"sub_surface": "Leonard Wood", "obj_surface": "Cuba", "masked_sentence": "Leonard Wood (October 9, 1860 \u2013 August 7, 1927) was the Chief of Staff of the United States Army, Military Governor of [MASK], and Governor General of the Philippines."}, {"sub_surface": "Leonard Wood", "obj_surface": "Cuba", "masked_sentence": "Leonard Wood (October 9, 1860 \u2013 August 7, 1927) was the Chief of Staff of the United States Army, Military Governor of [MASK], and Governor General of the Philippines."}, {"sub_surface": "Leonard Wood", "obj_surface": "Cuba", "masked_sentence": "In early March 1900, the Secretary of War Elihu Root sailed aboard the Sedgwick to Havana for discussions with the Military Governor of [MASK], General Leonard Wood."}]}
{"obj_uri": "Q45", "obj_label": "Portugal", "sub_uri": "Q5964142", "sub_label": "H\u00e9lder Castro", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "H\u00e9lder Castro", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "H\u00e9lder Fernando Ferreira de Castro (born 24 January 1986 in Fi\u00e3es (Santa Maria da Feira)) is a [MASK] footballer who plays for C.D."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q70242", "sub_label": "Jens Kruppa", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jens Kruppa", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Jens Kruppa (born 3 June 1976 in Freital) is an international breaststroke swimmer from [MASK], who won the silver medal in the 4\u00d7100 metres medley relay at the 2004 Summer Olympics."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q1377009", "sub_label": "Timo Aaltonen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Timo Aaltonen", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Timo Antero Aaltonen (born 11 April 1969 in Vehmaa, Southwest Finland) is a 189-cm tall [MASK] shot putter who weighs 130 kg and competes for Turun Urheiluliitto, which is the same club that Paavo Nurmi ran for."}, {"sub_surface": "Timo Aaltonen", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "He competed and won a gold medal at the 2000 European Indoor Athletics Championships with a qualifying put of 20.57 m and a final put of 20.62 m. Aaltonen was the 13th member to be inducted into the 20 meter club after he putted the shot 20.12 m in a competition on 20 June 1998 in Kuortane, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q4356793", "sub_label": "Alain Rohr", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Alain Rohr", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Alain Rohr (born 25 December 1971) is a retired [MASK] athlete, who specialized in the 400 m hurdles."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q4723737", "sub_label": "Alfredo Casero", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Alfredo Casero", "obj_surface": "Argentinian", "masked_sentence": "In 2004 Casero played the character 'Roque Rizzutti' in the [MASK] soap Locas de amor."}, {"sub_surface": "Alfredo Casero", "obj_surface": "Argentine", "masked_sentence": "Cha Cha Cha was an [MASK] sketch comedy television program aired in the 1990s on Am\u00e9rica TV, starring Alfredo Casero, Fabio Alberti, Diego Capusotto, and others."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q1867280", "sub_label": "Michela Quattrociocche", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Michela Quattrociocche", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Michela Quattrociocche (born December 3, 1988) is an [MASK] film actress."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q1322915", "sub_label": "Jordy", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jordy", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "It was won by Jordy who won 180 \u20ac000 for the \"[MASK] Parkinson\" research on Parkinson's disease association."}, {"sub_surface": "Jordy", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "The son of Pierre-Fran\u00e7ois de Jordy and \u00c9lisabeth de Pradines, he was born in Carcassonne in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q16749964", "sub_label": "Abdul Sattar Ranjoor", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Abdul Sattar Ranjoor", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "He was a veteran leader of the Communist Party of [MASK] (CPI)."}]}
{"obj_uri": "Q222", "obj_label": "Albania", "sub_uri": "Q3560511", "sub_label": "Vioresin Sinani", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Vioresin Sinani", "obj_surface": "Albanian", "masked_sentence": "Vioresin Sinani (born 4 December 1977 in Shkod\u00ebr) is a retired [MASK] professional football who played the majority of his career at Vllaznia Shkod\u00ebr as well as stints with Dinamo Tirana, KF Tirana and Besa Kavaj\u00eb in Albania."}, {"sub_surface": "Vioresin Sinani", "obj_surface": "Albanian", "masked_sentence": "Vioresin Sinani (born 4 December 1977 in Shkod\u00ebr) is a retired [MASK] professional football who played the majority of his career at Vllaznia Shkod\u00ebr as well as stints with Dinamo Tirana, KF Tirana and Besa Kavaj\u00eb in Albania."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q1163326", "sub_label": "Daniela Ambrosoli", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Daniela Ambrosoli", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Daniela Ambrosoli (born November 10, 1941 in Ascona) is a [MASK] entrepreneur, philanthropist, founder and president of the Pierino Ambrosoli Foundation, and film director."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q11983271", "sub_label": "Lars Fredrik Beckstr\u00f8m", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Lars Fredrik Beckstr\u00f8m", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Lars Fredrik Beckstr\u00f8m (born January 22, 1960 in Oslo) is a [MASK] musician who is mostly known for playing bass in the Norwegian rock band deLillos, but has also recorded several albums under the name Beckstr\u00f8m."}, {"sub_surface": "Lars Fredrik Beckstr\u00f8m", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Lars Fredrik Beckstr\u00f8m (born January 22, 1960 in Oslo) is a Norwegian musician who is mostly known for playing bass in the [MASK] rock band deLillos, but has also recorded several albums under the name Beckstr\u00f8m."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q6766051", "sub_label": "Mariusz Wargocki", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mariusz Wargocki", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Mariusz Wargocki (born December 18, 1970) of the TKN Tatra Team is a [MASK] ski mountaineer."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q7181864", "sub_label": "Phil Edman", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Phil Edman", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "A key component of defence mechanisms that stretched from Swanbourne to Rockingham during the Second World War, the Point Peron Battery will be restored from its neglected status to an interpretive site of National significance to educate on the impact of the war on [MASK]\u2019s own soil, a story which has not yet been told in full."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q3351339", "sub_label": "Olivier Robitaille", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Olivier Robitaille", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "He helped establish the Catholic newspaper Le Courrier du [MASK] in 1857."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q9147083", "sub_label": "Alex Beaulieu-Marchand", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Alex Beaulieu-Marchand", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "He competed for [MASK] at the 2014 Winter Olympics in the slopestyle event."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q2140187", "sub_label": "\u00c9tienne Pascal", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c9tienne Pascal", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "His father and mother were Martin Pascal, the treasurer of [MASK], and Marguerite Pascal de Mons."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q3266557", "sub_label": "Luigi Troiani", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Luigi Troiani", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Luigi Rosario Troiani (born 25 February 1964 in Afragola, Province of Naples) is an [MASK] rugby player."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q763490", "sub_label": "Takuro Yajima", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Takuro Yajima", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Takuro Yajima (\u77e2\u5cf6 \u5353\u90ce Takurou Yajima, born 28 March 1984 in Shiga, [MASK]) is a Japanese football player."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q3127239", "sub_label": "Toshiya", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Toshiya", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Toshiya Okada (\u5ca1\u7530 \u4fca\u54c9 Okada Toshiya, born December 5, 1991 in Hidaka District, Wakayama, [MASK]) is a professional Japanese baseball player."}, {"sub_surface": "Toshiya", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Toshiya Sugiuchi (\u6749\u5185 \u4fca\u54c9 Sugiuchi Toshiya, born October 30, 1980 in Kasuga, Fukuoka, [MASK]) is a Japanese baseball player."}]}
{"obj_uri": "Q869", "obj_label": "Thailand", "sub_uri": "Q6640518", "sub_label": "Suthep Wongkamhaeng", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Suthep Wongkamhaeng", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Today he work as a President of the music of [MASK] organizing the music industry."}]}
{"obj_uri": "Q869", "obj_label": "Thailand", "sub_uri": "Q6418460", "sub_label": "Kittisak Jaihan", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Kittisak Jaihan", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "[MASK]"}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q1081338", "sub_label": "Christian Penigaud", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Christian Penigaud", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Christian Penigaud (born February 27, 1964 in Poitiers) is a retired beach volleyball player from [MASK], who competed in two consecutive Summer Olympics for his native country, starting in 1996."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q6211071", "sub_label": "Joe Madiath", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Joe Madiath", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "He is the founder and former executive director of Gram Vikas, a non-governmental organisation based in Orissa, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q858", "obj_label": "Syria", "sub_uri": "Q2427454", "sub_label": "Nasser al-Shami", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Naser Al Shami", "obj_surface": "Syria", "masked_sentence": "He was an athlete in the 2004 Summer Olympics for Nigeria, where he lost in the round of 16 (Heavyweight (91 kg) division) to Naser Al Shami of [MASK], who eventually won the bronze."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5338553", "sub_label": "Edith Gostick", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Edith Gostick", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Edith Hannah Gostick (n\u00e9e Thomas; January 15, 1894 \u2013 July 8, 1984) was a provincial level politician from Alberta, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q717", "obj_label": "Venezuela", "sub_uri": "Q223443", "sub_label": "Devendra Banhart", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Devendra Banhart", "obj_surface": "Venezuela", "masked_sentence": "Banhart was born in Houston, Texas and was raised by his mother in [MASK], until he moved to California as a teenager."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q7442482", "sub_label": "Sebastian Murphy", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Sebastian Murphy", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Murphy is currently ranked fourth overall in [MASK] for 2008 and is the leading Australian Apprentice."}]}
{"obj_uri": "Q241", "obj_label": "Cuba", "sub_uri": "Q283353", "sub_label": "Gertrudis G\u00f3mez de Avellaneda", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Gertrudis G\u00f3mez de Avellaneda", "obj_surface": "Cuba", "masked_sentence": "Her family moved to Spain in 1836, and she lived there until 1856, when she moved back to [MASK] with her new husband."}, {"sub_surface": "Gertrudis G\u00f3mez de Avellaneda", "obj_surface": "Cuba", "masked_sentence": "Born in Puerto Pr\u00edncipe, she lived in [MASK] until she was 22."}]}
{"obj_uri": "Q159", "obj_label": "Russia", "sub_uri": "Q4188838", "sub_label": "Ruben Zakharian", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ruben Zakharian", "obj_surface": "Russian Federation", "masked_sentence": "Ruben Agasievich Zakharian (Russian: \u0420\u0443\u0431\u0435\u0301\u043d \u0410\u0433\u0430\u0301\u0441\u0438\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0417\u0430\u0445\u0430\u0440\u044c\u044f\u0301\u043d; July 14, 1901, Tbilisi, Georgia, Russian Empire \u2013 May 25, 1992, Saint Petersburg, [MASK]) was a Russian-Armenian painter, who lived and worked in Leningrad."}]}
{"obj_uri": "Q252", "obj_label": "Indonesia", "sub_uri": "Q6892160", "sub_label": "Mahfud MD", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mohammad Mahfud", "obj_surface": "Indonesia", "masked_sentence": "Since 1984, he has also been a professor of constitutional law at the faculty of law at the Islamic University of [MASK] (UII) in Yogyakarta."}, {"sub_surface": "Mohammad Mahfud", "obj_surface": "Indonesia", "masked_sentence": "He has also taught in a number of other universities in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q252", "obj_label": "Indonesia", "sub_uri": "Q12511494", "sub_label": "Said Djauharsjah Jenie", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Said Djauharsjah Jenie", "obj_surface": "Indonesia", "masked_sentence": "Said Jenie was one of the key figures behind the success of the maiden flight of aircraft N-250, the first commercial aircraft entirely designed and made in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q2444900", "sub_label": "Kumi Nakada", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Kumi Nakada", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "She led [MASK] to a bronze medal at the 1984 Summer Olympics while still in high school and, despite serious and chronic knee injuries, remained one of the world's top setters until her retirement from the sport in 1993."}, {"sub_surface": "Kumi Nakada", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "After brief stints as a fashion model and motivational speaker, Nakada currently provides color commentary and makes guest appearances in a wide range of sports and variety media in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q865", "obj_label": "Taiwan", "sub_uri": "Q718136", "sub_label": "Jeff Chang", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jeff Chang (singer)", "obj_surface": "Taiwan", "masked_sentence": "His name is well known across [MASK], Hong Kong, Southeast Asia and mainland China."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q16065099", "sub_label": "Reinhold von Hoven", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Reinhold von Hoven", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Reinhold von Hoven came to Trondelag, [MASK] in 1649 where he became chief of the Sn\u00e5senske Ski Battalion."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q2474496", "sub_label": "Armi Aavikko", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Armi Aavikko", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Armi Anja Orvokki Aavikko (September 1, 1958, Helsinki \u2013 January 2, 2002, Espoo) was a [MASK] beauty queen and singer."}]}
{"obj_uri": "Q252", "obj_label": "Indonesia", "sub_uri": "Q12518199", "sub_label": "Susanto Pudjomartono", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Susanto Pudjomartono", "obj_surface": "Indonesia", "masked_sentence": "In 1991, Siagian departed the Jakarta Post to become [MASK]'s Ambassador to Australia."}, {"sub_surface": "Susanto Pudjomartono", "obj_surface": "Indonesia", "masked_sentence": "He was also a co-founder of [MASK]'s Editors' Club."}, {"sub_surface": "Susanto Pudjomartono", "obj_surface": "Indonesia", "masked_sentence": "Pudjomartono was then appointed as [MASK]'s Ambassador to Russia from 2003 to 2008."}, {"sub_surface": "Susanto Pudjomartono", "obj_surface": "Indonesia", "masked_sentence": "He left the newspaper in 2003 upon his appointed as [MASK]'s Ambassador to Russia by President Megawati Soekarnoputri."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q12325659", "sub_label": "Mads Stage", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mads Stage", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "For many years, Mads worked for the [MASK] medical industry and made a large number of scientific drawings."}, {"sub_surface": "Mads Stage", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Stage has, among others, illustrated Henry David Thoreau's Walden, or Life in the Woods, Ivan Turgenev's The Hunter's Sketches, fairy tales by Hans Christian Andersen and children's books by [MASK] author Jens Fink-Jensen."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q1529521", "sub_label": "Lyndsay Belisle", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Lyndsay Belisle", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Lyndsay Belisle (born October 1, 1977 in Hazelton, British Columbia) is a retired amateur [MASK] freestyle wrestler, who competed in the women's flyweight category."}, {"sub_surface": "Lyndsay Belisle", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "When women's wrestling made its debut at the 2004 Summer Olympics in Athens, Belisle qualified for the [MASK] squad in the inaugural 48 kg class."}]}
{"obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgium", "sub_uri": "Q1479414", "sub_label": "F\u00e9licien Courbet", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "F\u00e9licien Courbet", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "He was part of the [MASK] water polo team in 1912, which won a bronze medal."}, {"sub_surface": "F\u00e9licien Courbet", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "F\u00e9licien Courbet (25 February 1888 \u2013 1967) was a [MASK] water polo player and breaststroke swimmer who competed in the 1908 Summer Olympics, in the 1912 Summer Olympics, and in the 1920 Summer Olympics."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q5650597", "sub_label": "Hans Povelsson Paus", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Hans Paus", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "A popular man in his parish who learned the local dialect (at a time when most church officials and civil servants used Danish), he is noted for being the first to write in dialect in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q504638", "sub_label": "Carlo Campogalliani", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Carlo Campogalliani", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Bellezze in bicicletta (\u2018Beauties on Bicycles\u2019) is a 1950 [MASK] comedy film directed by Carlo Campogalliani."}]}
{"obj_uri": "Q739", "obj_label": "Colombia", "sub_uri": "Q6077584", "sub_label": "Isabel Ceballos", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Isabel Ceballos", "obj_surface": "Colombia", "masked_sentence": "She swam for [MASK] at the:"}, {"sub_surface": "Isabel Ceballos", "obj_surface": "Colombia", "masked_sentence": "She swam for [MASK] at the 1996 and 2000 Olympics."}, {"sub_surface": "Isabel Ceballos", "obj_surface": "Colombia", "masked_sentence": "Isabel Cristina Ceballos Rojas (born February 3, 1979) is a female Olympic breaststroke swimmer from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q330750", "sub_label": "Brigt Rykkje", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Brigt Rykkje", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "He has competed for both [MASK] and the Netherlands at the world championships."}, {"sub_surface": "Brigt Rykkje", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "He competed for [MASK] at the 1998 Winter Olympics in Nagano."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q504100", "sub_label": "Taiichi Ohno", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Taiichi Ohno", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Born in 1912 in Dalian, China, and a graduate of the Nagoya Technical High School ([MASK]), he joined the Toyoda family's Toyoda Spinning upon graduation in 1932 during the Great Depression thanks to the relations of his father to Kiichiro Toyoda, the son of Toyota's founding father Sakichi Toyoda."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q6894207", "sub_label": "Mohit Malhotra", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mohit Malhotra", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Later, he joined the dance reality show [MASK]'s Dancing Superstar as host."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q418025", "sub_label": "Akif \u00c7a\u011fatay K\u0131l\u0131\u00e7", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Akif \u00c7a\u011fatay K\u0131l\u0131\u00e7", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "Akif \u00c7a\u011fatay K\u0131l\u0131\u00e7 (born 15 June 1976) is a Turkish educator, politician, a MP for Samsun Province of the ruling Justice and Development Party (AKP), and the current Minister of Youth and Sports of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q1289699", "sub_label": "Sadegh Sharafkandi", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Sadegh Sharafkandi", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Sadegh Sharafkandi (Kurdish: Sadiq \u015eerefkend\u00ee ; 11 January 1938 Bukan \u2013 17 September 1992 Berlin) was a Kurdish political activist and the Secretary-General of the Kurdistan Democratic Party of [MASK] (PDKI)."}, {"sub_surface": "Sadegh Sharafkandi", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Sadegh Sharafkandi (Kurdish: Sadiq \u015eerefkend\u00ee ; 11 January 1938 Bukan \u2013 17 September 1992 Berlin) was a Kurdish political activist and the Secretary-General of the Kurdistan Democratic Party of [MASK] (PDKI)."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q1803680", "sub_label": "J\u00f8rgen Buckh\u00f8j", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "J\u00f8rgen Buckh\u00f8j", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "J\u00f8rgen Buckh\u00f8j (10 January 1935 \u2013 13 April 1994) was a [MASK] actor, working on stage, TV and film."}, {"sub_surface": "J\u00f8rgen Buckh\u00f8j", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "He was born and died in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q184", "obj_label": "Belarus", "sub_uri": "Q6416335", "sub_label": "Kiryl Vyarheychyk", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Kiryl Vyarheychyk", "obj_surface": "Belarusian", "masked_sentence": "Kiryl Vyarheychyk (Belarusian: \u041a\u0456\u0440\u044b\u043b \u0412\u044f\u0440\u0433\u0435\u0439\u0447\u044b\u043a; Russian: \u041a\u0438\u0440\u0438\u043b\u043b \u0412\u0435\u0440\u0433\u0435\u0439\u0447\u0438\u043a; born 23 August 1991) is a [MASK] professional footballer."}, {"sub_surface": "Kiryl Vyarheychyk", "obj_surface": "Belarusian", "masked_sentence": "Kiryl Vyarheychyk ([MASK]: \u041a\u0456\u0440\u044b\u043b \u0412\u044f\u0440\u0433\u0435\u0439\u0447\u044b\u043a; Russian: \u041a\u0438\u0440\u0438\u043b\u043b \u0412\u0435\u0440\u0433\u0435\u0439\u0447\u0438\u043a; born 23 August 1991) is a Belarusian professional footballer."}, {"sub_surface": "Kiryl Vyarheychyk", "obj_surface": "Belarus", "masked_sentence": "He is a son of the coach and former [MASK] international player Yury Vyarheychyk."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q1342833", "sub_label": "Leonard Marconi", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Leonard Marconi", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "In 1861 he returned to [MASK] and opened an atelier in Warsaw."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q861196", "sub_label": "Tony Sharpe", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Tony Sharpe", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Tony Sharpe (born on 26 June 1961 in Kingston, Jamaica) is a former sprinter from [MASK] who won an Olympic bronze medal in 4 x 100 metres relay in Los Angeles 1984."}, {"sub_surface": "Tony Sharpe", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Tony Sharpe (born on 26 June 1961 in Kingston, Jamaica) is a former sprinter from [MASK] who won an Olympic bronze medal in 4 x 100 metres relay in Los Angeles 1984."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q436144", "sub_label": "Andrew Redmayne", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Andrew Redmayne", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Redmayne has appeared for [MASK] at U-20 and U-23 levels."}]}
{"obj_uri": "Q37", "obj_label": "Lithuania", "sub_uri": "Q571011", "sub_label": "Antanas Merkys", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Antanas Merkys", "obj_surface": "Lithuania", "masked_sentence": "Antanas Merkys (About this sound pronunciation ; 1 February 1887 \u2013 5 March 1955) was the last Prime Minister of independent [MASK], serving from November 1939 to June 1940."}, {"sub_surface": "Antanas Merkys", "obj_surface": "Lithuania", "masked_sentence": "Merkys ostensibly cooperated with the Soviets and handed over the power to Justas Paleckis, who formed the so-called People's Government of [MASK]."}, {"sub_surface": "Antanas Merkys", "obj_surface": "Lithuania", "masked_sentence": "Antanas Merkys (About this sound pronunciation ; 1 February 1887 \u2013 5 March 1955) was the last Prime Minister of independent [MASK], serving from November 1939 to June 1940."}, {"sub_surface": "Antanas Merkys", "obj_surface": "Lithuania", "masked_sentence": "When the Soviet Union presented an ultimatum to [MASK] demanding that it accept a Soviet garrison, President Antanas Smetona fled the country leaving Merkys as the acting president."}, {"sub_surface": "Antanas Merkys", "obj_surface": "Lithuania", "masked_sentence": "Right after the Red Army invaded [MASK] on 15 June 1940, Sku\u010das was directed to leave the country by the then-President Antanas Smetona but was arrested at the border several days later by the then acting Lithuanian President Antanas Merkys and handed over to the Russians, transported to Moscow, and executed in 1941."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q3898636", "sub_label": "Pedro Boh\u00f3rquez", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Pedro Boh\u00f3rquez", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "He embarked from [MASK] for America at a young age, attracted by the promise of easy riches that the New World seemed to offer."}, {"sub_surface": "Pedro Boh\u00f3rquez", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "He was probably born in [MASK], but some sources say he was born in Quito."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q6255298", "sub_label": "Magnus \u00c5kerlund", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Magnus \u00c5kerlund", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Magnus \u00c5kerlund (born April 25, 1986) is a [MASK] professional ice hockey goaltender, currently playing with IF Sundsvall in the HockeyAllsvenskan."}]}
{"obj_uri": "Q717", "obj_label": "Venezuela", "sub_uri": "Q5444711", "sub_label": "Fernando Ferrer", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Fernando Ferrer (athlete)", "obj_surface": "Venezuela", "masked_sentence": "Fernando Ferrer is a Paralympian athlete from [MASK] competing mainly in category T11 sprint events."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q241557", "sub_label": "Michala Petri", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Michala Petri", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Her step-granddaughter is the [MASK] recorder player Michala Petri."}, {"sub_surface": "Michala Petri", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "Michala Petri (born 7 July 1958 in Copenhagen, [MASK]) is a Danish recorder player."}, {"sub_surface": "Michala Petri", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Michala Petri (born 7 July 1958 in Copenhagen, Denmark) is a [MASK] recorder player."}, {"sub_surface": "Michala Petri", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "She is the step-granddaughter of [MASK] actress Ingeborg Brams."}, {"sub_surface": "Michala Petri", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "Michala Petri (born 7 July 1958 in Copenhagen, [MASK]) is a Danish recorder player."}, {"sub_surface": "Michala Petri", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Michala Petri (born 7 July 1958 in Copenhagen, Denmark) is a [MASK] recorder player."}, {"sub_surface": "Michala Petri", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Lars Hannibal (born 15 July 1951 in Aarhus) is a [MASK] classical guitarist and lutenist who frequently performs with his ex-wife Michala Petri playing the recorder."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q1350253", "sub_label": "Peder Gram", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Peder Gram", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Peter J\u00f8rgensen Gram (25 November 1881 \u2013 4 February 1956) was a [MASK] composer and organist."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q7454468", "sub_label": "Sergiu Anghel", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Sergiu Anghel", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Sergiu Anghel (born 1954) is a choreographer born in Media\u015f, Transylvania, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q540177", "sub_label": "Wincenty Witos", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Wincenty Witos", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "A number of notable [MASK] personalities visited Truskavets during that era: Stanislaw Wojciechowski, J\u00f3zef Pi\u0142sudski, Leon Sapieha, Wincenty Witos, Ignacy Daszynski, Eugeniusz Bodo, Adolf Dymsza, Julian Tuwim, Stanislaw Witkiewicz, Bruno Schulz, Zofia Nalkowska, Stanis\u0142awa Walasiewicz, Halina Konopacka and Janusz Kusocinski."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q7322674", "sub_label": "Ricardo Iribarren", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ricardo Iribarren", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Ricardo Iribarren (born November 2, 1967 in La Plata, Argentina) is an Argentine footballer who played for a number of teams in [MASK], Ecuador, and United States ."}, {"sub_surface": "Ricardo Iribarren", "obj_surface": "Argentine", "masked_sentence": "Iribarren played in the [MASK] Primera for Estudiantes (1985-1990 / 1991-1994) and Belgrano de C\u00f3rdoba (1994/1996).Iribarren played in Ecuador for LDU Quito in the first semester of 1991.In 1996 he played for Columbus Crew in Major League Soccer."}, {"sub_surface": "Ricardo Iribarren", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "He returned to [MASK] in 1997 where he played for Almagro."}, {"sub_surface": "Ricardo Iribarren", "obj_surface": "Argentine", "masked_sentence": "Ricardo Iribarren (born November 2, 1967 in La Plata, Argentina) is an [MASK] footballer who played for a number of teams in Argentina, Ecuador, and United States ."}, {"sub_surface": "Ricardo Iribarren", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Ricardo Iribarren (born November 2, 1967 in La Plata, [MASK]) is an Argentine footballer who played for a number of teams in Argentina, Ecuador, and United States ."}]}
{"obj_uri": "Q843", "obj_label": "Pakistan", "sub_uri": "Q725223", "sub_label": "Ashfaq Parvez Kayani", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Kayani", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "Consequently, members of the group often carry 'Kayani' or one of its numerous variants as a surname (Kiani), or may even consider themselves to have aristocratic lineage.Kayanis are found predominantly in the Potohar region of [MASK]'s Punjab region, Azad Kashmir, in the Hazara region of Khyber-Pakhtunkhwa, and in some parts of Balochistan."}]}
{"obj_uri": "Q717", "obj_label": "Venezuela", "sub_uri": "Q17456911", "sub_label": "Hugo Carvajal", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Hugo Carvajal", "obj_surface": "Venezuela", "masked_sentence": "He was the head of the Military Intelligence in [MASK] during Hugo Ch\u00e1vez's government, from July 2004 to December 2011."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q6049160", "sub_label": "Ahmet Yorulmaz", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ahmet Yorulmaz", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "He was born in Ayvalik to a family of Cretan Turks deported to mainland [MASK] as part of the Greek/Turkish population exchange decreed in the Treaty of Lausanne."}]}
{"obj_uri": "Q252", "obj_label": "Indonesia", "sub_uri": "Q4868625", "sub_label": "Batara Eto", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Batara Eto", "obj_surface": "Indonesia", "masked_sentence": "He was born 1979 in Medan, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q4349210", "sub_label": "Haruki Uemura", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Haruki Uemura", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Haruki Uemura (\u4e0a\u6751 \u6625\u6a39 Uemura Haruki, born February 14, 1951 in Uki, Kumamoto) is a former judoka from [MASK], who won the gold medal in the Open Class at the 1976 Summer Olympics in Montreal."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q3498627", "sub_label": "Laura N\u00e4rhi", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Laura N\u00e4rhi", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "The lead singer of Kemopetrol, she started a solo career and her debut solo album Suuri syd\u00e4n was released in August 2010 and has sold over 30,000 copies in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q3649966", "sub_label": "Caius Gabriel Cibber", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Caius Gabriel Cibber", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "The statue of Charles II is an outdoor sculpture of Charles II of England by the [MASK] sculptor Caius Gabriel Cibber, located near the centre of Soho Square in London."}, {"sub_surface": "Caius Gabriel Cibber", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Caius Gabriel Cibber (1630\u20131700) was a [MASK] sculptor, who enjoyed great success in England, and was the father of the actor, author and poet laureate Colley Cibber."}, {"sub_surface": "Caius Gabriel Cibber", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Caius Gabriel Cibber (1630\u20131700) was a [MASK] sculptor, who enjoyed great success in England, and was the father of the actor, author and poet laureate Colley Cibber."}]}
{"obj_uri": "Q783", "obj_label": "Honduras", "sub_uri": "Q16215166", "sub_label": "Yessenia Coely Zelaya", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Yessenia Coely Zelaya", "obj_surface": "Honduras", "masked_sentence": "She currently serves as deputy of the National Congress of Honduras representing the National Party of [MASK] for Choluteca."}, {"sub_surface": "Yessenia Coely Zelaya", "obj_surface": "Honduras", "masked_sentence": "She currently serves as deputy of the National Congress of [MASK] representing the National Party of Honduras for Choluteca."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q6907341", "sub_label": "Moola Narayana Swamy", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Moola Narayana Swamy", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Moola Narayana Swamy's native was Tadipatri, Anatapur (Dist), Andhra Pradesh, [MASK]."}, {"sub_surface": "Moola Narayana Swamy", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Moola Narayana Swamy's native was Tadipatri, Anatapur (Dist), Andhra Pradesh, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q869", "obj_label": "Thailand", "sub_uri": "Q538931", "sub_label": "Dhammananda Bhikkhuni", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Chatsumarn Kabilsingh", "obj_surface": "Thai", "masked_sentence": "Venerable Dhammananda (born Chatsumarn Kabilsingh) had previously been an author on Buddhism and was the first [MASK] woman to receive full ordination as a Theravada nun."}, {"sub_surface": "Dhammananda Bhikkhuni", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "She is Abbess of Songdhammakalyani Monastery, the only temple in [MASK] where there are bhikkhunis."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q8062765", "sub_label": "Y\u016bsaku Miyazato", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Y\u016bsaku Miyazato", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Miyazato was born in Higashi, Okinawa Prefecture, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q3290790", "sub_label": "Matti L\u00e4hitie", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Matti L\u00e4hitie", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Matti L\u00e4hitie (born 13 February 1985 in Pori) is a [MASK] footballer, currently playing for Jyv\u00e4skyl\u00e4n Jalkapalloklubi (JJK) in the Finnish Ykk\u00f6nen."}, {"sub_surface": "Matti L\u00e4hitie", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Matti L\u00e4hitie (born 13 February 1985 in Pori) is a Finnish footballer, currently playing for Jyv\u00e4skyl\u00e4n Jalkapalloklubi (JJK) in the [MASK] Ykk\u00f6nen."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q3942714", "sub_label": "Rune Berger", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Rune Berger", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Rune Berger (formerly known as Rune Johansen, born 1 April 1978) is a [MASK] footballer who has played for Troms\u00f8, Aalesund and Alta."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q117468", "sub_label": "Livio Vacchini", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Livio Vacchini", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Livio Vacchini (February 27, 1933 - April 2, 2007) was a [MASK] architect from Ticino."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q7499799", "sub_label": "Shobha Pandit", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Shobha Pandit", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Shobha Pandit (born 11 February 1956 in Bombay, Maharashtra) is a former Test and One Day International cricketer who represented [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5386303", "sub_label": "Eric Cook", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Eric Cook", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "He was summoned to the Senate of [MASK] in 1964 representing the senatorial division of St. John's East, Newfoundland and Labrador."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q454448", "sub_label": "Stine Brun Kjeldaas", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Stine Brun Kjeldaas", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Stine Brun Kjeldaas (born 23 April 1975) is a snowboarder from Kongsberg, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q810", "obj_label": "Jordan", "sub_uri": "Q4860843", "sub_label": "Barjas al-Hadid", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Barjas al-Hadid", "obj_surface": "Jordan", "masked_sentence": "Barjas Al-Hadid (born in 1936), sometimes known as Shaikh Barjas Shaher Al Hadid, is Shaikh of the Jordanian Al-Hadid tribe and member of the Parliament of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q1033", "obj_label": "Nigeria", "sub_uri": "Q4681529", "sub_label": "Adekunle Lawal", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Adekunle Lawal", "obj_surface": "Nigeria", "masked_sentence": "Adekunle Shamusideen Lawal also served as the chief engineer on numerous naval vessels including the NNS Ogoja, NNS Beecroft and the NNS [MASK] during his time with the Nigerian Navy."}, {"sub_surface": "Adekunle Lawal", "obj_surface": "Nigeria", "masked_sentence": "Admiral Adekunle Shamusideen Lawal was born on 8 February 1934, in Lagos [MASK]."}, {"sub_surface": "Adekunle Lawal", "obj_surface": "Nigeria", "masked_sentence": "He was appointed military governor of Lagos State, [MASK] in July 1975 after the coup that brought General Murtala Muhammed to power.Admiral Lawal held the position of Lagos State Military Governor until 1977, when he was transferred to become governor of Imo State in 1977."}, {"sub_surface": "Adekunle Lawal", "obj_surface": "Nigeria", "masked_sentence": "Adekunle Shamusideen Lawal started his early education at Holy Cross Cathedral School, Lagos, [MASK]."}, {"sub_surface": "Adekunle Lawal", "obj_surface": "Nigeria", "masked_sentence": "He attended the Ahmadu Bello University, Zaria, [MASK], from where he graduated in 1963 with B.Sc."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q4293782", "sub_label": "Yavuz Mildon", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Yavuz Mildon", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "Yavuz Mildon, (born 1 June 1955 in [MASK]) is a Turkish politician of the Justice and Development Party (AK Party) and the former president of the Congress of the Council of Europe."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q62889", "sub_label": "Klaus T\u00f6pfer", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Klaus T\u00f6pfer", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "This institute is located at Potsdam, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q214", "obj_label": "Slovakia", "sub_uri": "Q891520", "sub_label": "Milan \u0160kriniar", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Milan \u0160kriniar", "obj_surface": "Slovak", "masked_sentence": "Milan \u0160kriniar (born 11 February 1995) is a [MASK] football player who currently plays for the Italian club Sampdoria and Slovakia national under-21 football team."}]}
{"obj_uri": "Q117", "obj_label": "Ghana", "sub_uri": "Q16192857", "sub_label": "Helen Adjoa Ntoso", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Helen Ntoso", "obj_surface": "Ghana", "masked_sentence": "Helen Adjoa Ntoso (born February 1958) is a Ghanaian politician and a member of the Parliament of Ghana for the Krachi West constituency in the Volta Region of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q469759", "sub_label": "Liselotte Pulver", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Liselotte Pulver", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Liselotte Pulver (born October 11, 1929), sometimes credited as Lilo Pulver, is a [MASK] actress."}, {"sub_surface": "Lilo Pulver", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Liselotte Pulver (born October 11, 1929), sometimes credited as Lilo Pulver, is a [MASK] actress."}, {"sub_surface": "Liselotte Pulver", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Liselotte Pulver (born October 11, 1929), sometimes credited as Lilo Pulver, is a [MASK] actress."}]}
{"obj_uri": "Q159", "obj_label": "Russia", "sub_uri": "Q4279371", "sub_label": "Oleg Malyshkin", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Oleg Malyshkin", "obj_surface": "Russian", "masked_sentence": "Malyshkin was a surprise choice for the LDPR's candidate in the [MASK] presidential election of 2004, as he was barely known outside Tatsinsky District and LDPR circles."}, {"sub_surface": "Oleg Malyshkin", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "Born on April 7, 1951 in Rostov-on-Don, [MASK], Malyshkin graduated from the Polytechnic Institute in Novocherkassk as a mining engineer."}, {"sub_surface": "Oleg Malyshkin", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "In April 2007 Vladimir Zhirinovsky announced that Malyshkin had been expelled from the LDPR's Duma faction for refusing to participate in regional elections in [MASK] the previous month."}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q512888", "sub_label": "L\u00edvia Moss\u00f3czy", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "L\u00edvia Moss\u00f3czy", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "L\u00edvia Moss\u00f3czy (born 1936) is a former female table tennis player from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q916", "obj_label": "Angola", "sub_uri": "Q4689381", "sub_label": "Afonso Pedro Canga", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Afonso Pedro Canga", "obj_surface": "Angola", "masked_sentence": "Afonso Pedro Canga is the current Minister of Agriculture and Rural Development for [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q55", "obj_label": "Netherlands", "sub_uri": "Q2473379", "sub_label": "Bertrand Philip, Count of Gronsveld", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Bertrand Philip, Count of Gronsveld", "obj_surface": "Netherlands", "masked_sentence": "Bertrand Philip then started the first porcelain factory in the [MASK] in the town of Weesp with Louis Gerverot as a painter; however, the enterprise went bankrupt and its goods and clays were temporarily stored in the Muiderslot and then sold to the minister Joannes de Mol."}]}
{"obj_uri": "Q928", "obj_label": "Philippines", "sub_uri": "Q7351639", "sub_label": "Roberto Chabet", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Roberto Chabet", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "Roberto \"Bobby\" Rodr\u00edguez Chabet (March 29, 1937 - April 30, 2013) was an artist from the [MASK] and widely acknowledged as the father of Philippine conceptual art."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q947789", "sub_label": "Carl Christoffer Georg Andr\u00e6", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Carl Christoffer Georg Andr\u00e6", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "In the next year he became Finance Minister in the Cabinet of Bang before also becoming Council President of [MASK] 1856-1857 as leader of the Cabinet of Andr\u00e6."}, {"sub_surface": "Carl Christoffer Georg Andr\u00e6", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Andr\u00e6 was elected to the Royal [MASK] Academy of Sciences and Letters in 1853."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q4770063", "sub_label": "Anoop Trevedi", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Anoop Trevedi", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Presently he is associated with National School of Drama Repertory Co. New Delhi,[MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q538855", "sub_label": "Heather McKay", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Heather McKay", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Newman was also runner-up at the British Open in 1976, when she lost in the final to [MASK]'s Heather McKay."}, {"sub_surface": "Heather McKay", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Heather Pamela McKay (n\u00e9e Blundell) AM MBE (born 31 July 1941) is a retired Australian squash player, who is considered by many to be the greatest female player in the history of the game, and possibly also [MASK]'s greatest-ever sportswoman."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5240442", "sub_label": "David Tisdale", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "David Tisdale", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "He was elected to the [MASK] House of Commons in the 1874 federal election in the riding of Norfolk South."}]}
{"obj_uri": "Q115", "obj_label": "Ethiopia", "sub_uri": "Q4666462", "sub_label": "Abebech Afework", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Abebech Afework", "obj_surface": "Ethiopia", "masked_sentence": "She has represented [MASK] at the IAAF World Cross Country Championships and the IAAF World Half Marathon Championships."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q1805926", "sub_label": "Oddvar Berrefjord", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Oddvar Berrefjord", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "in 1941, and participated as a judge in the Legal purge in [MASK] after World War II."}, {"sub_surface": "Oddvar Berrefjord", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Oddvar Berrefjord (born 20 March 1918 in Vard\u00f8, died 25 November 1999) was a [MASK] jurist and politician for the Labour Party."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q10523871", "sub_label": "Natalia de Pablos", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Natalia Pablos", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Natalia Teresa Pablos Sanch\u00f3n (born 15 October 1985), known simply as Natalia, is a Spanish football forward who plays for English FA WSL club Arsenal and the [MASK] women's national football team."}]}
{"obj_uri": "Q739", "obj_label": "Colombia", "sub_uri": "Q541851", "sub_label": "Oreste Sindici", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Oreste Sindici", "obj_surface": "Colombia", "masked_sentence": "He arrived in Bogot\u00e1 in 1863 as a singer with an opera company and lived and worked as a musician in [MASK] until his death."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q7326741", "sub_label": "Richard J. Lewis", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Richard J. Lewis", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Richard J. Lewis is a television and film director born in Toronto, Ontario, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q951294", "sub_label": "Niels Lodberg", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Niels Lodberg", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Niels Lodberg (born October 14, 1980) is a former [MASK] professional football player in the centre back position, who played at AC Horsens for the most of his career."}]}
{"obj_uri": "Q45", "obj_label": "Portugal", "sub_uri": "Q1362052", "sub_label": "Joaquim Fi\u00faza", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Joaquim Fi\u00faza", "obj_surface": "Portugal", "masked_sentence": "In 2008 he turned 100 and was recognized as [MASK]'s oldest living former Olympian."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q527646", "sub_label": "Shir\u014d Toyoda", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Shir\u014d Toyoda", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Shir\u014d Toyoda (\u8c4a\u7530 \u56db\u90ce Toyoda Shir\u014d, born 3 January 1906, Kyoto, Japan \u2013 13 November 1977, Tokyo, [MASK]) was a Japanese film director."}, {"sub_surface": "Shir\u014d Toyoda", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Shir\u014d Toyoda (\u8c4a\u7530 \u56db\u90ce Toyoda Shir\u014d, born 3 January 1906, Kyoto, [MASK] \u2013 13 November 1977, Tokyo, Japan) was a Japanese film director."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q318358", "sub_label": "Alexander Kielland", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Alexander Kielland", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "The steampunk action comedy took advantage of the fact that four of [MASK]'s 18th century writers, Henrik Ibsen, Bjornstjerne Bjornson, Alexander Kielland and Jonas Lie are collectively called \"the grand four\"."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q1706677", "sub_label": "Joseph Brennan", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Joseph Brennan (Irish politician)", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "He was president of the Statistical and Social Inquiry Society of [MASK] between 1934 and 1938."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q1468520", "sub_label": "Fritz Steuri", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Fritz Steuri", "obj_surface": "Switzerland", "masked_sentence": "Fritz Steuri (born 25 July 1879 in Grindelwald, [MASK], died 5 September 1950 in Grindelwald, Switzerland) was a Swiss mountain climber and Nordic and Alpine skier."}, {"sub_surface": "Fritz Steuri", "obj_surface": "Switzerland", "masked_sentence": "Fritz Steuri (born 25 July 1879 in Grindelwald, Switzerland, died 5 September 1950 in Grindelwald, [MASK]) was a Swiss mountain climber and Nordic and Alpine skier."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q5241130", "sub_label": "David Williams", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "David Williams (Australian indigenous musician)", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "David Williams (born 28 January 1983 in Rockhampton, Queensland, [MASK]) is an Australian musician and artist."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q3543646", "sub_label": "Masahiro Nonaka", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Masahiro Nonaka", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Nonaka has made several event appearances in [MASK], including live Neo Geo DJ Station concerts and promotional appearances for various SNK games."}, {"sub_surface": "Masahiro Nonaka", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Masahiro Nonaka (\u91ce\u4e2d \u653f\u5b8f Nonaka Masahiro, born on October 15, 1968 in Hiroshima, [MASK]) is a Japanese voice actor affiliated with Vozator Voice Production."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q13424896", "sub_label": "Gonzalo Iv\u00e1n Largo Romero", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Gonzalo Iv\u00e1n Largo Romero", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Gonzalo Iv\u00e1n Largo Romero (born August 1, 1977 in Madrid) is a 5-per-team football player from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q7792619", "sub_label": "Thomas Murphy", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas Murphy (Australian politician)", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Following demobilization, Murphy settled in Concord in the western suburbs of Sydney and became involved in community organizations including the Returned and Services League of [MASK] and the Hibernian Australian Catholic Benefits Society, a provider of health and other insurance."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q609720", "sub_label": "Antti Laaksonen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Antti Laaksonen", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Antti Akseli Laaksonen (born October 3, 1973) is a [MASK] former professional ice hockey left winger who last played for the Lukko of the SM-Liiga."}]}
{"obj_uri": "Q1028", "obj_label": "Morocco", "sub_uri": "Q6809291", "sub_label": "Mehdi El Ghazouani", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mehdi El Ghazouani", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "He became [MASK] long jump champion in 1995, 1996, 1998, 1999 and 2000."}]}
{"obj_uri": "Q804", "obj_label": "Panama", "sub_uri": "Q4801819", "sub_label": "Arturo Worrell", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Arturo Worrell", "obj_surface": "Panama", "masked_sentence": "His work of teaching shotokan karate has been instrumental in spreading Shotokan style both in [MASK] and Costa Rica."}, {"sub_surface": "Arturo Worrell", "obj_surface": "Panama", "masked_sentence": "Arturo Worrell (4 August 1950 in [MASK]) is a Panamanian Shotokan Karate practitioner, founder and Chief Officer of the Panamanian Association of Shotokan Karate, a JKA affiliated organization."}]}
{"obj_uri": "Q858", "obj_label": "Syria", "sub_uri": "Q430996", "sub_label": "Muhammed Faris", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Muhammed Faris", "obj_surface": "Syria", "masked_sentence": "Born in Aleppo, [MASK], he was a pilot in the Syrian Air Force with the rank of a colonel."}, {"sub_surface": "Muhammed Faris", "obj_surface": "Syrian", "masked_sentence": "He is also part of the [MASK] National Coordination Committee for Democratic Change, an anti-violence, anti-Assad grouping"}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q663918", "sub_label": "Deniz Naki", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Naki", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "Naghi Saleh oglu Sheykhzamanli (Azerbaijani: Na\u011f\u0131 Saleh o\u011flu \u015eeyxzamanl\u0131; 1883, Ganja - 1967, Istanbul, [MASK]), also known as Naki Keykurun was an Azerbaijani political figure and the head of the counterintelligence service of Azerbaijan Democratic Republic within the fourth and fifth cabinets led by Nasib Yusifbeyli."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q17511130", "sub_label": "Stan McKenzie", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Stan McKenzie (footballer)", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "He enlisted in 1915 and fought in World War I before returning to [MASK] two years later."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q7367300", "sub_label": "Rosamund Dashwood", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Rosamund Dashwood", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "She died on April 3, 2007, at the age of 83, in Squamish, British Columbia, [MASK]."}, {"sub_surface": "Rosamund Dashwood", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Rosamund Dashwood (1924, Devonshire, UK \u2013 2007, Squamish, BC) was the daughter of celebrated English writer E. M. Delafield, and was one of the top female masters runners in [MASK] history."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q7640760", "sub_label": "Sunny Wayne", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Sunny Wayne", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "The Times of [MASK] wrote \"Sunny Wayne throws himself into the character of Dr Roshan, a seasoned playboy with calm elegance."}, {"sub_surface": "Sunny Wayne", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "The Times of [MASK] wrote \"Sunny Wayne throws himself into the character of Dr Roshan, a seasoned playboy with calm elegance."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q2958033", "sub_label": "Charles-Fran\u00e7ois Baillargeon", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Charles-Fran\u00e7ois Baillargeon", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Charles-Fran\u00e7ois Baillargeon (April 26, 1798 \u2013 October 13, 1870) was a [MASK] Roman Catholic priest and archbishop."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q696583", "sub_label": "Hiromu Nonaka", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Hiromu Nonaka", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Nonaka also established and operated [MASK]'s first care facility for individuals with profound physical disabilities during the 1970s."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q441929", "sub_label": "Halina G\u00f3recka", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Halina G\u00f3recka", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "At the Summer Olympics she competed for [MASK] in 1956, 1960 and 1964 and for West Germany in 1968."}, {"sub_surface": "Halina G\u00f3recka", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Halina G\u00f3recka (n\u00e9e Richter, later Herrmann; born 4 February 1938) is a retired [MASK] and German sprinter."}, {"sub_surface": "Halina G\u00f3recka", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "The [MASK] team set a world record in the 1964 final, but it was annulled after one teammate, Ewa K\u0142obukowska, failed a gender test in 1967."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q7459030", "sub_label": "Seyeed Ali Haghshenas", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Seyeed Ali Haghshenas", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "[MASK] Historical Sovereignty over the tunbs and Tunnbs and BuMusa Islands (Boumusa is the Iranian name of the island) is a book written by Seyeed Ali Haghshenas, the Iranian historian."}, {"sub_surface": "Ali Haghshenas", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Haghshenas is also founder and chairman of [MASK] Taekwondo Association, the first N.G.O in Iran Sport, Iran Martial Arts Professionals Union and G.S of Iran N.G.Os Sport Society."}, {"sub_surface": "Ali Haghshenas", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Haghshenas is also founder and chairman of Iran Taekwondo Association, the first N.G.O in [MASK] Sport, Iran Martial Arts Professionals Union and G.S of Iran N.G.Os Sport Society."}, {"sub_surface": "Ali Haghshenas", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Haghshenas is also founder and chairman of Iran Taekwondo Association, the first N.G.O in Iran Sport, [MASK] Martial Arts Professionals Union and G.S of Iran N.G.Os Sport Society."}, {"sub_surface": "Ali Haghshenas", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Haghshenas is also founder and chairman of Iran Taekwondo Association, the first N.G.O in Iran Sport, Iran Martial Arts Professionals Union and G.S of [MASK] N.G.Os Sport Society."}]}
{"obj_uri": "Q191", "obj_label": "Estonia", "sub_uri": "Q714510", "sub_label": "Artur Kapp", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Artur Kapp", "obj_surface": "Estonia", "masked_sentence": "Born in Suure-Jaani, [MASK], then part of the Governorate of Livonia, Russian Empire, he was the son of Joosep Kapp, who was also a classically trained musician."}, {"sub_surface": "Artur Kapp", "obj_surface": "Estonia", "masked_sentence": "Kapp graduated from the Conservatory in 1900 as a composer and from 1904 until 1920 worked as a music director in the southern Russian city of Astrakhan, then returning to [MASK] as a professor and conductor at the Tallinn Conservatory where he counted among his students such future notable Estonian composers as Evald Aav, Edgar Arro, Gustav Ernesaks, Helen Tobias-Duesberg, Riho P\u00e4ts and Enn V\u00f5rk."}, {"sub_surface": "Artur Kapp", "obj_surface": "Estonia", "masked_sentence": "After the Soviet invasion of [MASK] during World War II, Kapp was forced to resign his position as a composer and retired to Suure-Jaani."}, {"sub_surface": "Artur Kapp", "obj_surface": "Estonian", "masked_sentence": "Kapp graduated from the Conservatory in 1900 as a composer and from 1904 until 1920 worked as a music director in the southern Russian city of Astrakhan, then returning to Estonia as a professor and conductor at the Tallinn Conservatory where he counted among his students such future notable [MASK] composers as Evald Aav, Edgar Arro, Gustav Ernesaks, Helen Tobias-Duesberg, Riho P\u00e4ts and Enn V\u00f5rk."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q206369", "sub_label": "Raffa\u00ebla Anderson", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Raffa\u00ebla Anderson", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Raffa\u00ebla Anderson (born 8 January 1976 in Montfermeil, [MASK]) is a French former adult film performer."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q3102008", "sub_label": "George William Fowler", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "George William Fowler", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "He represented King's County in the Legislative Assembly of New Brunswick from 1895 to 1899 and King's then King's and Albert in the [MASK] House of Commons from 1900 to 1908 and 1911 to 1917 as a Conservative member."}, {"sub_surface": "George William Fowler", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "George William Fowler (February 24, 1859 \u2013 September 2, 1924) was a lawyer and political figure in New Brunswick, [MASK]."}, {"sub_surface": "George William Fowler", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Fowler went on to represent Kings and Albert division in the Senate of [MASK] from 1917 to 1924."}]}
{"obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgium", "sub_uri": "Q445553", "sub_label": "Prince Charles, Count of Flanders", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Prince Charles, Count of Flanders", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "Prince Charles, Count of Flanders, Prince of [MASK] (10 October 1903 \u2013 1 June 1983) was the second son of Albert I, King of the Belgians and Duchess Elisabeth in Bavaria."}, {"sub_surface": "Prince Charles, Count of Flanders", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "Born in Brussels, he served in lieu of his older brother King Leopold III from 1944 until 1950 as Prince regent until Leopold was allowed to return to [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q6113658", "sub_label": "Jack Lenz", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jack Lenz", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Jack Lenz is one of [MASK]\u2019s top television and film composers and has written original songs for Andrea Bocelli, Nanalan', The Grogs, Little Mosque On The Prairie, Due South and Men With Brooms."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q3168459", "sub_label": "Jean-Paul Desbiens", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Paul Desbiens", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "He was named an Officer of the Order of [MASK] in 2006."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q182730", "sub_label": "Morten Thrane Br\u00fcnnich", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Morten Thrane Br\u00fcnnich", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Morten Thrane Br\u00fcnnich (30 September 1737 \u2013 19 September 1827) was a [MASK] zoologist and mineralogist."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q5509279", "sub_label": "Funkstar De Luxe", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Funkstar De Luxe", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Funkstar De Luxe (born Martin Aulkj\u00e6r Ottesen in 1973) is a [MASK] house producer and remixer."}, {"sub_surface": "Funkstar De Luxe", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Funkstar De Luxe (born Martin Aulkj\u00e6r Ottesen in 1973) is a [MASK] house producer and remixer."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q13198465", "sub_label": "Jamil Rostami", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jamil Rostami", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "His latest film, Jani Gal, is a Kurdish language drama, about Kurdish separatists in the 1940s and 1950 trying to create a Kurdish state from parts of [MASK] and Iraq."}, {"sub_surface": "Jamil Rostami", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "A joint production of [MASK] and Iraq, Requiem of Snow was the first film to represent Iraq in the Best Foreign Language Film category at the Oscars."}, {"sub_surface": "Jamil Rostami", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Jamil Rostami (born 1971 in Sanandaj, Kurdistan Province, [MASK]) is an Iranian film director of Kurdish origin."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5395844", "sub_label": "Joseph Reid", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Joseph Reid (politician)", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "He is a Progressive Conservative party member of the [MASK] House of Commons."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q4971624", "sub_label": "Else Marie Pade", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Else Marie Pade", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "In 1954, she became the first [MASK] composer of electronic and concrete music ()."}, {"sub_surface": "Else Marie Pade", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Else Marie Pade (2 December 1924 \u2013 18 January 2016) was a [MASK] composer."}]}
{"obj_uri": "Q843", "obj_label": "Pakistan", "sub_uri": "Q4362156", "sub_label": "Shaukatullah Khan", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Shaukatullah Khan", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "Also the member of Tribal Chamber of Commerce and Industry and All [MASK] Marbles Industry Association, he had contested his first election from the same constituency in 2002 and finished as runner-up by securing 6,900 votes."}, {"sub_surface": "Shaukatullah Khan", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "Before being appointed as Governor, he was holding the portfolio of Federal Minister for States and Frontier Region Engineer Shaukatullah Khan was also a member of the National Assembly of [MASK] from NA-43 (Nawagai, Bajaur Agency)."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q597242", "sub_label": "Michael O'Leary", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Michael O'Leary (businessman)", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "He is one of [MASK]'s wealthiest businessmen."}]}
{"obj_uri": "Q833", "obj_label": "Malaysia", "sub_uri": "Q10457691", "sub_label": "Mohd Fareed Shah Hassan", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mohd Fareed Shah Hassan", "obj_surface": "Malaysia", "masked_sentence": "He join Penang in 2001 and won the 2001 [MASK] Premier One League."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q8017678", "sub_label": "William Robertson Wood", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "William Robertson Wood", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Wood was born in Veira, Orkney, Scotland, the son of William Wood and Margaret Robertson, and came to [MASK] in 1887."}, {"sub_surface": "William Robertson Wood", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "From 1916 to 1917, he was secretary of the Free Trade League of [MASK]."}, {"sub_surface": "William Robertson Wood", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The Reverend William Robertson Wood (June 6, 1874\u2014December 11, 1947) was a Presbyterian minister and politician in Manitoba, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q79", "obj_label": "Egypt", "sub_uri": "Q8057788", "sub_label": "Youmna Khallaf", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Youmna Khallaf", "obj_surface": "Egypt", "masked_sentence": "Youmna Amru Nagib Khallaf (known as Youmna Amr) (Arabic: \u064a\u0645\u0646\u0649 \u0639\u0645\u0631\u0648 \u0646\u062c\u064a\u0628 \u062e\u0644\u0627\u0641; born 8 November 1991 in Giza, [MASK]) is an Egyptian synchronized swimmer who competed in the 2008 Summer Olympics."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q11671296", "sub_label": "Shinkichi Takahashi", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Shinkichi Takahashi", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "He was one of the pioneers of Dadaism in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q293182", "sub_label": "Mihaela Steff", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mihaela Steff", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Mihaela Steff is a former female table tennis player from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q219", "obj_label": "Bulgaria", "sub_uri": "Q7701063", "sub_label": "Teodor Tchipev", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Teodor Tchipev", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "He graduated with degree in law at St Kliment Ohridski University, Sofia (1961); Doctorate in law (1977); Lawyer (1963\u201364); Legal adviser, State Automobile Enterprise for International Transport (1964\u201373); Research fellow at the Institute of Law, [MASK] Academy of Sciences (1973\u201388); Associate professor of civil procedure at the Faculty of Law of St Kliment Ohridski University, Sofia (1988\u201391); Arbitrator at the Court of Arbitration of the Chamber of Trade and Industry (1988-2006); Judge at the Constitutional Court (1991\u201394); Associate professor at Paissi Hilendarski University, Plovdiv (February 2001 to 2006); Minister for Justice (1994\u201395); Associate professor of civil procedure at the New Bulgarian University, Sofia (1995-2006); Judge at the General Court from 12 January 2007 to 29 June 2010."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q53721", "sub_label": "Thorbj\u00f6rn F\u00e4lldin", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Thorbj\u00f6rn F\u00e4lldin", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "He was Prime Minister of [MASK] in three non-consecutive cabinets from 1976 to 1982, and leader of the Swedish Centre Party from 1971 to 1985."}, {"sub_surface": "Thorbj\u00f6rn F\u00e4lldin", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Nils Olof Thorbj\u00f6rn F\u00e4lldin (born 24 April 1926) is a [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q1942769", "sub_label": "Mohammed Moussaoui", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mohammed Moussaoui", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "[citation needed] [MASK], home to an estimated six million Muslims, has the largest Muslim population in the European Union."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q1523229", "sub_label": "Michael Elgin", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Michael Elgin", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Aaron Frobel (born December 13, 1986) is a [MASK] professional wrestler, better known by his ring name Michael Elgin."}, {"sub_surface": "Aaron Frobel", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Aaron Frobel (born December 13, 1986) is a [MASK] professional wrestler, better known by his ring name Michael Elgin."}, {"sub_surface": "Aaron Frobel", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Aaron Frobel (born December 13, 1986) is a [MASK] professional wrestler, better known by his ring name Michael Elgin."}]}
{"obj_uri": "Q1033", "obj_label": "Nigeria", "sub_uri": "Q4670509", "sub_label": "Abubakar Umar Tutare", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Abubakar Umar Tutare", "obj_surface": "Nigeria", "masked_sentence": "Abubakar Umar Tutare is a Nigerian politician who was elected Senator for the Taraba Central constituency of Taraba State, [MASK] in the April 2011 national elections, running on the People's Democratic Party (PDP) platform."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q3845091", "sub_label": "Manuela Manetta", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Manuela Manetta", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Manuela Manetta, (born June 6, 1983 in Parma) is a professional squash player who represented [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q4933952", "sub_label": "Kristina Adolphson", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Kristina Adolphson", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "She was born in Stockholm, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q6305138", "sub_label": "Juho Ker\u00e4nen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Juho Ker\u00e4nen", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Juho Ker\u00e4nen (born April 7, 1985) is a [MASK] professional ice hockey player."}]}
{"obj_uri": "Q804", "obj_label": "Panama", "sub_uri": "Q6291595", "sub_label": "Jos\u00e9 Ardines", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 Ardines", "obj_surface": "Panama", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Ardines Douglas (born August 7, 1968, in Panama City, [MASK]) is a retired Panamanian football forward."}]}
{"obj_uri": "Q219", "obj_label": "Bulgaria", "sub_uri": "Q7036217", "sub_label": "Nikolay Dimirov", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Nikolay Dimirov", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Nikolay Yanakiev Dimirov (born 6 June 1985 in Gorno Draglishte) is a [MASK] footballer who plays as a midfielder for Pirin Razlog."}]}
{"obj_uri": "Q184", "obj_label": "Belarus", "sub_uri": "Q4524684", "sub_label": "Vasily Shish", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Vasily Shish", "obj_surface": "Belarus", "masked_sentence": "Vasily \"Torero\" Shish (born 7 August 1982) is a Belarusian Muay Thai middleweight kickboxer fighting out of Minsk, [MASK] for the Chinuk Gym."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q2780652", "sub_label": "Kirsten McGarry", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Kirsten McGarry", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "She competed for [MASK] at the 2006 Winter Olympics and the 2010 Winter Olympics."}, {"sub_surface": "Kirsten McGarry", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Kristen McGarry (born July 25, 1985 in Dalkey, [MASK]) is an alpine skier from Ireland."}, {"sub_surface": "Kirsten McGarry", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Kristen McGarry (born July 25, 1985 in Dalkey, Ireland) is an alpine skier from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q5349195", "sub_label": "Eiichi Sato", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Eiichi Sato", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Eiichi Sato (\u4f50\u85e4 \u6804\u4e00 Sat\u014d Eiichi, born October 5, 1961) is the mayor of Utsunomiya, Tochigi in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q801", "obj_label": "Israel", "sub_uri": "Q6620614", "sub_label": "Maya Shoef", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Maya Shoef", "obj_surface": "Israel", "masked_sentence": "Maya Shoef (Hebrew: \u05de\u05d0\u05d9\u05d4 \u05e9\u05d5\u05d0\u05e3) born 1 May 1988 in Tel Aviv, [MASK] is a Jewish actress and is famous as a protagonist of the Israeli television series Split and Alex pro and Cons."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q8008453", "sub_label": "William Edward Payne", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "William Edward Payne", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "William \"Bill\" Edward Payne (born July 4, 1933) is a former provincial politician from Alberta, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q16062237", "sub_label": "Stephen Rendell", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Stephen Rendell", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Rendell, a supporter of union with [MASK], was named to the colony's Legislative Council in 1874."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q455889", "sub_label": "Erin Densham", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Erin Densham", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Erin Densham (born 3 May 1985 in Camden, New South Wales, [MASK]), is an Australian professional triathlete and bronze medallist in the 2012 Olympics."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q15710231", "sub_label": "Bertel Jusl\u00e9n", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Bertel Jusl\u00e9n", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "Bertel Jusl\u00e9n (August 13, 1880, Eken\u00e4s \u2013 June 19, 1951 Kotka) was a sailor from [MASK], who represented his country at the 1912 Summer Olympics in Nyn\u00e4shamn, Sweden in the 8 Metre."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q5450982", "sub_label": "Fintan O'Toole", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Fintan O'Toole", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "She is the author of Mary McAleese: The Outsider, about the eighth President of [MASK], and Deep Deception: Ireland's Swimming Scandals, praised by Pat Kenny and Joe Duffy and described by Fintan O'Toole as \"the best of the large crop of books by Irish journalists this year, it grows beyond its immediate subject to become a terrifying anatomy of the capacity for denial and vilification within any enclosed world\"."}, {"sub_surface": "Fintan O'Toole", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "She is the author of Mary McAleese: The Outsider, about the eighth President of Ireland, and Deep Deception: [MASK]'s Swimming Scandals, praised by Pat Kenny and Joe Duffy and described by Fintan O'Toole as \"the best of the large crop of books by Irish journalists this year, it grows beyond its immediate subject to become a terrifying anatomy of the capacity for denial and vilification within any enclosed world\"."}, {"sub_surface": "Fintan O'Toole", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "According to Fintan O'Toole, O'Brien has \"been allowed to take effective control of the largest Irish newspaper group and of two of [[MASK]'s] three national talk radio stations.\""}, {"sub_surface": "Fintan O'Toole", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "His recent books have focused on the rise, fall and aftermath of [MASK]'s 'Celtic Tiger'."}, {"sub_surface": "Fintan O'Toole", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "He has been a strong critic of political corruption in [MASK] throughout his career."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5292819", "sub_label": "Don Irvine", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Don Irvine", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Don Irvine (born September 26, 1954) is a [MASK] sprint canoer who competed in the mid-1980s."}]}
{"obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgium", "sub_uri": "Q7183376", "sub_label": "Philip Coppens", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Philip Coppens", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "Philip Coppens (25 January 1971 \u2013 30 December 2012) was a [MASK] author, radio host, and commentator whose writings, speeches and television appearances focused on areas of fringe science and alternative history."}, {"sub_surface": "Philip Coppens (author)", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "Coppens was born in Sint-Niklaas, [MASK]."}, {"sub_surface": "Philip Coppens", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "Philip Coppens (25 January 1971 \u2013 30 December 2012) was a [MASK] author, radio host, and commentator whose writings, speeches and television appearances focused on areas of fringe science and alternative history."}]}
{"obj_uri": "Q96", "obj_label": "Mexico", "sub_uri": "Q6880352", "sub_label": "Misterioso, Jr.", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Misterioso Jr.", "obj_surface": "Mexico", "masked_sentence": "Former Universal Champions La Sombra and \u00daltimo Guerrero both qualified for the finals and in the end Guerrero won, making him the first ever two time Universal Champion, The August 22, 2014 Super Viernes marked the first Super Viernes show where El Sagrado worked as a heel (referred to as a \"Rudo\" in [MASK] (a \"bad guy\" character) when he teamed up with Misterioso Jr. and El Terrible, losing to the team of Blue Panther, Rey Cometa and Sagrado's rival Fuego."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q15856660", "sub_label": "Anne Waldschmidt", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Anne Waldschmidt", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Waldschmidt studied social sciences at the universities of Bremen, [MASK], and Edinburgh, Scotland (1978\u201384)."}, {"sub_surface": "Anne Waldschmidt", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "She worked as a social worker for a non-governmental charity organisation (1985\u201388), at the German Parliament as a scientific consultant in the field of genetic and reproductive technologies for the Green Party (1988\u201391), and as a research fellow at the University of Siegen, [MASK] (1992\u201395)."}, {"sub_surface": "Anne Waldschmidt", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "In 2002 she was appointed to a professorship of sociology of disability at the University of Cologne ([MASK])."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q7530220", "sub_label": "Siri Hov Eggen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Siri Hov Eggen", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "She served as a deputy representative to the Parliament of [MASK] from Akershus during the terms 2001\u20132005 and 2009\u20132013."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q5302011", "sub_label": "Douglas Sturkey", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Douglas Sturkey", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Robert Douglas (Doug) Sturkey CVO, AM (born 7 September 1935) is a former Australian diplomat and Official Secretary to the Governor-General of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q762263", "sub_label": "Jukka Ammondt", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jukka Ammondt", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "Jukka Ammondt is a professor of literature in the University of Jyv\u00e4skyl\u00e4, [MASK] with a Ph.D in philosophy."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5732931", "sub_label": "Herb Epp", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Herb Epp", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Herbert Arnold \"Herb\" Epp (August 31, 1934 \u2013 February 25, 2013) was a politician from Waterloo, Ontario, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q2321202", "sub_label": "Jacky Dugu\u00e9p\u00e9roux", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jacky Dugu\u00e9p\u00e9roux", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Jacky Dugu\u00e9p\u00e9roux (born 2 January 1948 in Saint-Malo, [MASK]) is a French former football player and current manager of RC Strasbourg, his third stint in the role."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q1364434", "sub_label": "Julien Belgy", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Julien Belgy", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Julien Belgy (born May 6, 1983 in Niort, Deux-S\u00e8vres) is a [MASK] professional road bicycle racer who last rode for UCI ProTour team Bbox Bouygues Telecom."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q4349217", "sub_label": "Martti Erik Ala-K\u00f6nni", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Erkki Ala-K\u00f6nni", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Martti Erik (Erkki) Ala-K\u00f6nni (2 February 1911, Ilmajoki \u2013 2 September 1996, Tampere) was a [MASK] ethnomusicologist, researcher, and recorder of Finnish folklore."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q3370421", "sub_label": "B\u00e5rd Finne", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "B\u00e5rd Finne", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Finne has represented [MASK] from under-15 to under-19 level."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q5441076", "sub_label": "Federico Villar", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Federico Villar", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Federico Martin Villar (born November 24, 1985 in Buenos Aires, [MASK]) is an Argentine football defender."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q133489", "sub_label": "Ron Sexsmith", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ron Sexsmith", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Since 2005, he has released 7 acclaimed albums and toured [MASK] and the United States, playing shows with Ron Sexsmith, The Sadies, Jesse Winchester, Fred Eaglesmith, Danny Michel, Jill Barber, Justin Townes Earle, Deer Tick, Skydiggers, Jim Lauderdale, Dawes, Tift Merritt, Doug Paisley, among others."}, {"sub_surface": "Ron Sexsmith", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "He co-produced an Andy Kim Christmas track, with Ron Sexsmith, and he has served as Vice-President of the Songwriters Association of [MASK] from 2000 to present."}, {"sub_surface": "Ron Sexsmith", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "She has collaborated with a collection of [MASK]'s finest musicians, including: Ben Riley (Bruce Cockburn), Mark Mariash (Ron Sexsmith, Sarah Slean), Bryden Baird (Feist), Mark McLean (Serena Ryder, Molly Johnson), Lyle Molzan (Jann Arden), Marc Rogers (K'naan, Philosopher Kings), Brian MacMillan (Kevin Hearn, Barenaked Ladies) and Burke Carroll (Kathleen Edwards) among others."}]}
{"obj_uri": "Q801", "obj_label": "Israel", "sub_uri": "Q4887918", "sub_label": "Beni Virtzberg", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Beni Virtzberg", "obj_surface": "Israel", "masked_sentence": "Beni Virtzberg (Hebrew: \u05d1\u05e0\u05d9 \u05d5\u05d9\u05e8\u05e6\u05d1\u05e8\u05d2; August 12, 1928 \u2013 August 4, 1968) was an Israeli forester, Holocaust survivor and writer who was among the first in [MASK] to write an autobiographical account of his experiences during and after the Holocaust."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q7301925", "sub_label": "Rebecca Smart", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Rebecca Smart", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Rebecca Smart has worked with some of [MASK]\u2019s most renowned directors of Film, Television and Theatre."}, {"sub_surface": "Rebecca Smart", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Rebecca Smart has worked with some of [MASK]\u2019s most renowned directors of Film, Television and Theatre."}]}
{"obj_uri": "Q214", "obj_label": "Slovakia", "sub_uri": "Q7178633", "sub_label": "Petra Feriancova", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Petra Feriancova", "obj_surface": "Slovak Republic", "masked_sentence": "In 2013 Petra Feriancova represented Czech and [MASK] at 55th Venice Biennial with the project \"Still the Same Place\"."}]}
{"obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgium", "sub_uri": "Q16029210", "sub_label": "Albert Lammens", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Albert Lammens", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "In 1919 Lammens won the singles title at the [MASK] Championships and with Jean Washer won the doubles title in 1920 and 1921."}, {"sub_surface": "Albert Lammens", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "Albert Lammens (1890 \u2013 1933), was a [MASK] male tennis player who represented Belgium in the Davis Cup and the Olympic Games."}, {"sub_surface": "Albert Lammens", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "He competed for the [MASK] Davis Cup team in 1919, losing to France, and in 1921, winning against Czechoslovakia."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q3260921", "sub_label": "Louis-Z\u00e9phirin Joncas", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Louis-Z\u00e9phirin Joncas", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "He was elected to the [MASK] House of Commons for the electoral district of Gasp\u00e9 in the 1887 federal election."}, {"sub_surface": "Louis-Z\u00e9phirin Joncas", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Louis-Z\u00e9phirin Joncas (26 July 1846 \u2013 28 March 1903) was a [MASK] civil servant, journalist and politician."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q953172", "sub_label": "David Bustamante", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "David Bustamante", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "By 2014, seven of his eight albums had reached number one in [MASK]."}, {"sub_surface": "David Bustamante", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Bustamante has sold more than 2 million records -albums and singles combined- in [MASK] and Latin America, getting 22 Platinum in albums, digital downloads and mobile ringtones."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q4735381", "sub_label": "Alphonse Raymond", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Alphonse Raymond", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "In his commercial life, he was a director of Catelli Food Products Ltd., vice-president of the Montreal Refrigerating and Storage Ltd., and vice-president of the Provincial Bank of [MASK] as well as a board member of several finance and investment firms."}]}
{"obj_uri": "Q843", "obj_label": "Pakistan", "sub_uri": "Q16149628", "sub_label": "Aqeel Karim Dhedhi", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Aqeel Karim Dhedhi", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "Aqeel Karim Dhedhi (born 1957) is the Chairman of the AKD Group in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q11885436", "sub_label": "Olli Laiho", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Olli Laiho", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Olli Eino Laiho (18 February 1943 in Savonlinna \u2013 31 May 2010 in Helsinki) was a [MASK] gymnast who competed in the 1964 Summer Olympics and in the 1968 Summer Olympics."}]}
{"obj_uri": "Q252", "obj_label": "Indonesia", "sub_uri": "Q14404735", "sub_label": "Saifuddin Zuhri", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Saifuddin Zuhri", "obj_surface": "Indonesia", "masked_sentence": "Professor Kyai Haji Saifuddin Zuhri (October 1, 1919 - March 25, 1986) was the Minister of Religious Affairs for [MASK] under President Sukarno."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q15522241", "sub_label": "Harold Sonny Ladoo", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Harold Sonny Ladoo", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "He moved to [MASK] in 1968 and was mysteriously murdered while on a visit to Trinidad in 1973."}]}
{"obj_uri": "Q191", "obj_label": "Estonia", "sub_uri": "Q237839", "sub_label": "Sandra Nurmsalu", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Sandra Nurmsalu", "obj_surface": "Estonia", "masked_sentence": "Urban Symphony represented [MASK] in the Eurovision Song Contest 2009 on 16 May."}, {"sub_surface": "Sandra Nurmsalu", "obj_surface": "Estonia", "masked_sentence": "Musician Sandra Nurmsalu, who represented [MASK] in the Eurovision Song Contest 2009, grew up and currently lives in Alavere."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q6829066", "sub_label": "Michael Caltabiano", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Michael Caltabiano", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "He also served briefly as the Director-General of the Department of Transport and Main Roads in the state government of Queensland, [MASK] until he was sacked by Premier Campbell Newman."}]}
{"obj_uri": "Q212", "obj_label": "Ukraine", "sub_uri": "Q2036126", "sub_label": "Dmytro Stoyko", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Dmytro Stoyko", "obj_surface": "Ukraine", "masked_sentence": "Dmytro Stoyko (born 3 February 1975, [MASK]) is a retired Ukrainian football goalkeeper."}, {"sub_surface": "Dmytro Stoyko", "obj_surface": "Ukrainian", "masked_sentence": "Dmytro Stoyko (born 3 February 1975, Ukraine) is a retired [MASK] football goalkeeper."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q2480010", "sub_label": "Tero Koskela", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Tero Koskela", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Tero Koskela (born 13 October 1976 in Kokkola) is a [MASK] footballer who plays for Vaasan Palloseura."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q3159370", "sub_label": "Jacques Lelong", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jacques Lelong", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "He first published a Bibliotheca Sacra (1709), an index of all the editions of the Bible, then a Biblioth\u00e8que historique de la [MASK] (1719), a volume of considerable size, containing 17,487 items to which Lelong sometimes appends useful notes."}]}
{"obj_uri": "Q805", "obj_label": "Yemen", "sub_uri": "Q6399485", "sub_label": "Khaled Bahah", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Khaled Bahah", "obj_surface": "Yemen", "masked_sentence": "In November 2014, after the Houthis withdrew from [MASK]'s \"unity government\", he expressed support for most of Hadi's cabinet choices, including Prime Minister Khaled Bahah."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q15981733", "sub_label": "Sajjad Ashouri", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Sajjad Ashouri", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Sajjad Ashouri is an Iranian Striker who currently plays for Persepolis in [MASK]'s Premier Football League."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q6150195", "sub_label": "Jan Wiktor Wi\u015bniewski", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jan Wiktor Wi\u015bniewski", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Jan Wiktor Wi\u015bniewski (1 May 1922 \u2013 10 March 2006) was a [MASK] footballer who competed in the 1952 Summer Olympics."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q12810991", "sub_label": "Mustafa Y\u00fccel \u00d6zbilgin", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mustafa Y\u00fccel \u00d6zbilgin", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "Mustafa Y\u00fccel \u00d6zbilgin (June 20, 1942, Ak\u00e7aabat \u2013 May 17, 2006) was a Turkish supreme court magistrate, who was shot dead in the Turkish Council of State courtroom in Ankara, [MASK] on May 17, 2006 by Alparslan Arslan."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q4804284", "sub_label": "Asger Ostenfeld", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Asger Ostenfeld", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "He is now considered to be the founding father of the theory of structures in [MASK]."}, {"sub_surface": "Asger Skovgaard Ostenfeld", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Asger Skovgaard Ostenfeld (13 October 1866\u2013 23 September 1931) was a [MASK] civil engineer who specialized in the theory of steel and reinforced concrete structures."}, {"sub_surface": "Asger Skovgaard Ostenfeld", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Asger Skovgaard Ostenfeld (13 October 1866\u2013 23 September 1931) was a [MASK] civil engineer who specialized in the theory of steel and reinforced concrete structures."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q6323574", "sub_label": "K. M. George", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "K. M. George (politician)", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "He is the founder of Kerala Congress, a political party in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q571868", "sub_label": "Rolf Lislevand", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Rolf Lislevand", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Rolf Lislevand (1961, Oslo, [MASK]), is a performer of Early music specialising on lute, vihuela, baroque guitar and theorbo."}, {"sub_surface": "Rolf Lislevand", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Rolf Lislevand (1961, Oslo, [MASK]), is a performer of Early music specialising on lute, vihuela, baroque guitar and theorbo."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q11540175", "sub_label": "Junpei Morita", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Junpei Morita", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Junpei Morita (\u68ee\u7530 \u9806\u5e73 Morita Junpei, born August 1, 1954 in Fukuoka Prefecture, [MASK]) is a Japanese actor and voice actor."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q418888", "sub_label": "Akira Sakata", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Akira Sakata", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "In 1994, Sakata organized a one-month tour of Uzbekistan, Mongolia and China with the Flying Mijinko Band, consisting of 14 members from [MASK], Africa and America."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q6527189", "sub_label": "Leopoldo Serran", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Leopoldo Serran", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "Serran frequently collaborated with directors Carlos Diegues and Bruno Barreto and was considered a major screenwriter of [MASK]'s Cinema Novo movement."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q6385532", "sub_label": "Keld Kristensen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Keld Kristensen", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Keld Kristensen (born 16 January 1952) is a [MASK] former football player and manager currently working as a scout."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q470583", "sub_label": "Costante Girardengo", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Costante Girardengo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "The race was won by the [MASK] rider Costante Girardengo of the Maino team."}, {"sub_surface": "Costante Girardengo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Second and third respectively were the [MASK] riders Costante Girardengo and Giovanni Brunero."}]}
{"obj_uri": "Q215", "obj_label": "Slovenia", "sub_uri": "Q468144", "sub_label": "Nu\u0161a Rajher", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Nu\u0161a Rajher", "obj_surface": "Slovenian", "masked_sentence": "Nu\u0161a Rajher (born 20 July 1983 in Maribor, Slovenia) is a [MASK] taekwondo athlete."}, {"sub_surface": "Nu\u0161a Rajher", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Nu\u0161a Rajher (born 20 July 1983 in Maribor, [MASK]) is a Slovenian taekwondo athlete."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q18715785", "sub_label": "Anna Klindt S\u00f8rensen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Anna Klindt S\u00f8rensen", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "She is now remembered as a strong, self-assured women who practised French Expressionism on her own terms in [MASK]."}, {"sub_surface": "Anna Klindt S\u00f8rensen", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Anna Klindt S\u00f8rensen (9 August 1899 \u2013 28 July 1985) was a [MASK] painter and illustrator."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q11398796", "sub_label": "Takayoshi Kano", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Takayoshi Kano", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Kano's work motivated a large group of researchers to work at Wamba, many of them from Kyoto and other institutions in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q3081676", "sub_label": "Francis Saint-L\u00e9ger", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Francis Saint-L\u00e9ger", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Francis Saint-L\u00e9ger (born February 22, 1957 in Mende, Loz\u00e8re) is a member of the National Assembly of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q6390735", "sub_label": "Kenneth S\u00f8rensen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Kenneth S\u00f8rensen", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Kenneth S\u00f8rensen (born March 14, 1982) is a [MASK] footballer currently playing for the Danish 1st Division side Br\u00f8nsh\u00f8j BK."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q1383986", "sub_label": "Leif Erlend Johannessen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Leif Erlend Johannessen", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "He received his title in 2002, and was at the time [MASK]'s second youngest grandmaster of all times."}, {"sub_surface": "Leif Erlend Johannessen", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Leif Erlend Johannessen (born 14 May 1980) is a Norwegian chess player, and [MASK]'s fifth grandmaster."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q3502993", "sub_label": "Noon", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Noon (musician)", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "He was born in 1979 in Warsaw, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q902", "obj_label": "Bangladesh", "sub_uri": "Q4802289", "sub_label": "Arup Ratan Choudhury", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Arup Ratan Choudhury", "obj_surface": "Bangladesh", "masked_sentence": "He is currently the head and senior consultant at the Department of Dentistry, [MASK] Institute of Research and Rehabilitation for Diabetes, Endocrine and Metabolic Disorders (BIRDEM)."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q18685856", "sub_label": "Jim Eglinski", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jim Eglinski", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "William James \"Jim\" Eglinski (born December 15, 1948) is a [MASK] politician, who was elected to represent the riding of Yellowhead in the House of Commons of Canada in the 2014 by-election."}, {"sub_surface": "Jim Eglinski", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Eglinski is a member of the Conservative Party of [MASK]."}, {"sub_surface": "Jim Eglinski", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "William James \"Jim\" Eglinski (born December 15, 1948) is a Canadian politician, who was elected to represent the riding of Yellowhead in the House of Commons of [MASK] in the 2014 by-election."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q75857", "sub_label": "Nuri \u015eahin", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Nuri \u015eahin", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "\u015eahin represents [MASK] at international level and has done since under-16 level."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q4865091", "sub_label": "Bart Maves", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Bart Maves", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Bart Maves (born October 30, 1964) is a politician in Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bart Maves", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Bart Maves (born October 30, 1964) is a politician in Ontario, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q4662021", "sub_label": "Aaron Frankcomb", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Aaron Frankcomb", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Aaron Frankcomb, (born 4 April 1985 in Hobart) is a professional squash player who represents [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q1218496", "sub_label": "Gy\u00f6rgy Nonn", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Gy\u00f6rgy Nonn", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "Dr. Gy\u00f6rgy Nonn (9 January 1918 \u2013 17 November 2007) was a Hungarian jurist, who served as Chief Prosecutor of [MASK] from 1955 to 1956."}]}
{"obj_uri": "Q928", "obj_label": "Philippines", "sub_uri": "Q5373635", "sub_label": "Emmylou Tali\u00f1o-Mendoza", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Emmylou Tali\u00f1o-Mendoza", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "As a member of the KAMPI party, she has been elected for three terms as a Member of the House of Representatives of the [MASK], representing the 1st District of North Cotabato."}]}
{"obj_uri": "Q241", "obj_label": "Cuba", "sub_uri": "Q4762252", "sub_label": "Angel P\u00e9rez", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Angel P\u00e9rez (canoeist)", "obj_surface": "Cuba", "masked_sentence": "At the 1992 Summer Olympics in Barcelona, Spain, for [MASK], he was a Semifinalist of both the K-1 500 m and the K-2 1000 m events."}, {"sub_surface": "Angel P\u00e9rez (canoeist)", "obj_surface": "Cuba", "masked_sentence": "Angel Perez was able to compete in Sydney, Australia despite a legal battle in the Olympic Court of Arbitrations, as [MASK] fought in International Courts not to allow his former athlete to compete for the USA."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q5257364", "sub_label": "Denis Maccan", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Denis Maccan", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Denis Maccan (born May 5, 1984 in Pordenone) is an [MASK] forward, currently on the books of Brescia Calcio."}]}
{"obj_uri": "Q219", "obj_label": "Bulgaria", "sub_uri": "Q6436361", "sub_label": "Krastyu Semerdzhiev", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Krastyu Semerdzhiev", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Krastyu Semerdzhiev (Bulgarian: \u041a\u0440\u044a\u0441\u0442\u044e \u0421\u0435\u043c\u0435\u0440\u0434\u0436\u0438\u0435\u0432) (born 21 May 1954) is a [MASK] former weightlifter who competed in the 1976 Summer Olympics."}, {"sub_surface": "Krastyu Semerdzhiev", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Krastyu Semerdzhiev ([MASK]: \u041a\u0440\u044a\u0441\u0442\u044e \u0421\u0435\u043c\u0435\u0440\u0434\u0436\u0438\u0435\u0432) (born 21 May 1954) is a Bulgarian former weightlifter who competed in the 1976 Summer Olympics."}]}
{"obj_uri": "Q96", "obj_label": "Mexico", "sub_uri": "Q17319047", "sub_label": "Voz de Mando", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Voz de Mando", "obj_surface": "Mexico", "masked_sentence": "Founded in 2009 and originally hailing from Culiac\u00e1n, Sinaloa, [MASK], Voz de Mando is based in Huntington Park, a city in Los Angeles County."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q6201672", "sub_label": "Rickard S\u00f6derberg", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Rickard S\u00f6derberg", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Even before he had finished his studies he had made opera debuts on stages in Denmark, [MASK] and Germany."}, {"sub_surface": "Rickard S\u00f6derberg", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "S\u00f6derberg in a duet with Elize Ryd has participated in Melodifestivalen 2015 in hopes of representing [MASK] in the Eurovision Song Contest 2015 in Vienna, Austria, but their song did not qualify."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q1121064", "sub_label": "Toshiki Yui", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Toshiki Yui", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Toshiki Yui (\u552f \u767b\u8a69\u6a39 Yui Toshiki) is a Japanese seinen manga artist born in 1956 in Kyoto Prefecture, [MASK]."}, {"sub_surface": "Toshiki Yui", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Toshiki Yui (\u552f \u767b\u8a69\u6a39 Yui Toshiki) is a Japanese seinen manga artist born in 1956 in Kyoto Prefecture, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q215", "obj_label": "Slovenia", "sub_uri": "Q3056823", "sub_label": "Ernest Aljan\u010di\u010d", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ernest Aljan\u010di\u010d", "obj_surface": "Slovenian", "masked_sentence": "Ernest \"Nestl\" Aljan\u010di\u010d (5 December 1916 \u2013 19 November 2006) was a [MASK] ice hockey player and official."}, {"sub_surface": "Ernest Aljan\u010di\u010d", "obj_surface": "Slovenian", "masked_sentence": "As the first [MASK] he was introduced to the IIHF Hall of Fame in 2002."}, {"sub_surface": "Ernest Aljan\u010di\u010d", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Ernest was also the president of the Ice Hockey Federation of [MASK] for 15 years."}, {"sub_surface": "Ernest Aljan\u010di\u010d", "obj_surface": "Slovenian", "masked_sentence": "In 2007 he was introduced to the [MASK] Hockey Hall of Fame."}, {"sub_surface": "Ernest Aljan\u010di\u010d", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "He later worked as an official trying to popularise the sport in [MASK], helped to build Hala Tivoli ice-hockey rink and organize the 1966 World Ice Hockey Championships in it."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q923364", "sub_label": "Sam Eyde", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Sam Eyde", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Samuel \"Sam\" Eyde (29 October 1866 \u2013 21 June 1940) was a [MASK] engineer and industrialist, the founder of Norsk Hydro and Elkem."}, {"sub_surface": "Sam Eyde", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "An associate of Sam Eyde, Eger was the chief executive officer of Elkem from 1912 to 1950, and later played a role in building the [MASK] iron industry."}, {"sub_surface": "Sam Eyde", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "It was developed by [MASK] industrialist and scientist Kristian Birkeland along with his business partner Sam Eyde in 1903, based on a method used by Henry Cavendish in 1784."}]}
{"obj_uri": "Q212", "obj_label": "Ukraine", "sub_uri": "Q488188", "sub_label": "Anatoly Onoprienko", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Anatoly Onoprienko", "obj_surface": "Ukraine", "masked_sentence": "He is also known by the nicknames \"The Beast of [MASK]\", \"The Terminator\", and \"Citizen O\"."}]}
{"obj_uri": "Q212", "obj_label": "Ukraine", "sub_uri": "Q6968331", "sub_label": "Natalka Karpa", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Natalka Karpa", "obj_surface": "Ukraine", "masked_sentence": "Natalka Karpa (Ukrainian: \u041d\u0430\u0442\u0430\u043b\u043a\u0430 \u041a\u0430\u0440\u043f\u0430; 14 August 1981), born Nataliya Semenivna Karpa (Ukrainian: \u041d\u0430\u0442\u0430\u043b\u0456\u044f \u0421\u0435\u043c\u0435\u043d\u0456\u0432\u043d\u0430 \u041a\u0430\u0440\u043f\u0430) is a Ukrainian singer, TV-host, and the \"Distinguished Artist of [MASK]\" (2009)."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q1361090", "sub_label": "Mads Timm", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mads Timm", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Mads Timm (born 31 October 1984) is a Danish footballer, who is player-coach, playing as a forward, for [MASK] Serie 1 club Kerteminde Boldklub."}, {"sub_surface": "Mads Timm", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Mads Timm (born 31 October 1984) is a [MASK] footballer, who is player-coach, playing as a forward, for Danish Serie 1 club Kerteminde Boldklub."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q4759739", "sub_label": "Andrzej Zahorski", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Andrzej Zahorski", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Andrzej Zahorski (July 15, 1923 in Warsaw \u2013 December 15, 1995 in Warsaw) was a [MASK] historian, professor of University of Warsaw, researcher of history of Poland in the 18th century, history of Warsaw and general history of Napoleonic era."}, {"sub_surface": "Andrzej Zahorski", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Andrzej Zahorski (July 15, 1923 in Warsaw \u2013 December 15, 1995 in Warsaw) was a Polish historian, professor of University of Warsaw, researcher of history of [MASK] in the 18th century, history of Warsaw and general history of Napoleonic era."}]}
{"obj_uri": "Q45", "obj_label": "Portugal", "sub_uri": "Q510386", "sub_label": "Jos\u00e9 Hermano Saraiva", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 Hermano Saraiva", "obj_surface": "Portugal", "masked_sentence": "He was most known as a television personality in [MASK], having been the author and presenter of several documentary series of historical divulgation in the last decades."}]}
{"obj_uri": "Q212", "obj_label": "Ukraine", "sub_uri": "Q4234503", "sub_label": "Dmytro Korchynsky", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Dmytro Korchynsky", "obj_surface": "Ukraine", "masked_sentence": "Dmytro Oleksandrovych Korchynsky (Ukrainian: \u0414\u043c\u0438\u0442\u0440\u043e \u041e\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430\u043d\u0434\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u041a\u043e\u0440\u0447\u0438\u043d\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439; born 22 January 1964, Kiev) is a Ukrainian public figure and leader of BRATSTVO (\"Brotherhood\"), a Ukrainian Orthodox[citation needed] rooted religious and political organization in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q8043292", "sub_label": "Xavier Pag\u00e8s i Corella", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Xavier Pag\u00e8s i Corella", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "As a conductor he has been invited to conduct orchestras such as the Orquesta Ciudad de Granada ([MASK]), Orquesta Sinf\u00f3nica Sinaloa de las Artes (Mexico), the Orquesta Filarm\u00f3nica de Mendoza (Argentina), and the Orchestre de Catalogne (France)."}, {"sub_surface": "Xavier Pag\u00e8s i Corella", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "As a composer he won the Oare String Orchestra International Music for Strings Composing Competition (United Kingdom, 2004) with the work Path of Seconds for string orchestra and the 17th Ciutat de Tarragona International Award for Musical Composition ([MASK], 2010) with the work Echoes for piano and orchestra."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q119788", "sub_label": "Anna Waser", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Anna Waser", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Anna Waser (16 October 1678 \u2013 1714) was a [MASK] painter."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q5918084", "sub_label": "Janusz Ko\u0142odziej", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Janusz Ko\u0142odziej (speedway rider)", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Janusz Ko\u0142odziej (born 27 May 1984 in Tarn\u00f3w, Poland) is a [MASK] speedway rider who has ridden for the Polish national team."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q3069288", "sub_label": "Fernand Ouellet", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Fernand Ouellet", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "He is a Fellow of the Royal Society of [MASK], serving as honorary secretary from 1977 to 1980."}, {"sub_surface": "Fernand Ouellet", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "More recently, he has accused fellow historians of trying to \"normalize\" Quebec's past, so as to provide a stronger justification of sovereignty Ouellet has received numerous prizes, awards, and honors, including the Tyrell Medal of the Royal Society of [MASK] in 1969, the Governor General's Award for non-fiction in 1977, the Sir John A. Macdonald Prize of the Canadian Historical Association in 1977, and others."}, {"sub_surface": "Fernand Ouellet", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Ouellet served as President of the Canadian Historical Association in 1970, and was made an Officer of the Order of [MASK] in 1979."}]}
{"obj_uri": "Q45", "obj_label": "Portugal", "sub_uri": "Q559269", "sub_label": "Zeca Afonso", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Zeca Afonso", "obj_surface": "Portugal", "masked_sentence": "Years after his death, Zeca Afonso is still widely listened to, not only in [MASK], but also abroad."}, {"sub_surface": "Zeca Afonso", "obj_surface": "Portugal", "masked_sentence": "Years after his death, Zeca Afonso is still widely listened to, not only in [MASK], but also abroad."}, {"sub_surface": "Zeca Afonso", "obj_surface": "Portugal", "masked_sentence": "Despite the modest showing in Brighton at the Contest itself, the song achieved considerable fame as one of the two signals to launch the Carnation Revolution in [MASK] against the Estado Novo regime of Marcelo Caetano - the other being the folk song \"Gr\u00e2ndola Vila Morena\" by Zeca Afonso, which was the signal for the coup leaders to announce that they had taken control of strategic parts of the country."}, {"sub_surface": "Zeca Afonso", "obj_surface": "Portugal", "masked_sentence": "\"Gr\u00e2ndola, Vila Morena\" is a Portuguese song by Zeca Afonso, that tells of the fraternity among the people of Gr\u00e2ndola, a town in the Alentejo region of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q1342659", "sub_label": "Marcelo Carrusca", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Marcelo Carrusca", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Marcelo Adri\u00e1n Carrusca ([\u02c8ma\u027e\u03b8elo adri\u02c8an \u02c8karusca]) (born September 1, 1983 in La Plata, [MASK]), is an Argentine professional footballer who plays for Adelaide United in the A-League."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q11666493", "sub_label": "Tetsuya Iida", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Tetsuya Iida", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Tetsuya Iida (\u98ef\u7530 \u54f2\u4e5f, born May 18, 1968 in Ch\u014dfu, Tokyo, [MASK]) is a former Nippon Professional Baseball outfielder."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q15312296", "sub_label": "James Moloney", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "James Moloney", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "It is part of a new series by Penguin Books featuring exciting adventures set in [MASK]'s rich past."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q2865099", "sub_label": "Arthur Farrell", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Arthur Farrell", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Farrell played for St. Mary's College in the 1890s and later the Montreal Shamrocks in the Amateur Hockey Association of [MASK] (AHAC) and Canadian Amateur Hockey League (CAHL)."}]}
{"obj_uri": "Q211", "obj_label": "Latvia", "sub_uri": "Q11587328", "sub_label": "Agnese Ozoli\u0146a", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Agnese Ozoli\u0146a", "obj_surface": "Latvian", "masked_sentence": "Agnese Ozoli\u0146a (born November 12, 1979) is a [MASK] former swimmer, who specialized in sprint freestyle events."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q467456", "sub_label": "Edyta Geppert", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Edyta Geppert", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Edyta Geppert (born 27 November 1953 in Nowa Ruda, Poland) is a popular [MASK] singer."}, {"sub_surface": "Edyta Geppert", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Edyta Geppert (born 27 November 1953 in Nowa Ruda, [MASK]) is a popular Polish singer."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q2049688", "sub_label": "S. P. Balasubrahmanyam", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "S. P. Balasubrahmanyam", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "He is a recipient of civilian awards such as Padmashri (2001) and Padma Bhushan (2011) from the government of [MASK]."}, {"sub_surface": "SPB", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "The Sagar Prahari Bal (SPB) meaning Ocean Strike Unit, is a unit of the Indian Navy, formed in March 2009, which is entrusted with the responsibility of patrolling [MASK]'s coastal waters."}, {"sub_surface": "SPB", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "The SPB maintains security at all major and minor ports in [MASK] and carries out round the clock patrolling and is also part of search and rescue operations in times of emergency."}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q16194836", "sub_label": "Istv\u00e1n Tiba", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Istv\u00e1n Tiba", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "Dr. Istv\u00e1n Tiba (born 6 May 1962) is a [MASK] dentist and politician, member of the National Assembly (MP) for Balmaz\u00fajv\u00e1ros (Hajd\u00fa-Bihar County Constituency VIII) from 2002 to 2006 and from 2010 to 2014."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q288087", "sub_label": "Jens Adolf Jerichau", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jens Adolf Jerichau", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Emil Jens Baumann Adolf Jerichau (17 April 1816 \u2013 25 July 1883) was a [MASK] sculptor."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q761819", "sub_label": "William Terrence McGrattan", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "William Terrence McGrattan", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "In addition to his regional responsibilities, he was Vicar for Lay Movements and Associations, Vicar for Ethnic Communities, and the liaison bishop for the Catholic School Chaplains of Ontario, the Catholic Association of Religious and Family Life Educators of Ontario, the Catholic Health Association of Ontario, and the Catholic Health Alliance of [MASK]."}, {"sub_surface": "William Terrence McGrattan", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "He was born in London, Ontario, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q184", "obj_label": "Belarus", "sub_uri": "Q7547721", "sub_label": "Sniazhana Yurchanka", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Sniazhana Yurchanka", "obj_surface": "Belarusian", "masked_sentence": "Sniazhana Ulazimirauna Yurchanka ([MASK]: \u0421\u043d\u044f\u0436\u0430\u043d\u0430 \u0423\u043b\u0430\u0434\u0437\u0456\u043c\u0456\u0440\u0430\u045e\u043d\u0430 \u042e\u0440\u0447\u0430\u043d\u043a\u0430; born August 1, 1984 in Homel) is a female Belarusian race walker."}, {"sub_surface": "Sniazhana Yurchanka", "obj_surface": "Belarusian", "masked_sentence": "Sniazhana Ulazimirauna Yurchanka (Belarusian: \u0421\u043d\u044f\u0436\u0430\u043d\u0430 \u0423\u043b\u0430\u0434\u0437\u0456\u043c\u0456\u0440\u0430\u045e\u043d\u0430 \u042e\u0440\u0447\u0430\u043d\u043a\u0430; born August 1, 1984 in Homel) is a female [MASK] race walker."}, {"sub_surface": "Sniazhana Yurchanka", "obj_surface": "Belarus", "masked_sentence": "Yurchanka represented [MASK] at the 2008 Summer Olympics in Beijing, where she competed for the women's 20 km race walk, along with her compatriots Elena Ginko and Ryta Turava."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q3159822", "sub_label": "Jacques P\u00e9lissard", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jacques P\u00e9lissard", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Jacques P\u00e9lissard (born March 20, 1946 in Lyon, Rh\u00f4ne) is a member of the National Assembly of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q6894452", "sub_label": "Mohsen Yeganeh", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mohsen Yeganeh", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "He is one of the most popular singers in [MASK] and sometimes he is even compared to Shadmehr Aghili since his style is inspired by Shadmehr Aghili based on what he mentioned in an interview."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q279824", "sub_label": "Walter Pfeiffer", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Walter Pfeiffer", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Walter Pfeiffer (born in Zurich in 1946) is a [MASK] artist."}]}
{"obj_uri": "Q189", "obj_label": "Iceland", "sub_uri": "Q293007", "sub_label": "\u00d3lafur Ingi Sk\u00falason", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "\u00d3lafur Ingi Sk\u00falason", "obj_surface": "Icelandic", "masked_sentence": "\u00d3lafur Ingi Sk\u00falason (born 1 April 1983) is an [MASK] footballer and a midfielder, currently playing for Turkish club Gen\u00e7lerbirli\u011fi."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q4023314", "sub_label": "Yvon Duhamel", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Yvon Duhamel", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Duhamel was inducted into both the [MASK] Motorsport Hall of Fame and the AMA Motorcycle Hall of Fame in 1999."}, {"sub_surface": "Yvon Duhamel", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Yvon Duhamel (born October 17, 1939 in Montreal, Quebec, [MASK]) is a French-Canadian professional motorcycle racer and father of former AMA Superbike road racer Miguel Duhamel."}, {"sub_surface": "Yvon Duhamel", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Yvon Duhamel (born October 17, 1939 in Montreal, Quebec, [MASK]) is a French-Canadian professional motorcycle racer and father of former AMA Superbike road racer Miguel Duhamel."}]}
{"obj_uri": "Q889", "obj_label": "Afghanistan", "sub_uri": "Q4665350", "sub_label": "Abdul Hadi Arghandiwal", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Abdul Hadi Arghandiwal", "obj_surface": "Afghanistan", "masked_sentence": "Abdul Hadi Arghandiwal (born 1952) is [MASK]'s Minister of Economy, and the Head of Hezb-i Islami Afghanistan."}, {"sub_surface": "Abdul Hadi Arghandiwal", "obj_surface": "Afghanistan", "masked_sentence": "Abdul Hadi Arghandiwal (born 1952) is Afghanistan's Minister of Economy, and the Head of Hezb-i Islami [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgium", "sub_uri": "Q2522574", "sub_label": "Wim Walschaerts", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Wim Walschaerts", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "Wim Walschaerts (born 5 November 1972 in Antwerp) is a [MASK] former professional footballer who played as a midfielder, mainly in Belgium but also in England for Leyton Orient."}, {"sub_surface": "Wim Walschaerts", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "Wim Walschaerts (born 5 November 1972 in Antwerp) is a Belgian former professional footballer who played as a midfielder, mainly in [MASK] but also in England for Leyton Orient."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q3106644", "sub_label": "Gilvan Santos Souza", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Gilvan Santos Souza", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "He scored 5 goals in 20 league matches for Mar\u00edtimo at Portuguese Liga 2005\u201306 before back to [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q970715", "sub_label": "Nicolas-Germain L\u00e9onard", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Nicolas-Germain L\u00e9onard", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "He first moved to [MASK] while young, receiving his education there, and was spurred to return later in life by the political situation in the French colonies during the period of the French Revolution."}, {"sub_surface": "Nicolas-Germain L\u00e9onard", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "L\u00e9onard was born in Guadeloupe, but spent most of his life in [MASK], travelling back and forth frequently."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q6933652", "sub_label": "Mukul Wasnik", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mukul Balkrishna Wasnik", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Mukul Balkrishna Wasnik (Marathi: \u092e\u0941\u0915\u0941\u0932 \u092c\u093e\u0933\u0915\u0943\u0937\u094d\u0923 \u0935\u093e\u0938\u0928\u093f\u0915) was the Former Minister for Social Justice and Empowerment, Government of [MASK]."}, {"sub_surface": "Mukul Balkrishna Wasnik", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Mukul Balkrishna Wasnik (Marathi: \u092e\u0941\u0915\u0941\u0932 \u092c\u093e\u0933\u0915\u0943\u0937\u094d\u0923 \u0935\u093e\u0938\u0928\u093f\u0915) was the Former Minister for Social Justice and Empowerment, Government of [MASK]."}, {"sub_surface": "Mukul Wasnik", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Mukul Wasnik was National President of National Students Union of [MASK] during 1984-1986."}, {"sub_surface": "Mukul Wasnik", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Mukul Wasnik was National President of National Students Union of [MASK] during 1984-1986."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q2870935", "sub_label": "August Hesselbo", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "August Hesselbo", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Christen August Hesselbo (1874\u20131952) was a [MASK] pharmaceutical botanist and bryologist."}]}
{"obj_uri": "Q928", "obj_label": "Philippines", "sub_uri": "Q4822273", "sub_label": "Aurelio Tolentino", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Aurelio Tolentino", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "This award was presented to Ventura by Dante Silverio on March 3, 2012 held at the Tanghalang Aurelio Tolentino in the Cultural Center of the [MASK]."}, {"sub_surface": "Aurelio Tolentino", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "When Spain ceded the [MASK] to the United States, Tolentino formed Junta de Amigos, a secret organization composed of former Katipuneros to fight for independence from the Americans."}, {"sub_surface": "Aurelio Tolentino", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "He also founded the first worker's cooperative in the [MASK], Samahang Hanapbuhay ng Mahihirap, as well as El Parnaso Filipino, a school for the promotion of Tagalog literature."}, {"sub_surface": "Aurelio Tolentino", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "The Little Theater of the Cultural Center of the [MASK] was named after him."}]}
{"obj_uri": "Q334", "obj_label": "Singapore", "sub_uri": "Q7682150", "sub_label": "Tan Wearn Haw", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Tan Wearn Haw", "obj_surface": "Singapore", "masked_sentence": "His main task is to achieve an Olympic gold medal in sailing for [MASK]."}, {"sub_surface": "Tan Wearn Haw", "obj_surface": "Singapore", "masked_sentence": "Tan became the youngest person to lead a national sports association in [MASK] when he became the CEO of the Singapore Sailing Federation at the age of 31 in 2011."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q15661368", "sub_label": "Mrinal Das", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mrinal Das", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "He was a member of the West Bengal State Committee of the Communist Party of [MASK] (Marxist) for a time."}, {"sub_surface": "Mrinal Das", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "He also became a member of the all India secretariat of the Students Federation of [MASK]."}, {"sub_surface": "Mrinal Das", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "He also became a member of the all [MASK] secretariat of the Students Federation of India."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q5615238", "sub_label": "Guglielmo Audisio", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Guglielmo Audisio", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Guglielmo Audisio (born at Bra, Piedmont, Italy, 1802; died in Rome, 27 September 1882) was an [MASK] Catholic priest and writer."}, {"sub_surface": "Guglielmo Audisio", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Guglielmo Audisio (born at Bra, Piedmont, [MASK], 1802; died in Rome, 27 September 1882) was an Italian Catholic priest and writer."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q7442793", "sub_label": "Sebo Shahbazian", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Sebo Shahbazian", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Sebo Shahbazian (born September 25, 1980 in [MASK]) is an Iranian football player who usually plays as a defender."}]}
{"obj_uri": "Q215", "obj_label": "Slovenia", "sub_uri": "Q569241", "sub_label": "Roman Bezjak", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Roman Bezjak", "obj_surface": "Slovenian", "masked_sentence": "Roman Bezjak (born 21 February 1989) is a [MASK] footballer who currently plays as a striker for Prva HNL side HNK Rijeka and the Slovenian national team."}, {"sub_surface": "Roman Bezjak", "obj_surface": "Slovenian", "masked_sentence": "Roman Bezjak (born 21 February 1989) is a [MASK] footballer who currently plays as a striker for Prva HNL side HNK Rijeka and the Slovenian national team."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q1113472", "sub_label": "Aleksander K\u0142ak", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Aleksander K\u0142ak", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Aleksander Dominik K\u0142ak (born November 24, 1970 in Nowy S\u0105cz) is a retired [MASK] football player."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q3297762", "sub_label": "Massimo Pacetti", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Massimo Pacetti", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Massimo Pacetti (born August 22, 1962) is a Canadian politician from Quebec, [MASK]."}, {"sub_surface": "Massimo Pacetti", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Massimo Pacetti (born August 22, 1962) is a Canadian politician from Quebec, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q3116883", "sub_label": "Kazuto Ioka", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Kazuto Ioka", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Kazuto Ioka(\u4e95\u5ca1 \u4e00\u7fd4 Ioka Kazuto, born 24 March 1989) is a Flyweight boxer from [MASK]."}, {"sub_surface": "Kazuto Ioka", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Kazuto Ioka(\u4e95\u5ca1 \u4e00\u7fd4 Ioka Kazuto, born 24 March 1989) is a Flyweight boxer from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q403", "obj_label": "Serbia", "sub_uri": "Q5584419", "sub_label": "Goran Dragovi\u0107", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Goran Dragovi\u0107", "obj_surface": "Serbia", "masked_sentence": "Born in Sarajevo, SR Bosnia and Herzegovina, he spent most of his career playing in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q6241692", "sub_label": "Peter Vikstr\u00f6m", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Peter Vikstr\u00f6m", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Peter Vikstr\u00f6m (born in Pitea, [MASK]) is a wheelchair tennis player."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q5411992", "sub_label": "Mikko Hannula", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mikko Hannula", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "Mikko Hannula is a Finnish sports commentator and journalist who works for [MASK]'s National Broadcasting Company Yle."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q7178771", "sub_label": "Petri Purho", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Petri Purho", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "Petri Purho (born 1983 in Kouvola, [MASK] ) is a Finnish computing science student and rapid game prototyper."}]}
{"obj_uri": "Q96", "obj_label": "Mexico", "sub_uri": "Q5963970", "sub_label": "H\u00e9ctor Melesio Cu\u00e9n Ojeda", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "H\u00e9ctor Melesio Cu\u00e9n Ojeda", "obj_surface": "Mexico", "masked_sentence": "He was born on 25 October 1955, in Badiraguato, Sinaloa, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q40933", "sub_label": "Eva Per\u00f3n", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Eva Per\u00f3n", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "In 1951, Eva Per\u00f3n announced her candidacy for the Peronist nomination for the office of Vice President of [MASK], receiving great support from the Peronist political base, low-income and working-class Argentines who were referred to as descamisados or \"shirtless ones\"."}, {"sub_surface": "Eva Per\u00f3n", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Juan Per\u00f3n was elected President of [MASK] in 1946; during the next 6 years, Eva Per\u00f3n became powerful within the pro-Peronist trade unions, primarily for speaking on behalf of labor rights."}, {"sub_surface": "Eva Per\u00f3n", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "She also ran the Ministries of Labor and Health, founded and ran the charitable Eva Per\u00f3n Foundation, championed women's suffrage in [MASK], and founded and ran the nation's first large-scale female political party, the Female Peronist Party."}, {"sub_surface": "Eva Per\u00f3n", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Mar\u00eda Eva Duarte de Per\u00f3n (7 May 1919 \u2013 26 July 1952) was the second wife of Argentine President Juan Per\u00f3n (1895\u20131974) and served as the First Lady of [MASK] from 1946 until her death in 1952."}, {"sub_surface": "Eva Per\u00f3n", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner, the first elected female President of [MASK], claims that women of her generation owe a debt to Eva for \"her example of passion and combativeness\"."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q2895527", "sub_label": "Ben O'Donoghue", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ben O'Donoghue", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Currently he is one of the hosts and contestants of The Best in [MASK] airing on LifeStyle Food in Australia and Vibrant TV Network in the United States."}, {"sub_surface": "Ben O'Donoghue", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Currently he is one of the hosts and contestants of The Best in Australia airing on LifeStyle Food in [MASK] and Vibrant TV Network in the United States."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q987949", "sub_label": "Enzo Reale", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Enzo Reale", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Enzo R\u00e9ale (born 7 October 1991 in V\u00e9nissieux) is a French football player who plays for [MASK] club Clermont Foot in Ligue 2."}]}
{"obj_uri": "Q96", "obj_label": "Mexico", "sub_uri": "Q16186639", "sub_label": "Alberto Espinosa Desigaud", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Alberto Espinosa Desigaud", "obj_surface": "Mexico", "masked_sentence": "Is involved in the Car and Energy Sector.Member of the board in CCE ( Entrepreneur Largest Association in [MASK] ) Coparmex and ICC Mexico."}, {"sub_surface": "Alberto Espinosa Desigaud", "obj_surface": "Mexico", "masked_sentence": "Has Colldwell Banker Luxury Estates in Santa Fe MexicoAlberto is MBA and Master Financial Management.He is member of the board in some important Companies.With US Preventive Medicine signed an Association to [MASK]."}, {"sub_surface": "Alberto Espinosa Desigaud", "obj_surface": "Mexico", "masked_sentence": "Is involved in the Car and Energy Sector.Member of the board in CCE ( Entrepreneur Largest Association in Mexico ) Coparmex and ICC [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q3903259", "sub_label": "Piero Giunni", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Piero Giunni", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Piero Giunni (Villa Cortese (Milan), 1912 \u2013 Bondone (Trento), 2000) was an [MASK] painter."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q1263118", "sub_label": "Josep Llorens i Artigas", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Artigas", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Her career includes contributions to projects including Arab International Bank World Trade Center and Hotel, Cairo, Egypt, 1976-1978, 1985-1990; Artigas Foundation, Gallifa, [MASK] 1985-1989; Baxter Travenol Headquarters and Laboratories, Deerfield, Illinois, 1973-1980; Broadgate Exchange House, London, 1987-1990; Max Eyth Footbridge, Stuttgart, Germany, 1989; Perimeter Center, Atlanta, Georgia, 1981-1986; Sears Tower, Chicago, Illinois, 1970-1972, 1980."}, {"sub_surface": "Artigas", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Artigues (also spelled Artigas, both pronounced [\u0259\u027e\u02c8tig\u0259s] in Catalan) is an area of Badalona (Barcelon\u00e8s, Catalonia, [MASK]) neighbouring Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s."}, {"sub_surface": "Artigas", "obj_surface": "Spaniard", "masked_sentence": "His parents were Miguel Artigas y Rodriguez, a [MASK] Cadiz, Spain and Soledad Cuerva y Molina of Bulacan."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q7905366", "sub_label": "U\u011fur Arslan Kuru", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "U\u011fur Arslan Kuru", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "U\u011fur Arslan Kuru (born February 16, 1989 in D\u00fczce, [MASK]) is a Turkish football player of Alt\u0131nordu."}]}
{"obj_uri": "Q298", "obj_label": "Chile", "sub_uri": "Q3370530", "sub_label": "Gonzalo Barroilhet", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Gonzalo Barroilhet", "obj_surface": "Chile", "masked_sentence": "Gonzalo Barroilhet Costabal (born August 19, 1986 in Santiago, Chile) is a male decathlete from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q4722307", "sub_label": "Alfred Baur", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Alfred Baur", "obj_surface": "Switzerland", "masked_sentence": "When Baur came back to [MASK] in 1906, he settled in Geneva."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q6433992", "sub_label": "Kothamangalam Subbu", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Kothamangalam Subbu", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Kothamangalam Subbu (born Kothamangalam Subramanian, 10 November 1910 - 15 February 1974) was a poet, lyricist, author, actor and film director from Tamil Nadu, [MASK]."}, {"sub_surface": "Kothamangalam Subbu", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Kothamangalam Subbu (born Kothamangalam Subramanian, 10 November 1910 - 15 February 1974) was a poet, lyricist, author, actor and film director from Tamil Nadu, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q805", "obj_label": "Yemen", "sub_uri": "Q12000123", "sub_label": "Shaher Abdulhak", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Shaher Abdulhak", "obj_surface": "Yemen", "masked_sentence": "Shaher Abdulhak's fortune has been estimated at around $9 billion, almost three times [MASK]\u2019s national budget deficit."}, {"sub_surface": "Shaher Abdulhak", "obj_surface": "Yemen", "masked_sentence": "Shaher Abdulhak (born c. 1938) is a Yemeni businessman.Maybe one of the most talked about businessman in Yemen due to his high profile friendships with high ranking officials: former President Ali Abdullah Saleh and President Abdo Rabbo Mansour Hadi; Shaher Abdulhak is also one of [MASK]\u2019s most private billionaires, a man, who often shies away from the limelight."}, {"sub_surface": "Shaher Abdulhak", "obj_surface": "Yemen", "masked_sentence": "Shaher Abdulhak (born c. 1938) is a Yemeni businessman.Maybe one of the most talked about businessman in [MASK] due to his high profile friendships with high ranking officials: former President Ali Abdullah Saleh and President Abdo Rabbo Mansour Hadi; Shaher Abdulhak is also one of Yemen\u2019s most private billionaires, a man, who often shies away from the limelight."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q5361485", "sub_label": "Elisabeth J\u00e4rnefelt", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Elisabeth J\u00e4rnefelt", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Elisabeth J\u00e4rnefelt n\u00e9e Clodt von J\u00fcrgensburg (January 11, 1839 in Saint Petersburg, Russian Empire \u2013 February 3, 1929 in Helsinki, Finland) was a [MASK] salonist, known as \"the mother of Finnish art and culture\"."}, {"sub_surface": "Elisabeth J\u00e4rnefelt", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "Elisabeth J\u00e4rnefelt n\u00e9e Clodt von J\u00fcrgensburg (January 11, 1839 in Saint Petersburg, Russian Empire \u2013 February 3, 1929 in Helsinki, [MASK]) was a Finnish salonist, known as \"the mother of Finnish art and culture\"."}, {"sub_surface": "Elisabeth J\u00e4rnefelt", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Elisabeth J\u00e4rnefelt n\u00e9e Clodt von J\u00fcrgensburg (January 11, 1839 in Saint Petersburg, Russian Empire \u2013 February 3, 1929 in Helsinki, Finland) was a Finnish salonist, known as \"the mother of [MASK] art and culture\"."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q318711", "sub_label": "F.M. Einheit", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "F.M. Einheit", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Einheit and also known as Mufti, (born 18 December 1958, in Dortmund) is an industrial and electronic musician, and actor, from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q3289462", "sub_label": "Marcel Vardelle", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Marcel Vardelle", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "He was expelled from the SFIO after the Liberation of [MASK] because of this vote."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q118462", "sub_label": "Johann Melchior Wyrsch", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Melchior Wyrsch", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Johann Melchior Wyrsch (August 21, 1732 \u2013 September 9, 1798) was a [MASK] painter of the 18th century."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q313708", "sub_label": "Juha Kankkunen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Juha Kankkunen", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Juha Matti Pellervo Kankkunen (About this sound pronunciation ) (born 2 April 1959 in Laukaa) is a [MASK] former rally driver."}]}
{"obj_uri": "Q948", "obj_label": "Tunisia", "sub_uri": "Q16236479", "sub_label": "Saida Rejeb", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Saida Rejeb", "obj_surface": "Tunisia", "masked_sentence": "She represented [MASK] at the 2013 World Women's Handball Championship in Serbia."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q5422965", "sub_label": "Eyolf Kleven", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Eyolf Kleven", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Birger Eyolf Kleven (February 27, 1908 - February 8, 1989) was a [MASK] amateur football (soccer) player, who played 30 games and scored eight goals for the Denmark national football team from 1930 to 1942."}, {"sub_surface": "Eyolf Kleven", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "He was a part of the Danish team which lost the so-called Battle of Breslau game 0-8 to the Germany national football team in May 1937, but Kleven was one of only four players not dropped from the [MASK] team afterwards."}, {"sub_surface": "Eyolf Kleven", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "He was a part of the [MASK] team which lost the so-called Battle of Breslau game 0-8 to the Germany national football team in May 1937, but Kleven was one of only four players not dropped from the Danish team afterwards."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q2405300", "sub_label": "Mariano Mart\u00ednez", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mariano Mart\u00ednez (cyclist)", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Although he was born in [MASK], he became a naturalized French citizen in 1963."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q1333137", "sub_label": "Elo Hansen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Elo Hansen", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "Elo Hansen is a retired male badminton player from [MASK] who won international titles in all three events (singles, doubles, and mixed doubles) from the late 1960s through the mid-1970s."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q3309553", "sub_label": "Michel Dupuy", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Michel Dupuy", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "During his tenure, the departments he oversaw were merged into the new Department of Canadian Heritage Dupuy came under fire for \"representing a constituency in a [MASK] Radio-television and Telecommunications Commission (CRTC) application\" because he was the minister responsible for the agency, and was subsequently dropped from Cabinet."}, {"sub_surface": "Michel Dupuy", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "He subsequently entered politics and was defeated in his attempt to win a seat in the [MASK] House of Commons in the 1988 election."}]}
{"obj_uri": "Q224", "obj_label": "Croatia", "sub_uri": "Q13512706", "sub_label": "Maja Palaver\u0161i\u0107", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Maja Palaver\u0161i\u0107", "obj_surface": "Croatia", "masked_sentence": "Maja Palaver\u0161i\u0107-Coopersmith (born 24 March 1973) is a Croatian tennis player that played for Yugoslavia and [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q45", "obj_label": "Portugal", "sub_uri": "Q3802280", "sub_label": "Princess Isabel Maria of Braganza", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Princess Isabel Maria of Braganza", "obj_surface": "Portugal", "masked_sentence": "Isabel Maria of Braganza, Infanta of [MASK] (Isabel Maria Alberta Josefa Micaela Gabriela Rafaela Francisca de Paula e de Assis Teresa Adelaide Eul\u00e1lia Sofia Carolina; 19 November 1894, Kleinheubach, Kingdom of Bavaria \u2013 12 January 1970, Regensburg, Bavaria, Germany) was a member of the House of Braganza and Infanta of Portugal by birth."}, {"sub_surface": "Princess Isabel Maria of Braganza", "obj_surface": "Portugal", "masked_sentence": "Isabel Maria of Braganza, Infanta of Portugal (Isabel Maria Alberta Josefa Micaela Gabriela Rafaela Francisca de Paula e de Assis Teresa Adelaide Eul\u00e1lia Sofia Carolina; 19 November 1894, Kleinheubach, Kingdom of Bavaria \u2013 12 January 1970, Regensburg, Bavaria, Germany) was a member of the House of Braganza and Infanta of [MASK] by birth."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q2456233", "sub_label": "Tom Lund", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Tom Lund", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "For his loyalty and achievements with Lillestr\u00f8m he is one of the few [MASK] footballers to be immortalised in sculpture, with a statue of him standing outside Lillestr\u00f8ms stadium, \u00c5r\u00e5sen."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q4723839", "sub_label": "Alfredo Prior", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Alfredo Prior", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Alfredo Prior, born in Buenos Aires, [MASK], is a painter, writer, performer and musician."}]}
{"obj_uri": "Q881", "obj_label": "Vietnam", "sub_uri": "Q7833292", "sub_label": "Tr\u1ea7n \u0110\u1ea1i Quang", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Tr\u1ea7n \u0110\u1ea1i Quang", "obj_surface": "Vietnam", "masked_sentence": "Tr\u1ea7n \u0110\u1ea1i Quang (born 12 October 1956 in Ninh B\u00ecnh Province) is the Minister of Public Security of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q869", "obj_label": "Thailand", "sub_uri": "Q4925793", "sub_label": "Kraisak Choonhavan", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Kraisak Choonhavan", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "He was elected senator in 2001 and became the Chairman of the Foreign Affairs Committee of the Senate prior to the 2006 [MASK] coup."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q1335780", "sub_label": "Robert Vi\u0219oiu", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Robert Vi\u0219oiu", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Robert Vi\u0219oiu (born 10 February 1996 in Pite\u0219ti) is a racing driver from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q7446715", "sub_label": "Seiichi Tagawa", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Seiichi Tagawa", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Tagawa's cousin, Y\u014dhei K\u014dno, served as the Speaker of the House of Representatives of [MASK] until the House was dissolved in July 2009 in preparation for the 2009 general election."}, {"sub_surface": "Seiichi Tagawa", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Tagawa was first elected to the House of Representatives of [MASK] in 1960."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q448473", "sub_label": "Moni Nilsson-Br\u00e4nnstr\u00f6m", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Moni Nilsson-Br\u00e4nnstr\u00f6m", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Moni Helena Nilsson Br\u00e4nnstr\u00f6m (born Nilsson 24 February 1955 in Stockholm) is a [MASK] author, best known for the books about the boy Tsatsiki."}]}
{"obj_uri": "Q45", "obj_label": "Portugal", "sub_uri": "Q1226859", "sub_label": "Diogo Rodrigues", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Diogo Rodrigues", "obj_surface": "Portugal", "masked_sentence": "It was after him that the island of Rodrigues wasis named between 4 and 9 February 1528 after discovering it during his only return journey from G\u00f4a via Cochin (left on 15 January 1528) to [MASK], following which he rose to the rank of a knight (cavaleiro)."}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q218948", "sub_label": "Zolt\u00e1n Kelemen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Zolt\u00e1n Kelemen (baritone)", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "He began studying music at the Franz Liszt Academy of Music before leaving [MASK] in order to study in Rome."}]}
{"obj_uri": "Q219", "obj_label": "Bulgaria", "sub_uri": "Q5547141", "sub_label": "Georgi Georgiev-Getz", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Georgi Georgiev - Gets", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "A Peasant on a Bicycle ([MASK]: \u0421\u0435\u043b\u044f\u043d\u0438\u043d\u044a\u0442 \u0441 \u041a\u043e\u043b\u0435\u043b\u043e\u0442\u043e / Selyaninat s Koleloto) is a Bulgarian drama film released in 1974, directed by Lyudmil Kirkov, starring Georgi Georgiev - Gets, Diana Chelebieva, Georgi Rusev and Evstati Stratev."}, {"sub_surface": "Georgi Georgiev - Gets", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "A Peasant on a Bicycle (Bulgarian: \u0421\u0435\u043b\u044f\u043d\u0438\u043d\u044a\u0442 \u0441 \u041a\u043e\u043b\u0435\u043b\u043e\u0442\u043e / Selyaninat s Koleloto) is a [MASK] drama film released in 1974, directed by Lyudmil Kirkov, starring Georgi Georgiev - Gets, Diana Chelebieva, Georgi Rusev and Evstati Stratev."}, {"sub_surface": "Georgi Georgiev-Getz", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "The Tied Up Balloon ([MASK]: \u041f\u0440\u0438\u0432\u044a\u0440\u0437\u0430\u043d\u0438\u044f\u0442 \u0431\u0430\u043b\u043e\u043d / Privarzaniyat balon) is a Bulgarian satirical comedy-drama film released in 1967, directed by Binka Zhelyazkova, starring Georgi Partsalev, Grigor Vachkov, Georgi Kaloyanchev, Konstantin Kotsev and Georgi Georgiev-Getz."}, {"sub_surface": "Georgi Georgiev-Getz", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "The Tied Up Balloon (Bulgarian: \u041f\u0440\u0438\u0432\u044a\u0440\u0437\u0430\u043d\u0438\u044f\u0442 \u0431\u0430\u043b\u043e\u043d / Privarzaniyat balon) is a [MASK] satirical comedy-drama film released in 1967, directed by Binka Zhelyazkova, starring Georgi Partsalev, Grigor Vachkov, Georgi Kaloyanchev, Konstantin Kotsev and Georgi Georgiev-Getz."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q6708859", "sub_label": "Lynge Jakobsen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Lynge Jakobsen", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Lynge Jakobsen (born November 10, 1950) is a Danish former football player and sports director of the professional football club Aalborg BK (AaB), who competes in the best [MASK] league the Danish Superliga."}, {"sub_surface": "Lynge Jakobsen", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Lynge Jakobsen (born November 10, 1950) is a [MASK] former football player and sports director of the professional football club Aalborg BK (AaB), who competes in the best Danish league the Danish Superliga."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q16864449", "sub_label": "Max Germaine", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Max Germaine", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "A founding director of Sotheby's Australia, he is best known for his 650-page Artists & Galleries of Australia (1984/90) which lists nearly 2000 established artists, and Dictionary of Women Artists of [MASK] (1991)."}, {"sub_surface": "Max Germaine", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "A founding director of Sotheby's [MASK], he is best known for his 650-page Artists & Galleries of Australia (1984/90) which lists nearly 2000 established artists, and Dictionary of Women Artists of Australia (1991)."}, {"sub_surface": "Max Germaine", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "A founding director of Sotheby's Australia, he is best known for his 650-page Artists & Galleries of [MASK] (1984/90) which lists nearly 2000 established artists, and Dictionary of Women Artists of Australia (1991)."}]}
{"obj_uri": "Q191", "obj_label": "Estonia", "sub_uri": "Q1848877", "sub_label": "Vaino V\u00e4ljas", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Vaino V\u00e4ljas", "obj_surface": "Estonia", "masked_sentence": "Since V\u00e4ljas was considered to have Estonian nationalist inclinations, he was removed from [MASK] and appointed as the Soviet ambassador to Venezuela in 1980 and Nicaragua in 1986."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q539125", "sub_label": "Marius L\u0103c\u0103tu\u0219", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Marius L\u0103c\u0103tu\u0219", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Marius Mihai L\u0103c\u0103tu\u0219 ([\u02c8mari.us mi\u02c8haj l\u0259k\u0259\u02c8tu\u0283]; born 5 April 1964 in Bra\u0219ov, Bra\u0219ov, [MASK]) is a Romanian retired football player and football coach."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q17709120", "sub_label": "Camilla Christensen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Camilla Christensen", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Camilla Christensen (born 22 September 1994) is a [MASK] model."}]}
{"obj_uri": "Q40", "obj_label": "Austria", "sub_uri": "Q18057080", "sub_label": "Andreas Gohl", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Andreas Gohl", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "Gohl competed at the 2014 Winter Olympics for [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q2071594", "sub_label": "Federico Romero", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Federico Romero", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Although he was born in Oviedo and lived at times in both Zaragoza and Madrid, he considered himself a son of [MASK]'s La Mancha region, where his family had lived from the early 20th century in the small town of La Solana (Ciudad Real)."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q529577", "sub_label": "Franco Dav\u00edn", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Franco Dav\u00edn", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Franco Dav\u00edn (born January 11, 1970) is a tennis coach and a former tennis player from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q3192431", "sub_label": "Kamil Drygas", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Kamil Drygas", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Kamil Drygas (born September 7, 1991 in K\u0119pno) is a [MASK] professional footballer who plays as a defensive midfielder for Pogo\u0144 Szczecin."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q6795011", "sub_label": "Max Meili", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Max Meili", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Max Meili, a [MASK] tenor, was born 11 December 1899 in Winterthur and died 17 March 1970 in Z\u00fcrich, Switzerland."}, {"sub_surface": "Max Meili", "obj_surface": "Switzerland", "masked_sentence": "Max Meili, a Swiss tenor, was born 11 December 1899 in Winterthur and died 17 March 1970 in Z\u00fcrich, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q6530689", "sub_label": "Leslie Cannold", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Leslie Cannold", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "In 2005 she was named one of [MASK]'s top twenty public intellectuals by The Age newspaper."}, {"sub_surface": "Leslie Cannold", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "A non-fiction author and novelist, Cannold is a familiar voice and face on radio and TV in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q424", "obj_label": "Cambodia", "sub_uri": "Q4073728", "sub_label": "Ieu Koeus", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ieu Koeus", "obj_surface": "Khmer", "masked_sentence": "Ieu Koeus (Ieu Koeuss [MASK]: \u17a2\u17c0\u179c \u1780\u17b9\u179f) (1905 \u2013 January 14, 1950) served as Prime Minister of Cambodia for nine days in September 1949.Considered an intellectual,\u1794\u1789\u17b6\u179c\u1793\u17d2\u178f\u17bb he was instrumental in the formation of the Cambodian Democratic Party in April 1946, created a self-declared government\u179a\u178a\u17d2\u178b\u17b6\u1797\u17b7\u1794\u17b6\u179b\u17a2\u1780\u17d2\u1794\u1782\u1798\u1793\u17cd on September 20, 1949, was replaced by Yem Sambaur\u1799\u17b9\u1798 \u179f\u17c6\u1794\u17bc\u179a on September 29."}]}
{"obj_uri": "Q419", "obj_label": "Peru", "sub_uri": "Q12057267", "sub_label": "Francisco Escudero Casquino", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Francisco Escudero Casquino", "obj_surface": "Peru", "masked_sentence": "Escudero belongs to the Union for [MASK] party."}]}
{"obj_uri": "Q954", "obj_label": "Zimbabwe", "sub_uri": "Q6940052", "sub_label": "Musaemura Zimunya", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Musaemura Zimunya", "obj_surface": "Zimbabwe", "masked_sentence": "Musaemura Bonas Zimunya (born 14 November 1949) is one of [MASK]'s most important contemporary writers."}]}
{"obj_uri": "Q233", "obj_label": "Malta", "sub_uri": "Q8048204", "sub_label": "Yana Mintoff", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Yana Mintoff", "obj_surface": "Malta", "masked_sentence": "[citation needed] Mintoff was the Superintendent of the Katherine Anne Porter School, a charter school in Wimberley, Texas, before returning to [MASK] due to her father's illness."}, {"sub_surface": "Yana Mintoff", "obj_surface": "Malta", "masked_sentence": "Mintoff was born on 21 August 1951, the daughter of the former Prime Minister of [MASK], Dom Mintoff and Moyra De Vere Bentinck, by whom she is descended from both Dutch and British nobility."}, {"sub_surface": "Yana Mintoff", "obj_surface": "Malta", "masked_sentence": "Having returned to [MASK] to tend to her ailing father, Mintoff addressed the Maltese Labour Party's General Conference of 2012."}, {"sub_surface": "Yana Mintoff", "obj_surface": "Malta", "masked_sentence": "On her return to [MASK], she helped establish the Association of Women of the Mediterranean Region, an organization to unite women in nineteen Mediterranean countries in the causes of justice, equality and peace."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q7149728", "sub_label": "Paul Carpenter", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Carpenter (actor)", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "He also played professional hockey in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q8079473", "sub_label": "\u00dcmit Can Batman", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "\u00dcmit Can Batman", "obj_surface": "Turkish", "masked_sentence": "\u00dcmit Can Batman (born 26 June 1987 in Seyhan) is a [MASK] professional footballer who plays for Tarsus Idman Yurdu."}]}
{"obj_uri": "Q77", "obj_label": "Uruguay", "sub_uri": "Q4022563", "sub_label": "Yari Silvera", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Yari Silvera", "obj_surface": "Uruguay", "masked_sentence": "He was born in Treinta y Tres, and has played for clubs of [MASK], Chile, Argentina, South Korea, El Salvador and Guatemala."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q535350", "sub_label": "John Tchicai", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "John Tchicai", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "In the 1960s, [MASK] musicians began to explore free jazz with saxophonist John Tchicai as the most prominent proponent."}, {"sub_surface": "John Tchicai", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "John Martin Tchicai (April 28, 1936 \u2013 October 8, 2012) was a [MASK] free jazz saxophonist and composer."}, {"sub_surface": "John Tchicai", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "Archie Shepp & the New York Contemporary Five is a live album by the New York Contemporary Five recorded at the Jazzhus Montmartre in Copenhagen, [MASK] on November 15, 1963 and featuring saxophonists Archie Shepp and John Tchicai, trumpeter Don Cherry, bassist Don Moore and drummer J. C. Moses."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q2055340", "sub_label": "Jean de Limur", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jean de Limur", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean de Limur (13 November 1887, Vouh\u00e9, Charente-Maritime - 5 June 1976, Paris) was a [MASK] film director, actor and screenwriter."}, {"sub_surface": "Jean de Limur", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Jean de Limur (13 November 1887, Vouh\u00e9, Charente-Maritime - 5 June 1976, Paris) was a [MASK] film director, actor and screenwriter."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q154927", "sub_label": "Haakon VII of Norway", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "King Haakon", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "After their father's death, Harald Greycloak and his brothers were allied against King Haakon with King Harald Bluetooth of [MASK]."}, {"sub_surface": "King Haakon", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "According to Adam of Bremen, the mother of King Olav Kyrre remarried either King Sweyn II of [MASK] or an unnamed Swedish king (possibly King Haakon of Sweden) as a widow, but this is unconfirmed."}, {"sub_surface": "Prince Carl", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "It was introduced by Cabinet Decision of 15 November 1905, following the plebiscite confirming the election of Prince Carl of [MASK] to the vacant throne after the dissolution of the union between Sweden and Norway."}, {"sub_surface": "Haakon", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "Crown Prince Pavlos, the eldest son of King Constantine II and Queen Anne-Marie of Greece, was one of the first European heir apparents of his generation to marry a commoner, which began a trend then followed by Haakon, Crown Prince of Norway, Willem-Alexander, Prince of Orange, Victoria, Crown Princess of Sweden, Emanuele Filiberto, Prince of Venice and Piedmont, and Pavlos's first cousins, Frederik, Crown Prince of [MASK] and Felipe, Prince of Asturias."}, {"sub_surface": "Prince Carl", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "On that date, King Oscar II renounced his claim to the Norwegian throne, effectively dissolving the United Kingdoms of Sweden and Norway, and this event was swiftly followed, on 18 November, by the accession to the Norwegian throne of Prince Carl of [MASK], taking the name of Haakon VII."}, {"sub_surface": "Haakon VII", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "On that date, King Oscar II renounced his claim to the Norwegian throne, effectively dissolving the United Kingdoms of Sweden and Norway, and this event was swiftly followed, on 18 November, by the accession to the Norwegian throne of Prince Carl of [MASK], taking the name of Haakon VII."}, {"sub_surface": "Haakon VII", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "Axel Christian Georg, Prince of [MASK] and Iceland, RE, SKmd (Danish: Prins Axel Christian Georg til Danmark og Island; 12 August 1888 in Copenhagen \u2013 14 July 1964 in Copenhagen) was a Danish and Icelandic prince, a grandson of Christian IX of Denmark and a first cousin of Christian X of Denmark, Haakon VII of Norway, Constantine I of Greece, George V of the United Kingdom, Nicholas II of Russia and Ernest Augustus III, Duke of Brunswick."}, {"sub_surface": "Haakon VII", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Axel Christian Georg, Prince of Denmark and Iceland, RE, SKmd ([MASK]: Prins Axel Christian Georg til Danmark og Island; 12 August 1888 in Copenhagen \u2013 14 July 1964 in Copenhagen) was a Danish and Icelandic prince, a grandson of Christian IX of Denmark and a first cousin of Christian X of Denmark, Haakon VII of Norway, Constantine I of Greece, George V of the United Kingdom, Nicholas II of Russia and Ernest Augustus III, Duke of Brunswick."}, {"sub_surface": "Haakon VII", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Axel Christian Georg, Prince of Denmark and Iceland, RE, SKmd (Danish: Prins Axel Christian Georg til Danmark og Island; 12 August 1888 in Copenhagen \u2013 14 July 1964 in Copenhagen) was a [MASK] and Icelandic prince, a grandson of Christian IX of Denmark and a first cousin of Christian X of Denmark, Haakon VII of Norway, Constantine I of Greece, George V of the United Kingdom, Nicholas II of Russia and Ernest Augustus III, Duke of Brunswick."}, {"sub_surface": "Haakon VII", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "Axel Christian Georg, Prince of Denmark and Iceland, RE, SKmd (Danish: Prins Axel Christian Georg til Danmark og Island; 12 August 1888 in Copenhagen \u2013 14 July 1964 in Copenhagen) was a Danish and Icelandic prince, a grandson of Christian IX of [MASK] and a first cousin of Christian X of Denmark, Haakon VII of Norway, Constantine I of Greece, George V of the United Kingdom, Nicholas II of Russia and Ernest Augustus III, Duke of Brunswick."}, {"sub_surface": "Haakon VII", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "Axel Christian Georg, Prince of Denmark and Iceland, RE, SKmd (Danish: Prins Axel Christian Georg til Danmark og Island; 12 August 1888 in Copenhagen \u2013 14 July 1964 in Copenhagen) was a Danish and Icelandic prince, a grandson of Christian IX of Denmark and a first cousin of Christian X of [MASK], Haakon VII of Norway, Constantine I of Greece, George V of the United Kingdom, Nicholas II of Russia and Ernest Augustus III, Duke of Brunswick."}, {"sub_surface": "Prince Carl", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "As one of his country's leading citizens, in 1905 Nansen spoke out for the ending of Norway's union with Sweden, and was instrumental in persuading Prince Carl of [MASK] to accept the throne of the newly independent Norway."}, {"sub_surface": "Prince Carl", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "After a plebiscite confirming the election of [MASK] Prince Carl as the new king of Norway, he accepted the Storting's offer of the throne on 18 November and took the regnal name of Haakon VII."}, {"sub_surface": "Haakon VII", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "After a plebiscite confirming the election of [MASK] Prince Carl as the new king of Norway, he accepted the Storting's offer of the throne on 18 November and took the regnal name of Haakon VII."}, {"sub_surface": "Prince Carl", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "A referendum on Prince Carl of [MASK] becoming King of Norway was held in Norway on 12 and 13 November 1905."}, {"sub_surface": "Prince Carl", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "Prince Carl of [MASK] and Princess Maud of Wales were crowned as King and Queen of Norway in a ceremony in Nidaros Cathedral in Trondheim 22 June 1906, with Carl taking the title Haakon VII."}, {"sub_surface": "Haakon VII", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "Prince Carl of [MASK] and Princess Maud of Wales were crowned as King and Queen of Norway in a ceremony in Nidaros Cathedral in Trondheim 22 June 1906, with Carl taking the title Haakon VII."}, {"sub_surface": "Haakon VII", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "Haakon VII ([ho\u031e\u02d0k\u0254\u031e\u0308n]; Prince Carl of [MASK] and Iceland, born Christian Frederik Carl Georg Valdemar Axel; 3 August 1872 \u2013 21 September 1957), known as Prince Carl of Denmark until 1905, was the first king of Norway after the 1905 dissolution of the union with Sweden."}, {"sub_surface": "Haakon VII", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "Haakon VII ([ho\u031e\u02d0k\u0254\u031e\u0308n]; Prince Carl of Denmark and Iceland, born Christian Frederik Carl Georg Valdemar Axel; 3 August 1872 \u2013 21 September 1957), known as Prince Carl of [MASK] until 1905, was the first king of Norway after the 1905 dissolution of the union with Sweden."}, {"sub_surface": "Haakon VII", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "Haakon VII ([ho\u031e\u02d0k\u0254\u031e\u0308n]; Prince Carl of [MASK] and Iceland, born Christian Frederik Carl Georg Valdemar Axel; 3 August 1872 \u2013 21 September 1957), known as Prince Carl of Denmark until 1905, was the first king of Norway after the 1905 dissolution of the union with Sweden."}, {"sub_surface": "Haakon VII", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "Haakon VII ([ho\u031e\u02d0k\u0254\u031e\u0308n]; Prince Carl of Denmark and Iceland, born Christian Frederik Carl Georg Valdemar Axel; 3 August 1872 \u2013 21 September 1957), known as Prince Carl of [MASK] until 1905, was the first king of Norway after the 1905 dissolution of the union with Sweden."}, {"sub_surface": "Prince Carl", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "Haakon VII ([ho\u031e\u02d0k\u0254\u031e\u0308n]; Prince Carl of [MASK] and Iceland, born Christian Frederik Carl Georg Valdemar Axel; 3 August 1872 \u2013 21 September 1957), known as Prince Carl of Denmark until 1905, was the first king of Norway after the 1905 dissolution of the union with Sweden."}, {"sub_surface": "Prince Carl", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "Haakon VII ([ho\u031e\u02d0k\u0254\u031e\u0308n]; Prince Carl of Denmark and Iceland, born Christian Frederik Carl Georg Valdemar Axel; 3 August 1872 \u2013 21 September 1957), known as Prince Carl of [MASK] until 1905, was the first king of Norway after the 1905 dissolution of the union with Sweden."}, {"sub_surface": "Prince Carl", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "Haakon VII ([ho\u031e\u02d0k\u0254\u031e\u0308n]; Prince Carl of [MASK] and Iceland, born Christian Frederik Carl Georg Valdemar Axel; 3 August 1872 \u2013 21 September 1957), known as Prince Carl of Denmark until 1905, was the first king of Norway after the 1905 dissolution of the union with Sweden."}, {"sub_surface": "Prince Carl", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "Haakon VII ([ho\u031e\u02d0k\u0254\u031e\u0308n]; Prince Carl of Denmark and Iceland, born Christian Frederik Carl Georg Valdemar Axel; 3 August 1872 \u2013 21 September 1957), known as Prince Carl of [MASK] until 1905, was the first king of Norway after the 1905 dissolution of the union with Sweden."}, {"sub_surface": "King Haakon", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "The first construction of Akershus Fortress was started around the late 1290s by King Haakon V in response to earlier attack on Oslo by Alv Erlingsson His actions included seizing and robbing [MASK] and German vessels."}, {"sub_surface": "Haakon", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "The match was the result of diplomatic activity on king Haakon the Old's part to forge an alliance between Norway and Sweden, primarily directed against [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q6828807", "sub_label": "Michael Breaugh", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Michael Breaugh", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "He served in the Legislative Assembly of Ontario from 1975 to 1990, and in the House of Commons of [MASK] from 1990 to 1993."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q4711390", "sub_label": "Albert Vielfaure", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Albert Vielfaure", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Albert Vielfaure (born April 6, 1923\u2014December 12, 2007) was a politician in Manitoba, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q45", "obj_label": "Portugal", "sub_uri": "Q7378697", "sub_label": "Rui Cardoso Martins", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Rui Cardoso Martins", "obj_surface": "Portugal", "masked_sentence": "It won the top literary Prize in [MASK] (the APE/DGLB Grand Prize for Romance and Novella), previously won by the likes of Jos\u00e9 Saramago and Ant\u00f3nio Lobo Antunes."}, {"sub_surface": "Rui Cardoso Martins", "obj_surface": "Portugal", "masked_sentence": "He is an award-winning reporter and one of the founders of \"P\u00fablico\", the most prestigious daily paper in [MASK], where he maintains the weekly column \"Will the defendant rise?"}, {"sub_surface": "Rui Cardoso Martins", "obj_surface": "Portugal", "masked_sentence": "His third book, \"Se Fosse F\u00e1cil Era Para os Outros\", was published in [MASK] by D.Quixote in 2012, and by Leya in Brazil in 2013."}, {"sub_surface": "Rui Cardoso Martins", "obj_surface": "Portugal", "masked_sentence": "His first novel \"E Se Eu Gostasse Muito de Morrer\" (\"Glad to Die\") was published in 2006 and became an instant best seller in [MASK]."}, {"sub_surface": "Rui Cardoso Martins", "obj_surface": "Portugal", "masked_sentence": "For cinema he wrote, among others, the original story and screenplay of the full-length feature Zona J, a huge success in [MASK]."}, {"sub_surface": "Rui Cardoso Martins", "obj_surface": "Portugal", "masked_sentence": "It narrates the story of \"Hanger\", a boy who lives in rural Southern [MASK] (the \"Alentejo\") where every other person around him commits suicide."}]}
{"obj_uri": "Q96", "obj_label": "Mexico", "sub_uri": "Q1712400", "sub_label": "Julio Ruelas", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Julio Ruelas", "obj_surface": "Mexico", "masked_sentence": "Ruelas returned to [MASK] in 1895 but spent the last three years of his life in Paris where he died on September 16, 1907 from tuberculosis."}, {"sub_surface": "Julio Ruelas", "obj_surface": "Mexican", "masked_sentence": "Ruelas was the principal illustrator of the Revista Moderna magazine and is most associated with [MASK] symbolism."}, {"sub_surface": "Julio Ruelas", "obj_surface": "Mexico", "masked_sentence": "A number of his works are on display at the Museum of the City of [MASK] and in the Zacatecas museum."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q2857118", "sub_label": "Antonin Dubost", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Antonin Dubost", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Antonin Dubost (6 April 1842, L'Arbresle, Rh\u00f4ne \u2013 16 April 1921, Paris) was a [MASK] journalist, State Councillor and Senator."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q2723574", "sub_label": "Narsinh Mehta", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Narsinh Mehta", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "He built the 12,000 steps up Mt Girnar for the pilgrims ( he collected funds of 3 lacs from public through lottery, he constructed roads that connected Jungadh to Girnar, temples of Narsinh Mehta and Damodar Kund ( all at his cost ), and construction of the railway line joining the capital of Junagadh to Veraval, the principal port and connecting them both to the great railway system of [MASK]."}, {"sub_surface": "Narsinh Mehta", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Narsinh Mehta, also known as Narsi Mehta or Narsi Bhagat, (1414\u20131481) was a poet-saint of Gujarat, [MASK], notable as a bhakta, an exponent of Vaishnava poetry."}, {"sub_surface": "Narsinh Mehta", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Narsinh Mehta, also known as Narsi Mehta or Narsi Bhagat, (1414\u20131481) was a poet-saint of Gujarat, [MASK], notable as a bhakta, an exponent of Vaishnava poetry."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q5423872", "sub_label": "Haldor B\u00f8rve", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Haldor B\u00f8rve", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Haldor Larsen B\u00f8rve (19 August 1857 \u2013 11 August 1933) was an architect from Ullensvang in Hordaland, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q62761", "sub_label": "Hermann von Ihering", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Hermann von Ihering", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "He was born at Kiel, [MASK], and died at Gie\u00dfen, Germany."}, {"sub_surface": "Hermann von Ihering", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "He was born at Kiel, Germany, and died at Gie\u00dfen, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q1105898", "sub_label": "Satish Kumar", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Satish Kumar", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "\u0255Shri Satish Kumar Sharma is a politician from the Indian National Congress party who is a Member of the Parliament of [MASK], representing Madhya Pradesh in the Rajya Sabha, the upper house of the Indian Parliament."}, {"sub_surface": "Satish Kumar", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Human Rights Council of [MASK] began with the co-operation of people including Chandra Sekhar Dey, Satish Kumar, who had experience in the field of human rights protection and social services."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q543620", "sub_label": "Jean Cristofol", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jean Cristofol", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "He was a d\u00e9put\u00e9 in the National Assembly of [MASK] from 1936 to 1940, and from 1946 to 1957, then Mayor of Marseille, the second largest city in France, from 1946 to 1947."}, {"sub_surface": "Jean Cristofol", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "He was a d\u00e9put\u00e9 in the National Assembly of France from 1936 to 1940, and from 1946 to 1957, then Mayor of Marseille, the second largest city in [MASK], from 1946 to 1947."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q16190760", "sub_label": "Penumalli Madhu", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Penumalli Madhu", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "He was a Member of the Parliament of [MASK] representing Andhra Pradesh in the Rajya Sabha, the upper house of the Indian Parliament."}, {"sub_surface": "Penumalli Madhu", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Penumalli Madhu, a politician from Communist Party of [MASK] (Marxist), is CPI(M) Andhra Pradesh state secretary."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q11963136", "sub_label": "Carl Falck", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Carl Falck", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Carl Wilhelm Andreas Falck (born 27 May 1907) is a Norwegian businessman and [MASK]'s oldest living man."}, {"sub_surface": "Carl Falck", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "The then 105-year-old Falck became [MASK]'s oldest man in 2012, a subject of media interest."}]}
{"obj_uri": "Q1033", "obj_label": "Nigeria", "sub_uri": "Q3296213", "sub_label": "Mike Akhigbe", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mike Akhigbe", "obj_surface": "Nigeria", "masked_sentence": "Mike Okhai Akhigbe (September 29, 1946 - October 13, 2013) was a Vice Admiral in the Nigerian Navy who served as de facto Vice President of [MASK] (as Chief of General Staff) during the General Abdusalami Abubakar led military government from 1998 till the termination of military government in Nigeria, in 1999."}, {"sub_surface": "Mike Akhigbe", "obj_surface": "Nigeria", "masked_sentence": "Mike Okhai Akhigbe (September 29, 1946 - October 13, 2013) was a Vice Admiral in the Nigerian Navy who served as de facto Vice President of Nigeria (as Chief of General Staff) during the General Abdusalami Abubakar led military government from 1998 till the termination of military government in [MASK], in 1999."}, {"sub_surface": "Mike Akhigbe", "obj_surface": "Nigeria", "masked_sentence": "He served as Military Governor of Nigeria's Ondo State from 1985 to 1986, and Military Governor of Lagos State from 1986 to 1988, after which he was appointed Chief of Naval Staff, the highest-ranking officer of the Nigerian Navy, and subsequently the Chief of General Staff, the highest-ranking military officer of the Federal Republic of [MASK] Armed forces."}, {"sub_surface": "Mike Akhigbe", "obj_surface": "Nigeria", "masked_sentence": "He served as Military Governor of [MASK]'s Ondo State from 1985 to 1986, and Military Governor of Lagos State from 1986 to 1988, after which he was appointed Chief of Naval Staff, the highest-ranking officer of the Nigerian Navy, and subsequently the Chief of General Staff, the highest-ranking military officer of the Federal Republic of Nigeria Armed forces."}]}
{"obj_uri": "Q114", "obj_label": "Kenya", "sub_uri": "Q7383067", "sub_label": "Ruth Kinuthia", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ruth Kinuthia", "obj_surface": "Kenya", "masked_sentence": "Ruth Kinuthia is a beauty pageant contestant who represented [MASK] in Miss World 2008 in South Africa."}]}
{"obj_uri": "Q1019", "obj_label": "Madagascar", "sub_uri": "Q7367111", "sub_label": "Rosa Rakotozafy", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Rosa Rakotozafy", "obj_surface": "Malagasy", "masked_sentence": "Lalanirina Rosa Rakotozafy (born 12 November 1977) is a [MASK] athlete who specializes in the 100 metres hurdles."}]}
{"obj_uri": "Q40", "obj_label": "Austria", "sub_uri": "Q828425", "sub_label": "Bertram Batlogg", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Bertram Batlogg", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "Batlogg was born in the town of Bludenz in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q212", "obj_label": "Ukraine", "sub_uri": "Q4221482", "sub_label": "Sergiy Kirichenko", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Serhiy Kirichenko", "obj_surface": "Ukraine", "masked_sentence": "General of Army of Ukraine Serhiy Kirichenko (born May 4, 1952) was the 9th Chief of the General Staff and Commander-in-Chief of the Armed Forces of [MASK]."}, {"sub_surface": "Serhiy Kirichenko", "obj_surface": "Ukraine", "masked_sentence": "General of Army of [MASK] Serhiy Kirichenko (born May 4, 1952) was the 9th Chief of the General Staff and Commander-in-Chief of the Armed Forces of Ukraine."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q3633274", "sub_label": "Durga Khote", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Durga Khote", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "In 2000, in a millennium issue, India Today named her among \"100 People Who Shaped [MASK]\", noting, \"Durga Khote marks the pioneering phase for woman in Indian Cinema\" as she was one of the first women from respectable families to enter the film industry, thus breaking a social taboo."}, {"sub_surface": "Durga Khote", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "In 2000, in a millennium issue, India Today named her among \"100 People Who Shaped [MASK]\", noting, \"Durga Khote marks the pioneering phase for woman in Indian Cinema\" as she was one of the first women from respectable families to enter the film industry, thus breaking a social taboo."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q4919914", "sub_label": "Bj\u00f8rn Puggaard-M\u00fcller", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Bj\u00f8rn Puggaard-M\u00fcller", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "He was born in Gentofte, Denmark and died in [MASK]."}, {"sub_surface": "Bj\u00f8rn Puggaard-M\u00fcller", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "He was born in Gentofte, [MASK] and died in Denmark."}]}
{"obj_uri": "Q252", "obj_label": "Indonesia", "sub_uri": "Q6428174", "sub_label": "Komaruddin Hidayat", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Komaruddin Hidayat", "obj_surface": "Indonesia", "masked_sentence": "Komaruddin Hidayat (born October 18, 1953 in Magelang, Central Java) is a Muslim academic and intellectual from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q972390", "sub_label": "Giacinto Santambrogio", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Giacinto Santambrogio", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Giacinto Santambrogio (25 April 1945, in Seregno \u2013 13 June 2012) was an [MASK] professional road bicycle racer."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q6380226", "sub_label": "Petteri Simil\u00e4", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Petteri Simil\u00e4", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Petteri Simil\u00e4 (born April 9, 1990) is a [MASK] ice hockey goaltender who currently plays in the Mestis for the Kiekko-Laser."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q7563502", "sub_label": "Sorin T\u0103n\u0103sie", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Sorin T\u0103n\u0103sie", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "Sorin T\u0103n\u0103sie (born June 8, 1980 in Craiova, [MASK]) is a professional bantamweight boxer."}]}
{"obj_uri": "Q712", "obj_label": "Fiji", "sub_uri": "Q19665719", "sub_label": "Mahendra Reddy", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mahendra Reddy", "obj_surface": "Fiji", "masked_sentence": "In July 2014, he resigned as Commerce Commission director and from the Reserve Bank of [MASK] board chairman to join the FijiFirst party to contest in the elections."}, {"sub_surface": "Mahendra Reddy", "obj_surface": "Fiji", "masked_sentence": "In 2008, he became the Head of the USP School of Economics before being transferred to the [MASK] Institute of Technology in October as the Dean of the Faculty of Commerce, Hospitality and Tourism Studies."}, {"sub_surface": "Mahendra Reddy", "obj_surface": "Fiji", "masked_sentence": "Dr. Mahendra Reddy is a Fijian politician and Member of the Parliament of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q1682346", "sub_label": "Jan Wejchert", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jan Wejchert", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Wejchert was the co-founder of the ITI Group, one of [MASK]'s largest media groups, as well as the co-founder and co-owner of the TVN television network."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q1344823", "sub_label": "H\u00e5kon Opdal", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "H\u00e5kon Opdal", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "H\u00e5kon Eikemo Opdal (born 11 June 1982) is a [MASK] professional footballer who plays for Start in the Tippeligaen, as a goalkeeper."}]}
{"obj_uri": "Q191", "obj_label": "Estonia", "sub_uri": "Q461929", "sub_label": "Mati Karmin", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mati Karmin", "obj_surface": "Estonia", "masked_sentence": "Mati Karmin (born 1959) is one of [MASK]'s most renowned contemporary sculptors."}, {"sub_surface": "Mati Karmin", "obj_surface": "Estonia", "masked_sentence": "On the northern coast of [MASK] - especially the islands - there were numerous heaps of corroded mine shells, which are basically spheres with holes, spires and shackles."}, {"sub_surface": "Mati Karmin", "obj_surface": "Estonia", "masked_sentence": "Mati Karmin (born 1959) is one of [MASK]'s most renowned contemporary sculptors."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q2317204", "sub_label": "Emmanuel Domingo y Sol", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Emmanuel Domingo y Sol", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Emmanuel Domingo y Sol (born April 1, 1836 in Tortosa, Tarragona, [MASK], died January 25, 1909) was the founder of the Pontifical Spanish College in Rome."}]}
{"obj_uri": "Q227", "obj_label": "Azerbaijan", "sub_uri": "Q1956360", "sub_label": "Nariman Narimanov", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Nariman Narimanov", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "He also published articles about Narimanovism about the activity of national communism symbol in [MASK], Nariman Narimanov."}, {"sub_surface": "Nariman Narimanov", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "The 1995 Baku Metro fire broke out in the subway system of Baku, [MASK]'s capital, on 28 October, between the stations Ulduz and Nariman Narimanov."}, {"sub_surface": "Nariman Narimanov", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Azerbaijan Medical University, named after Nariman Narimanov (Azerbaijani: Az\u0259rbaycan Tibb Universiteti) is the formal name of the public medical school located in Baku, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q1785097", "sub_label": "Vegard Braaten", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Vegard Braaten", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Vegard B\u00e5tnes Braaten (born 30 June 1987 in Troms\u00f8) is a [MASK] professional footballer playing for Adeccoligaen club Levanger."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q116126", "sub_label": "Jean-Baptiste Girard", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Baptiste Girard (pedagogue)", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Jean-Baptiste Girard [known as \u201cLe P\u00e8re Girard\u201d or \u201cLe P\u00e8re Gregoire\u201d] (b. at Fribourg, 17 December 1765; d. there, 6 March 1850) was a [MASK] Franciscan educator."}]}
{"obj_uri": "Q1033", "obj_label": "Nigeria", "sub_uri": "Q6280933", "sub_label": "Joseph Akaagerger", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Joseph Akaagerger", "obj_surface": "Nigeria", "masked_sentence": "Colonel Joseph Iorshagher Akaagerger (born 5 May 1956) was the Military Administrator of Katsina State, [MASK] from August 1998 to 29 May 1999."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q6438480", "sub_label": "Kristy Odamura", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Kristy Odamura", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "She was a part of the Canadian Softball team that finished 8th at the 2000 Summer Olympics and part of the [MASK] Softball team that finished 5th at the 2004 Summer Olympics."}, {"sub_surface": "Kristy Odamura", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "She was a part of the [MASK] Softball team that finished 8th at the 2000 Summer Olympics and part of the Canadian Softball team that finished 5th at the 2004 Summer Olympics."}]}
{"obj_uri": "Q189", "obj_label": "Iceland", "sub_uri": "Q437373", "sub_label": "Gabr\u00edela Fri\u00f0riksd\u00f3ttir", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Gabr\u00edela Fri\u00f0riksd\u00f3ttir", "obj_surface": "Icelandic", "masked_sentence": "Gabr\u00edela Fri\u00f0riksd\u00f3ttir (born in 1971 in Reykjav\u00edk, Iceland) is an [MASK] artist and sculptor."}, {"sub_surface": "Gabr\u00edela Fri\u00f0riksd\u00f3ttir", "obj_surface": "Iceland", "masked_sentence": "Gabr\u00edela Fri\u00f0riksd\u00f3ttir (born in 1971 in Reykjav\u00edk, [MASK]) is an Icelandic artist and sculptor."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q1060972", "sub_label": "Per Eklund", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Per Eklund", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "After the Alpine A110s dominated the earlier Monte Carlo Rally, [MASK] was instead taken by Swedish drivers Stig Blomqvist and Per Eklund, both driving Swedish-built Saab 96 V4 cars."}, {"sub_surface": "Per Eklund", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "After the Alpine A110s dominated the earlier Monte Carlo Rally, Sweden was instead taken by [MASK] drivers Stig Blomqvist and Per Eklund, both driving Swedish-built Saab 96 V4 cars."}, {"sub_surface": "Per Eklund", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Per Torsten Eklund, born on June 21, 1946 in Sk\u00f6nnerud (Koppom), Eda Municipality of V\u00e4rmland in [MASK], is a Rally and Rallycross driver who lives in Arvika."}]}
{"obj_uri": "Q843", "obj_label": "Pakistan", "sub_uri": "Q7660436", "sub_label": "Syed Sajjad Ali Shah", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Syed Sajjad Ali Shah", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "Syed Sajjad Ali Shah (Urdu: \u0633\u06cc\u062f \u0633\u062c\u0627\u062f \u0639\u0644\u06cc \u0634\u0627\u06c1) was the Chief Justice of [MASK] from 4 June 1994 to 2 December 1997."}, {"sub_surface": "Syed Sajjad Ali Shah", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "Syed Sajjad Ali Shah (Urdu: \u0633\u06cc\u062f \u0633\u062c\u0627\u062f \u0639\u0644\u06cc \u0634\u0627\u06c1) was the Chief Justice of [MASK] from 4 June 1994 to 2 December 1997."}]}
{"obj_uri": "Q399", "obj_label": "Armenia", "sub_uri": "Q14814947", "sub_label": "Vladimir Sargsyan", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Vladimir Sargsyan", "obj_surface": "Armenia", "masked_sentence": "Vladimir Sargsyan (Armenian: \u054e\u056c\u0561\u0564\u056b\u0574\u056b\u0580 \u054d\u0561\u0580\u0563\u057d\u0575\u0561\u0576, June 25, 1935 in Jolfa, (Armenian: \u054b\u0578\u0582\u0572\u0561), NAR \u2013 January 3, 2013 in Yerevan, Republic of [MASK]) was a Soviet, Armenian scientist in the field of mechanics."}]}
{"obj_uri": "Q45", "obj_label": "Portugal", "sub_uri": "Q6294112", "sub_label": "Jos\u00e9 Tribolet", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 Tribolet", "obj_surface": "Portugal", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Manuel Nunes Salvador (Jos\u00e9) Tribolet (born 20 December 1949) is a Portuguese engineer, and Professor of Information Systems at the Technical University of Lisbon, [MASK], who became known for his work on speech coding late 1970s."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q7632912", "sub_label": "Suchitra", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Suchitra", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "The Hunter, his debut work, has been shown at festivals including the 66th Cannes Film Festival 2013, Jagran Film Festival, Mumbai ([MASK]), Frederick Film Festival, Maryland (USA), Duhok Film Festival (Iraq), Suchitra Short film festival (Bangalor, India), Lakecity Film Festival (India), European Independent Film Festival (Paris, France)."}, {"sub_surface": "Suchitra", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "The Hunter, his debut work, has been shown at festivals including the 66th Cannes Film Festival 2013, Jagran Film Festival, Mumbai (India), Frederick Film Festival, Maryland (USA), Duhok Film Festival (Iraq), Suchitra Short film festival (Bangalor, [MASK]), Lakecity Film Festival (India), European Independent Film Festival (Paris, France)."}, {"sub_surface": "Suchitra", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "The Hunter, his debut work, has been shown at festivals including the 66th Cannes Film Festival 2013, Jagran Film Festival, Mumbai (India), Frederick Film Festival, Maryland (USA), Duhok Film Festival (Iraq), Suchitra Short film festival (Bangalor, India), Lakecity Film Festival ([MASK]), European Independent Film Festival (Paris, France)."}, {"sub_surface": "Suchitra", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "In 2009, in conjunction with Vandana Singh and Suchitra Mathur, he helped organize [MASK]'s first in-residence, three-week speculative fiction workshop at IIT-Kanpur."}]}
{"obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgium", "sub_uri": "Q2978188", "sub_label": "Claude Strebelle", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Claude Strebelle", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "Claude Strebelle, was an architect and [MASK] town planner, graduate of Royal Academy of fine arts of Brussels in 1941."}]}
{"obj_uri": "Q1028", "obj_label": "Morocco", "sub_uri": "Q3079785", "sub_label": "Fouad Ali El Himma", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Fouad Ali El Himma", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Contrary to some media reports she was not the first women to attain this position, but rose to this office among a dozen other women who were co-opted by [MASK]'s government, through quotas, funding and pressuring of city council members Mansouri is a relative of Mohammed VI's friend, influential advisor and founder of the Authenticity and Modernity Party, Fouad Ali El Himma."}, {"sub_surface": "Fouad Ali El Himma", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "He also was leader of his party and presided over the House of Representatives of [MASK], before resigning from both positions because of a feud with Fouad Ali El Himma."}, {"sub_surface": "Fouad Ali El Himma", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Fouad Ali El Himma, (born 6 December 1962, in Ben Guerir, [MASK]) is an influential Moroccan politician and senior advisor for Mohammed VI of whom he is said to be a very close friend."}, {"sub_surface": "Fouad Ali El Himma", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "Fouad Ali El Himma, (born 6 December 1962, in Ben Guerir, Morocco) is an influential [MASK] politician and senior advisor for Mohammed VI of whom he is said to be a very close friend."}, {"sub_surface": "Fouad Ali El Himma", "obj_surface": "Morocco", "masked_sentence": "Fouad Ali El Himma, (born 6 December 1962, in Ben Guerir, [MASK]) is an influential Moroccan politician and senior advisor for Mohammed VI of whom he is said to be a very close friend."}, {"sub_surface": "Fouad Ali El Himma", "obj_surface": "Moroccan", "masked_sentence": "Fouad Ali El Himma, (born 6 December 1962, in Ben Guerir, Morocco) is an influential [MASK] politician and senior advisor for Mohammed VI of whom he is said to be a very close friend."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q696854", "sub_label": "Bernt Ivar Eidsvig", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Bernt Ivar Eidsvig", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "In February 2015, Eidsvig was charged with fraud in connection with a membership registry scandal involving the Catholic Church in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q3563240", "sub_label": "Antonina Krzyszto\u0144", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Antonina Krzyszto\u0144", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Antonina Krzyszto\u0144 (born June 13, 1954 in Krak\u00f3w, Poland) is a [MASK] singer-songwriter."}, {"sub_surface": "Antonina Krzyszto\u0144", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Antonina Krzyszto\u0144 (born June 13, 1954 in Krak\u00f3w, [MASK]) is a Polish singer-songwriter."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q15999569", "sub_label": "William Collings", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "William Collings", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "William Henry Collings (July 6, 1899 \u2013 March 7, 1961) was a [MASK] politician, who represented Beaches in the Legislative Assembly of Ontario from 1951 to 1961 as a Progressive Conservative member."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q263172", "sub_label": "Maureen Forrester", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Maureen Forrester", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Osborne was the first winner of the Jeunesses Musicales Canada's Maureen Forrester Award Tour, which comprises two seasons of recitals across [MASK] and a commission from the Canadian Art Song Project."}, {"sub_surface": "Maureen Forrester", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Osborne was the first winner of the Jeunesses Musicales [MASK]'s Maureen Forrester Award Tour, which comprises two seasons of recitals across Canada and a commission from the Canadian Art Song Project."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q1371282", "sub_label": "Jos\u00e9 L\u00f3pez Rega", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 L\u00f3pez Rega", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Jos\u00e9 L\u00f3pez Rega (17 October 1916 \u2013 9 June 1989) was [MASK]'s Minister of Social Welfare during the Peronist government started in 1973 by Juan Per\u00f3n and continued after Per\u00f3n's death in 1974 by his third wife and vice-president, Isabel Mart\u00ednez de Per\u00f3n (1974\u201376), until the coup d'etat of 1976 that initiated the so-called National Reorganization Process (1976\u201383) under Jorge Videla's direction."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5203055", "sub_label": "D'Alton Corry Coleman", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "D'Alton Corry Coleman", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "D'Alton Corry Coleman, CMG (July 9, 1879 \u2013 October 17, 1956) was a [MASK] businessman."}]}
{"obj_uri": "Q40", "obj_label": "Austria", "sub_uri": "Q434732", "sub_label": "Karoline K\u00e4fer", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Karoline K\u00e4fer", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "Karoline K\u00e4fer (born October 31, 1954) is a retired sprinter from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q5162248", "sub_label": "Conor McAnally", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Conor McAnally", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "He worked in [MASK] up to 1989, moved to London and worked in the United Kingdom until 2004 when he moved to the United States."}]}
{"obj_uri": "Q45", "obj_label": "Portugal", "sub_uri": "Q748766", "sub_label": "Miguel Corte-Real", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Miguel Corte-Real", "obj_surface": "Portugal", "masked_sentence": "He became famous, particularly in [MASK], because of his interpretation of the inscriptions present on the surface of Dighton Rock, a boulder on the shore of the Taunton River, south-eastern Massachusetts, attributing the carvings to Miguel Corte-Real, a Portuguese navigator who left Lisbon in May 1502 on an exploration trip to the western Atlantic, never to return."}, {"sub_surface": "Miguel Corte-Real", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "He became famous, particularly in Portugal, because of his interpretation of the inscriptions present on the surface of Dighton Rock, a boulder on the shore of the Taunton River, south-eastern Massachusetts, attributing the carvings to Miguel Corte-Real, a [MASK] navigator who left Lisbon in May 1502 on an exploration trip to the western Atlantic, never to return."}, {"sub_surface": "Miguel Corte-Real", "obj_surface": "Portugal", "masked_sentence": "Delabarre claimed that the stone bears carvings of the Coat of arms of [MASK], the name of Miguel Corte-Real, and the date 1511."}]}
{"obj_uri": "Q424", "obj_label": "Cambodia", "sub_uri": "Q270152", "sub_label": "Ieng Thirith", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ieng Thirith", "obj_surface": "Cambodia", "masked_sentence": "She was arrested by the Extraordinary Chamber in the Courts of [MASK] (ECCC) in November 2007 with her husband, Ieng Sary, on suspicion of genocide, war crimes and crimes against humanity."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q2159433", "sub_label": "Roberto Bernardi", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Roberto Bernardi", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Roberto Bernardi (born 1974, Todi, [MASK]) is an artist based in Todi."}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q7862265", "sub_label": "T\u00edmea Paksy", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "T\u00edmea Paksy", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "T\u00edmea Paksy (born 22 January 1983) is a [MASK] sprint canoer who has competed since the early 2000s."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q3368592", "sub_label": "Pat Shortt", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Pat Shortt", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Jon Kenny (born 1957, Hospital, County Limerick, [MASK]) lives in Lough Gur and is one half of the famous Irish comic duo d'Unbelievables with Pat Shortt."}, {"sub_surface": "Pat Shortt", "obj_surface": "Irish", "masked_sentence": "Jon Kenny (born 1957, Hospital, County Limerick, Ireland) lives in Lough Gur and is one half of the famous [MASK] comic duo d'Unbelievables with Pat Shortt."}, {"sub_surface": "Pat Shortt", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "D'Unbelievables are a comedy duo from [MASK] formed in the late 80's by Pat Shortt and Jon Kenny in Limerick."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q3767821", "sub_label": "Giovanni Casale", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Giovanni Casale", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Giovanni Casale (born 20 June 1980 in Messina, [MASK]) is an Italian judoka."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q12324706", "sub_label": "Kaka", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Kaka (singer)", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "He followed that up with single \"En sidste sang\" in 2013, also a Top 20 hit in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q6438522", "sub_label": "Krisztina Solti", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Krisztina Solti", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "Krisztina Solti (born 28 April 1968) is a retired [MASK] high jumper."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q312026", "sub_label": "Georges Bidault", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Georges Bidault", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "The Berlin Conference of 1954 was a meeting of the \"Big Four\" foreign ministers of the United States (John Foster Dulles), Britain (Anthony Eden), [MASK] (Georges Bidault), and the Soviet Union (Vyacheslav Molotov), on January 25-February 18, 1954."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q6782482", "sub_label": "Masako Ogawa", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Masako Ogawa", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "She wrote a book, \"Spring in a small island\" in 1938, about her experiences in persuading leprosy patients in remote areas of [MASK] into hospitalization."}, {"sub_surface": "Masako Ogawa", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "It created a sensation in [MASK], and was made into a film."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q3169853", "sub_label": "Jean-Pierre de Peretti Della Rocca", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Pierre de Peretti Della Rocca", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "He served as Mayor of Aix-en-Provence from 1983 to 1989, and as a member of the National Assembly of [MASK] for the 14th district encompassing the Bouches-du-Rh\u00f4ne from 1986 to 1993."}, {"sub_surface": "Jean-Pierre de Peretti Della Rocca", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Jean-Pierre de Peretti Della Rocca (26 June 1930; Switzerland\u20138 October 2001, Tours, [MASK]) was a Swiss-born French Union for French Democracy politician."}]}
{"obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgium", "sub_uri": "Q6154619", "sub_label": "Janis Coppin", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Janis Coppin", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "Janis Coppin (born 11 May 1988) is a [MASK] professional football striker who plays for Coxyde in the Belgian Second Division."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q1175226", "sub_label": "David Lewis Macpherson", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "David Lewis Macpherson", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "He was a member of the Senate of [MASK] from 1867 to 1896."}, {"sub_surface": "David Lewis Macpherson", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "In the early eighties, the legalization of marriage with a deceased wife's sister was under discussion in the Parliament of [MASK]."}, {"sub_surface": "David Lewis Macpherson", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "He attempted to encourage settlement in western [MASK] along the planned route for the Canadian Pacific Railway, but settlers found land in the western United States more attractive."}, {"sub_surface": "David Lewis Macpherson", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "In 1864, he was elected to the Legislative Council of the Province of [MASK] for Saugeen division and, in 1867, he was appointed to the Senate as a Conservative and served until his death."}]}
{"obj_uri": "Q227", "obj_label": "Azerbaijan", "sub_uri": "Q368604", "sub_label": "Barat Shakinskaya", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Barat Shakinskaya", "obj_surface": "Azerbaijani", "masked_sentence": "Barat Habib gizi Shakinskaya ([MASK]: Barat H\u0259bib q\u0131z\u0131 \u015e\u0259kinskaya; 28 June 1914 \u2013 14 January 1999) was an Azerbaijani and Soviet stage and film actress."}, {"sub_surface": "Barat Shakinskaya", "obj_surface": "Azerbaijani", "masked_sentence": "Barat Habib gizi Shakinskaya (Azerbaijani: Barat H\u0259bib q\u0131z\u0131 \u015e\u0259kinskaya; 28 June 1914 \u2013 14 January 1999) was an [MASK] and Soviet stage and film actress."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q7606338", "sub_label": "Stefan Zawadzki", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Stefan Zawadzki", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Stefan Zawadzki (born 1946 in Jasieniec, [MASK]) is a Polish historian, a researcher of Ancient Near East history."}, {"sub_surface": "Stefan Zawadzki", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Stefan Zawadzki (born 1946 in Jasieniec, Poland) is a [MASK] historian, a researcher of Ancient Near East history."}]}
{"obj_uri": "Q843", "obj_label": "Pakistan", "sub_uri": "Q4700812", "sub_label": "Akhtar Mohiuddin", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Akhtar Mohiuddin", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "Professional As a Referee : \u2022 Assistant referee of Pakistan inter services football team v/s Iran inter services football team match, 1990, Islamabad, Pakistan.\u2022 Referee of the All Pakistan football tournament 1989, Zhob, [MASK].\u2022 Referee of the All Balochistan football tournament 1994, Chaman, Pakistan.\u2022 Referee of the All Balochistan football tournament 1988, Ziarat, Pakistan."}, {"sub_surface": "Akhtar Mohiuddin", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "With the final game being a dead rubber, Pakistan had a big win with a 9-2 victory over Guam, [MASK]'s biggest victory in their history."}, {"sub_surface": "Akhtar Mohiuddin", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "Received Gold medal as a player of National championship 1980 at Quetta, [MASK]."}, {"sub_surface": "Akhtar Mohiuddin", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": ")\u2022 Chief Instructor of PFF \u2018D\u2019 Certificate coaching course 2012 (Sibi) Balochistan.\u2022 Chief Instructor of PFF \u2018D\u2019 Certificate coaching course 2012 Peshawar.\u2022 Chief Instructor of PFF \u2018D\u2019 certificate coaching course 2011 Islamabad.\u2022 Chief Instructor of Football Coaching Course in Muhtarma Benazir Bhutto Shaheed Youth Development Programme held at Karachi 2010.\u2022 Conducted Coach Instructor Identification Course for A & B, License holders participant held at Lahore 2010 as a Chief Instructor.\u2022 Conducted \"D\" Certificate Football Coaching Course 2009 at Sibi as Chief Instructor.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course 2008 at Quetta as a Chief Instructor.\u2022 Delivered Theoretical and practical knowledge to the participants of the \"D\" Certificate Coaching Course 2008 at Lahore.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course at Quetta 2005 as a Chief Instructor.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course at Peshawar 2006 as a Chief Instructor.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course at Islamabad 2006 as a Chief Instructor.\u2022 Transfer knowledge theoretically and practically in AFC \u2018C\u2019 license coaching course from 29 August to 11 September 2004, Quetta, Pakistan.\u2022 Delivered lectures in AFC \u2018C\u2019 license-coaching course held at from 9 August, to 20 August 2001, Quetta, Pakistan.\u2022 Delivered lectures on football in connection with senior and junior diploma classes at PSC, 1994, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectured on football for senior and junior diploma classes at Government physical college, 1994-95, Quetta, Pakistan.\u2022 Delivered lectures on football in connection with senior and junior diploma classes at PSC, 1996, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures about general conditioning training in coaching clinic for National Coaches of 9th SAF games part-II 2000-01, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures and imparting training and Coaching to the participants of special Olympic Course 2000, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures and practical sessions of football for the participants of PSB refresher course 2001, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures and practical sessions of football for college DPE\u2019s solidarity training workshop Balochistan 2002, Quetta, Pakistan.\u2022 Conducted refereeing refresher course as a course director for national football referees 2003, Loralai, Pakistan.\u2022 Conducted refereeing refresher course as a course instructor for national and FIFA football referees 2004, Quetta, [MASK].\u2022 Transfer knowledge theoretically and practically in first women introductory football coaching course, 2004, Islamabad, Pakistan.\u2022 Instructor of Futsal referring and coaching introductory course for first futsal tournament 2004, NSTCC, Quetta, Pakistan.\u2022 Instructor of first women football coaching course 2004 at Quetta, Balochistan.\u2022 Performed duty as instructor for Balochistan P.T.I (Physical Training Instructors) solidarity workshop from 14 May 2007 to 26 May 2007."}, {"sub_surface": "Akhtar Mohiuddin", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "Head Coach of [MASK] team who has drawn with Asian Champions Iraq 2007 at Syria."}, {"sub_surface": "Akhtar Mohiuddin", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "Founder of the five-a-side football in [MASK]."}, {"sub_surface": "Akhtar Mohiuddin", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "\u2022 FIFA/AFC Conference on the FIFA World Cup South Africa 2010 Malaysia.\u2022 Diploma of specialization in football from Leipzig, Germany from 1 March 1993 to 29 July 1993.\u2022 Olympic Solidarity Coaching Course under auspices of FIFA from 5 October, to 19 October 1997 in [MASK]."}, {"sub_surface": "Akhtar Mohiuddin", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": ")\u2022 Chief Instructor of PFF \u2018D\u2019 Certificate coaching course 2012 (Sibi) Balochistan.\u2022 Chief Instructor of PFF \u2018D\u2019 Certificate coaching course 2012 Peshawar.\u2022 Chief Instructor of PFF \u2018D\u2019 certificate coaching course 2011 Islamabad.\u2022 Chief Instructor of Football Coaching Course in Muhtarma Benazir Bhutto Shaheed Youth Development Programme held at Karachi 2010.\u2022 Conducted Coach Instructor Identification Course for A & B, License holders participant held at Lahore 2010 as a Chief Instructor.\u2022 Conducted \"D\" Certificate Football Coaching Course 2009 at Sibi as Chief Instructor.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course 2008 at Quetta as a Chief Instructor.\u2022 Delivered Theoretical and practical knowledge to the participants of the \"D\" Certificate Coaching Course 2008 at Lahore.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course at Quetta 2005 as a Chief Instructor.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course at Peshawar 2006 as a Chief Instructor.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course at Islamabad 2006 as a Chief Instructor.\u2022 Transfer knowledge theoretically and practically in AFC \u2018C\u2019 license coaching course from 29 August to 11 September 2004, Quetta, Pakistan.\u2022 Delivered lectures in AFC \u2018C\u2019 license-coaching course held at from 9 August, to 20 August 2001, Quetta, Pakistan.\u2022 Delivered lectures on football in connection with senior and junior diploma classes at PSC, 1994, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectured on football for senior and junior diploma classes at Government physical college, 1994-95, Quetta, Pakistan.\u2022 Delivered lectures on football in connection with senior and junior diploma classes at PSC, 1996, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures about general conditioning training in coaching clinic for National Coaches of 9th SAF games part-II 2000-01, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures and imparting training and Coaching to the participants of special Olympic Course 2000, Islamabad, [MASK].\u2022 Delivered lectures and practical sessions of football for the participants of PSB refresher course 2001, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures and practical sessions of football for college DPE\u2019s solidarity training workshop Balochistan 2002, Quetta, Pakistan.\u2022 Conducted refereeing refresher course as a course director for national football referees 2003, Loralai, Pakistan.\u2022 Conducted refereeing refresher course as a course instructor for national and FIFA football referees 2004, Quetta, Pakistan.\u2022 Transfer knowledge theoretically and practically in first women introductory football coaching course, 2004, Islamabad, Pakistan.\u2022 Instructor of Futsal referring and coaching introductory course for first futsal tournament 2004, NSTCC, Quetta, Pakistan.\u2022 Instructor of first women football coaching course 2004 at Quetta, Balochistan.\u2022 Performed duty as instructor for Balochistan P.T.I (Physical Training Instructors) solidarity workshop from 14 May 2007 to 26 May 2007."}, {"sub_surface": "Akhtar Mohiuddin", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "Best performance award received from Khidmat Khalque Aman Force [MASK] for 2000."}, {"sub_surface": "Akhtar Mohiuddin", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": ")\u2022 Chief Instructor of PFF \u2018D\u2019 Certificate coaching course 2012 (Sibi) Balochistan.\u2022 Chief Instructor of PFF \u2018D\u2019 Certificate coaching course 2012 Peshawar.\u2022 Chief Instructor of PFF \u2018D\u2019 certificate coaching course 2011 Islamabad.\u2022 Chief Instructor of Football Coaching Course in Muhtarma Benazir Bhutto Shaheed Youth Development Programme held at Karachi 2010.\u2022 Conducted Coach Instructor Identification Course for A & B, License holders participant held at Lahore 2010 as a Chief Instructor.\u2022 Conducted \"D\" Certificate Football Coaching Course 2009 at Sibi as Chief Instructor.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course 2008 at Quetta as a Chief Instructor.\u2022 Delivered Theoretical and practical knowledge to the participants of the \"D\" Certificate Coaching Course 2008 at Lahore.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course at Quetta 2005 as a Chief Instructor.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course at Peshawar 2006 as a Chief Instructor.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course at Islamabad 2006 as a Chief Instructor.\u2022 Transfer knowledge theoretically and practically in AFC \u2018C\u2019 license coaching course from 29 August to 11 September 2004, Quetta, Pakistan.\u2022 Delivered lectures in AFC \u2018C\u2019 license-coaching course held at from 9 August, to 20 August 2001, Quetta, Pakistan.\u2022 Delivered lectures on football in connection with senior and junior diploma classes at PSC, 1994, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectured on football for senior and junior diploma classes at Government physical college, 1994-95, Quetta, [MASK].\u2022 Delivered lectures on football in connection with senior and junior diploma classes at PSC, 1996, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures about general conditioning training in coaching clinic for National Coaches of 9th SAF games part-II 2000-01, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures and imparting training and Coaching to the participants of special Olympic Course 2000, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures and practical sessions of football for the participants of PSB refresher course 2001, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures and practical sessions of football for college DPE\u2019s solidarity training workshop Balochistan 2002, Quetta, Pakistan.\u2022 Conducted refereeing refresher course as a course director for national football referees 2003, Loralai, Pakistan.\u2022 Conducted refereeing refresher course as a course instructor for national and FIFA football referees 2004, Quetta, Pakistan.\u2022 Transfer knowledge theoretically and practically in first women introductory football coaching course, 2004, Islamabad, Pakistan.\u2022 Instructor of Futsal referring and coaching introductory course for first futsal tournament 2004, NSTCC, Quetta, Pakistan.\u2022 Instructor of first women football coaching course 2004 at Quetta, Balochistan.\u2022 Performed duty as instructor for Balochistan P.T.I (Physical Training Instructors) solidarity workshop from 14 May 2007 to 26 May 2007."}, {"sub_surface": "Akhtar Mohiuddin", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": ")\u2022 Chief Instructor of PFF \u2018D\u2019 Certificate coaching course 2012 (Sibi) Balochistan.\u2022 Chief Instructor of PFF \u2018D\u2019 Certificate coaching course 2012 Peshawar.\u2022 Chief Instructor of PFF \u2018D\u2019 certificate coaching course 2011 Islamabad.\u2022 Chief Instructor of Football Coaching Course in Muhtarma Benazir Bhutto Shaheed Youth Development Programme held at Karachi 2010.\u2022 Conducted Coach Instructor Identification Course for A & B, License holders participant held at Lahore 2010 as a Chief Instructor.\u2022 Conducted \"D\" Certificate Football Coaching Course 2009 at Sibi as Chief Instructor.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course 2008 at Quetta as a Chief Instructor.\u2022 Delivered Theoretical and practical knowledge to the participants of the \"D\" Certificate Coaching Course 2008 at Lahore.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course at Quetta 2005 as a Chief Instructor.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course at Peshawar 2006 as a Chief Instructor.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course at Islamabad 2006 as a Chief Instructor.\u2022 Transfer knowledge theoretically and practically in AFC \u2018C\u2019 license coaching course from 29 August to 11 September 2004, Quetta, [MASK].\u2022 Delivered lectures in AFC \u2018C\u2019 license-coaching course held at from 9 August, to 20 August 2001, Quetta, Pakistan.\u2022 Delivered lectures on football in connection with senior and junior diploma classes at PSC, 1994, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectured on football for senior and junior diploma classes at Government physical college, 1994-95, Quetta, Pakistan.\u2022 Delivered lectures on football in connection with senior and junior diploma classes at PSC, 1996, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures about general conditioning training in coaching clinic for National Coaches of 9th SAF games part-II 2000-01, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures and imparting training and Coaching to the participants of special Olympic Course 2000, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures and practical sessions of football for the participants of PSB refresher course 2001, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures and practical sessions of football for college DPE\u2019s solidarity training workshop Balochistan 2002, Quetta, Pakistan.\u2022 Conducted refereeing refresher course as a course director for national football referees 2003, Loralai, Pakistan.\u2022 Conducted refereeing refresher course as a course instructor for national and FIFA football referees 2004, Quetta, Pakistan.\u2022 Transfer knowledge theoretically and practically in first women introductory football coaching course, 2004, Islamabad, Pakistan.\u2022 Instructor of Futsal referring and coaching introductory course for first futsal tournament 2004, NSTCC, Quetta, Pakistan.\u2022 Instructor of first women football coaching course 2004 at Quetta, Balochistan.\u2022 Performed duty as instructor for Balochistan P.T.I (Physical Training Instructors) solidarity workshop from 14 May 2007 to 26 May 2007."}, {"sub_surface": "Akhtar Mohiuddin", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "\u2022 Member of TSG for PFF challenge cup BAHAWALPUR 2013.\u2022 Chairman of TSG for Women National Football Championship ISLAMABAD 2012.\u2022 Member of Selection Committee for U/14 National Football Team 2012.\u2022 Chairman of TSG for PFF Challenge Cup 2010 Multan.\u2022 Chairman of TSG for KPT Cup 2010 held at Karachi.\u2022 Member of TSG for U/21 National Championship held at Islamabad 2009.\u2022 Member of TSG for PFF Challenge Cup 2009 held at Hyderabad.\u2022 Imparting Training & Coaching as resource person to Essa Khan Football Academy Chaman.\u2022 Match Commissioner for 4th National Premier league Matches at Lahore 2008.\u2022 Match Commissioner of the U/15 National Championship 2007 held at Khan-e-Wal.\u2022 Chairman of Technical Study Group for U/15 National Football Championship 2007 Khan-e-Wal.\u2022 Chairman of the Technical Study Group for PFF Challenge Cup 2008 Karachi.\u2022 Match Commissioner for National Premier League Balochistan Zone 2005 Chaman.\u2022 Match Commissioner National \"B\" Division Football League 2005 Quetta.\u2022 Match commissioner for first National league Balochistan zone 2004, Quetta.\u2022 Match commissioner for all Pakistan Governor gold cup football tournament 2004, Loralai, [MASK].\u2022 Match commissioner for National games football event 2004, Quetta, Pakistan.\u2022 Chairman of technical committee for Governor football gold cup 1997-98 Chaman, Pakistan.\u2022 Chairman of technical committee for President PFF cup 1999 Chaman, Pakistan.\u2022 Analytical expert for Analytical/technical report on football for National games 1997 Karachi, Pakistan.\u2022 Analytical expert for analytical/technical report on football for National games 1998, Peshawar, Pakistan.\u2022 Match Commissioner for first women National Inter Football Championship 2009 Quetta.\u2022 Member of TSG for Under-19 National Championship held at Lahore from 2 October 2009 to 15 October 2009."}, {"sub_surface": "Akhtar Mohiuddin", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": ")\u2022 Chief Instructor of PFF \u2018D\u2019 Certificate coaching course 2012 (Sibi) Balochistan.\u2022 Chief Instructor of PFF \u2018D\u2019 Certificate coaching course 2012 Peshawar.\u2022 Chief Instructor of PFF \u2018D\u2019 certificate coaching course 2011 Islamabad.\u2022 Chief Instructor of Football Coaching Course in Muhtarma Benazir Bhutto Shaheed Youth Development Programme held at Karachi 2010.\u2022 Conducted Coach Instructor Identification Course for A & B, License holders participant held at Lahore 2010 as a Chief Instructor.\u2022 Conducted \"D\" Certificate Football Coaching Course 2009 at Sibi as Chief Instructor.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course 2008 at Quetta as a Chief Instructor.\u2022 Delivered Theoretical and practical knowledge to the participants of the \"D\" Certificate Coaching Course 2008 at Lahore.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course at Quetta 2005 as a Chief Instructor.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course at Peshawar 2006 as a Chief Instructor.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course at Islamabad 2006 as a Chief Instructor.\u2022 Transfer knowledge theoretically and practically in AFC \u2018C\u2019 license coaching course from 29 August to 11 September 2004, Quetta, Pakistan.\u2022 Delivered lectures in AFC \u2018C\u2019 license-coaching course held at from 9 August, to 20 August 2001, Quetta, Pakistan.\u2022 Delivered lectures on football in connection with senior and junior diploma classes at PSC, 1994, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectured on football for senior and junior diploma classes at Government physical college, 1994-95, Quetta, Pakistan.\u2022 Delivered lectures on football in connection with senior and junior diploma classes at PSC, 1996, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures about general conditioning training in coaching clinic for National Coaches of 9th SAF games part-II 2000-01, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures and imparting training and Coaching to the participants of special Olympic Course 2000, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures and practical sessions of football for the participants of PSB refresher course 2001, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures and practical sessions of football for college DPE\u2019s solidarity training workshop Balochistan 2002, Quetta, Pakistan.\u2022 Conducted refereeing refresher course as a course director for national football referees 2003, Loralai, Pakistan.\u2022 Conducted refereeing refresher course as a course instructor for national and FIFA football referees 2004, Quetta, Pakistan.\u2022 Transfer knowledge theoretically and practically in first women introductory football coaching course, 2004, Islamabad, [MASK].\u2022 Instructor of Futsal referring and coaching introductory course for first futsal tournament 2004, NSTCC, Quetta, Pakistan.\u2022 Instructor of first women football coaching course 2004 at Quetta, Balochistan.\u2022 Performed duty as instructor for Balochistan P.T.I (Physical Training Instructors) solidarity workshop from 14 May 2007 to 26 May 2007."}, {"sub_surface": "Akhtar Mohiuddin", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "Professional As a Referee : \u2022 Assistant referee of [MASK] inter services football team v/s Iran inter services football team match, 1990, Islamabad, Pakistan.\u2022 Referee of the All Pakistan football tournament 1989, Zhob, Pakistan.\u2022 Referee of the All Balochistan football tournament 1994, Chaman, Pakistan.\u2022 Referee of the All Balochistan football tournament 1988, Ziarat, Pakistan."}, {"sub_surface": "Akhtar Mohiuddin", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "\u2022 Member of TSG for PFF challenge cup BAHAWALPUR 2013.\u2022 Chairman of TSG for Women National Football Championship ISLAMABAD 2012.\u2022 Member of Selection Committee for U/14 National Football Team 2012.\u2022 Chairman of TSG for PFF Challenge Cup 2010 Multan.\u2022 Chairman of TSG for KPT Cup 2010 held at Karachi.\u2022 Member of TSG for U/21 National Championship held at Islamabad 2009.\u2022 Member of TSG for PFF Challenge Cup 2009 held at Hyderabad.\u2022 Imparting Training & Coaching as resource person to Essa Khan Football Academy Chaman.\u2022 Match Commissioner for 4th National Premier league Matches at Lahore 2008.\u2022 Match Commissioner of the U/15 National Championship 2007 held at Khan-e-Wal.\u2022 Chairman of Technical Study Group for U/15 National Football Championship 2007 Khan-e-Wal.\u2022 Chairman of the Technical Study Group for PFF Challenge Cup 2008 Karachi.\u2022 Match Commissioner for National Premier League Balochistan Zone 2005 Chaman.\u2022 Match Commissioner National \"B\" Division Football League 2005 Quetta.\u2022 Match commissioner for first National league Balochistan zone 2004, Quetta.\u2022 Match commissioner for all Pakistan Governor gold cup football tournament 2004, Loralai, Pakistan.\u2022 Match commissioner for National games football event 2004, Quetta, Pakistan.\u2022 Chairman of technical committee for Governor football gold cup 1997-98 Chaman, Pakistan.\u2022 Chairman of technical committee for President PFF cup 1999 Chaman, Pakistan.\u2022 Analytical expert for Analytical/technical report on football for National games 1997 Karachi, Pakistan.\u2022 Analytical expert for analytical/technical report on football for National games 1998, Peshawar, [MASK].\u2022 Match Commissioner for first women National Inter Football Championship 2009 Quetta.\u2022 Member of TSG for Under-19 National Championship held at Lahore from 2 October 2009 to 15 October 2009."}, {"sub_surface": "Akhtar Mohiuddin", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "Only Football coach in [MASK] who have diploma of specialization in football from Germany."}, {"sub_surface": "Akhtar Mohiuddin", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": ")\u2022 Chief Instructor of PFF \u2018D\u2019 Certificate coaching course 2012 (Sibi) Balochistan.\u2022 Chief Instructor of PFF \u2018D\u2019 Certificate coaching course 2012 Peshawar.\u2022 Chief Instructor of PFF \u2018D\u2019 certificate coaching course 2011 Islamabad.\u2022 Chief Instructor of Football Coaching Course in Muhtarma Benazir Bhutto Shaheed Youth Development Programme held at Karachi 2010.\u2022 Conducted Coach Instructor Identification Course for A & B, License holders participant held at Lahore 2010 as a Chief Instructor.\u2022 Conducted \"D\" Certificate Football Coaching Course 2009 at Sibi as Chief Instructor.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course 2008 at Quetta as a Chief Instructor.\u2022 Delivered Theoretical and practical knowledge to the participants of the \"D\" Certificate Coaching Course 2008 at Lahore.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course at Quetta 2005 as a Chief Instructor.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course at Peshawar 2006 as a Chief Instructor.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course at Islamabad 2006 as a Chief Instructor.\u2022 Transfer knowledge theoretically and practically in AFC \u2018C\u2019 license coaching course from 29 August to 11 September 2004, Quetta, Pakistan.\u2022 Delivered lectures in AFC \u2018C\u2019 license-coaching course held at from 9 August, to 20 August 2001, Quetta, Pakistan.\u2022 Delivered lectures on football in connection with senior and junior diploma classes at PSC, 1994, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectured on football for senior and junior diploma classes at Government physical college, 1994-95, Quetta, Pakistan.\u2022 Delivered lectures on football in connection with senior and junior diploma classes at PSC, 1996, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures about general conditioning training in coaching clinic for National Coaches of 9th SAF games part-II 2000-01, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures and imparting training and Coaching to the participants of special Olympic Course 2000, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures and practical sessions of football for the participants of PSB refresher course 2001, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures and practical sessions of football for college DPE\u2019s solidarity training workshop Balochistan 2002, Quetta, Pakistan.\u2022 Conducted refereeing refresher course as a course director for national football referees 2003, Loralai, Pakistan.\u2022 Conducted refereeing refresher course as a course instructor for national and FIFA football referees 2004, Quetta, Pakistan.\u2022 Transfer knowledge theoretically and practically in first women introductory football coaching course, 2004, Islamabad, Pakistan.\u2022 Instructor of Futsal referring and coaching introductory course for first futsal tournament 2004, NSTCC, Quetta, [MASK].\u2022 Instructor of first women football coaching course 2004 at Quetta, Balochistan.\u2022 Performed duty as instructor for Balochistan P.T.I (Physical Training Instructors) solidarity workshop from 14 May 2007 to 26 May 2007."}, {"sub_surface": "Akhtar Mohiuddin", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "\u2022 FIFA futuro course-1 coaching course from 15 July, to 20 July 1992 in Lahore, Pakistan.\u2022 FIFA futuro course-11 coaching course from 27 June to 2 July 2000 in Lahore, Pakistan.\u2022 Australian sports commission seminar about Theo ring success in sports 1997 in Islamabad, [MASK].\u2022 Australian sports commission course about strength and conditioning principles 1999 Islamabad, Pakistan.\u2022 International sports medicine congress 1995 Quetta, Pakistan.\u2022 FIFA special coaching course 2004 at Lahore, Pakistan."}, {"sub_surface": "Akhtar Mohiuddin", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": ")\u2022 Chief Instructor of PFF \u2018D\u2019 Certificate coaching course 2012 (Sibi) Balochistan.\u2022 Chief Instructor of PFF \u2018D\u2019 Certificate coaching course 2012 Peshawar.\u2022 Chief Instructor of PFF \u2018D\u2019 certificate coaching course 2011 Islamabad.\u2022 Chief Instructor of Football Coaching Course in Muhtarma Benazir Bhutto Shaheed Youth Development Programme held at Karachi 2010.\u2022 Conducted Coach Instructor Identification Course for A & B, License holders participant held at Lahore 2010 as a Chief Instructor.\u2022 Conducted \"D\" Certificate Football Coaching Course 2009 at Sibi as Chief Instructor.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course 2008 at Quetta as a Chief Instructor.\u2022 Delivered Theoretical and practical knowledge to the participants of the \"D\" Certificate Coaching Course 2008 at Lahore.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course at Quetta 2005 as a Chief Instructor.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course at Peshawar 2006 as a Chief Instructor.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course at Islamabad 2006 as a Chief Instructor.\u2022 Transfer knowledge theoretically and practically in AFC \u2018C\u2019 license coaching course from 29 August to 11 September 2004, Quetta, Pakistan.\u2022 Delivered lectures in AFC \u2018C\u2019 license-coaching course held at from 9 August, to 20 August 2001, Quetta, Pakistan.\u2022 Delivered lectures on football in connection with senior and junior diploma classes at PSC, 1994, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectured on football for senior and junior diploma classes at Government physical college, 1994-95, Quetta, Pakistan.\u2022 Delivered lectures on football in connection with senior and junior diploma classes at PSC, 1996, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures about general conditioning training in coaching clinic for National Coaches of 9th SAF games part-II 2000-01, Islamabad, [MASK].\u2022 Delivered lectures and imparting training and Coaching to the participants of special Olympic Course 2000, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures and practical sessions of football for the participants of PSB refresher course 2001, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures and practical sessions of football for college DPE\u2019s solidarity training workshop Balochistan 2002, Quetta, Pakistan.\u2022 Conducted refereeing refresher course as a course director for national football referees 2003, Loralai, Pakistan.\u2022 Conducted refereeing refresher course as a course instructor for national and FIFA football referees 2004, Quetta, Pakistan.\u2022 Transfer knowledge theoretically and practically in first women introductory football coaching course, 2004, Islamabad, Pakistan.\u2022 Instructor of Futsal referring and coaching introductory course for first futsal tournament 2004, NSTCC, Quetta, Pakistan.\u2022 Instructor of first women football coaching course 2004 at Quetta, Balochistan.\u2022 Performed duty as instructor for Balochistan P.T.I (Physical Training Instructors) solidarity workshop from 14 May 2007 to 26 May 2007."}, {"sub_surface": "Akhtar Mohiuddin", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "\u2022 Member of TSG for PFF challenge cup BAHAWALPUR 2013.\u2022 Chairman of TSG for Women National Football Championship ISLAMABAD 2012.\u2022 Member of Selection Committee for U/14 National Football Team 2012.\u2022 Chairman of TSG for PFF Challenge Cup 2010 Multan.\u2022 Chairman of TSG for KPT Cup 2010 held at Karachi.\u2022 Member of TSG for U/21 National Championship held at Islamabad 2009.\u2022 Member of TSG for PFF Challenge Cup 2009 held at Hyderabad.\u2022 Imparting Training & Coaching as resource person to Essa Khan Football Academy Chaman.\u2022 Match Commissioner for 4th National Premier league Matches at Lahore 2008.\u2022 Match Commissioner of the U/15 National Championship 2007 held at Khan-e-Wal.\u2022 Chairman of Technical Study Group for U/15 National Football Championship 2007 Khan-e-Wal.\u2022 Chairman of the Technical Study Group for PFF Challenge Cup 2008 Karachi.\u2022 Match Commissioner for National Premier League Balochistan Zone 2005 Chaman.\u2022 Match Commissioner National \"B\" Division Football League 2005 Quetta.\u2022 Match commissioner for first National league Balochistan zone 2004, Quetta.\u2022 Match commissioner for all Pakistan Governor gold cup football tournament 2004, Loralai, Pakistan.\u2022 Match commissioner for National games football event 2004, Quetta, Pakistan.\u2022 Chairman of technical committee for Governor football gold cup 1997-98 Chaman, Pakistan.\u2022 Chairman of technical committee for President PFF cup 1999 Chaman, Pakistan.\u2022 Analytical expert for Analytical/technical report on football for National games 1997 Karachi, [MASK].\u2022 Analytical expert for analytical/technical report on football for National games 1998, Peshawar, Pakistan.\u2022 Match Commissioner for first women National Inter Football Championship 2009 Quetta.\u2022 Member of TSG for Under-19 National Championship held at Lahore from 2 October 2009 to 15 October 2009."}, {"sub_surface": "Akhtar Mohiuddin", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "\u2022 FIFA futuro course-1 coaching course from 15 July, to 20 July 1992 in Lahore, Pakistan.\u2022 FIFA futuro course-11 coaching course from 27 June to 2 July 2000 in Lahore, [MASK].\u2022 Australian sports commission seminar about Theo ring success in sports 1997 in Islamabad, Pakistan.\u2022 Australian sports commission course about strength and conditioning principles 1999 Islamabad, Pakistan.\u2022 International sports medicine congress 1995 Quetta, Pakistan.\u2022 FIFA special coaching course 2004 at Lahore, Pakistan."}, {"sub_surface": "Akhtar Mohiuddin", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": ")\u2022 Chief Instructor of PFF \u2018D\u2019 Certificate coaching course 2012 (Sibi) Balochistan.\u2022 Chief Instructor of PFF \u2018D\u2019 Certificate coaching course 2012 Peshawar.\u2022 Chief Instructor of PFF \u2018D\u2019 certificate coaching course 2011 Islamabad.\u2022 Chief Instructor of Football Coaching Course in Muhtarma Benazir Bhutto Shaheed Youth Development Programme held at Karachi 2010.\u2022 Conducted Coach Instructor Identification Course for A & B, License holders participant held at Lahore 2010 as a Chief Instructor.\u2022 Conducted \"D\" Certificate Football Coaching Course 2009 at Sibi as Chief Instructor.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course 2008 at Quetta as a Chief Instructor.\u2022 Delivered Theoretical and practical knowledge to the participants of the \"D\" Certificate Coaching Course 2008 at Lahore.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course at Quetta 2005 as a Chief Instructor.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course at Peshawar 2006 as a Chief Instructor.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course at Islamabad 2006 as a Chief Instructor.\u2022 Transfer knowledge theoretically and practically in AFC \u2018C\u2019 license coaching course from 29 August to 11 September 2004, Quetta, Pakistan.\u2022 Delivered lectures in AFC \u2018C\u2019 license-coaching course held at from 9 August, to 20 August 2001, Quetta, Pakistan.\u2022 Delivered lectures on football in connection with senior and junior diploma classes at PSC, 1994, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectured on football for senior and junior diploma classes at Government physical college, 1994-95, Quetta, Pakistan.\u2022 Delivered lectures on football in connection with senior and junior diploma classes at PSC, 1996, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures about general conditioning training in coaching clinic for National Coaches of 9th SAF games part-II 2000-01, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures and imparting training and Coaching to the participants of special Olympic Course 2000, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures and practical sessions of football for the participants of PSB refresher course 2001, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures and practical sessions of football for college DPE\u2019s solidarity training workshop Balochistan 2002, Quetta, [MASK].\u2022 Conducted refereeing refresher course as a course director for national football referees 2003, Loralai, Pakistan.\u2022 Conducted refereeing refresher course as a course instructor for national and FIFA football referees 2004, Quetta, Pakistan.\u2022 Transfer knowledge theoretically and practically in first women introductory football coaching course, 2004, Islamabad, Pakistan.\u2022 Instructor of Futsal referring and coaching introductory course for first futsal tournament 2004, NSTCC, Quetta, Pakistan.\u2022 Instructor of first women football coaching course 2004 at Quetta, Balochistan.\u2022 Performed duty as instructor for Balochistan P.T.I (Physical Training Instructors) solidarity workshop from 14 May 2007 to 26 May 2007."}, {"sub_surface": "Akhtar Mohiuddin", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": ")\u2022 Chief Instructor of PFF \u2018D\u2019 Certificate coaching course 2012 (Sibi) Balochistan.\u2022 Chief Instructor of PFF \u2018D\u2019 Certificate coaching course 2012 Peshawar.\u2022 Chief Instructor of PFF \u2018D\u2019 certificate coaching course 2011 Islamabad.\u2022 Chief Instructor of Football Coaching Course in Muhtarma Benazir Bhutto Shaheed Youth Development Programme held at Karachi 2010.\u2022 Conducted Coach Instructor Identification Course for A & B, License holders participant held at Lahore 2010 as a Chief Instructor.\u2022 Conducted \"D\" Certificate Football Coaching Course 2009 at Sibi as Chief Instructor.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course 2008 at Quetta as a Chief Instructor.\u2022 Delivered Theoretical and practical knowledge to the participants of the \"D\" Certificate Coaching Course 2008 at Lahore.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course at Quetta 2005 as a Chief Instructor.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course at Peshawar 2006 as a Chief Instructor.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course at Islamabad 2006 as a Chief Instructor.\u2022 Transfer knowledge theoretically and practically in AFC \u2018C\u2019 license coaching course from 29 August to 11 September 2004, Quetta, Pakistan.\u2022 Delivered lectures in AFC \u2018C\u2019 license-coaching course held at from 9 August, to 20 August 2001, Quetta, Pakistan.\u2022 Delivered lectures on football in connection with senior and junior diploma classes at PSC, 1994, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectured on football for senior and junior diploma classes at Government physical college, 1994-95, Quetta, Pakistan.\u2022 Delivered lectures on football in connection with senior and junior diploma classes at PSC, 1996, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures about general conditioning training in coaching clinic for National Coaches of 9th SAF games part-II 2000-01, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures and imparting training and Coaching to the participants of special Olympic Course 2000, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures and practical sessions of football for the participants of PSB refresher course 2001, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures and practical sessions of football for college DPE\u2019s solidarity training workshop Balochistan 2002, Quetta, Pakistan.\u2022 Conducted refereeing refresher course as a course director for national football referees 2003, Loralai, [MASK].\u2022 Conducted refereeing refresher course as a course instructor for national and FIFA football referees 2004, Quetta, Pakistan.\u2022 Transfer knowledge theoretically and practically in first women introductory football coaching course, 2004, Islamabad, Pakistan.\u2022 Instructor of Futsal referring and coaching introductory course for first futsal tournament 2004, NSTCC, Quetta, Pakistan.\u2022 Instructor of first women football coaching course 2004 at Quetta, Balochistan.\u2022 Performed duty as instructor for Balochistan P.T.I (Physical Training Instructors) solidarity workshop from 14 May 2007 to 26 May 2007."}, {"sub_surface": "Akhtar Mohiuddin", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "\u2022 Member of TSG for PFF challenge cup BAHAWALPUR 2013.\u2022 Chairman of TSG for Women National Football Championship ISLAMABAD 2012.\u2022 Member of Selection Committee for U/14 National Football Team 2012.\u2022 Chairman of TSG for PFF Challenge Cup 2010 Multan.\u2022 Chairman of TSG for KPT Cup 2010 held at Karachi.\u2022 Member of TSG for U/21 National Championship held at Islamabad 2009.\u2022 Member of TSG for PFF Challenge Cup 2009 held at Hyderabad.\u2022 Imparting Training & Coaching as resource person to Essa Khan Football Academy Chaman.\u2022 Match Commissioner for 4th National Premier league Matches at Lahore 2008.\u2022 Match Commissioner of the U/15 National Championship 2007 held at Khan-e-Wal.\u2022 Chairman of Technical Study Group for U/15 National Football Championship 2007 Khan-e-Wal.\u2022 Chairman of the Technical Study Group for PFF Challenge Cup 2008 Karachi.\u2022 Match Commissioner for National Premier League Balochistan Zone 2005 Chaman.\u2022 Match Commissioner National \"B\" Division Football League 2005 Quetta.\u2022 Match commissioner for first National league Balochistan zone 2004, Quetta.\u2022 Match commissioner for all Pakistan Governor gold cup football tournament 2004, Loralai, Pakistan.\u2022 Match commissioner for National games football event 2004, Quetta, [MASK].\u2022 Chairman of technical committee for Governor football gold cup 1997-98 Chaman, Pakistan.\u2022 Chairman of technical committee for President PFF cup 1999 Chaman, Pakistan.\u2022 Analytical expert for Analytical/technical report on football for National games 1997 Karachi, Pakistan.\u2022 Analytical expert for analytical/technical report on football for National games 1998, Peshawar, Pakistan.\u2022 Match Commissioner for first women National Inter Football Championship 2009 Quetta.\u2022 Member of TSG for Under-19 National Championship held at Lahore from 2 October 2009 to 15 October 2009."}, {"sub_surface": "Akhtar Mohiuddin", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "Professional As a Referee : \u2022 Assistant referee of Pakistan inter services football team v/s Iran inter services football team match, 1990, Islamabad, Pakistan.\u2022 Referee of the All [MASK] football tournament 1989, Zhob, Pakistan.\u2022 Referee of the All Balochistan football tournament 1994, Chaman, Pakistan.\u2022 Referee of the All Balochistan football tournament 1988, Ziarat, Pakistan."}, {"sub_surface": "Akhtar Mohiuddin", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": ")\u2022 Chief Instructor of PFF \u2018D\u2019 Certificate coaching course 2012 (Sibi) Balochistan.\u2022 Chief Instructor of PFF \u2018D\u2019 Certificate coaching course 2012 Peshawar.\u2022 Chief Instructor of PFF \u2018D\u2019 certificate coaching course 2011 Islamabad.\u2022 Chief Instructor of Football Coaching Course in Muhtarma Benazir Bhutto Shaheed Youth Development Programme held at Karachi 2010.\u2022 Conducted Coach Instructor Identification Course for A & B, License holders participant held at Lahore 2010 as a Chief Instructor.\u2022 Conducted \"D\" Certificate Football Coaching Course 2009 at Sibi as Chief Instructor.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course 2008 at Quetta as a Chief Instructor.\u2022 Delivered Theoretical and practical knowledge to the participants of the \"D\" Certificate Coaching Course 2008 at Lahore.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course at Quetta 2005 as a Chief Instructor.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course at Peshawar 2006 as a Chief Instructor.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course at Islamabad 2006 as a Chief Instructor.\u2022 Transfer knowledge theoretically and practically in AFC \u2018C\u2019 license coaching course from 29 August to 11 September 2004, Quetta, Pakistan.\u2022 Delivered lectures in AFC \u2018C\u2019 license-coaching course held at from 9 August, to 20 August 2001, Quetta, Pakistan.\u2022 Delivered lectures on football in connection with senior and junior diploma classes at PSC, 1994, Islamabad, [MASK].\u2022 Delivered lectured on football for senior and junior diploma classes at Government physical college, 1994-95, Quetta, Pakistan.\u2022 Delivered lectures on football in connection with senior and junior diploma classes at PSC, 1996, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures about general conditioning training in coaching clinic for National Coaches of 9th SAF games part-II 2000-01, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures and imparting training and Coaching to the participants of special Olympic Course 2000, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures and practical sessions of football for the participants of PSB refresher course 2001, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures and practical sessions of football for college DPE\u2019s solidarity training workshop Balochistan 2002, Quetta, Pakistan.\u2022 Conducted refereeing refresher course as a course director for national football referees 2003, Loralai, Pakistan.\u2022 Conducted refereeing refresher course as a course instructor for national and FIFA football referees 2004, Quetta, Pakistan.\u2022 Transfer knowledge theoretically and practically in first women introductory football coaching course, 2004, Islamabad, Pakistan.\u2022 Instructor of Futsal referring and coaching introductory course for first futsal tournament 2004, NSTCC, Quetta, Pakistan.\u2022 Instructor of first women football coaching course 2004 at Quetta, Balochistan.\u2022 Performed duty as instructor for Balochistan P.T.I (Physical Training Instructors) solidarity workshop from 14 May 2007 to 26 May 2007."}, {"sub_surface": "Akhtar Mohiuddin", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "Professional As a Referee : \u2022 Assistant referee of Pakistan inter services football team v/s Iran inter services football team match, 1990, Islamabad, [MASK].\u2022 Referee of the All Pakistan football tournament 1989, Zhob, Pakistan.\u2022 Referee of the All Balochistan football tournament 1994, Chaman, Pakistan.\u2022 Referee of the All Balochistan football tournament 1988, Ziarat, Pakistan."}, {"sub_surface": "Akhtar Mohiuddin", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "\u2022 FIFA futuro course-1 coaching course from 15 July, to 20 July 1992 in Lahore, Pakistan.\u2022 FIFA futuro course-11 coaching course from 27 June to 2 July 2000 in Lahore, Pakistan.\u2022 Australian sports commission seminar about Theo ring success in sports 1997 in Islamabad, Pakistan.\u2022 Australian sports commission course about strength and conditioning principles 1999 Islamabad, Pakistan.\u2022 International sports medicine congress 1995 Quetta, Pakistan.\u2022 FIFA special coaching course 2004 at Lahore, [MASK]."}, {"sub_surface": "Akhtar Mohiuddin", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "\u2022 FIFA futuro course-1 coaching course from 15 July, to 20 July 1992 in Lahore, Pakistan.\u2022 FIFA futuro course-11 coaching course from 27 June to 2 July 2000 in Lahore, Pakistan.\u2022 Australian sports commission seminar about Theo ring success in sports 1997 in Islamabad, Pakistan.\u2022 Australian sports commission course about strength and conditioning principles 1999 Islamabad, Pakistan.\u2022 International sports medicine congress 1995 Quetta, [MASK].\u2022 FIFA special coaching course 2004 at Lahore, Pakistan."}, {"sub_surface": "Akhtar Mohiuddin", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": ")\u2022 Chief Instructor of PFF \u2018D\u2019 Certificate coaching course 2012 (Sibi) Balochistan.\u2022 Chief Instructor of PFF \u2018D\u2019 Certificate coaching course 2012 Peshawar.\u2022 Chief Instructor of PFF \u2018D\u2019 certificate coaching course 2011 Islamabad.\u2022 Chief Instructor of Football Coaching Course in Muhtarma Benazir Bhutto Shaheed Youth Development Programme held at Karachi 2010.\u2022 Conducted Coach Instructor Identification Course for A & B, License holders participant held at Lahore 2010 as a Chief Instructor.\u2022 Conducted \"D\" Certificate Football Coaching Course 2009 at Sibi as Chief Instructor.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course 2008 at Quetta as a Chief Instructor.\u2022 Delivered Theoretical and practical knowledge to the participants of the \"D\" Certificate Coaching Course 2008 at Lahore.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course at Quetta 2005 as a Chief Instructor.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course at Peshawar 2006 as a Chief Instructor.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course at Islamabad 2006 as a Chief Instructor.\u2022 Transfer knowledge theoretically and practically in AFC \u2018C\u2019 license coaching course from 29 August to 11 September 2004, Quetta, Pakistan.\u2022 Delivered lectures in AFC \u2018C\u2019 license-coaching course held at from 9 August, to 20 August 2001, Quetta, Pakistan.\u2022 Delivered lectures on football in connection with senior and junior diploma classes at PSC, 1994, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectured on football for senior and junior diploma classes at Government physical college, 1994-95, Quetta, Pakistan.\u2022 Delivered lectures on football in connection with senior and junior diploma classes at PSC, 1996, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures about general conditioning training in coaching clinic for National Coaches of 9th SAF games part-II 2000-01, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures and imparting training and Coaching to the participants of special Olympic Course 2000, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures and practical sessions of football for the participants of PSB refresher course 2001, Islamabad, [MASK].\u2022 Delivered lectures and practical sessions of football for college DPE\u2019s solidarity training workshop Balochistan 2002, Quetta, Pakistan.\u2022 Conducted refereeing refresher course as a course director for national football referees 2003, Loralai, Pakistan.\u2022 Conducted refereeing refresher course as a course instructor for national and FIFA football referees 2004, Quetta, Pakistan.\u2022 Transfer knowledge theoretically and practically in first women introductory football coaching course, 2004, Islamabad, Pakistan.\u2022 Instructor of Futsal referring and coaching introductory course for first futsal tournament 2004, NSTCC, Quetta, Pakistan.\u2022 Instructor of first women football coaching course 2004 at Quetta, Balochistan.\u2022 Performed duty as instructor for Balochistan P.T.I (Physical Training Instructors) solidarity workshop from 14 May 2007 to 26 May 2007."}, {"sub_surface": "Akhtar Mohiuddin", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": ")\u2022 Chief Instructor of PFF \u2018D\u2019 Certificate coaching course 2012 (Sibi) Balochistan.\u2022 Chief Instructor of PFF \u2018D\u2019 Certificate coaching course 2012 Peshawar.\u2022 Chief Instructor of PFF \u2018D\u2019 certificate coaching course 2011 Islamabad.\u2022 Chief Instructor of Football Coaching Course in Muhtarma Benazir Bhutto Shaheed Youth Development Programme held at Karachi 2010.\u2022 Conducted Coach Instructor Identification Course for A & B, License holders participant held at Lahore 2010 as a Chief Instructor.\u2022 Conducted \"D\" Certificate Football Coaching Course 2009 at Sibi as Chief Instructor.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course 2008 at Quetta as a Chief Instructor.\u2022 Delivered Theoretical and practical knowledge to the participants of the \"D\" Certificate Coaching Course 2008 at Lahore.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course at Quetta 2005 as a Chief Instructor.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course at Peshawar 2006 as a Chief Instructor.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course at Islamabad 2006 as a Chief Instructor.\u2022 Transfer knowledge theoretically and practically in AFC \u2018C\u2019 license coaching course from 29 August to 11 September 2004, Quetta, Pakistan.\u2022 Delivered lectures in AFC \u2018C\u2019 license-coaching course held at from 9 August, to 20 August 2001, Quetta, Pakistan.\u2022 Delivered lectures on football in connection with senior and junior diploma classes at PSC, 1994, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectured on football for senior and junior diploma classes at Government physical college, 1994-95, Quetta, Pakistan.\u2022 Delivered lectures on football in connection with senior and junior diploma classes at PSC, 1996, Islamabad, [MASK].\u2022 Delivered lectures about general conditioning training in coaching clinic for National Coaches of 9th SAF games part-II 2000-01, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures and imparting training and Coaching to the participants of special Olympic Course 2000, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures and practical sessions of football for the participants of PSB refresher course 2001, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures and practical sessions of football for college DPE\u2019s solidarity training workshop Balochistan 2002, Quetta, Pakistan.\u2022 Conducted refereeing refresher course as a course director for national football referees 2003, Loralai, Pakistan.\u2022 Conducted refereeing refresher course as a course instructor for national and FIFA football referees 2004, Quetta, Pakistan.\u2022 Transfer knowledge theoretically and practically in first women introductory football coaching course, 2004, Islamabad, Pakistan.\u2022 Instructor of Futsal referring and coaching introductory course for first futsal tournament 2004, NSTCC, Quetta, Pakistan.\u2022 Instructor of first women football coaching course 2004 at Quetta, Balochistan.\u2022 Performed duty as instructor for Balochistan P.T.I (Physical Training Instructors) solidarity workshop from 14 May 2007 to 26 May 2007."}, {"sub_surface": "Akhtar Mohiuddin", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": ")\u2022 Chief Instructor of PFF \u2018D\u2019 Certificate coaching course 2012 (Sibi) Balochistan.\u2022 Chief Instructor of PFF \u2018D\u2019 Certificate coaching course 2012 Peshawar.\u2022 Chief Instructor of PFF \u2018D\u2019 certificate coaching course 2011 Islamabad.\u2022 Chief Instructor of Football Coaching Course in Muhtarma Benazir Bhutto Shaheed Youth Development Programme held at Karachi 2010.\u2022 Conducted Coach Instructor Identification Course for A & B, License holders participant held at Lahore 2010 as a Chief Instructor.\u2022 Conducted \"D\" Certificate Football Coaching Course 2009 at Sibi as Chief Instructor.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course 2008 at Quetta as a Chief Instructor.\u2022 Delivered Theoretical and practical knowledge to the participants of the \"D\" Certificate Coaching Course 2008 at Lahore.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course at Quetta 2005 as a Chief Instructor.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course at Peshawar 2006 as a Chief Instructor.\u2022 Conducted PFF \"D\" Certificate Football Coaching Course at Islamabad 2006 as a Chief Instructor.\u2022 Transfer knowledge theoretically and practically in AFC \u2018C\u2019 license coaching course from 29 August to 11 September 2004, Quetta, Pakistan.\u2022 Delivered lectures in AFC \u2018C\u2019 license-coaching course held at from 9 August, to 20 August 2001, Quetta, [MASK].\u2022 Delivered lectures on football in connection with senior and junior diploma classes at PSC, 1994, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectured on football for senior and junior diploma classes at Government physical college, 1994-95, Quetta, Pakistan.\u2022 Delivered lectures on football in connection with senior and junior diploma classes at PSC, 1996, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures about general conditioning training in coaching clinic for National Coaches of 9th SAF games part-II 2000-01, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures and imparting training and Coaching to the participants of special Olympic Course 2000, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures and practical sessions of football for the participants of PSB refresher course 2001, Islamabad, Pakistan.\u2022 Delivered lectures and practical sessions of football for college DPE\u2019s solidarity training workshop Balochistan 2002, Quetta, Pakistan.\u2022 Conducted refereeing refresher course as a course director for national football referees 2003, Loralai, Pakistan.\u2022 Conducted refereeing refresher course as a course instructor for national and FIFA football referees 2004, Quetta, Pakistan.\u2022 Transfer knowledge theoretically and practically in first women introductory football coaching course, 2004, Islamabad, Pakistan.\u2022 Instructor of Futsal referring and coaching introductory course for first futsal tournament 2004, NSTCC, Quetta, Pakistan.\u2022 Instructor of first women football coaching course 2004 at Quetta, Balochistan.\u2022 Performed duty as instructor for Balochistan P.T.I (Physical Training Instructors) solidarity workshop from 14 May 2007 to 26 May 2007."}, {"sub_surface": "Akhtar Mohiuddin", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "Another disappointing performance in SAFF Championship 2008 where the [MASK] team failed to go beyond the group stages, losing to Maldives 3-0, India 2-1 and Nepal 4-1, signalled the end of Akhtar Mohiuddin as head coach."}, {"sub_surface": "Akhtar Mohiuddin", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "Professional As a Referee : \u2022 Assistant referee of Pakistan inter services football team v/s Iran inter services football team match, 1990, Islamabad, Pakistan.\u2022 Referee of the All Pakistan football tournament 1989, Zhob, Pakistan.\u2022 Referee of the All Balochistan football tournament 1994, Chaman, Pakistan.\u2022 Referee of the All Balochistan football tournament 1988, Ziarat, [MASK]."}, {"sub_surface": "Akhtar Mohiuddin", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "[MASK] first faced Chinese Taipei, and in a spirited displayed they came from 1-0 down to win 2-1."}, {"sub_surface": "Akhtar Mohiuddin", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "After a 30 hour trip and only a few hours rest, [MASK] lost the first match 2-1, despite having a first half lead."}, {"sub_surface": "Akhtar Mohiuddin", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "\u2022 Member of TSG for PFF challenge cup BAHAWALPUR 2013.\u2022 Chairman of TSG for Women National Football Championship ISLAMABAD 2012.\u2022 Member of Selection Committee for U/14 National Football Team 2012.\u2022 Chairman of TSG for PFF Challenge Cup 2010 Multan.\u2022 Chairman of TSG for KPT Cup 2010 held at Karachi.\u2022 Member of TSG for U/21 National Championship held at Islamabad 2009.\u2022 Member of TSG for PFF Challenge Cup 2009 held at Hyderabad.\u2022 Imparting Training & Coaching as resource person to Essa Khan Football Academy Chaman.\u2022 Match Commissioner for 4th National Premier league Matches at Lahore 2008.\u2022 Match Commissioner of the U/15 National Championship 2007 held at Khan-e-Wal.\u2022 Chairman of Technical Study Group for U/15 National Football Championship 2007 Khan-e-Wal.\u2022 Chairman of the Technical Study Group for PFF Challenge Cup 2008 Karachi.\u2022 Match Commissioner for National Premier League Balochistan Zone 2005 Chaman.\u2022 Match Commissioner National \"B\" Division Football League 2005 Quetta.\u2022 Match commissioner for first National league Balochistan zone 2004, Quetta.\u2022 Match commissioner for all [MASK] Governor gold cup football tournament 2004, Loralai, Pakistan.\u2022 Match commissioner for National games football event 2004, Quetta, Pakistan.\u2022 Chairman of technical committee for Governor football gold cup 1997-98 Chaman, Pakistan.\u2022 Chairman of technical committee for President PFF cup 1999 Chaman, Pakistan.\u2022 Analytical expert for Analytical/technical report on football for National games 1997 Karachi, Pakistan.\u2022 Analytical expert for analytical/technical report on football for National games 1998, Peshawar, Pakistan.\u2022 Match Commissioner for first women National Inter Football Championship 2009 Quetta.\u2022 Member of TSG for Under-19 National Championship held at Lahore from 2 October 2009 to 15 October 2009."}, {"sub_surface": "Akhtar Mohiuddin", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "With the final game being a dead rubber, [MASK] had a big win with a 9-2 victory over Guam, Pakistan's biggest victory in their history."}, {"sub_surface": "Akhtar Mohiuddin", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "\u2022 FIFA futuro course-1 coaching course from 15 July, to 20 July 1992 in Lahore, Pakistan.\u2022 FIFA futuro course-11 coaching course from 27 June to 2 July 2000 in Lahore, Pakistan.\u2022 Australian sports commission seminar about Theo ring success in sports 1997 in Islamabad, Pakistan.\u2022 Australian sports commission course about strength and conditioning principles 1999 Islamabad, [MASK].\u2022 International sports medicine congress 1995 Quetta, Pakistan.\u2022 FIFA special coaching course 2004 at Lahore, Pakistan."}, {"sub_surface": "Akhtar Mohiuddin", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "\u2022 FIFA futuro course-1 coaching course from 15 July, to 20 July 1992 in Lahore, [MASK].\u2022 FIFA futuro course-11 coaching course from 27 June to 2 July 2000 in Lahore, Pakistan.\u2022 Australian sports commission seminar about Theo ring success in sports 1997 in Islamabad, Pakistan.\u2022 Australian sports commission course about strength and conditioning principles 1999 Islamabad, Pakistan.\u2022 International sports medicine congress 1995 Quetta, Pakistan.\u2022 FIFA special coaching course 2004 at Lahore, Pakistan."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q247626", "sub_label": "Barbro Hiort af Orn\u00e4s", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Barbro Hiort af Orn\u00e4s", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "She was born in Gothenburg, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q15106769", "sub_label": "Tetsuya Kumakawa", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Tetsuya Kumakawa", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Tetsuya Kumakawa was born on 5 March 1972 in Asahikawa, Hokkaido, [MASK]."}, {"sub_surface": "Tetsuya Kumakawa", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Tetsuya Kumakawa was born on 5 March 1972 in Asahikawa, Hokkaido, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q350659", "sub_label": "Adam Przeworski", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Adam Przeworski", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "[MASK] economists Micha\u0142 Kalecki, Rosa Luxemburg, Henryk Grossman, Adam Przeworski and Oskar Lange were influential in this school, particularly in developing theories of underconsumption."}, {"sub_surface": "Adam Przeworski", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Born in 1940 in Warsaw, [MASK], Przeworski graduated from Warsaw University in 1961."}]}
{"obj_uri": "Q298", "obj_label": "Chile", "sub_uri": "Q2835560", "sub_label": "Eugenio Berr\u00edos", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Eugenio Berr\u00edos", "obj_surface": "Chile", "masked_sentence": "In the late 1970s, at the height of Beagle Crisis between [MASK] and Argentina, Berr\u00edos is reported to have worked on a plan to poison the water supply of Buenos Aires."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q3441434", "sub_label": "Ron MacKinley", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ron MacKinley", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "In addition to this, he is a former member of the [MASK] Horticultural Council Labour Board and Uniform Legislation Board, as well as a former Queens County Chair for the P.E.I."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q3308466", "sub_label": "Mick Quinn", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mick Quinn (rugby union)", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Michael Anthony Mary Quinn (31 May 1952) is a former rugby union footballer who played international rugby for [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q4878974", "sub_label": "Bedabrata Barua", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Bedabrata Barua", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "He was elected to the Lok Sabha, lower house of the Parliament of [MASK] from the Kaliabor Constituency of Assam in 1967,1971 and 1977 as a member of the Indian National Congress .He was a Union Deputy Minister of Law, Justice & Company Affairs"}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q572967", "sub_label": "J\u00e1nos R\u00f3zs\u00e1s", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "J\u00e1nos R\u00f3zs\u00e1s", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "Zoltan Szalkai, the [MASK] filmmaker, made a film of J\u00e1nos R\u00f3zs\u00e1s and Gy\u00f6rgy Zolt\u00e1n Bien, who were eyewitnesses of the gulag."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q3229624", "sub_label": "Leon Benoit", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Leon Benoit", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Gordon Laxer presented a talk in which he questioned why [MASK]'s oil exports were being used to guarantee US energy security, as opposed to Canada using its energy resources to provide for the security of Canadians first, and then others."}, {"sub_surface": "Leon Benoit", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "He has also been a member of the Canadian Alliance (2000-2003) and the Reform Party of [MASK] (1993-2000)."}, {"sub_surface": "Leon Benoit", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Prime Minister Stephen Harper said, \"I think all members of this House, whether they agree with it or not, understand that abortion is legal in [MASK] and this government, myself included, have made it very clear that the government does not intend to change the law in this regard.\""}, {"sub_surface": "Leon Benoit", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Benoit was a Conservative Party of Canada Member of Parliament in the [MASK] House of Commons, representing the riding of Vegreville\u2014Wainwright from 2004 to 2015, Lakeland from 1997 to 2004 and Vegreville from 1993 to 1997."}, {"sub_surface": "Leon Benoit", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Gordon Laxer presented a talk in which he questioned why Canada's oil exports were being used to guarantee US energy security, as opposed to [MASK] using its energy resources to provide for the security of Canadians first, and then others."}, {"sub_surface": "Leon Benoit", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Benoit was a Conservative Party of [MASK] Member of Parliament in the Canadian House of Commons, representing the riding of Vegreville\u2014Wainwright from 2004 to 2015, Lakeland from 1997 to 2004 and Vegreville from 1993 to 1997."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q98949", "sub_label": "Georg Wertheim", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Georg Wertheim", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "The descendants of the Wertheim family today live in [MASK] and the USA, and in 2003 they initiated legal proceedings against the Karstadt company for compensations."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q2228268", "sub_label": "Chlo\u00eb Agnew", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Chlo\u00eb Agnew", "obj_surface": "Irish", "masked_sentence": "Chlo\u00eb Alexandra Adele Emily Agnew (born 9 June 1989 in Dublin, Ireland) is an [MASK] singer who is a former member of the Celtic music group Celtic Woman, as well as its youngest member."}, {"sub_surface": "Chlo\u00eb Agnew", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Chlo\u00eb Alexandra Adele Emily Agnew (born 9 June 1989 in Dublin, [MASK]) is an Irish singer who is a former member of the Celtic music group Celtic Woman, as well as its youngest member."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q3161900", "sub_label": "Jane Tregunno", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jane Tregunno", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Jane Tregunno (born July 9, 1962 in St. Catharines, Ontario) is a [MASK] rower."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q2895981", "sub_label": "Benjamin Abrah\u00e3o Botto", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Benjamin Abrah\u00e3o Botto", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "Benjamin Abrah\u00e3o Botto was murdered during the Estado novo period in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q3471995", "sub_label": "Sandrine Fricot", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Sandrine Fricot", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Sandrine Fricot (born 4 June 1968 in \u00c9pinal) is a retired high jumper from [MASK], who set her personal best on 8 June 1992, jumping 1.93 metres at a meet in Belfort."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q4525796", "sub_label": "Boris Schnaiderman", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Boris Schnaiderman", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "Born in Uman, in 1917 (year of the Russian Revolution), he went to Odessa when he had just more than one year, living there until he was 8, when he came to [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q40", "obj_label": "Austria", "sub_uri": "Q51056", "sub_label": "Franz Joseph I of Austria", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "King Franz Joseph I awarded him with Iron Crown of [MASK]."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "Franz Joseph I, Emperor of [MASK], was a great lover of Tafelspitz."}, {"sub_surface": "Franz Joseph", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "He receive the Order of the Guadalupe of Mexico, a medal from Emperor Franz Joseph of [MASK], Charles the third of Spain."}, {"sub_surface": "Franz-Joseph", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "She was the great-grandchild of Emperor Franz-Joseph and Empress Elisabeth ('Sissi') of [MASK]."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "His most notable achievement was instituting a system of centralized control at the beginning of the reign of Emperor Franz Joseph I of [MASK]."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "Kaiserschmarrn or Kaiserschmarren (Emperor's Mess) is a shredded pancake, which has its name from the Austrian emperor (Kaiser) Franz Joseph I of [MASK], who was very fond of this kind of fluffy shredded pancake."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "Established on 16 August 1915 by Emperor Franz Joseph I of [MASK], it recognized civilian war service during World War I."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "Baron Gutmann was knighted by Franz Joseph I of [MASK] and awarded with a hereditary peer Baron von Gelse und Beli\u0161\u0107e."}, {"sub_surface": "Franz Joseph", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "Many people in [MASK], especially Emperor Franz Joseph, had placed great hope in Badeni's ability to solve some of the Empire's constitutional problems, but he disappointed them."}, {"sub_surface": "Franz Joseph", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "Katharina Schratt (11 September 1853 in Baden bei Wien, [MASK] \u2013 17 April 1940 in Vienna) was an Austrian actress who became \"the uncrowned Empress of Austria\" as a confidante of Emperor Franz Joseph."}, {"sub_surface": "Franz Joseph", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "Katharina Schratt (11 September 1853 in Baden bei Wien, Austria \u2013 17 April 1940 in Vienna) was an Austrian actress who became \"the uncrowned Empress of [MASK]\" as a confidante of Emperor Franz Joseph."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "It depicts the dying days of Austria-Hungary under Emperor Franz Joseph I of [MASK], including the system of education and the sexual ethics prevalent at the time, the same that provided the backdrop to the emergence of psychoanalysis."}, {"sub_surface": "Franz Joseph", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "The Act of 5th November of 1916 was a declaration of Emperors Wilhelm II of Germany and Franz Joseph of [MASK]."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "Previously, he was also the voice of Luke Skywalker in the Star Wars trilogy, the voice of Stephen Fry, who played Oscar Wilde in the film Wilde, Franz Joseph I of [MASK] in the Sissi trilogy, and Don Johnson in the programme Miami Vice."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "In the parliament, Hinkovi\u0107 addressed the king Franz Joseph I of [MASK]."}, {"sub_surface": "Emperor Franz Josef I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "Maximilian Karl Lamoral Graf O\u2019Donnell von Tyrconnell (October 29, 1812 \u2014 July 14, 1895) was an Austrian officer and civil servant who became famous when he helped save the life of Emperor Franz Josef I of [MASK]."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "A new observatory was built between 1874 and 1879, and was finally inaugurated by Emperor Franz Joseph I of [MASK] in 1883."}, {"sub_surface": "emperor Franz Josef", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "The waltz was originally titled Hand in Hand and was intended as a toast made in August of that year by Austrian emperor Franz Josef on the occasion of his visit to the German Kaiser Wilhelm II where it was symbolic as a 'toast of friendship' extended by [MASK] to Germany."}, {"sub_surface": "Franz Joseph", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "On 21 November 1916 Adelheid's great-grand uncle the Emperor Franz Joseph died and her father succeeded him as Emperor of [MASK] and King of Hungary."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "He was ennobled by Emperor Franz Joseph I of [MASK] for his share in Maximilian's enterprise."}, {"sub_surface": "Franz Joseph", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "Wien Franz-Josefs-Bahnhof (translated as Vienna Franz Joseph Station, abbreviated as Wien FJB) is a train station in the Alsergrund district of Vienna, [MASK]."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "It is believed that the name was chosen in honor of the Emperor Franz Joseph I of [MASK]."}, {"sub_surface": "Franz Joseph", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "Written by Wilder and Charles Brackett, the film is about a brash American gramophone salesman in [MASK] at the turn of the twentieth century who tries to convince Emperor Franz Joseph to buy a gramophone so the product will gain favor with the Austrian people."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "The Emperor Waltz was inspired by a real-life incident involving Franz Joseph I of [MASK]."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "He was born during the reign of his maternal great-grandfather, Franz Joseph I of [MASK]."}, {"sub_surface": "Franz Joseph", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "Franz Joseph Andreas Nicolaus Unger (30 November 1800 in Gut Amthof near village Leutschach in Styria, [MASK] \u2013 13 February 1870 in Graz) was an Austrian botanist, paleontologist and plant physiologist."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "In the complex is a statue commemorating Kaiser Franz Joseph I of [MASK], completed in 1910 by sculptor Georg Leisek."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "It was built according to the plans of Art Nouveau style architect Max Fabiani (a student of Otto Wagner) at the outlet of the Wien River and was opened in 1910 by Franz Joseph I of [MASK] as an educational facility with a public observatory."}, {"sub_surface": "Franz Joseph", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "Anna Nahowski (1860\u20131931) was the mistress of Franz Joseph of [MASK] from 1875 until 1888."}, {"sub_surface": "Emperor Franz Josef", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "It is named after Archduchess Marie Valerie of [MASK], (1868\u20131924), the fourth child of Emperor Franz Josef, and Elisabeth."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "He is also notable as the uncle of Louise von Sturmfeder (1789 - 1866), tutor to Franz Joseph I of [MASK] and his brother Maximilian I of Mexico."}, {"sub_surface": "Franz Joseph", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "Nevertheless, Oreglia is also said to have vehemently protested against the announcement by Cardinal Jan Puzyna de Kosielsko regarding the civil veto of Emperor Franz Joseph of [MASK] against the name of Cardinal Mariano Rampolla, Leo's Secretary of State."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "He took part in 45 films and became well known in [MASK] and Germany for his role as Emperor Franz Joseph I of Austria in the Sissi trilogy and internationally for his role as Mark, the psychopathic protagonist of Peeping Tom, directed by Michael Powell."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "He took part in 45 films and became well known in Austria and Germany for his role as Emperor Franz Joseph I of [MASK] in the Sissi trilogy and internationally for his role as Mark, the psychopathic protagonist of Peeping Tom, directed by Michael Powell."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "Franz Joseph I of [MASK] was also the guest of the palace between 2-4."}, {"sub_surface": "Franz Joseph", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "During the conclave of 1903, acting on behalf of his Sovereign, Emperor Franz Joseph of [MASK], he presented a veto against the election of Cardinal Mariano Rampolla."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "Emperor Franz Joseph I of [MASK], too, did not wish to see Rampolla elected to the Chair of Peter."}, {"sub_surface": "Francis Joseph", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "The Emperor subscribed to the idea, and Puzyna presented the veto on the third day of the conclave, in the name of His Apostolic Majesty Francis Joseph, Emperor of [MASK] and King of Hungary."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "She was the younger sister of the better-known Elisabeth of Bavaria (\"Sisi\") who married Emperor Franz Joseph I of [MASK]."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "It portrays the life and death of Empress Elisabeth of [MASK], wife of Emperor Franz Joseph I."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "The Kaiservilla in Bad Ischl, Upper Austria, was the summer residence of Emperor Franz Joseph I and Empress Elisabeth of [MASK], known as Sisi."}, {"sub_surface": "Franz Joseph", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "Franz Joseph was the son of Prince Aloys of Liechtenstein and Archduchess Elisabeth Amalie of [MASK]."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "Through her mother she was a granddaughter of Emperor Franz Joseph I of [MASK]."}, {"sub_surface": "Emperor Francis Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "Alfred, 2nd Prince of Montenuovo (16 September 1854 \u2013 6 September 1927) was one of the highest court officials of Emperor Francis Joseph I of [MASK]."}, {"sub_surface": "Francis Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "Alfred, 2nd Prince of Montenuovo (16 September 1854 \u2013 6 September 1927) was one of the highest court officials of Emperor Francis Joseph I of [MASK]."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "He painted portraits of Franz Joseph I of [MASK] and his wife Elizabeth, Franz Grillparzer, Friedrich Halm, Nikolaus Lenau, and Maximilian I of Mexico."}, {"sub_surface": "Emperor Franz Josef", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "The 122nd Fusiliers (4th W\u00fcrttemberg), named \"Kaiser Franz Josef von \u00d6sterreich, K\u00f6nig von Ungarn\" (Emperor Franz Josef of [MASK], King of Hungary) were an infantry regiment of the Army of W\u00fcrttemberg."}, {"sub_surface": "Emperor Francis Joseph", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "In September Tsar Nicholas II of Russia visited the Emperor Francis Joseph of Austria-Hungary at the latter's castle in M\u00fcrzsteg, [MASK]."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "However, the discovery was never announced and the existence of the territory only came to public notice following the Austro-Hungarian North Pole Expedition of 1872, which named the archipelago in honor of Franz Joseph I of [MASK]."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "During Azd es-Saltaneh and Yamin ed-Dowleh stay in [MASK], Franz Joseph I generously received the brothers of Shah and several times invited them to his palace."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "In 1908, S\u00e1ndor was made a baron by Franz Joseph I of [MASK], became a member of the Senate, and assumed the name Hatvany-Deutsch."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "Unfortunately, his refusal to participate in a procession in honor of Emperor Franz Joseph I of [MASK] further ostracized him and led to his departure."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "However the party failed to govern effectively as cleavages in the party led to several splits and due to the compromise made with Franz Joseph I of [MASK]."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "Franz Joseph I of [MASK] ignored the result and instead of the victorious allied opposition he kept Istv\u00e1n Tisza in power, and then on 18 June he nominated baron G\u00e9za Fej\u00e9rv\u00e1ry mashal (the captain of his Hungarian bodyguards) as acting Prime Minister, which deepened the crisis."}, {"sub_surface": "Franz Joseph", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "Richard Franz Joseph Heuberger (18 June 1850 in Graz, [MASK] \u2013 28 October 1914 in Vienna, Austria) was an Austrian composer of operas and operettas, a music critic, and teacher."}, {"sub_surface": "Franz Joseph", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "Richard Franz Joseph Heuberger (18 June 1850 in Graz, Austria \u2013 28 October 1914 in Vienna, [MASK]) was an Austrian composer of operas and operettas, a music critic, and teacher."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "In 1872, by favour of Franz Joseph I of [MASK], he became the provost of Szepes-Langeck."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "Constructed in the late seventeenth century by Johann Bernhard Fischer von Erlach on the site of a hunting ch\u00e2teau and gardens, the palace and gardens were expanded in the nineteenth century under Emperor Franz Joseph I of [MASK]."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "In 1865, because of his numerous and versatile merits for the \"Vara\u017edin charity society\", he was knighted by Franz Joseph I of [MASK]."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "The tournament celebrated the fiftieth anniversary of Emperor Franz Joseph I of [MASK]'s accession to the throne of Austria-Hungary."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "Franz Joseph I of [MASK] was the patron of the event, who also donated a special prize of 2000 Austrian Gulden (Kaiserpreis)."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "It was built in 1906, designed by Wilhelm Stiassny and named in honor of the silver Jubilee of Emperor Franz Joseph I of [MASK]."}, {"sub_surface": "Franz Joseph", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "Rumoured to be a descendant of Emperor Franz Joseph of [MASK], she was noted for her aristocratic bearing."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "Her husband was chamberlain to the emperor Franz Joseph I of [MASK]."}, {"sub_surface": "Franz Joseph", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "The idea was criticized by various Zionist leaders as impractical and dangerous, and eventually was given up after Wilhelm II of Germany and Franz Joseph of [MASK] issued the Act of November 5th 1916 in which they proclaimed the creation of the Kingdom of Poland."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "Radetzkymarsch is an early example of a story that features the recurring participation of a historical figure, in this case the Emperor Franz Joseph I of [MASK] (1830\u20131916)."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "It was originally opened in 1871 and named Franz Josef Station after Franz Joseph I of [MASK]."}, {"sub_surface": "Franz Joseph", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "The document was signed by Franz Joseph and Karl von St\u00fcrgkh, minister-president of [MASK]."}, {"sub_surface": "Franz Joseph", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "On 6 November 1903 he was granted approval to accept and wear the Cross of a Commander of the Order of Franz Joseph awarded to him by Francis Joseph I of [MASK] when he visited Zanzibar on board SMS Zenta."}, {"sub_surface": "Francis Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "On 6 November 1903 he was granted approval to accept and wear the Cross of a Commander of the Order of Franz Joseph awarded to him by Francis Joseph I of [MASK] when he visited Zanzibar on board SMS Zenta."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I of Austria", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "He was the longest-reigning emperor of [MASK]."}, {"sub_surface": "Franz Joseph", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "Archduke Carl Ludwig of [MASK] (Carl Ludwig Maria Franz Joseph Michael Gabriel Antonius Robert Stephan Pius Gregor Ignatius Markus d'Aviano; 10 March 1918 \u2013 11 December 2007), also known as Carl Ludwig Habsburg-Lothringen was the fifth child of Charles I of Austria and Princess Zita of Bourbon-Parma."}, {"sub_surface": "Franz Joseph", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "Archduke Carl Ludwig of Austria (Carl Ludwig Maria Franz Joseph Michael Gabriel Antonius Robert Stephan Pius Gregor Ignatius Markus d'Aviano; 10 March 1918 \u2013 11 December 2007), also known as Carl Ludwig Habsburg-Lothringen was the fifth child of Charles I of [MASK] and Princess Zita of Bourbon-Parma."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "In 1862 he was appointed Landesmedizinalrat, and in 1865 became Hofrat (councilor) and a personal physician to Franz Joseph I of [MASK]."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "In 1911 he was granted the Grand Cross of the Order of Saint Stephen of Hungary by Archduke Franz Joseph I of [MASK]."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "The regiment was formed in the autumn of 1914, out of soldiers of Legion Wschodni (Eastern Legion), which was dissolved on September 21, 1914, after most its soldiers had refused to swear allegiance and obedience to the Emperor Franz Joseph I of [MASK]."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "The order must not be mistaken with the Order of Elizabeth, established by Franz Joseph I of [MASK] in 1898 to commemorate the memory of his late assassinated wife \"Sissi\"."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "They save Emperor Franz Joseph I of [MASK] from an assassination at the opera house and thus delay the onset of World War I."}, {"sub_surface": "Franz Joseph I", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "He left his military duties in 1899, and Emperor Franz Joseph I of [MASK] selected him as Archbishop of Prague."}]}
{"obj_uri": "Q224", "obj_label": "Croatia", "sub_uri": "Q6957772", "sub_label": "Nadin Ercegovi\u0107", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Nadin Ercegovi\u0107", "obj_surface": "Croatian", "masked_sentence": "Nadin Ercegovi\u0107 (born February 2, 1973) is a [MASK] tennis player that played for Yugoslavia and Croatia."}, {"sub_surface": "Nadin Ercegovi\u0107", "obj_surface": "Croatia", "masked_sentence": "Nadin Ercegovi\u0107 (born February 2, 1973) is a Croatian tennis player that played for Yugoslavia and [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q7821282", "sub_label": "Toni Hyv\u00e4rinen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Toni Hyv\u00e4rinen", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Toni Hyv\u00e4rinen (born July 14, 1988) is a Finnish professional ice hockey player who currently plays for KalPa of the [MASK] Liiga."}, {"sub_surface": "Toni Hyv\u00e4rinen", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Toni Hyv\u00e4rinen (born July 14, 1988) is a [MASK] professional ice hockey player who currently plays for KalPa of the Finnish Liiga."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q4706268", "sub_label": "Alan Buchanan", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Alan Buchanan", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "He was appointed to the Law Commission of [MASK] from 1999-2003."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q3856498", "sub_label": "Michele Antonioli", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Michele Antonioli", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Michele Antonioli (born 31 January 1977 in Bormio) is an [MASK] short track speed skater who competed in the 1998 Winter Olympics and in the 2002 Winter Olympics."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q2839609", "sub_label": "Anurag Kashyap", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Anurag Kashyap", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "On June 6, 2014, the film released to widespread critical acclaim in [MASK], the country it depicts, with the help of filmmaker Anurag Kashyap."}, {"sub_surface": "Anurag Kashyap", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Apart from filmmaking, Kashyap serves as the Member of board of the Mumbai-based NGO, Aangan, which helps protect vulnerable children around [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q115", "obj_label": "Ethiopia", "sub_uri": "Q305763", "sub_label": "Gorgoryos", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Aba Gorgorios", "obj_surface": "Ethiopia", "masked_sentence": "While Ludolf was interested in Christianity in [MASK] and the teaching of the Ethiopian Orthodox Tewahedo Church."}, {"sub_surface": "Aba Gorgorios", "obj_surface": "Ethiopia", "masked_sentence": "Lodolf and the Duke were interested about [MASK] and prepared a list of queries which were presented to the Abba."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q3384404", "sub_label": "Pierre Chaulet", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre Chaulet", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Eventually his cover was blown and he was expelled to [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q7106154", "sub_label": "Oscar Nakaoshi", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Oscar Nakaoshi", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "He attended Hakuoh University and represented [MASK] at 2013 World Baseball Classic."}]}
{"obj_uri": "Q804", "obj_label": "Panama", "sub_uri": "Q3753506", "sub_label": "Ricardo Arias Calder\u00f3n", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ricardo Arias Calder\u00f3n", "obj_surface": "Panama", "masked_sentence": "After growing tensions in the ruling coalition, Arias resigned his position on December 17, 1992, stating that the government had not done enough to help [MASK]'s people."}, {"sub_surface": "Ricardo Arias Calder\u00f3n", "obj_surface": "Panama", "masked_sentence": "A Roman Catholic who studied at Yale and the Sorbonne, Arias returned to [MASK] in the 1960s to work for political reform."}, {"sub_surface": "Ricardo Arias Calder\u00f3n", "obj_surface": "Panama", "masked_sentence": "He went on to become the president of the Christian Democratic Party of [MASK] and a leading opponent of the military government of Manuel Noriega."}]}
{"obj_uri": "Q801", "obj_label": "Israel", "sub_uri": "Q2906902", "sub_label": "Nechama Hendel", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Nechama Hendel", "obj_surface": "Israel", "masked_sentence": "Hendel recorded not only in Hebrew, but in Yiddish as well and was one of the artists included on a Yiddish compilation called \"Songs of The Vilna Ghetto\" for CBS Records in [MASK]."}, {"sub_surface": "Nechama Hendel", "obj_surface": "Israel", "masked_sentence": "Hendel possessed one of the most beautiful voices in [MASK]."}, {"sub_surface": "Nechama Hendel", "obj_surface": "Israel", "masked_sentence": "The traditional songs are sung by Nechama Hendel, Chava Alberstein, and Shimon Israeli with accompaniment from the CBS [MASK] Orchestra and Choir, conducted by Gil Aldema."}]}
{"obj_uri": "Q739", "obj_label": "Colombia", "sub_uri": "Q5496898", "sub_label": "Freddy Padilla de Le\u00f3n", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Freddy Padilla de Le\u00f3n", "obj_surface": "Colombia", "masked_sentence": "General Freddy Jos\u00e9 Padilla de Le\u00f3n ([\u02c8f\u027ee\u00f0i pa\u02c8\u00f0i\u029da]; born 10 October 1948) is a retired General of the Army of Colombia and currently serves as Ambassador of [MASK] to Austria and Permanent Representative to the United Nations Office at Vienna."}, {"sub_surface": "Freddy Padilla de Le\u00f3n", "obj_surface": "Colombia", "masked_sentence": "General Freddy Jos\u00e9 Padilla de Le\u00f3n ([\u02c8f\u027ee\u00f0i pa\u02c8\u00f0i\u029da]; born 10 October 1948) is a retired General of the Army of [MASK] and currently serves as Ambassador of Colombia to Austria and Permanent Representative to the United Nations Office at Vienna."}, {"sub_surface": "Freddy Padilla de Le\u00f3n", "obj_surface": "Colombia", "masked_sentence": "Prior to this diplomatic post General Padilla served as the General Commander of the Armed Forces of [MASK] from 2006 to 2010, and as such assumed the Ministry of National Defence ad interim in 2009."}]}
{"obj_uri": "Q846", "obj_label": "Qatar", "sub_uri": "Q3068219", "sub_label": "Femi Ogunode", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Femi Seun Ogunode", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "Femi Seun Ogunode (born 15 May 1991) is a Nigerian-born sprint athlete who competes internationally for [MASK]."}, {"sub_surface": "Femi Seun Ogunode", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "Femi Seun Ogunode (born 15 May 1991) is a Nigerian-born sprint athlete who competes internationally for [MASK]."}, {"sub_surface": "Femi Ogunode", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "Ogunode made his international debut for [MASK] at the 2010 Asian Games and won a 200 metres/400 metres double."}, {"sub_surface": "Femi Ogunode", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "Nigerian officials and media noted the case as an example of African nations losing their top home-grown athletes to richer non-African nations (Nigerian sprinters Samuel Francis and Femi Ogunode both moved to [MASK])."}, {"sub_surface": "Femi Ogunode", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "[MASK]'s Femi Ogunode was the only athlete to win two individual events, taking the 100 metres and 200 metres titles in Games records."}, {"sub_surface": "Femi Ogunode", "obj_surface": "Qatar", "masked_sentence": "Femi Ogunode \u2013 a Nigerian-born athlete representing [MASK] \u2013 won golds in both the 200 m and 400 m at the age of nineteen."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q3345914", "sub_label": "No\u00ebl Jourda de Vaux", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "No\u00ebl Jourda de Vaux", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "He became a Marshal of [MASK] in 1783."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q4362315", "sub_label": "Pawe\u0142 Przytocki", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Pawe\u0142 Przytocki", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Pawe\u0142 Przytocki (born 13 September 1958 in Krosno), is a [MASK] conductor of classical music."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q10533230", "sub_label": "J\u00e9r\u00e9my Mani\u00e8re", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "J\u00e9r\u00e9my Mani\u00e8re", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "J\u00e9r\u00e9my Mani\u00e8re (born 26 July 1991) is a [MASK] footballer who plays for FC Biel/Bienne on loan from FC Thun in the Swiss Super League."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q7616137", "sub_label": "Stian Westerhus", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Stian Westerhus", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Stian Westerhus (born 2 April 1979 in J\u00e5d\u00e5ren near Steinkjer, [MASK]) is a Norwegian guitarist known for his experimental style, exposed with keyboardist \u00d8ystein Moen in the bands Jaga Jazzist and Puma and in collaborations with musicians like Sidsel Endresen, Nils Petter Molv\u00e6r, Arve Henriksen, Jan Bang and Ingar Zach."}, {"sub_surface": "Stian Westerhus", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Stian Westerhus (born 2 April 1979 in J\u00e5d\u00e5ren near Steinkjer, [MASK]) is a Norwegian guitarist known for his experimental style, exposed with keyboardist \u00d8ystein Moen in the bands Jaga Jazzist and Puma and in collaborations with musicians like Sidsel Endresen, Nils Petter Molv\u00e6r, Arve Henriksen, Jan Bang and Ingar Zach."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q3270024", "sub_label": "L\u00e9a Le Garrec", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "L\u00e9a Le Garrec", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Le Garrec plays as a midfielder and has been active with the [MASK] women's national football team on the youth circuit."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q15429804", "sub_label": "Do\u011fan \u00d6zg\u00fcden", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Do\u011fan \u00d6zg\u00fcden", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "Together with Info-T\u00fcrk co-founder Inci Tugsavul he was awarded the 2006 Ayse Zarakolu Freedom of Thought Prize by the Human Rights Association of [MASK] for Info-T\u00fcrk's journalism."}, {"sub_surface": "Do\u011fan \u00d6zg\u00fcden", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "A former editor of Ak\u015fam (1964 - 1966), he has been based in Belgium since 1974, having left [MASK] after the 1971 military coup under threat of over 300 years in prison for his publications."}]}
{"obj_uri": "Q869", "obj_label": "Thailand", "sub_uri": "Q74861", "sub_label": "Thanin Kraiwichian", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Thanin Kraivichien", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "He was the 14th prime minister of [MASK] between 1976 and 1977."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5540645", "sub_label": "George Hobbs", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "George Hobbs", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "After coming to [MASK], Hobbs married Margaret Jackson, a school teacher."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q7049792", "sub_label": "Noor-ol-Hoda Mangeneh", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Noor-ol-Hoda Mangeneh", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "She was a member of Jamiat Nesvan Vatankhah [MASK] (\"Patriotic Women's League of Iran\") and published Bibi Magazine for women."}, {"sub_surface": "Noor-ol-Hoda Mangeneh", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "She was a member of Jamiat Nesvan Vatankhah Iran (\"Patriotic Women's League of [MASK]\") and published Bibi Magazine for women."}, {"sub_surface": "Noor-ol-Hoda Mangeneh", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "She was educated in French literature, music (piano) from a private teacher in [MASK] and Psychology of Children from Beirut University."}]}
{"obj_uri": "Q419", "obj_label": "Peru", "sub_uri": "Q6757623", "sub_label": "Marco Martos Carrera", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Marco Martos Carrera", "obj_surface": "Peru", "masked_sentence": "Marco Martos Carrera (November 29, 1942 in Piura, [MASK]) is a Peruvian poet and the President of the Academia Peruana de la Lengua."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q961437", "sub_label": "Max Azria", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "BCBG", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "After the Manoukian company was sold in 2005 to BCBG, Alain Manoukian now heads the Financiere Saxe development group based in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q3479266", "sub_label": "Serge Danot", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Serge Danot", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Danot was born in Nantes, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q241", "obj_label": "Cuba", "sub_uri": "Q6707610", "sub_label": "Lydia Diaz Cruz", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Lydia D\u00edaz Cruz", "obj_surface": "Cuba", "masked_sentence": "As a young dancer, she was talent-spotted by a well-known British dancer and teacher from an earlier era, Dame Phyllis Bedells, who traveled to [MASK] and regarded her as the most naturally gifted dancer she'd seen since Margot Fonteyn."}, {"sub_surface": "Lydia D\u00edaz Cruz", "obj_surface": "Cuba", "masked_sentence": "Early marriage and exile from [MASK] in the wake of the Castro revolution put a halt to her career, which she resumed after the birth of her third child in the early sixties."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q2829833", "sub_label": "Alain Garant", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Alain Garant", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Alain Garant (born 21 March 1952 in Montmagny, Quebec) was a Liberal party member of the House of Commons of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q215", "obj_label": "Slovenia", "sub_uri": "Q3015109", "sub_label": "Danilo Pudgar", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Danilo Pudgar", "obj_surface": "Slovenian", "masked_sentence": "Danilo Pudgar (born 3 May 1952) is a [MASK] former ski jumper who competed from 1971 to 1973."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q2353025", "sub_label": "Pirkko M\u00e4\u00e4tt\u00e4", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Pirkko M\u00e4\u00e4tt\u00e4", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Pirkko M\u00e4\u00e4tt\u00e4 (born 7 March 1959, in Kuusamo) is a [MASK] former cross-country skier who competed from 1982 to 1995."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q17386554", "sub_label": "Claire Philouze", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Claire Philouze", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "With L\u00e9a Roussel, she reached the final of the seventh series of [MASK]'s got talent in December 2012, finishing in fourth place."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q16729089", "sub_label": "John Fraser", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "John Fraser (Ontario MPP)", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "John Fraser (born c.\u20091958) is a politician in Ontario, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q2035566", "sub_label": "Seraf\u00edn Mar\u00eda de Sotto, 3rd Count of Clonard", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Seraf\u00edn Mar\u00eda de Sotto, 3rd Count of Clonard", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Don Seraf\u00edn Mar\u00eda de Sotto y Abbach, 3rd Count of Clonard and 5th Marquis of la Granada (Barcelona, Spain, 12 October 1793 \u2013 Madrid, Spain, 23 February 1862) was a [MASK] noble, politician, writer and statesman who served as Prime Minister of Spain in 1849."}, {"sub_surface": "Seraf\u00edn Mar\u00eda de Sotto, 3rd Count of Clonard", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Don Seraf\u00edn Mar\u00eda de Sotto y Abbach, 3rd Count of Clonard and 5th Marquis of la Granada (Barcelona, Spain, 12 October 1793 \u2013 Madrid, Spain, 23 February 1862) was a Spanish noble, politician, writer and statesman who served as Prime Minister of [MASK] in 1849."}, {"sub_surface": "Seraf\u00edn Mar\u00eda de Sotto, 3rd Count of Clonard", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Don Seraf\u00edn Mar\u00eda de Sotto y Abbach, 3rd Count of Clonard and 5th Marquis of la Granada (Barcelona, Spain, 12 October 1793 \u2013 Madrid, [MASK], 23 February 1862) was a Spanish noble, politician, writer and statesman who served as Prime Minister of Spain in 1849."}, {"sub_surface": "Seraf\u00edn Mar\u00eda de Sotto, 3rd Count of Clonard", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "In [MASK], the family name had been hispanicized as Sotto."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q10976045", "sub_label": "M. Chidananda Murthy", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "M. Chidananda Murthy", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Murthy has also articulated that uniform civil code and an anti-conversion law must be enacted by the Government in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q4589394", "sub_label": "Harald Arnkv\u00e6rn", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Harald Arnkv\u00e6rn", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "He has also been chair of Christiania Bank og Kreditkasse from 1996 to 2001, Kv\u00e6rner, Vinmonopolet, Sch\u00f8yen Gruppen, the [MASK] Guarantee Institute for Export Credits, Fjellinjen, A. Falkenberg Eftf."}]}
{"obj_uri": "Q27", "obj_label": "Ireland", "sub_uri": "Q1281159", "sub_label": "Colm\u00e1n of Cloyne", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Colm\u00e1n of Cloyne", "obj_surface": "Ireland", "masked_sentence": "Saint Colm\u00e1n of Cloyne (530 \u2013 606), also Colm\u00e1n mac L\u00e9n\u00edne, was a monk, founder and patron of Cluain Uama, now Cloyne, County Cork, [MASK], and one of the earliest known Irish poets to write in the vernacular."}]}
{"obj_uri": "Q5684", "obj_label": "Babylon", "sub_uri": "Q2416493", "sub_label": "Ammi-Ditana", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ammi-Ditana", "obj_surface": "Babylon", "masked_sentence": "Ammi-Ditana was a king of [MASK] who reigned from 1683-1640s BC."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q158298", "sub_label": "Janusz Palikot", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Janusz Palikot", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Palikot studied philosophy and became wealthy as a businessman who dealt with crates and distilled beverages (dealt with international trade with tax havens in the [MASK] privatization period)."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q48319", "sub_label": "Hans Holbein", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Holbein", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Holbeinpferd is the colloquial name of the sculpture of a horse (in German: Pferd) in the suburb Wiehre in Freiburg im Breisgau in Baden-W\u00fcrttemberg, [MASK] which is standing at the corner of G\u00fcnterstal and Holbein streets."}]}
{"obj_uri": "Q232", "obj_label": "Kazakhstan", "sub_uri": "Q1389063", "sub_label": "Max Birbraer", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Max Birbraer", "obj_surface": "Kazakhstan", "masked_sentence": "Maxim Birbraer (born December 15, 1980) is a [MASK] born Israeli professional ice hockey forward who is currently playing for the Telford Tigers in the English Premier Ice Hockey League (EPIHL)."}]}
{"obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgium", "sub_uri": "Q549137", "sub_label": "Jeroen Van Herzeele", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jeroen Van Herzeele", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "Jeroen Van Herzeele (born September 13, 1965) is a [MASK] jazz saxophonist."}, {"sub_surface": "Jeroen Van Herzeele", "obj_surface": "Flemish", "masked_sentence": "He won the Belgian Golden Django in 1999 for best [MASK] artist."}, {"sub_surface": "Jeroen Van Herzeele", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "He won the [MASK] Golden Django in 1999 for best Flemish artist."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q4732742", "sub_label": "Allison Durbin", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Allison Durbin", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Jeff Beck also covered Morning Dew in his 1968 debut album Truth Another version is by Allison Durbin (dubbed \"[MASK]'s Queen of Pop\" in the 1960s) on her 1968 album I Have Loved Me a Man."}, {"sub_surface": "Allison Durbin", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "The song was subsequently covered by a number of other acts including Cilla Black, Allison Durbin (dubbed \"[MASK]'s Queen of Pop\" in the 1960s) on her 1968 album I Have Loved Me a Man, Terry Reid and Nick Cave and the Bad Seeds on their 1986 album of covers Kicking Against the Pricks."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q1323347", "sub_label": "Shunji Iwai", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Shunji Iwai", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "All About Lily Chou-Chou (\u30ea\u30ea\u30a4\u30fb\u30b7\u30e5\u30b7\u30e5\u306e\u3059\u3079\u3066 Rir\u012b Shushu no Subete) is a 2001 Japanese film, written and directed by Shunji Iwai, that portrays the lives of 14-year-old students in [MASK] and the effect the enigmatic singer Lily Chou-Chou's music has on some of them."}, {"sub_surface": "Shunji Iwai", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "With a long history, many of [MASK]'s major postwar directors have received the award, including Nagisa \u014cshima, Susumu Hani, Yoshimitsu Morita, Masayuki Suo, Takeshi Kitano, and Shunji Iwai."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q594023", "sub_label": "Andrzej Janikowski", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Andrzej Janikowski", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Andrzej Janikowski (1799\u20131864) was a [MASK] physician and professor of theoretical surgery at the University of Warsaw, a pioneer of forensic medicine in Poland of the nineteenth century."}, {"sub_surface": "Andrzej Janikowski", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Andrzej Janikowski (1799\u20131864) was a Polish physician and professor of theoretical surgery at the University of Warsaw, a pioneer of forensic medicine in [MASK] of the nineteenth century."}]}
{"obj_uri": "Q214", "obj_label": "Slovakia", "sub_uri": "Q1800026", "sub_label": "Ladislav \u0160\u010durko", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ladislav \u0160\u010durko", "obj_surface": "Slovak", "masked_sentence": "Ladislav \u0160\u010durko (born April 4, 1986 in Gelnica) is a [MASK] professional ice hockey center who currently plays for HC 46 Bardejov of the Slovak 1.Liga."}]}
{"obj_uri": "Q796", "obj_label": "Iraq", "sub_uri": "Q7409549", "sub_label": "Samir Sumaidaie", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Samir Sumaidaie", "obj_surface": "Iraq", "masked_sentence": "He returned to Baghdad and was appointed member of the [MASK] Governing Council in July 2003."}, {"sub_surface": "Samir Sumaidaie", "obj_surface": "Iraq", "masked_sentence": "He was born in Baghdad in 1944 and left [MASK] in 1960 to study in the United Kingdom where he obtained a degree in electrical engineering from Durham University in 1965 and a postgraduate diploma in 1966."}, {"sub_surface": "Samir Sumaidaie", "obj_surface": "Iraq", "masked_sentence": "He was appointed as [MASK]'s ambassador to the United States in April 2006, after previously serving as the Iraq's Permanent Representative to the United Nations (from August 2004), and prior to that, as Baghdad's Interior Minister."}, {"sub_surface": "Samir Sumaidaie", "obj_surface": "Iraq", "masked_sentence": "In November 2007 he visited The Fletcher School at Tufts University where he gave a speech on the history and current situation in [MASK]."}, {"sub_surface": "Samir Sumaidaie", "obj_surface": "Iraq", "masked_sentence": "In July 2005 Sumaidaie demanded an inquiry into the fatal shooting (which he has described as \"cold-blooded\") of his cousin during a routine house to house search by US Marines in [MASK]."}, {"sub_surface": "Samir Sumaidaie", "obj_surface": "Iraq", "masked_sentence": "He returned to [MASK] in 1966 but left again for the UK in 1973 after Saddam Hussein seized power."}, {"sub_surface": "Samir Sumaidaie", "obj_surface": "Iraq", "masked_sentence": "He was appointed as Iraq's ambassador to the United States in April 2006, after previously serving as the [MASK]'s Permanent Representative to the United Nations (from August 2004), and prior to that, as Baghdad's Interior Minister."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q123354", "sub_label": "Sami Aldeeb", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Sami Aldeeb", "obj_surface": "Switzerland", "masked_sentence": "He directs the Center of Arab and Islamic law and teaches in various universities in [MASK], France and Italy."}]}
{"obj_uri": "Q184", "obj_label": "Belarus", "sub_uri": "Q2468513", "sub_label": "Artem Gomelko", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Artem Gomelko", "obj_surface": "Belarusian", "masked_sentence": "Artem Viktaravich Gomelko ([MASK]: \u0410\u0440\u0446\u0451\u043c \u0412i\u043a\u0442\u0430\u0440\u0430\u0432i\u0447 \u0413\u0430\u043c\u0435\u043b\u044c\u043a\u043e, Russian: \u0410\u0440\u0442\u0451\u043c \u0412\u0438\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0413\u043e\u043c\u0435\u043b\u044c\u043a\u043e; 8 December 1989) is a Belarusian professional footballer currently playing for Gorodeya."}, {"sub_surface": "Artem Gomelko", "obj_surface": "Belarusian", "masked_sentence": "Artem Viktaravich Gomelko (Belarusian: \u0410\u0440\u0446\u0451\u043c \u0412i\u043a\u0442\u0430\u0440\u0430\u0432i\u0447 \u0413\u0430\u043c\u0435\u043b\u044c\u043a\u043e, Russian: \u0410\u0440\u0442\u0451\u043c \u0412\u0438\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0413\u043e\u043c\u0435\u043b\u044c\u043a\u043e; 8 December 1989) is a [MASK] professional footballer currently playing for Gorodeya."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q1042706", "sub_label": "Carlos Arniches", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Carlos Arniches", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "A prolific composer, Gim\u00e9nez also collaborated with the leading authors of sainetes (a comic genre found in [MASK] theatre), including Ricardo de la Vega, Carlos Arniches, the brothers Seraf\u00edn and Joaqu\u00edn \u00c1lvarez Quintero, and Javier de Burgos, to obtain the libretti for his zarzuelas."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q3302455", "sub_label": "Maxim Gaudette", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Maxim Gaudette", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Maxim Gaudette (born June 8, 1974) is a [MASK] actor from Quebec."}]}
{"obj_uri": "Q40", "obj_label": "Austria", "sub_uri": "Q86173", "sub_label": "Martin Ku\u0161ej", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Martin Ku\u0161ej", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "He received the Gertrud Eysoldt Prize for young directors for his version of Intrigue and Love by Friedrich Schiller which he had directed earlier that year at Stadttheater Klagenfurt in [MASK], and which had produced a major scandal with audiences leaving the theatre within the first few minutes."}, {"sub_surface": "Martin Ku\u0161ej", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "Since 1990, he has been working freelance in Slovenia, [MASK], Italy and Germany."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q1382825", "sub_label": "Fausto Gresini", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Fausto Gresini", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "He began racing in 1978 at the age of 17 on a Minarelli 50 in [MASK], and in 1983 he joined the Grand Prix circuit with the MBA team."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q115901", "sub_label": "Konrad H. Christ", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Christ", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "The specific epithet christii commemorates [MASK] pteridologist Konrad Hermann Heinrich Christ (1833-1933)."}, {"sub_surface": "Konrad H. Christ", "obj_surface": "Switzerland", "masked_sentence": "He was a lecturer and professor of botany at Basel, [MASK]."}, {"sub_surface": "Christ", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Sven Christ (born 9 December 1973 in Biel/Bienne) is a [MASK] former footballer and current manager of FC Aarau."}, {"sub_surface": "Christ", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Named after Konrad H. Christ, a [MASK] botanist."}, {"sub_surface": "Christ", "obj_surface": "Switzerland", "masked_sentence": "In addition, Christ was from 1956 engaged at the German Oper am Rhein, at D\u00fcsseldorf-Duisburg, and made very numerous guest appearances at the Vienna State Opera, and also at the large theatres in Germany, Austria, Belgium, Italy and [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q6846009", "sub_label": "Mike Belitsky", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mike Belitsky", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Mike Belitsky is a [MASK] musician."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q1553950", "sub_label": "Guillaume de Harsigny", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Guillaume de Harsigny", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "One of the most notable physicians of his day, at age 92 Harsigny played a crucial role in the recovery of Charles VI of [MASK] from a coma brought about by a fit of insanity."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q7937199", "sub_label": "Vitor Vianna", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Vitor Vianna", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "V\u00edtor Vianna is a Brazilian mixed martial artist, who has competed in mixed martial arts events in [MASK], Holland, and in the United States."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q3115697", "sub_label": "Gratien Candace", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Gratien Candace", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Gratien Candace (born December 18, 1873 in Baillif, Guadeloupe, and died on April 11, 1953 in Lormaye, [MASK]) was a politician from Guadeloupe who served in the French Chamber of Deputies from 1912-1942 and served as vice-president of the French Chamber of Deputies from 1938 to 1940."}, {"sub_surface": "Gratien Candace", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Gratien Candace (born December 18, 1873 in Baillif, Guadeloupe, and died on April 11, 1953 in Lormaye, France) was a politician from Guadeloupe who served in the French Chamber of Deputies from 1912-1942 and served as vice-president of the [MASK] Chamber of Deputies from 1938 to 1940."}, {"sub_surface": "Gratien Candace", "obj_surface": "French", "masked_sentence": "Gratien Candace (born December 18, 1873 in Baillif, Guadeloupe, and died on April 11, 1953 in Lormaye, France) was a politician from Guadeloupe who served in the [MASK] Chamber of Deputies from 1912-1942 and served as vice-president of the French Chamber of Deputies from 1938 to 1940."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q3092312", "sub_label": "F\u00e9licit\u00e9 Hamidouche", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "F\u00e9licit\u00e9 Hamidouche", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Hamidouche is a former women's youth international for [MASK] having represented her nation at under-17 and under-19 level."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q4402633", "sub_label": "Shozo Saijo", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Shozo Saijo", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Shozo Saijo (\u897f\u57ce \u6b63\u4e09, born January 28, 1947) is a former professional boxer from Saitama, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q3287591", "sub_label": "Marc-Ad\u00e9lard Tremblay", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Marc-Ad\u00e9lard Tremblay", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Marc-Ad\u00e9lard Tremblay, OC GOQ MSRC (24 April 1922 \u2013 20 March 2014) was a [MASK] anthropologist."}, {"sub_surface": "Marc-Ad\u00e9lard Tremblay", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "From 1981 to 1984, he was the President of the Royal Society of [MASK]."}, {"sub_surface": "Marc-Ad\u00e9lard Tremblay", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "In 1980, he was made an Officer of the Order of [MASK] \"in recognition of his important contribution to social anthropology through his research, his many writings and his commitment to community enterprises, to which he has lent his considerable expertise\"."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q3385198", "sub_label": "Pierre-Georges Jeanniot", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre-Georges Jeanniot", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Pierre-Georges Jeanniot (1848\u20131934) was a Swiss-French Impressionist painter, designer, watercolorist, and engraver who was born in Geneva, Switzerland, and died in [MASK]."}, {"sub_surface": "Pierre-Georges Jeanniot", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Pierre-Georges Jeanniot (1848\u20131934) was a Swiss-French Impressionist painter, designer, watercolorist, and engraver who was born in Geneva, Switzerland, and died in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q22", "obj_label": "Scotland", "sub_uri": "Q34286", "sub_label": "Alexander Graham Bell", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Alexander Graham Bell", "obj_surface": "Scottish", "masked_sentence": "Some of the most significant products of [MASK] ingenuity include James Watt's steam engine, improving on that of Thomas Newcomen, the bicycle, macadamisation (not to be confused with tarmac or tarmacadam), the telephone invented by Alexander Graham Bell, John Logie Baird's invention of television, Alexander Fleming's discovery of penicillin, and the discoveries of electromagnetics, radar, and insulin."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q91843", "sub_label": "Georg Ludwig Jochum", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Georg Ludwig Jochum", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "He was born in Babenhausen near Augsburg, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q881", "obj_label": "Vietnam", "sub_uri": "Q7180387", "sub_label": "Pham Van Dong", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ph\u1ea1m V\u0103n \u0110\u1ed3ng (ARVN general)", "obj_surface": "Vi\u1ec7t Nam", "masked_sentence": "In 1965, as military governor of Saigon, he had successfully repressed Buddhist mobs instigated by Th\u00edch Tr\u00ed Quang of the \u1ea4n Quang group and Th\u00edch T\u00e2m Ch\u00e2u of [MASK] Qu\u1ed1c T\u1ef1."}, {"sub_surface": "Ph\u1ea1m V\u0103n \u0110\u1ed3ng (ARVN general)", "obj_surface": "Vi\u1ec7t Nam", "masked_sentence": "A staunch nationalist and anti-communist, he was considered an ally to the labor union, the Northern Catholics, several Vi\u1ec7t Nam Qu\u1ed1c D\u00e2n \u0110\u1ea3ng (Vi\u1ec7t Qu\u1ed1c) factions, multiple \u0110\u1ea1i Vi\u1ec7t groups, [MASK] C\u00e1ch M\u1ea1ng \u0110\u1ed3ng Minh H\u1ed9i (Vi\u1ec7t C\u00e1ch) high-ranking members, Duy D\u00e2n and H\u00f2a H\u1ea3o leaders."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q4110466", "sub_label": "Zdzis\u0142aw I", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Zdzis\u0142aw I", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Zdzis\u0142aw I was a 12th-century Archbishop of Gniezno, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q7132322", "sub_label": "Papa CJ", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Papa CJ", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Papa CJ is a stand-up comedian from [MASK]."}, {"sub_surface": "Papa CJ", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "[citation needed] In 2012 the event and entertainment industry in India gave him an award for [MASK]'s Best Stand-up Comedian."}, {"sub_surface": "Papa CJ", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Papa CJ is a stand-up comedian from [MASK]."}, {"sub_surface": "Papa CJ", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "[citation needed] He has also been seen on multiple TV channels in [MASK]."}, {"sub_surface": "Papa CJ", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "[citation needed] In 2012 the event and entertainment industry in [MASK] gave him an award for India's Best Stand-up Comedian."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q205834", "sub_label": "Steve Kilbey", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Steve Kilbey", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Recordings for a follow-up album to Hologram of Baal (September 1998) turned out to be painstakingly slow due to numerous side projects and geographical locations of different members \u2013 with Steve Kilbey in Sweden, Marty Willson-Piper in England and the others in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q174191", "sub_label": "B\u00e9la S\u00e1rosi", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "B\u00e9la S\u00e1rosi", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "He gained 25 caps for [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q159", "obj_label": "Russia", "sub_uri": "Q1759513", "sub_label": "Ekaterina Vaganova", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ekaterina Vaganova", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "She was two-time Champion of [MASK], four-time Champion of Italy, two-time vice-champion of the World in Youth Latin, IDSF, finalist of the World and European championships in IDSF, champion of the World 2009 in IDSA and IDU versions and champion of the Europe WDC Latin 2009."}]}
{"obj_uri": "Q766", "obj_label": "Jamaica", "sub_uri": "Q1264438", "sub_label": "Duke Reid", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Duke Reid", "obj_surface": "Jamaica", "masked_sentence": "The name Trojan comes from the Croydon-built Trojan truck that was used as Duke Reid's sound system in [MASK]."}, {"sub_surface": "Duke Reid", "obj_surface": "Jamaica", "masked_sentence": "In [MASK], sound clashes, with their \"violently martial ethos,\" date back at least to the 1950s, when systems like Tom the Great Sebastian and Duke Reid's the Trojan clashed in the old Back-O-Wall neighborhood of Kingston (now Tivoli Gardens, Kingston)."}, {"sub_surface": "Treasure Isle", "obj_surface": "Jamaica", "masked_sentence": "It was recorded at Treasure Isle and Randy's, Kingston, Jamaica in 1975 and released in [MASK] in the same year."}, {"sub_surface": "Duke Reid", "obj_surface": "Jamaica", "masked_sentence": "Ska developed in [MASK] in the 1960s when Prince Buster, Clement \"Coxsone\" Dodd, and Duke Reid formed sound systems to play American rhythm & blues and then began recording their own songs."}, {"sub_surface": "Treasure Isle", "obj_surface": "Jamaica", "masked_sentence": "Although this was his only album for the label, Ellis had already been a star musician in [MASK] from the early 1960s onwards, having recorded for Coxone Dodd's Studio One label before moving to Treasure Isle, and the album is a compilation of some of his Treasure Isle singles, although some of his biggest hits including \"Rock Steady\", \"Girl I've Got a Date\" and \"Cry Tough\" were left off it."}, {"sub_surface": "Treasure Isle", "obj_surface": "Jamaica", "masked_sentence": "Although this was his only album for the label, Ellis had already been a star musician in [MASK] from the early 1960s onwards, having recorded for Coxone Dodd's Studio One label before moving to Treasure Isle, and the album is a compilation of some of his Treasure Isle singles, although some of his biggest hits including \"Rock Steady\", \"Girl I've Got a Date\" and \"Cry Tough\" were left off it."}, {"sub_surface": "Treasure Isle", "obj_surface": "Jamaica", "masked_sentence": "In May 2013 the album was reissued as an expanded 2-CD set titled Mr Soul of [MASK]/Greatest Hits, featuring the other singles Ellis recorded for Treasure Isle with his band the Flames from 1964 onwards, plus the extended disco mixes of some of the tracks that were released on Jamaica's High Note label in the 1970s."}, {"sub_surface": "Treasure Isle", "obj_surface": "Jamaica", "masked_sentence": "In May 2013 the album was reissued as an expanded 2-CD set titled Mr Soul of Jamaica/Greatest Hits, featuring the other singles Ellis recorded for Treasure Isle with his band the Flames from 1964 onwards, plus the extended disco mixes of some of the tracks that were released on [MASK]'s High Note label in the 1970s."}, {"sub_surface": "Treasure Isle", "obj_surface": "Jamaica", "masked_sentence": "Her rights to the label's recordings were challenged by the [MASK] Recording and Publishing Studio Limited (the company created by Reid's rival Clement \"Coxsone\" Dodd), Reid's son Anthony and his company Treasure Isle Records International Limited, and Edward \"Bunny\" Lee, but the case was decided in her favour in 2009."}, {"sub_surface": "Duke Reid", "obj_surface": "Jamaica", "masked_sentence": "He is best known for his work with Duke Reid's Treasure Isle Records, where his most notable song, \"Carry Go Bring Come\" recorded in late 1963, went to number one in [MASK]."}, {"sub_surface": "Treasure Isle", "obj_surface": "Jamaica", "masked_sentence": "He is best known for his work with Duke Reid's Treasure Isle Records, where his most notable song, \"Carry Go Bring Come\" recorded in late 1963, went to number one in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q837", "obj_label": "Nepal", "sub_uri": "Q7240121", "sub_label": "Prem Bahadur Singh", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Prem Bahadur Singh", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "He is the chairman of the Samajbadi Prajatantrik Janata Party, [MASK]."}, {"sub_surface": "Prem Bahadur Singh", "obj_surface": "Nepal", "masked_sentence": "He was previously a political leader of the Communist Party of [MASK] (Unified Marxist-Leninist)."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q438616", "sub_label": "Alain Traor\u00e9", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Alain Traor\u00e9", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Traor\u00e9 started his career with local side Plan\u00e8te Champion before moving to [MASK] as a 17-year-old."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q4357506", "sub_label": "Samuli Vauramo", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Samuli Vauramo", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "Vauramo was born in Vantaa, [MASK]."}, {"sub_surface": "Samuli Vauramo", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "He received a Jussi nomination ([MASK]'s equivalent of an Oscar) for Best Leading Actor for his role."}, {"sub_surface": "Samuli Vauramo", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Samuli Vauramo (born 22 October 1981) is a [MASK] actor."}, {"sub_surface": "Samuli Vauramo", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "He is considered one of [MASK]'s most promising young actors."}]}
{"obj_uri": "Q219", "obj_label": "Bulgaria", "sub_uri": "Q5285021", "sub_label": "Diyan Dimov", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Diyan Dimov", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Diyan Dimov (Bulgarian: \u0414\u0438\u044f\u043d \u0414\u0438\u043c\u043e\u0432; born 27 September 1985) is a [MASK] football player who currently plays for Dunav Ruse as a midfielder."}, {"sub_surface": "Diyan Dimov", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Diyan Dimov ([MASK]: \u0414\u0438\u044f\u043d \u0414\u0438\u043c\u043e\u0432; born 27 September 1985) is a Bulgarian football player who currently plays for Dunav Ruse as a midfielder."}]}
{"obj_uri": "Q233", "obj_label": "Malta", "sub_uri": "Q7149445", "sub_label": "Paul Borg Olivier", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Borg Olivier", "obj_surface": "Malta", "masked_sentence": "Borg Olivier read law at the University of [MASK] and was admitted to the Bar of Advocates in 1996."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q458840", "sub_label": "Luka", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Luka (singer)", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "Luciana Karina Santos de Lima better known by her stage name Luka (born in Porto Alegre, [MASK] on 26 June 1979) is a Brazilian singer and songwriter."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q6213200", "sub_label": "Joel Baillargeon", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Joel Baillargeon", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Joel Baillargeon (born October 6, 1964 in Charlesbourg, Quebec) is a former [MASK] ice hockey left winger."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q3083415", "sub_label": "Fran\u00e7ois Jean Pelletier", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Fran\u00e7ois Jean Pelletier", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "He represented Matane in the [MASK] House of Commons from 1917 to 1925 as a Liberal."}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q1094129", "sub_label": "Kinga B\u00f3ta", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Kinga B\u00f3ta", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "Kinga B\u00f3ta (born 22 August 1977) is a [MASK] sprint canoer who competed from 1999 to 2005."}]}
{"obj_uri": "Q22", "obj_label": "Scotland", "sub_uri": "Q7526285", "sub_label": "Sir Charles Ross, 9th Baronet", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Sir Charles Ross, 9th Baronet", "obj_surface": "Scottish", "masked_sentence": "Ross was said to have been Britain's largest landowner, possessing [MASK] lands extending to an estimated 366,000 acres (1,480 km2), with 3,000 tenants."}, {"sub_surface": "Sir Charles Ross, 9th Baronet", "obj_surface": "Scotland", "masked_sentence": "At one point, in an attempt to evade United Kingdom taxation on the income from his arms manufacturing, Ross declared his Easter Ross, [MASK] estate of Balnagown to be a territory of the United States of America, which led to his being branded an outlaw for a time by the British Government."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q5331587", "sub_label": "Ebel Perrelli", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ebel Perrelli", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "Considered one of the best drummers in Recife, Pernambuco, [MASK], he has already played with many famous artists of that state, such as Lenine and Nan\u00e1 Vasconcelos, and from abroad, such as Chuck Silverman, Manu Katch\u00e9 and Jonathan Mover."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q3374521", "sub_label": "Nils Frykman", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Nils Frykman", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Known as \u201cthe joyous Christian singer\u201d, Frykman wrote over three hundred hymns, many of which are still sung by worshipers in [MASK] and the United States."}, {"sub_surface": "Nils Frykman", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Nils Frykman (1842-1911) was a [MASK] teacher, evangelist and hymnwriter."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q294241", "sub_label": "Ernesto Geisel", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ernesto Geisel", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "He served as [MASK]'s Justice Minister under former President Ernesto Geisel from 1974 until 1979."}, {"sub_surface": "Ernesto Geisel", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "Born in Quixeramobim in the state of Cear\u00e1, he fought as a guerrilla in one of the movements against the Brazilian military leaders Artur da Costa e Silva, Em\u00edlio Garrastazu M\u00e9dici and Ernesto Geisel who ruled [MASK] in the seventies."}, {"sub_surface": "Ernesto Geisel", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "Ernesto Geisel, President of [MASK] from 1974-1979 (under the military dictatorship), was born in Bento Gon\u00e7alves in 1907."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q4700923", "sub_label": "Akihiko Yamamoto", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Akihiko Yamamoto", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "He was defeated in the 2009 election by Kazuyoshi Morimoto of the Democratic Party of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q8046595", "sub_label": "Yadollah Sahabi", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Yadollah Sahabi", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "The Freedom Movement of [MASK] ('FMI'), Persian: \u0646\u0647\u0636\u062a \u0622\u0632\u0627\u062f\u06cc \u0627\u064a\u0631\u0627\u0646, Nehzat-e Azadi-e Iran) is an Iranian political organization which was founded in 1961 by Mehdi Bazargan, Mahmoud Taleghani, Yadollah Sahabi, Mostafa Chamran, Ali Shariati, Sadegh Ghotbzadeh and some other political or religious figures."}, {"sub_surface": "Yadollah Sahabi", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "The Freedom Movement of Iran ('FMI'), Persian: \u0646\u0647\u0636\u062a \u0622\u0632\u0627\u062f\u06cc \u0627\u064a\u0631\u0627\u0646, Nehzat-e Azadi-e [MASK]) is an Iranian political organization which was founded in 1961 by Mehdi Bazargan, Mahmoud Taleghani, Yadollah Sahabi, Mostafa Chamran, Ali Shariati, Sadegh Ghotbzadeh and some other political or religious figures."}, {"sub_surface": "Yadollah Sahabi", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Sahabi was one of the founders of Freedom Movement of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q3009784", "sub_label": "C\u00e9cile Ousset", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "C\u00e9cile Ousset", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "C\u00e9cile Ousset was born in Tarbes, [MASK], and gave her first recital at the age of five, subsequently studying at the Paris Conservatoire at the age of 10 with Marcel Ciampi (who had formerly taught Yaltah and Hephzibah Menuhin) where, aged only fourteen, she was awarded first prize in the piano graduation class of 1950."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q4183590", "sub_label": "Tiffany Zahorski", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Tiffany Zahorski", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "With former partner Alexis Miart, she placed 4th at the 2011 World Junior Championships representing [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q162177", "sub_label": "Helen of Greece and Denmark", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Queen Helen", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "He was the official ophthalmologist to the Romanian Royal Court from 1931 to 1947 and during WWII secretly helped Queen Helen of [MASK] rescue Jewish families from concentration camps."}, {"sub_surface": "Helen", "obj_surface": "Romania", "masked_sentence": "King Michael of [MASK], his mother, Helen of Greece and Denmark, and Mihai Antonescu attended the opening ceremony on November 1, 1942, in Ghidighici."}]}
{"obj_uri": "Q712", "obj_label": "Fiji", "sub_uri": "Q5666950", "sub_label": "Harry Apted", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Harry Apted", "obj_surface": "Fiji", "masked_sentence": "In the field he took 19 catches for [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q2152363", "sub_label": "Anik\u00f3 Nagy", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Anik\u00f3 Nagy", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "Anik\u00f3 Nagy (born April 1, 1970 in Saj\u00f3szentp\u00e9ter) is a former [MASK] team handball player and Olympic medalist."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q16200591", "sub_label": "Jilloo Maa", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jilloo Maa", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Jilloo Maa was a female actor in Bollywood Hindi films based in Mumbai, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q719145", "sub_label": "Ern\u0151 Balogh", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ern\u0151 Balogh", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "He was born on April 4, 1897 in Budapest, [MASK] and died on June 2, 1989 in Mitchellville, Maryland, USA."}]}
{"obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgium", "sub_uri": "Q518839", "sub_label": "Andr\u00e9 Gertler", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Andr\u00e9 Gertler", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "He was a teacher at the Royal Conservatory of Music, in Brussels, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q5625723", "sub_label": "G\u00e1bor Cseh", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "G\u00e1bor Cseh", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "G\u00e1bor Cseh (born December 23, 1912) was a [MASK] sprint canoer who competed in the late 1930s."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q4842501", "sub_label": "Bahauddin Dagar", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Bahauddin Dagar", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "In 2012, he was awarded the Sangeet Natak Akademi Award, the highest award for performing artists, conferred by the Sangeet Natak Akademi, [MASK]'s National Academy for Music, Dance and Drama."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q5563504", "sub_label": "Giorgio Santarelli", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Giorgio Santarelli", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Giorgio Santarelli (born June 5, 1981 in Frosinone, [MASK]) is an Italian footballer."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q4786354", "sub_label": "Archibald Hayes Macdonell", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Archibald Hayes Macdonell", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "In 1921, he was summoned to the Senate of [MASK] for the senatorial division of Toronto South, Ontario on the advice of Conservative Prime Minister Arthur Meighen."}, {"sub_surface": "Archibald Hayes Macdonell", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Archibald Hayes Macdonell, CMG DSO (February 6, 1868 \u2013 November 12, 1939) was a [MASK] soldier and politician."}]}
{"obj_uri": "Q1036", "obj_label": "Uganda", "sub_uri": "Q1681437", "sub_label": "Kintu Musoke", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Kintu Musoke", "obj_surface": "Uganda", "masked_sentence": "He served as Prime Minister of [MASK] from 18 November 1994 to 5 April 1999."}, {"sub_surface": "Kintu Musoke", "obj_surface": "Uganda", "masked_sentence": "He was later appointed to head a task force on fighting AIDS in [MASK]."}, {"sub_surface": "Kintu Musoke", "obj_surface": "Uganda", "masked_sentence": "He also serves as an Advisor to the President of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q35351", "sub_label": "Rahim Moazzen Zadeh Ardabili", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Rahim Moazzen Zadeh Ardabili", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "Rahim Moazzen Zadeh Ardabili (Persian: \u0631\u062d\u06cc\u0645 \u0645\u0648\u0630\u0646 \u0632\u0627\u062f\u0647 \u0627\u0631\u062f\u0628\u06cc\u0644\u06cc; 1925 \u2013 25 May 2005) was a prominent Shia Moazzen in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q5616896", "sub_label": "Sven-Erik Danielsson", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Sven-Erik Danielsson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Sven-Erik Danielsson (born 10 February 1960 in S\u00f6derhamn, H\u00e4lsingland) is a [MASK] cross country skier who competed from 1982 to 1998."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q3087471", "sub_label": "\u00c9lisabeth Vonarburg", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "\u00c9lisabeth Vonarburg", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "She was born in Paris (France) and has lived in Chicoutimi (now Saguenay), Quebec, [MASK] since 1973."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q1357329", "sub_label": "Per Brahe the Elder", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Per Brahe the Elder", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "He had been member of the Privy Council of [MASK] and Governor of Stockholm Castle from 1540."}, {"sub_surface": "Joakim Brahe", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Brahe was the son of Joakim Brahe (died 1520 in the Stockholm Bloodbath) and Margareta Eriksdotter Vasa, the sister of Gustav Eriksson Vasa, who became King of [MASK] in 1523."}, {"sub_surface": "Per Brahe the Elder", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "At the accession of King John III, he was appointed the Lord High Justiciar of [MASK] (riksdrots) and Governor of Norrland as well as Governor of Stockholm Castle again."}, {"sub_surface": "Joakim Brahe", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Brahe was the son of Joakim Brahe (died 1520 in the Stockholm Bloodbath) and Margareta Eriksdotter Vasa, the sister of Gustav Eriksson Vasa, who became King of [MASK] in 1523."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q3241648", "sub_label": "Takamatsu Shinji", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Shinji Takamatsu", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "A 12-episode anime adaptation by Studio Comet and directed by Shinji Takamatsu aired in [MASK] between July and September 2009."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5335271", "sub_label": "Ed Philip", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ed Philip", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Edward Thomas Philip (born March 11, 1940) is a former politician in Ontario, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q131706", "sub_label": "Maria Theresa of Austria", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Maria Theresa", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "After having served in the Army, he was appointed in 1756 ambassador in Vienna, to emperor Francis I and to queen Maria Theresa of [MASK]."}, {"sub_surface": "Maria Theresa", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "Maria Theresa, Archduchess of Austria and Queen of [MASK] and Bohemia, acquired the support of Russia, Sweden, Saxony, Spain, and France, with the specific aim of waging war against Prussia and its ally, Great Britain."}, {"sub_surface": "Maria Theresa", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "On November 5, 1766, Josef's eldest son Pal Festetics de Tolna (1725\u20131782) was made a count by Queen Maria Theresa of [MASK]."}, {"sub_surface": "Maria Theresa", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "On February 24, 1772, Kristof's eldest son Pal Festetics de Tolna (1722\u20131782) was made a count by Queen Maria Theresa of [MASK]."}, {"sub_surface": "Maria Theresa", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "Between 30 April and 21 May the preliminaries were agreed to between Great Britain, France and the Dutch Republic, and to these Maria Theresa, queen of Bohemia and [MASK], the kings of Sardinia and Spain, the duke of Modena, and the republic of Genoa successively gave their adhesion."}, {"sub_surface": "Maria Theresa", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "The title referred to Maria Theresa from the House of Habsburg, who had ruled Austria, [MASK] and Bohemia in the 18th century."}, {"sub_surface": "Maria Theresa", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "His consort, Maria Theresa of Austria, Queen of [MASK] and Bohemia, had born him 16 children by then and he began losing interest in her."}, {"sub_surface": "Maria Theresa", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "In 1770, the University was transferred to Buda, and with the support of Maria Theresa, Empress of Austria and Queen of [MASK], became the Royal Hungarian University."}, {"sub_surface": "Maria Theresia", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "Luise of Tuscany (2 December 1870 in Salzburg \u2013 23 March 1947 in Brussels) (Luise Antoinette Maria Theresia Josepha Johanna Leopoldine Caroline Ferdinande Alice Ernestine, Princess Imperial and Archduchess of Austria, Princess of Tuscany, [MASK] and Bohemia) was a daughter of Ferdinand IV of Tuscany and his second wife, Alice of Bourbon-Parma, daughter of Duke Charles III and Louise d'Artois."}, {"sub_surface": "Maria Theresa", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "In 1772, Empress Maria Theresa, Archduchess of Austria and Queen of [MASK], decided to use those historical claims to justify her participation in the first partition of Poland."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q119764", "sub_label": "Per H\u00e5llberg", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Per H\u00e5llberg", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Per H\u00e5llberg (born March 24, 1978 in \u00d6rnsk\u00f6ldsvik, [MASK]) is a Swedish professional ice hockey player currently playing for V\u00e4xj\u00f6 Lakers Hockey of the Elitserien (SEL)."}]}
{"obj_uri": "Q159", "obj_label": "Russia", "sub_uri": "Q240381", "sub_label": "Anastasia Davydova", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Anastasia Davydova", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "Among the nation's medalists were synchronized swimming pair Anastasia Davydova and Anastasiya Yermakova, who both won gold in the women's duet and team routines, pole vaulter Yelena Isinbayeva, who later emerged as [MASK]'s most promising track stars in the decade, and Greco-Roman wrestler Khasan Baroyev, who sought revenge for Russia on Alexander Karelin's defeat from Sydney to take home the super heavyweight title."}, {"sub_surface": "Anastasia Davydova", "obj_surface": "Russia", "masked_sentence": "Among the nation's medalists were synchronized swimming pair Anastasia Davydova and Anastasiya Yermakova, who both won gold in the women's duet and team routines, pole vaulter Yelena Isinbayeva, who later emerged as Russia's most promising track stars in the decade, and Greco-Roman wrestler Khasan Baroyev, who sought revenge for [MASK] on Alexander Karelin's defeat from Sydney to take home the super heavyweight title."}]}
{"obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgium", "sub_uri": "Q2429580", "sub_label": "Micha\u00ebl Wiggers", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Micha\u00ebl Wiggers", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "He previously played for a number of clubs in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q16105041", "sub_label": "Jean-Pierre Boissel", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Pierre Boissel", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Emeritus Professor of Clinical Pharmacology, he is considered one of the founding fathers of systems medicine alongside Prof. Leroy Hood (US), Prof. Denis Noble (UK) and Prof. Charles Auffray ([MASK])."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q1130586", "sub_label": "Ryuichi Ogata", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ryuichi Ogata", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "originating from Sapporo, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q222", "obj_label": "Albania", "sub_uri": "Q7307186", "sub_label": "Refik Halili", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Refik Halili", "obj_surface": "Albania", "masked_sentence": "He is a successful businessman and founder and owner of one of [MASK]'s leading industrial companies Halili Sh.p.k."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q125002", "sub_label": "Ueli Steiger", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ueli Steiger", "obj_surface": "Switzerland", "masked_sentence": "After freelancing as Camera assistant and Documentary Filmmaker in [MASK], he directed his first feature film \"Privileged\" in 1981 with Director Michael Hoffman as Camera operator."}, {"sub_surface": "Ueli Steiger", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Ulrich \u201dUeli\u201d Steiger (born 5 August 1954 in Z\u00fcrich, Switzerland) is a [MASK] cinematographer."}, {"sub_surface": "Ueli Steiger", "obj_surface": "Switzerland", "masked_sentence": "Ulrich \u201dUeli\u201d Steiger (born 5 August 1954 in Z\u00fcrich, [MASK]) is a Swiss cinematographer."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q5927179", "sub_label": "Hubert Burger", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Hubert Burger", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Burger also won a silver medal in the men's doubles event at the 1991 FIL European Luge Natural Track Championships in V\u00f6ls am Schlern, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q7416739", "sub_label": "Sandra Pupatello", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Sandra Pupatello", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Sandra Pupatello (born October 6, 1962) is a politician in Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Sandra Pupatello", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Sandra Pupatello (born October 6, 1962) is a politician in Ontario, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q16148120", "sub_label": "Ajay S. Shriram", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ajay S. Shriram", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Shriram is also the chairman of the governing body of the Shri Ram College of Commerce (SRCC) and a trustee of SOS Children Villages of [MASK]."}, {"sub_surface": "Ajay S. Shriram", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "He initially completed a four-month stint with Ina in the US, which also had a joint venture with the Shriram group in India post which he returned to [MASK] and started working in family owned sugar mill at Daurala in Uttar Pradesh."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q1475671", "sub_label": "Tero Leinonen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Tero Leinonen", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "Tero Leinonen (born 9 March 1975 in Mikkeli, [MASK]) is an ice hockey goaltender who is currently playing with the Iserlohn Roosters in the Deutsche Eishockey Liga."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q245301", "sub_label": "Zygfryd Szo\u0142tysik", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Zygfryd Szo\u0142tysik", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "The [MASK] football team qualified to Olympic Games in 1972."}, {"sub_surface": "Zygfryd Szo\u0142tysik", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "He left [MASK] for Canada in 1978, he returned and played in G\u00f3rnik Knur\u00f3w for six years, and eventually moved to Germany where he ended football career in 1990."}, {"sub_surface": "Zygfryd Szo\u0142tysik", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Zygrfryd Szo\u0142tysik (born October 24, 1942 in the village Trockenberg near what is present Radzionk\u00f3w) was a [MASK] footballer (midfielder) playing most of his career in G\u00f3rnik Zabrze."}, {"sub_surface": "Zygfryd Szo\u0142tysik", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "While the Soviet team was prevailing over [MASK], the team coach, Kazimierz G\u00f3rski decided upon bringing Szo\u0142tysik to the game."}, {"sub_surface": "Zygfryd Szo\u0142tysik", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "After defeating Hungary in the final, [MASK] (and Szo\u0142tysik as member of the team) secured the gold medal."}, {"sub_surface": "Zygfryd Szo\u0142tysik", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "He was indispensable member of team which claimed seven titles in the Polish Ekstraklasa (1963-1967, 1971, 1972), six victories in the Polish Cup, and above all the only European final ever achieved by a [MASK] football club (1970)."}, {"sub_surface": "Zygfryd Szo\u0142tysik", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "He was indispensable member of team which claimed seven titles in the [MASK] Ekstraklasa (1963-1967, 1971, 1972), six victories in the Polish Cup, and above all the only European final ever achieved by a Polish football club (1970)."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q360679", "sub_label": "Joseph-No\u00ebl Sylvestre", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Joseph-No\u00ebl Sylvestre", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "He was born in B\u00e9ziers in South-West [MASK] on 24 June 1847, training as an artist first in Toulouse under Thomas Couture, then at the \u00c9cole des Beaux-Arts in Paris under Alexandre Cabanel."}]}
{"obj_uri": "Q191", "obj_label": "Estonia", "sub_uri": "Q1289483", "sub_label": "Eduard Oja", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Eduard Oja", "obj_surface": "Estonia", "masked_sentence": "A number of his works such as the opera Oath Redeemed (Estonian: Lunastatud vanne) and the choral work The Return Home (Estonian: Kojuminek) have been lost, although the majority of his work has survived, and is valued in museums in [MASK] today."}]}
{"obj_uri": "Q739", "obj_label": "Colombia", "sub_uri": "Q3187602", "sub_label": "Juan Carlos Castillo", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Juan Carlos Castillo", "obj_surface": "Colombia", "masked_sentence": "He was shot dead in his car in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q736", "obj_label": "Ecuador", "sub_uri": "Q5874951", "sub_label": "Galo Galecio", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Galo Galecio", "obj_surface": "Ecuador", "masked_sentence": "He then created his first print portfolio Bajo la Linea del [MASK], one of his most important works."}, {"sub_surface": "Galo Galecio", "obj_surface": "Ecuador", "masked_sentence": "In 1987 Galo Galecio was awarded [MASK]'s most prestigious prize \"Premio Eugenio Espejo\" for his lifetime work as an artist."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q2980682", "sub_label": "Cl\u00e9ment Richard", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Cl\u00e9ment Richard", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "He was a reporter for L'Action de Qu\u00e9bec and then taught [MASK] history at the Acad\u00e9mie de Qu\u00e9bec from 1963 to 1967."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q447066", "sub_label": "Ashikaga Yoshiteru", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ashikaga Yoshiteru", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "In 1563, he arrived in [MASK] to engage in missionary work, and in the following year arrived in Kyoto, meeting Ashikaga Yoshiteru who was then Shogun."}, {"sub_surface": "Ashikaga Yoshiteru", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Ashikaga Yoshiteru (\u8db3\u5229 \u7fa9\u8f1d, March 31, 1536 \u2013 June 17, 1565), also known as Yoshifushi or Yoshifuji, was the 13th shogun of the Ashikaga shogunate who reigned from 1546 to 1565 during the late Muromachi period of [MASK]."}, {"sub_surface": "Ashikaga Yoshiteru", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Ashikaga Yoshiteru (\u8db3\u5229 \u7fa9\u8f1d, March 31, 1536 \u2013 June 17, 1565), also known as Yoshifushi or Yoshifuji, was the 13th shogun of the Ashikaga shogunate who reigned from 1546 to 1565 during the late Muromachi period of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q312358", "sub_label": "Adolfo Rodr\u00edguez Sa\u00e1", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Adolfo Rodr\u00edguez Sa\u00e1", "obj_surface": "Argentine", "masked_sentence": "Adolfo Rodr\u00edguez Sa\u00e1 (born July 25, 1947) is an [MASK] Peronist politician."}, {"sub_surface": "Adolfo Rodr\u00edguez Sa\u00e1", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "President Fernando de la R\u00faa resigned in that year, amid the December 2001 riots, and the Congress appointed Rodr\u00edguez Sa\u00e1 as president of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q3875093", "sub_label": "Kazuhiro Ninomiya", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Kazuhiro Ninomiya", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Kazuhiro Ninomiya (\u4e8c\u5bae \u548c\u5f18 Ninomiya Kazuhiro, born November 28, 1946 in Fukuoka, [MASK]) is a retired judoka who competed in the 1976 Summer Olympics."}]}
{"obj_uri": "Q96", "obj_label": "Mexico", "sub_uri": "Q16242028", "sub_label": "La Compa\u00f1ia del Tango Nomada", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "La Compa\u00f1ia del Tango Nomada", "obj_surface": "Mexico", "masked_sentence": "There are collaborations of musicians from many countries and different experiences, with performances festivals throughout [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q11893558", "sub_label": "Simo Syrj\u00e4vaara", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Simo Syrj\u00e4vaara", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Simo Syrj\u00e4vaara (born 14 June 1943) is a [MASK] former footballer and a retired football manager."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q491248", "sub_label": "Anders Refn", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Anders Refn", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Anders Refn (born 8 April 1944) is a [MASK] film editor and director."}, {"sub_surface": "Anders Refn", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Anders Refn (born 8 April 1944) is a [MASK] film editor and director."}]}
{"obj_uri": "Q912", "obj_label": "Mali", "sub_uri": "Q86508", "sub_label": "Young Deenay", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Young Deenay", "obj_surface": "Mali", "masked_sentence": "Napo was born in Bandiagara, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q7912417", "sub_label": "Vallikannan", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Vallikannan", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "12 November 1920 - d. 9 November 2006 ), a Tamil, writer, journalist, critic, and translator from Tamil Nadu, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q2029761", "sub_label": "Rasmus Quist Hansen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Rasmus Quist Hansen", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Rasmus Quist Hansen (born 5 April 1980 in Middelfart), also known as Rasmus Quist, is a [MASK] rower and double World Champion in the lightweight double sculls, with his partner Mads Rasmussen."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q6938595", "sub_label": "Muriel Bouakaz", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Muriel Bouakaz", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Muriel Bouakaz (born 3 March 1991 in Z\u00fcrich) is a [MASK] football player who currently plays for Swiss club Z\u00fcrich Frauen."}, {"sub_surface": "Muriel Bouakaz", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Muriel Bouakaz (born 3 March 1991 in Z\u00fcrich) is a Swiss football player who currently plays for [MASK] club Z\u00fcrich Frauen."}, {"sub_surface": "Muriel Bouakaz", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Bouakaz is also a [MASK] international and has earned caps at under-17, under-19, and under-20 level."}, {"sub_surface": "Muriel Bouakaz", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "On 6 July 2010, it was confirmed by [MASK] media that Bouakaz had joined Saint-\u00c9tienne in France on a one-year contract."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q262942", "sub_label": "Lill Lindfors", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Lill Lindfors", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "[MASK] competed in Eurovision Song Contest 1966 with the song \"Nygammal vals\" performed by Lill Lindfors and Svante Thuresson."}, {"sub_surface": "Lill Lindfors", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Saxell produced and wrote songs for [MASK] singer Lill Lindfors' 2005 EMI album release \"H\u00e4r \u00e4r den sk\u00f6na sommar\", which peaked at number 12 on the Swedish Best Selling album charts."}, {"sub_surface": "Lill Lindfors", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Saxell produced and wrote songs for Swedish singer Lill Lindfors' 2005 EMI album release \"H\u00e4r \u00e4r den sk\u00f6na sommar\", which peaked at number 12 on the [MASK] Best Selling album charts."}, {"sub_surface": "Lill Lindfors", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Svante won the national selection and represented [MASK] in the Eurovision song contest in 1966 with \"Nygammal vals\", and came in second place; he performed with Lill Lindfors."}, {"sub_surface": "Lill Lindfors", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "The song was performed eleventh on the night, following [MASK]'s Lill Lindfors and Svante Thuresson with \"Nygammal vals\" and preceding Switzerland's Madeleine Pascal with \"Ne vois-tu pas?\"."}, {"sub_surface": "Lill Lindfors", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Behind Limabrall were Lill Lindfors, Magnus H\u00e4renstam, Brasse Br\u00e4nnstr\u00f6m and Aller Johansson - all well-known names in the [MASK] entertainment industry."}, {"sub_surface": "Lill Lindfors", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "The song was performed ninth on the night, following Portugal's Madalena Igl\u00e9sias with \"Ele e ela\" and preceding [MASK]'s Lill Lindfors and Svante Thuresson with \"Nygammal vals\"."}, {"sub_surface": "Lill Lindfors", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Many of [MASK]'s most famous singers has performed on the stage like Lill Lindfors, Monica Zetterlund, Povel Ramel, Lena Philipsson, Lill-Babs, Cornelis Vreeswijk, Bj\u00f6rn Skifs and Jerry Williams."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q14101995", "sub_label": "Esther Morales Fern\u00e1ndez", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Esther Morales Fern\u00e1ndez", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Esther Morales Fern\u00e1ndez (born August 9, 1985 in Barcelona) is an S10 swimmer from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q451065", "sub_label": "Jane Saville", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jane Saville", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "To everybody's great surprise, she won the Olympic gold medal race held in her own country ahead of Russia's Olimpiada Ivanova (silver) and [MASK]'s Jane Saville (bronze)."}, {"sub_surface": "Jane Saville", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Wapshott represented [MASK] at the 2008 Summer Olympics in Beijing, where she competed in the women's 20 km race walk, along with her teammates Jane Saville and Claire Woods."}, {"sub_surface": "Jane Saville", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "Jane Saville bore [MASK]'s flag at the opening ceremony, while Leisel Jones bore the flag during the closing ceremony."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q119249", "sub_label": "Lisa Bund", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Lisa Bund", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Lisa Bund (born Anna-Lisa Bund; 31 May 1988, in Frankfurt am Main, [MASK]) is a German pop singer, songwriter, radio host, actor, and reality television star."}, {"sub_surface": "Lisa Bund", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "She is best known for achieving third place in the fifth season of German casting show Deutschland sucht den Superstar (\"[MASK] Seeks the Superstar\" aka \"German Idol\")."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5677288", "sub_label": "Harvey Hodder", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Harvey Hodder", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Harvey Hodder (born 1943, in Creston South) is a politician in Newfoundland and Labrador, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q833", "obj_label": "Malaysia", "sub_uri": "Q4207386", "sub_label": "Tengku Fauziah", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Tuanku Fauziah", "obj_surface": "Malaysia", "masked_sentence": "She also served as the Raja Permaisuri Agong of [MASK] from 2001 till 12 December 2006."}]}
{"obj_uri": "Q1032", "obj_label": "Niger", "sub_uri": "Q891919", "sub_label": "Bombino", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Bombino", "obj_surface": "Niger", "masked_sentence": "Omara \"Bombino\" Moctar is an internationally acclaimed Tuareg guitarist and singer-songwriter from Agadez, [MASK]."}, {"sub_surface": "Bombino", "obj_surface": "Niger", "masked_sentence": "Omara \"Bombino\" Moctar is an internationally acclaimed Tuareg guitarist and singer-songwriter from Agadez, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q215", "obj_label": "Slovenia", "sub_uri": "Q1249359", "sub_label": "Ale\u0161 Mu\u0161i\u010d", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ale\u0161 Mu\u0161i\u010d", "obj_surface": "Slovenia", "masked_sentence": "Mu\u0161i\u010d competed in several IIHF World Championships as a member of the [MASK] men's national ice hockey team."}, {"sub_surface": "Ale\u0161 Mu\u0161i\u010d", "obj_surface": "Slovenian", "masked_sentence": "Ale\u0161 Mu\u0161i\u010d (born June 28, 1982) is a [MASK] professional ice hockey Right Wing who is currently playing for HDD Olimpija Ljubljana of the Austrian Hockey League (EBEL)."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q17499332", "sub_label": "Onur Do\u011fan", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Onur Dogan", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "Onur Dogan (Traditional Chinese: \u6731\u6069\u6a02, Turkish: Onur Do\u011fan; born 8 September 1987) is a Turkish-born Taiwanese footballer who plays as a Forward for China League One team Meizhou Kejia Born in \u00c7anakkale, [MASK], he became a naturalised Taiwanese citizen plays for the Chinese Taipei national side under the name Chu En-le."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q1605636", "sub_label": "Hugo Marti", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Hugo Marti", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Hugo Marti (1893\u20131937) was a [MASK] Germanist, writer and literary editor."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q1691127", "sub_label": "Jochen Mannhart", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jochen Mannhart", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Jochen Mannhart (* 24 April 1960 in Metzingen, [MASK]) is a German physicist."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q3438246", "sub_label": "Paul Piaget", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Piaget", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "In 1920 he won the bronze medal as coxswain of the [MASK] boat in the coxed pairs event."}, {"sub_surface": "Paul Piaget", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "was a [MASK] rower who competed in the 1920 Summer Olympics."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q7152824", "sub_label": "Paul Omodei", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Paul Omodei", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "In December, Newspoll recorded Omodei's preferred premier rating as 13% against premier Alan Carpenter's 63%\u2014ranking as one of the lowest ever figures for an Opposition leader in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q461927", "sub_label": "Marie-Nicole Lemieux", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Marie-Nicole Lemieux", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Marie-Nicole Lemieux (born June 26, 1975) is a [MASK] coloratura contralto."}, {"sub_surface": "Marie-Nicole Lemieux", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Marie-Nicole Lemieux (born June 26, 1975) is a [MASK] coloratura contralto."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q30578", "sub_label": "Urban II", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Urban II", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Pope Urban II was a native of [MASK]."}, {"sub_surface": "Urban II", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Pope Urban II was a native of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q1672786", "sub_label": "Ursus Wehrli", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ursus Wehrli", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Ursus Wehrli (born 1969) is a [MASK] comedian and artist."}]}
{"obj_uri": "Q783", "obj_label": "Honduras", "sub_uri": "Q16728328", "sub_label": "Margarita Dabdoub Sikaffi", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Margarita Dabdoub Sikaffi", "obj_surface": "Honduran", "masked_sentence": "Following the 2009 [MASK] coup d'etat, that ousted Zelaya, Dabdoub declared that she had not been a 'cuartista' (i.e."}, {"sub_surface": "Margarita Dabdoub Sikaffi", "obj_surface": "Honduras", "masked_sentence": "Dabdoub was elected to the National Congress of [MASK] in the 2009 general election as a Liberal candidate in Atlantida."}, {"sub_surface": "Margarita Dabdoub Sikaffi", "obj_surface": "Honduran", "masked_sentence": "Margarita Dabdoub Sikaffi is a [MASK] politician."}]}
{"obj_uri": "Q25", "obj_label": "Wales", "sub_uri": "Q2575137", "sub_label": "Cynan Garwyn", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Cynan Garwyn", "obj_surface": "Wales", "masked_sentence": "Cynan Garwyn was king of Powys in the north-east and east of [MASK], who flourished in the second half of the 6th century."}, {"sub_surface": "Cynan Garwyn", "obj_surface": "Wales", "masked_sentence": "Cynan Garwyn was king of Powys in the north-east and east of [MASK], who flourished in the second half of the 6th century."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q237348", "sub_label": "Aika Mitsui", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Aika Mitsui", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Aika Mitsui (\u5149\u4e95 \u611b\u4f73 Mitsui Aika, born January 12, 1993, in \u014ctsu, Shiga, [MASK]) is a member of Hello!"}, {"sub_surface": "Aika Mitsui", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Project and a former member of the J-pop group Morning Musume, joining as a member of the eighth generation from the audition in [MASK] during December 2006."}, {"sub_surface": "Aika Mitsui", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Aika Mitsui (\u5149\u4e95 \u611b\u4f73 Mitsui Aika, born January 12, 1993, in \u014ctsu, Shiga, [MASK]) is a member of Hello!"}, {"sub_surface": "Mitsui Aika", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Aika Mitsui (\u5149\u4e95 \u611b\u4f73 Mitsui Aika, born January 12, 1993, in \u014ctsu, Shiga, [MASK]) is a member of Hello!"}]}
{"obj_uri": "Q219", "obj_label": "Bulgaria", "sub_uri": "Q4714773", "sub_label": "Aleksandar Donkov", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Aleksandar Donkov", "obj_surface": "Bulgarian", "masked_sentence": "Aleksandar Donkov (born February 27, 1949) is a [MASK] sprint canoer who competed in the early 1970s."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q4850845", "sub_label": "Bali Ram", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Bali Ram", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Dr. Bali Ram is a member of Lok Sabha, Lower House of the Parliament of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q224", "obj_label": "Croatia", "sub_uri": "Q19662287", "sub_label": "Karlo \u017dganec", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Karlo \u017dganec", "obj_surface": "Croatian", "masked_sentence": "Karlo \u017dganec (born 25 July 1995) is a [MASK] professional basketball player, currently playing as a power forward and a center for Cedevita of the Croatian League."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q2892939", "sub_label": "Barry Wellman", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Barry Wellman", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "He was elected as a Fellow of the Royal Society of [MASK] in 2007."}]}
{"obj_uri": "Q869", "obj_label": "Thailand", "sub_uri": "Q6631456", "sub_label": "Virada Nirapathpongporn", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Virada Nirapathpongporn", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "In late February 2011, Nirapathpongporn announced she would be retiring from competitive golf and moving back to [MASK] after living in the United States for fifteen years."}, {"sub_surface": "Virada Nirapathpongporn", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Nirapathpongporn was born in Bangkok, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q5049350", "sub_label": "Cassiano Leal", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Cassiano Leal", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "Cassiano Schalch Leal (born December 31, 1971 in Piracicaba, S\u00e3o Paulo) is a former international freestyle swimmer from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgium", "sub_uri": "Q569964", "sub_label": "Pierre van Moerbeke", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Pierre van Moerbeke", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "Pierre van Moerbeke (born 1 October 1944 in Leuven, [MASK]) is a Belgian mathematician."}, {"sub_surface": "Pierre van Moerbeke", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "Pierre van Moerbeke (born 1 October 1944 in Leuven, Belgium) is a [MASK] mathematician."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q553844", "sub_label": "Johannes Ewald", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Johannes Ewald", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Johannes Ewald (18 November 1743 \u2013 17 March 1781) was a [MASK] national dramatist and poet."}, {"sub_surface": "Johannes Ewald", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "The lyrics of a song from one of his plays are used for one of the [MASK] national anthems, Kong Christian stod ved h\u00f8jen mast."}, {"sub_surface": "Johannes Ewald", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Johannes Ewald (18 November 1743 \u2013 17 March 1781) was a [MASK] national dramatist and poet."}, {"sub_surface": "Johannes Ewald", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Storm was an admirer of the [MASK] poet Johannes Ewald though, and attached himself to Ewald's circle of friends who were members."}, {"sub_surface": "Johannes Ewald", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Rungsted Kyst is famous due to a range of [MASK] celebrity who grew up in the area including, Simon Spies, wealthy eccentric and airline director; Karen Blixen, world famous writer; Johannes Ewald, well known Danish poet and writer."}, {"sub_surface": "Johannes Ewald", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Rungsted Kyst is famous due to a range of Danish celebrity who grew up in the area including, Simon Spies, wealthy eccentric and airline director; Karen Blixen, world famous writer; Johannes Ewald, well known [MASK] poet and writer."}]}
{"obj_uri": "Q189", "obj_label": "Iceland", "sub_uri": "Q2078617", "sub_label": "J\u00f3n Loftur \u00c1rnason", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "J\u00f3n Loftur \u00c1rnason", "obj_surface": "iceland", "masked_sentence": "Perhaps due to his elevated position, the company showed an affinity with chess and in 2000, sponsored the prestigious rapid chess@[MASK] tournament, won by Kasparov ahead of Anand."}, {"sub_surface": "J\u00f3n Loftur \u00c1rnason", "obj_surface": "Iceland", "masked_sentence": "Just a year later, playing in a telex match for [MASK] against England, he drew as Black against Jonathan Mestel, an established master."}, {"sub_surface": "J\u00f3n Loftur \u00c1rnason", "obj_surface": "Iceland", "masked_sentence": "He obtained a Degree in Finance and Accounting from the University of [MASK] and embarked on a career that took him to Icelandic dot-com firm Oz Communications Inc., where he was appointed company Secretary and Treasurer."}, {"sub_surface": "J\u00f3n Loftur \u00c1rnason", "obj_surface": "Icelandic", "masked_sentence": "J\u00f3n Loftur \u00c1rnason (born 13 November 1960) is an [MASK] chess grandmaster, three-time national champion, and successful businessman."}]}
{"obj_uri": "Q77", "obj_label": "Uruguay", "sub_uri": "Q438478", "sub_label": "Santos Urdinar\u00e1n", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Santos Urdinar\u00e1n", "obj_surface": "Uruguay", "masked_sentence": "Santos \"Vasquito\" Urdinar\u00e1n (March 30, 1900 \u2013 July 14, 1979), known as el Vasquito, was a footballer from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q7980981", "sub_label": "Welford Russell", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Welford Russell", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "The song was also recorded by the Festival Singers of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q18159711", "sub_label": "George Bowlby", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "George Bowlby", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Doctor George Herbert Bowlby (July 16, 1865 \u2013 November 10, 1916) was a physician and politician in Ontario, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5337460", "sub_label": "Edgar Sidney Clinch", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Edgar Sidney Clinch", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "He was first elected to the provincial assembly in a 1915 by-election held after Samuel James Donaldson ran for a seat in the [MASK] House of Commons."}, {"sub_surface": "Edgar Sidney Clinch", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "He worked as superintendent for logging operations in Minnesota and then, after coming to [MASK] in 1906, in northern Saskatchewan."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q251812", "sub_label": "Alfons Alzamora", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Alfons Alzamora", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Alfons Alzamora Ametller (born May 20, 1979 in Palma de Mallorca) is a [MASK] professional basketball player currently playing for For\u00e7a Lleida of the LEB Oro League league."}, {"sub_surface": "Alfons Alzamora", "obj_surface": "Spanish", "masked_sentence": "Alfons Alzamora Ametller (born May 20, 1979 in Palma de Mallorca) is a [MASK] professional basketball player currently playing for For\u00e7a Lleida of the LEB Oro League league."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q676168", "sub_label": "Jean-Philippe Daurelle", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jean-Philippe Daurelle", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Under his coaching, [MASK] won the silver medal in the 2014 European Fencing Championships and in the 2014 World Fencing Championships."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q3845559", "sub_label": "Marcello Cestaro", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Marcello Cestaro", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Marcello Cestaro (born 1938) is an [MASK] businessman and the current owner and chairman of Serie A1 women's basketball club Pallacanestro Femminile Schio."}, {"sub_surface": "Marcello Cestaro", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "He is a native of Schio, Vicenza, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q18705254", "sub_label": "Brooke Henderson", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Brooke Henderson", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "While still an amateur, she won three events on the CN [MASK] Women's Tour and finished tied for 10th place in the 2014 U.S. Women's Open at the age of 16."}, {"sub_surface": "Brooke Henderson", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "For 2015, Henderson was named both the [MASK] and Ontario female athlete of the year."}, {"sub_surface": "Brooke Henderson", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "She won the [MASK] Women's Amateur in 2013 and finished runner-up at the 2014 U.S. Women's Amateur."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q8777347", "sub_label": "Ernesto Bessone", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ernesto Bessone", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "He also took part from TC2000 and other categories from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q667029", "sub_label": "Tim Hug", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Tim Hug", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Tim Hug (born August 11, 1987) is a [MASK] Nordic combined skier who has been competing since 2003."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q357221", "sub_label": "Go-Horikawa", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Emperor Go-Horikawa", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "She was the consort of Emperor Go-Horikawa of [MASK]."}, {"sub_surface": "Emperor Go-Horikawa", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "She was the consort of Emperor Go-Horikawa of [MASK]."}, {"sub_surface": "Emperor Go-Horikawa", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "She was the consort of Emperor Go-Horikawa of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q6531343", "sub_label": "Shigeru Saeki", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Shigeru Saeki", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Shigeru Saeki (\u4f50\u4f2f \u7e41 Saeki Shigeru, born June 24, 1969 in Toyama Prefecture, [MASK]) is a Japanese mixed martial arts promoter and executive."}, {"sub_surface": "Shigeru Saeki", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "In 2011, Saeki became one of the co-promoters for the amateur promotion [MASK] MMA League (JML)."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q2856191", "sub_label": "Adachi Kenz\u014d", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Adachi Kenz\u014d", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Adachi Kenz\u014d (\u5b89\u9054 \u8b19\u8535, 20 December 1864 \u2013 2 August 1948) was a statesman, politician and cabinet minister in Taish\u014d and early Sh\u014dwa period [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q566346", "sub_label": "Bernard Fa\u00ff", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Bernard Fa\u00ff", "obj_surface": "French historian", "masked_sentence": "Bernard Fa\u00ff (3 April 1893, Paris \u2013 31 December 1978, Tours) was a [MASK] of Franco-American relations, and an anti-Masonic polemicist who believed in a worldwide Jewish-Freemason conspiracy."}]}
{"obj_uri": "Q214", "obj_label": "Slovakia", "sub_uri": "Q391641", "sub_label": "Simon Jurovsky", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Simon Jurovsky", "obj_surface": "Slovak", "masked_sentence": "\u0160imon Jurovsk\u00fd, original name Shimon Weiss-N\u00e4gel (born 8 February 1912 in U\u013eanka, Bansk\u00e1 Bystrica, Czechoslovakia - died 8 November 1963 in Prague, Czechoslovakia), was a [MASK] composer of ballet, chamber, stage and film music."}]}
{"obj_uri": "Q224", "obj_label": "Croatia", "sub_uri": "Q3437113", "sub_label": "Ljudevit Farka\u0161 Vukotinovi\u0107", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ljudevit Vukotinovi\u0107", "obj_surface": "Croatia", "masked_sentence": "During the 1848-1849 revolution he published a brochure Nekoja glavna pitanja na\u0161eg vremena (\"Some major issues of our time\"), in which he pointed out the contemporary political issues in Croatia, while in the brochure Godina 1850. u Hrvatskoj (\"The year 1850 in [MASK]\", 1851) he opposed the centralization and Germanization."}, {"sub_surface": "Ljudevit Vukotinovi\u0107", "obj_surface": "Croatia", "masked_sentence": "As a political writer Vukotinovi\u0107 made appearance with Ilirizam i kroatizam (\"Illyrism and Croatim\", 1842), an essay in which the debated on the cultural and linguistic unity of South Slavs based on their ethnic unity, and the struggle for an independent position of [MASK] within the Kingdom of Hungary and the Habsburg Monarchy."}, {"sub_surface": "Ljudevit Vukotinovi\u0107", "obj_surface": "Croatia", "masked_sentence": "During the 1848-1849 revolution he published a brochure Nekoja glavna pitanja na\u0161eg vremena (\"Some major issues of our time\"), in which he pointed out the contemporary political issues in [MASK], while in the brochure Godina 1850. u Hrvatskoj (\"The year 1850 in Croatia\", 1851) he opposed the centralization and Germanization."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q3161277", "sub_label": "James McShane", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "James McShane", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "He was mayor of Montreal, a member of the Legislative Assembly of Quebec, and a member of the [MASK] House of Commons."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q7850277", "sub_label": "Tsurugizan Taniemon", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Tsurugizan Taniemon", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Tsurugizan Taniemon (\u5294\u5c71\u8c37\u53f3\u885b\u9580, 1803 \u2013 October 17, 1854) was a sumo wrestler from Toyama City, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q121776", "sub_label": "Gottfried von Meiss", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Gottfried von Meiss", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Gottfried von Meiss (22 September 1909 \u2013 22 December 2000) was a [MASK] fencer."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q526423", "sub_label": "Andy Kim", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Andy Kim", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "He co-produced an Andy Kim Christmas track, with Ron Sexsmith, and he has served as Vice-President of the Songwriters Association of [MASK] from 2000 to present."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q64968", "sub_label": "Christoph Blumhardt", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Christoph Blumhardt", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Christoph Blumhardt (1 June 1842 in M\u00f6ttlingen near Calw \u2013 2 August 1919 in Jebenhausen near G\u00f6ppingen) was a German Lutheran theologian and one of the founders of Christian Socialism in [MASK] and Switzerland."}, {"sub_surface": "Christoph Blumhardt", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Christoph Blumhardt (1 June 1842 in M\u00f6ttlingen near Calw \u2013 2 August 1919 in Jebenhausen near G\u00f6ppingen) was a German Lutheran theologian and one of the founders of Christian Socialism in [MASK] and Switzerland."}]}
{"obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgium", "sub_uri": "Q2320449", "sub_label": "Gilles-Lambert Godecharle", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Gilles-Lambert Godecharle", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "Napol\u00e9on Godecharle (1803-1875) created the Godecharle Foundation on the 15th of March 1871 in remembrance of his father, the prominent sculptor Gilles-Lambert Godecharle and with the aim of promoting the education and the career of young [MASK] artists, either sculptors, painters or architects."}, {"sub_surface": "Gilles-Lambert Godecharle", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "Gilles-Lambert Godecharle (2 December 1750 in Brussels \u2212 24 February 1835 in Brussels) was a [MASK] sculptor, a pupil of Laurent Delvaux, \"the only sculptor of international repute in Delvaux's retinue\", who became one of two outstanding representatives of Neoclassicism in the Austrian Netherlands."}, {"sub_surface": "Gilles-Lambert Godecharle", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "Gilles-Lambert Godecharle (2 December 1750 in Brussels \u2212 24 February 1835 in Brussels) was a [MASK] sculptor, a pupil of Laurent Delvaux, \"the only sculptor of international repute in Delvaux's retinue\", who became one of two outstanding representatives of Neoclassicism in the Austrian Netherlands."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q1344875", "sub_label": "Poul la Cour", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Poul la Cour", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Poul la Cour (13 April 1846 \u2013 24 April 1908) was a [MASK] scientist, inventor and educationalist."}, {"sub_surface": "Poul la Cour", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Poul la Cour (13 April 1846 \u2013 24 April 1908) was a [MASK] scientist, inventor and educationalist."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q5039795", "sub_label": "Carl Adolf Seebold", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Carl Adolf Seebold", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "A violinist, Seebold became leader of his family's [MASK] band, the Chamounix Orchestra in 1897."}, {"sub_surface": "Carl Adolf Seebold", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Carl Adolf Seebold (1873\u20131951) was a [MASK] impresario who commissioned and ran the Dome Cinema in the English coastal town of Worthing in West Sussex."}]}
{"obj_uri": "Q184", "obj_label": "Belarus", "sub_uri": "Q723268", "sub_label": "Vladimir Voltchkov", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Vladimir Voltchkov", "obj_surface": "Belarusian", "masked_sentence": "Vladimir Nikolayevich Voltchkov (Belarusian: \u0423\u043b\u0430\u0434\u0437\u0456\u043c\u0456\u0440 \u041c\u0456\u043a\u0430\u043b\u0430\u0435\u0432\u0456\u0447 \u0412\u0430\u043b\u0447\u043a\u043e\u045e, Uladzimir Mikalayevich Valchkou; Russian: \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440 \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0412\u043e\u043b\u0447\u043a\u043e\u0432; born April 7, 1978) is a [MASK] tennis player."}, {"sub_surface": "Vladimir Voltchkov", "obj_surface": "Belarusian", "masked_sentence": "Vladimir Nikolayevich Voltchkov ([MASK]: \u0423\u043b\u0430\u0434\u0437\u0456\u043c\u0456\u0440 \u041c\u0456\u043a\u0430\u043b\u0430\u0435\u0432\u0456\u0447 \u0412\u0430\u043b\u0447\u043a\u043e\u045e, Uladzimir Mikalayevich Valchkou; Russian: \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440 \u041d\u0438\u043a\u043e\u043b\u0430\u0435\u0432\u0438\u0447 \u0412\u043e\u043b\u0447\u043a\u043e\u0432; born April 7, 1978) is a Belarusian tennis player."}, {"sub_surface": "Vladimir Voltchkov", "obj_surface": "Belarus", "masked_sentence": "He represented [MASK] in both the Davis Cup and the Olympics games in 2000, also won the Wimbledon juniors competition in 1996."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q11974686", "sub_label": "Heidi Gjermundsen Broch", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Heidi Gjermundsen Broch", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "In [MASK], she went to the Norwegian school Teaterh\u00f8gskolen in 1997-2000."}, {"sub_surface": "Heidi Gjermundsen Broch", "obj_surface": "Norwegian", "masked_sentence": "Heidi Gjermundsen Broch (born 1 March 1975 in Norway) is a [MASK] actress, singer and musical artist."}, {"sub_surface": "Heidi Gjermundsen Broch", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "Heidi Gjermundsen Broch (born 1 March 1975 in [MASK]) is a Norwegian actress, singer and musical artist."}, {"sub_surface": "Heidi Gjermundsen Broch", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "She is most known for playing Donna, in the original [MASK] production of Mamma Mia!"}]}
{"obj_uri": "Q811", "obj_label": "Nicaragua", "sub_uri": "Q1358652", "sub_label": "Sergio Ram\u00edrez", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Sergio Ram\u00edrez", "obj_surface": "Nicaragua", "masked_sentence": "Sergio Ram\u00edrez Mercado (born August 5, 1942 in Masatepe, [MASK]) is a Nicaraguan writer and intellectual who served in the leftist Government Junta of National Reconstruction and as Vice President of the country 1985-1990 under the presidency of Daniel Ortega."}, {"sub_surface": "Sergio Ram\u00edrez", "obj_surface": "Nicaragua", "masked_sentence": "He was elected vice-president of [MASK] in 1984 and was sworn in 1985."}, {"sub_surface": "Sergio Ram\u00edrez", "obj_surface": "Nicaragua", "masked_sentence": "He currently lives in Managua, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q1652849", "sub_label": "Akio Saito", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Akio Saito", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Akio Saito (\u6589\u85e4 \u660e\u96c4, born February 23, 1955 in Kyoto, Kyoto, [MASK]) is a former Nippon Professional Baseball pitcher."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q16213200", "sub_label": "Mar\u00eda Cruz Gonz\u00e1lez", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mar\u00eda Cruz Gonz\u00e1lez", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Mar\u00eda Cruz Gonz\u00e1lez \u00c1lvarez (born May 23, 1971 in Madrid) is a former female field hockey player from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q11445028", "sub_label": "Hiroshi Narahara", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Hiroshi Narahara", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Hiroshi Narahara (\u5948\u826f\u539f \u6d69, born May 16, 1968 in Kamifukuoka, Saitama, [MASK]) is a former Nippon Professional Baseball infielder."}]}
{"obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgium", "sub_uri": "Q18145088", "sub_label": "Achille Delaere", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Achille Delaere", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "Achille Delaere (born 1868, Lendelede, [MASK]) was a Flemish priest who served on the Canadian prairies."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q1715097", "sub_label": "J\u00f3zef Kowalczyk", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "J\u00f3zef Kowalczyk", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "He later served as archbishop of Gniezno and primate of [MASK] until his retirement in 2014."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q663178", "sub_label": "Friedrich Traugott Wahlen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Friedrich Traugott Wahlen", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "He was affiliated to the Party of Farmers, Traders and Independents (BGB/PAI), now the [MASK] People's Party."}, {"sub_surface": "Friedrich Traugott Wahlen", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Friedrich Traugott Wahlen (10 April 1899, Mirchel, Canton of Bern \u2013 7 November 1985, Bern) was a [MASK] agronomist and politician."}, {"sub_surface": "Friedrich Traugott Wahlen", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "During the Second World War, he was responsible of the [MASK] programme to reduce food imports and increase agricultural production, which consisted mainly in extending the cultivation area, and reducing meat production in favour of cereals production."}, {"sub_surface": "Friedrich Traugott Wahlen", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Friedrich Traugott Wahlen (10 April 1899, Mirchel, Canton of Bern \u2013 7 November 1985, Bern) was a [MASK] agronomist and politician."}]}
{"obj_uri": "Q712", "obj_label": "Fiji", "sub_uri": "Q15968070", "sub_label": "Wilisoni Malani", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Wilisoni Malani", "obj_surface": "Fiji", "masked_sentence": "Ratu Malani became the oldest parliamentarian in Fiji's history at the age of 74 to win a seat in the [MASK] election of 1994 when he was elected to the House of Representatives of Fiji from the constituency covering the Ra Province."}, {"sub_surface": "Wilisoni Malani", "obj_surface": "Fiji", "masked_sentence": "After the death of his father, he was raised in Tubou, Lau by his uncle, Ratu Tevita Uluilakeba, Ratu Mara's father, Ratu Tevita paid for his education at [MASK]'s premier boarding school, Queen Victoria School, where he was the head boy in 1940, and the Central Medical School, which is now the Fiji School of Medicine."}, {"sub_surface": "Wilisoni Malani", "obj_surface": "Fiji", "masked_sentence": "He practiced medicine for many years, mainly in rural centres, and was a pioneer in the fight to eradicate malaria and filiriasis in [MASK] and the Solomon Islands."}, {"sub_surface": "Wilisoni Malani", "obj_surface": "Fiji", "masked_sentence": "After the death of his father, he was raised in Tubou, Lau by his uncle, Ratu Tevita Uluilakeba, Ratu Mara's father, Ratu Tevita paid for his education at Fiji's premier boarding school, Queen Victoria School, where he was the head boy in 1940, and the Central Medical School, which is now the [MASK] School of Medicine."}, {"sub_surface": "Wilisoni Malani", "obj_surface": "Fiji", "masked_sentence": "Ratu Malani became the oldest parliamentarian in [MASK]'s history at the age of 74 to win a seat in the Fiji election of 1994 when he was elected to the House of Representatives of Fiji from the constituency covering the Ra Province."}, {"sub_surface": "Wilisoni Malani", "obj_surface": "Fijian", "masked_sentence": "Ratu Wilisoni Tuiketei Malani OBE OSTJ JP (1920 \u2013 14 June 2005) was a [MASK] chief, physician, and politician."}, {"sub_surface": "Wilisoni Malani", "obj_surface": "Fiji", "masked_sentence": "Ratu Malani became the oldest parliamentarian in Fiji's history at the age of 74 to win a seat in the Fiji election of 1994 when he was elected to the House of Representatives of [MASK] from the constituency covering the Ra Province."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q346042", "sub_label": "Mike Danton", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Mike Danton", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Michael Sage Danton (born as Michael Stephen Jefferson on October 21, 1980) is a Polish-Canadian ice hockey player currently playing for Ciarko PBS Bank KH Sanok in the PHL, the top level of ice hockey in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q5885256", "sub_label": "Taiz\u014d Ishizaka", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Taiz\u014d Ishizaka", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Taiz\u014d Ishizaka (\u77f3\u5742 \u6cf0\u4e09 Ishizaka Taiz\u014d, June 3, 1886 \u2013 March 6, 1975) was a leading Japanese businessman and President of the Japanese Federation of Economic Organizations (now the Japan Business Federation) who served as Governor of the Boy Scouts of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q794", "obj_label": "Iran", "sub_uri": "Q18204991", "sub_label": "Ali Ravaghi", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ali Ravaghi", "obj_surface": "Iran", "masked_sentence": "1941, Mashhad, [MASK]) is a master of Persian literature, Qur'an researcher and a member of Academy of Persian Language and Literature."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q121391", "sub_label": "Eckhard Meinrenken", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Eckhard Meinrenken", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Eckhard Meinrenken is a [MASK] mathematician specializing in Symplectic Geometry, Lie Theory, Mathematical Physics."}]}
{"obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgium", "sub_uri": "Q20009", "sub_label": "Eug\u00e8ne Joseph Delporte", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Eug\u00e8ne Joseph Delporte", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "He worked in the Observatoire Royal de Belgique ([MASK] Royal Observatory), situated in the town of Uccle (after which the asteroid 1276 Ucclia is named)."}, {"sub_surface": "Eug\u00e8ne Joseph Delporte", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "Eug\u00e8ne Joseph Delporte (10 January 1882 \u2013 19 October 1955) was a [MASK] astronomer born in Genappe."}]}
{"obj_uri": "Q43", "obj_label": "Turkey", "sub_uri": "Q562145", "sub_label": "Tahsin Yaz\u0131c\u0131", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Tahsin Yaz\u0131c\u0131", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "Tahsin Yaz\u0131c\u0131 (1892 in Monastir, Ottoman Empire (now Macedonia) \u2013 February 11, 1971 in Ankara, [MASK]) was an Ottoman Army officer and later a Turkish Army general and politician."}, {"sub_surface": "Tahsin Yaz\u0131c\u0131", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "After returning to [MASK], he was appointed to the teaching staff of the Cavalry School."}, {"sub_surface": "Tahsin Yaz\u0131c\u0131", "obj_surface": "Turkey", "masked_sentence": "In 1935, he was assigned as commander of the Tank Battalion that was the first tank unit of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q3763751", "sub_label": "Gianpietro Piovani", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Gianpietro Piovani", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Flavio Raffo (born January 14, 1972 in Rome) is an [MASK] retired footballer and former manager of Darfo Boario."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q3184081", "sub_label": "Jos\u00e9 Miguel Arroyo Delgado", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jos\u00e9 Miguel Arroyo Delgado", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Jos\u00e9 Miguel Arroyo Delgado (born May 1, 1969 in Madrid) is a bullfighter from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q189", "obj_label": "Iceland", "sub_uri": "Q5964464", "sub_label": "H\u00f3lmar \u00d6rn R\u00fanarsson", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "H\u00f3lmar \u00d6rn R\u00fanarsson", "obj_surface": "Icelandic", "masked_sentence": "H\u00f3lmar \u00d6rn R\u00fanarsson (born 10 December 1981) is an [MASK] footballer."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5294740", "sub_label": "Donald MacDonald", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Donald MacDonald (Nova Scotia politician)", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Donald MacDonald, OC (September 12, 1909 \u2013 September 25, 1986) was a [MASK] social democratic politician and trade unionist who led the Nova Scotia Co-operative Commonwealth Federation and was elected as a member of the Nova Scotia House of Assembly in 1941."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q4721157", "sub_label": "Alexandru Ichim", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Alexandru Ichim", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "Alexandru Ichim (born 21 August 1989, Piatra-Neamt) is an [MASK] footballer currently under contract with Boto\u0219ani."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q4713900", "sub_label": "Aldo Massola", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Aldo Massola", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "His published books include: Bunjil's Cave: Myths, Legends and Superstitions of the Aborigines of South-East Australia (1968); Journey to Aboriginal Victoria (1970); Aboriginal Mission Stations in Victoria (1970) and The Aborigines of south-eastern [MASK] As They Were (1971)."}, {"sub_surface": "Aldo Massola", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "His published books include: Bunjil's Cave: Myths, Legends and Superstitions of the Aborigines of South-East [MASK] (1968); Journey to Aboriginal Victoria (1970); Aboriginal Mission Stations in Victoria (1970) and The Aborigines of south-eastern Australia As They Were (1971)."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q4887392", "sub_label": "Benedito Nunes", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Benedito Nunes", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "He has also lectured at other universities in the south of [MASK], France and the United States."}, {"sub_surface": "Benedito Nunes", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "He was born Benedito Jos\u00e9 Viana da Costa Nunes in Bel\u00e9m, a major city in the north of [MASK], where he was a professor at the Federal University of Par\u00e1."}, {"sub_surface": "Benedito Nunes", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "[citation needed] In 1987, he was awarded the Pr\u00eamio Jabuti, regarded as the most prestigious literary prize in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q18166462", "sub_label": "Julius Lindberg", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Julius Lindberg", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "He was a member of the Parliament of [MASK] from 1914 to 1917 and from 1922 to 1924, representing the Swedish People's Party of Finland (SFP)."}, {"sub_surface": "Julius Lindberg", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Adolf Julius Lindberg (2 August 1878, Borg\u00e5 landskommun - 4 July 1953) was a [MASK] Lutheran clergyman and politician."}, {"sub_surface": "Julius Lindberg", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "He was a member of the Parliament of Finland from 1914 to 1917 and from 1922 to 1924, representing the Swedish People's Party of [MASK] (SFP)."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q5341955", "sub_label": "Edward Both", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Edward Both", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "His inventions gained him an OBE in 1940, and his work led to Both being given the moniker of the \"Edison of [MASK]\"."}]}
{"obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgium", "sub_uri": "Q538173", "sub_label": "Louis Gallait", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Louis Gallait", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "Louis Gallait (9 or 10 May 1810 \u2013 20 November 1887) was a Belgian painter he lay at the basis of a revival of history painting in [MASK]."}, {"sub_surface": "Louis Gallait", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "Louis Gallait (9 or 10 May 1810 \u2013 20 November 1887) was a [MASK] painter he lay at the basis of a revival of history painting in Belgium."}, {"sub_surface": "Louis Gallait", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "Louis Gallait (9 or 10 May 1810 \u2013 20 November 1887) was a Belgian painter he lay at the basis of a revival of history painting in [MASK]."}, {"sub_surface": "Louis Gallait", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "Louis Gallait (9 or 10 May 1810 \u2013 20 November 1887) was a [MASK] painter he lay at the basis of a revival of history painting in Belgium."}]}
{"obj_uri": "Q1037", "obj_label": "Rwanda", "sub_uri": "Q4821112", "sub_label": "Augustin Iyamuremye", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Augustin Iyamuremye", "obj_surface": "Rwanda", "masked_sentence": "He is also a member of the Pan-African Parliament and Professor at the National University of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q3533635", "sub_label": "Jadav Payeng", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jadav Payeng", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "The forest, called Molai forest after him, is located near Kokilamukh of Jorhat, Assam, [MASK] and encompasses an area of about 1,360 acres / 550 hectares."}, {"sub_surface": "Jadav Payeng", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Padma Shri Jadav \"Molai\" Payeng (Assamese: \u09af\u09be\u09a6\u09f1 \u09aa\u09be\u09af\u09bc\u09c7\u0982) (born 1963) is a Mishing tribe environmental activist and forestry worker from Jorhat, [MASK]."}, {"sub_surface": "Jadav Payeng", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "In 2015, he was honoured with Padma Shri, the fourth highest civilian award in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q4797875", "sub_label": "Arthur B. B. Moore", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Arthur B. B. Moore", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Arthur Bruce Barbour Moore OC (February 4, 1906 \u2013 September 9, 2004) was a Canadian Moderator of the United Church of [MASK] (1971\u20131972) and President and Vice-Chancellor of Victoria University in the University of Toronto (1950\u20131970)."}, {"sub_surface": "Arthur B. B. Moore", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "In 1976, he was made an Officer of the Order of [MASK] \"for his services to the religious and educational life of our country\"."}, {"sub_surface": "Arthur B. B. Moore", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Arthur Bruce Barbour Moore OC (February 4, 1906 \u2013 September 9, 2004) was a [MASK] Moderator of the United Church of Canada (1971\u20131972) and President and Vice-Chancellor of Victoria University in the University of Toronto (1950\u20131970)."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q675866", "sub_label": "Albert Baumann", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Albert Baumann", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Albert Baumann was a [MASK] shooter."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q5568994", "sub_label": "Lennart Beijer", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Lennart Beijer", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Lennart Beijer, born 1947, is a [MASK] Left Party politician, member of the Riksdag 1994\u20132006."}]}
{"obj_uri": "Q801", "obj_label": "Israel", "sub_uri": "Q2902589", "sub_label": "Jeron Roberts", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jeron Roberts", "obj_surface": "Israel", "masked_sentence": "He played college basketball at the University of Wyoming, and was called up by Israel national basketball team manager, Zvi (\"Zvika\") Sherf to represent [MASK] at the European Championships 2007 in Spain."}]}
{"obj_uri": "Q766", "obj_label": "Jamaica", "sub_uri": "Q442699", "sub_label": "Beverly McDonald", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Beverly McDonald", "obj_surface": "Jamaica", "masked_sentence": "Beverly McDonald (born 15 February 1970 in Saint Mary, [MASK]) is a Jamaican sprinter."}, {"sub_surface": "Beverly McDonald", "obj_surface": "Jamaica", "masked_sentence": "Beverly McDonald (born 15 February 1970 in Saint Mary, [MASK]) is a Jamaican sprinter."}]}
{"obj_uri": "Q843", "obj_label": "Pakistan", "sub_uri": "Q339956", "sub_label": "Adnan Ahmed", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Adnan Ahmed", "obj_surface": "Pakistan", "masked_sentence": "Adnan Farooq Ahmed (Urdu: \u0639\u062f\u0646\u0627\u0646 \u0641\u0627\u0631\u0648\u0642 \u0627\u062d\u0645\u062f; born 7 June 1984) is a [MASK] international footballer."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q19281836", "sub_label": "Charlotte Chable", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Charlotte Chable", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Charlotte Chable (born 31 October 1994) is a [MASK] alpine ski racer."}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q246035", "sub_label": "J\u00f3zsef Szl\u00e1vy", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "J\u00f3zsef Szl\u00e1vy", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "J\u00f3zsef Szl\u00e1vy de \u00c9rken\u00e9z et Ok\u00e1ny (23 November 1818 in Gy\u0151r \u2013 8 August 1900 Zsitva\u00fajfalu, (today Nov\u00e1 Ves nad \u017ditavou, Slovakia)) was a Hungarian politician who served as prime minister from 1872 to 1874, as Speaker of the House of Representatives of [MASK] from 3 April 1879 to 12 April 1880 and as Speaker of the House of Magnates from 19 September 1894 to 3 October 1896."}, {"sub_surface": "J\u00f3zsef Szl\u00e1vy", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "J\u00f3zsef Szl\u00e1vy de \u00c9rken\u00e9z et Ok\u00e1ny (23 November 1818 in Gy\u0151r \u2013 8 August 1900 Zsitva\u00fajfalu, (today Nov\u00e1 Ves nad \u017ditavou, Slovakia)) was a [MASK] politician who served as prime minister from 1872 to 1874, as Speaker of the House of Representatives of Hungary from 3 April 1879 to 12 April 1880 and as Speaker of the House of Magnates from 19 September 1894 to 3 October 1896."}]}
{"obj_uri": "Q218", "obj_label": "Romania", "sub_uri": "Q5174159", "sub_label": "Cosmin Muj", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Cosmin Muj", "obj_surface": "Romanian", "masked_sentence": "Cosmin Muj (born November 6, 1988 in Arad, Romania) is a [MASK] aerobic gymnast."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q6799350", "sub_label": "Ma\u0142gorzata Buczkowska", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ma\u0142gorzata Buczkowska", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Ma\u0142gorzata Buczkowska is a [MASK] film and stage actress."}]}
{"obj_uri": "Q403", "obj_label": "Serbia", "sub_uri": "Q3835706", "sub_label": "Ljubomir Kaljevi\u0107", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ljubomir Kaljevi\u0107", "obj_surface": "Serbia", "masked_sentence": "Ljubomir Kaljevi\u0107 (1841, U\u017eice \u2013 March 20 1907, Belgrade) was Serbian politician, academic and Prime Minister of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q889", "obj_label": "Afghanistan", "sub_uri": "Q288264", "sub_label": "Shahnawaz Tanai", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Shahnawaz Tanai", "obj_surface": "Afghanistan", "masked_sentence": "He was chief of [MASK]'s army under the Republic of Afghanistan."}, {"sub_surface": "Shahnawaz Tanai", "obj_surface": "Afghanistan", "masked_sentence": "He was chief of Afghanistan's army under the Republic of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q5412151", "sub_label": "Gian Marco Schivo", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Gian Marco Schivo", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Gian Marco Schivo (born May 6, 1949 in Arma di Taggia, Imperia) is a retired [MASK] high jumper."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q7345963", "sub_label": "Robert J. Ritchie", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Robert J. Ritchie (politician)", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Robert J. Ritchie was a lawyer and politician in New Brunswick, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q16236719", "sub_label": "Sessi D'Almeida", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Sessi D'Almeida", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Sessi D'Almeida (born 20 November 1995 in [MASK]) is a Beninese footballer who currently plays for French side Paris Saint-Germain B."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q4893971", "sub_label": "Bernardo Vieira de Melo", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Bernardo Vieira de Melo", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "Bernardo Vieira de Melo was the first Governor of Rio Grande do Norte in the colony of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q448913", "sub_label": "Lena Kolarska-Bobi\u0144ska", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Lena Kolarska-Bobi\u0144ska", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "In order to take the appointment, she resigned as a Member of the European Parliament (2009\u2013 2013) from [MASK] where she represented the Lublin region from the Civic Platform Party list."}, {"sub_surface": "Lena Kolarska-Bobi\u0144ska", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "She was a member of the Economic Council of President Lech Wa\u0142\u0119sa (1992\u20131995), adviser of the Chief Negotiator for [MASK]'s accession to the EU (1998\u20132001), and a member of President Aleksander Kwa\u015bniewski's Reflection Group (2001\u20132005)."}, {"sub_surface": "Lena Kolarska-Bobi\u0144ska", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Kolarska-Bobi\u0144ska is a member of many [MASK] and international associations and advisory boards."}, {"sub_surface": "Lena Kolarska-Bobi\u0144ska", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "She is a regular columnist for the [MASK] newspaper \"Gazeta Wyborcza\" and was until 2009, a regular columnist for the French journal Les \u00c9chos."}, {"sub_surface": "Lena Kolarska-Bobi\u0144ska", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Professor Lena Barbara Kolarska-Bobi\u0144ska (born 3 December 1947 in Prague) is a [MASK] academic and political figure."}, {"sub_surface": "Lena Kolarska-Bobi\u0144ska", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "From 1991 to 1997 she was director of CBOS, [MASK]'s largest public opinion research centre."}]}
{"obj_uri": "Q212", "obj_label": "Ukraine", "sub_uri": "Q4131312", "sub_label": "Vitaliy Havrysh", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Vitaliy Havrysh", "obj_surface": "Ukrainian", "masked_sentence": "Vitaliy Havrysh ([MASK]: \u0412\u0456\u0442\u0430\u043b\u0456\u0439 \u0412\u043e\u043b\u043e\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0413\u0430\u0432\u0440\u0438\u0448; born 18 March 1986 in Chernihiv, in the Ukrainian SSR) is a Ukrainian football defender who plays for FC Hoverla Uzhhorod."}, {"sub_surface": "Vitaliy Havrysh", "obj_surface": "Ukrainian", "masked_sentence": "Vitaliy Havrysh (Ukrainian: \u0412\u0456\u0442\u0430\u043b\u0456\u0439 \u0412\u043e\u043b\u043e\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0413\u0430\u0432\u0440\u0438\u0448; born 18 March 1986 in Chernihiv, in the Ukrainian SSR) is a [MASK] football defender who plays for FC Hoverla Uzhhorod."}, {"sub_surface": "Vitaliy Havrysh", "obj_surface": "Ukrainian SSR", "masked_sentence": "Vitaliy Havrysh (Ukrainian: \u0412\u0456\u0442\u0430\u043b\u0456\u0439 \u0412\u043e\u043b\u043e\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440\u043e\u0432\u0438\u0447 \u0413\u0430\u0432\u0440\u0438\u0448; born 18 March 1986 in Chernihiv, in the [MASK]) is a Ukrainian football defender who plays for FC Hoverla Uzhhorod."}]}
{"obj_uri": "Q36", "obj_label": "Poland", "sub_uri": "Q527874", "sub_label": "Izabella Sierakowska", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Izabella Sierakowska", "obj_surface": "Polish", "masked_sentence": "Izabella Antonina Sierakowska ([iza\u02c8b\u025blla \u0255\u025bra\u02c8k\u0254fska]; born September 22, 1946; maiden name Kruszy\u0144ska) is a [MASK] politician and one of the leading and the most popular persons of the Polish left."}, {"sub_surface": "Izabella Sierakowska", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "After dissolution of the party she joined, as most former members did, newly formed Social Democracy of [MASK] (SdPl) and later Democratic Left Alliance (SLD)."}, {"sub_surface": "Izabella Sierakowska", "obj_surface": "Poland", "masked_sentence": "Sierakowska left SLD with group of others members led by Sejm Marshal Marek Borowski and founded Social Democracy of [MASK] (SdPl)."}]}
{"obj_uri": "Q96", "obj_label": "Mexico", "sub_uri": "Q1682647", "sub_label": "Jannet Alegr\u00eda", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jannet Alegr\u00eda", "obj_surface": "Mexico", "masked_sentence": "Jannet Alegr\u00eda Pe\u00f1a (born August 30, 1987 in San Juan del R\u00edo, [MASK]) is Mexican taekwondo practitioner."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q466802", "sub_label": "Colette Der\u00e9al", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Colette Der\u00e9al", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Colette Der\u00e9al (born Colette Denise de Glar\u00e9lial, 22 September 1927 in Saint-Cyr-l'\u00c9cole, Seine-et-Oise (now Yvelines), [MASK] and died 12 April 1988 in Monaco) was a French actress and singer."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q3521143", "sub_label": "Surinder Khanna", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Surinder Khanna", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Surinder Khanna About this sound pronunciation (born 3 June 1956, in Delhi, [MASK]) is a former Indian cricketer."}, {"sub_surface": "Surinder Khanna", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Surinder Khanna About this sound pronunciation (born 3 June 1956, in Delhi, [MASK]) is a former Indian cricketer."}]}
{"obj_uri": "Q96", "obj_label": "Mexico", "sub_uri": "Q163124", "sub_label": "Belem Guerrero", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Belem Guerrero", "obj_surface": "Mexico", "masked_sentence": "Belem Guerrero M\u00e9ndez (born March 8, 1974 in Mexico City) is a retired Mexican road and track cyclist who represented [MASK] at the 2004 Summer Olympics in Athens where she won a silver medal in the Women's Points Race."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q458186", "sub_label": "Alberto Gerchunoff", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Alberto Gerchunoff", "obj_surface": "Argentine", "masked_sentence": "Alberto Gerchunoff (January 1, 1883 \u2013 March 2, 1950), was an [MASK] writer born in the Russian Empire, in the city of Proskuriv, now Khmelnytskyi, Ukraine."}, {"sub_surface": "Alberto Gerchunoff", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "For most of his life Gerchunoff espoused assimilationism for the Jews of [MASK], though altered his stance with the rise of Hitler, eventually advocating for the establishment of the state of Israel before the United Nations in 1947 He is said to have collaborated with Wilhelm Reich on a version of his orgone box designed to preserve the core of Jewish cultural memories, many of which were collected by him as oral histories and published under the title H\u00e9roes de los Intersticios in 1948."}, {"sub_surface": "Alberto Gerchunoff", "obj_surface": "Argentine", "masked_sentence": "Later, he lived in Buenos Aires, [MASK]."}, {"sub_surface": "Alberto Gerchunoff", "obj_surface": "Argentine", "masked_sentence": "Alberto Gerchunoff (January 1, 1883 \u2013 March 2, 1950), was an [MASK] writer born in the Russian Empire, in the city of Proskuriv, now Khmelnytskyi, Ukraine."}, {"sub_surface": "Alberto Gerchunoff", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Jorge Luis Borges described him thus: Although he worked primarily as a journalist for [MASK]'s leading newspaper La Naci\u00f3n, he also wrote many important novels and books on Jewish life in Latin America, including The Jewish Gauchos of the Pampas (ISBN 0-8263-1767-7), which was later produced into a movie."}, {"sub_surface": "Alberto Gerchunoff", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "The Jewish Gauchos of the Pampas, by Alberto Gerchunoff, is a series of vignettes about shtetl life in [MASK] first published in 1910 and now available in English."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q6961974", "sub_label": "Namo Narain Meena", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Namo Narain Meena", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "of [MASK] as Union Minister of State(EB&I) in Ministry of Finance, India."}, {"sub_surface": "Namo Narain Meena", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Namo Narain Meena (born 24 December 1943) was a Minister of State for Finance in Government of [MASK]."}, {"sub_surface": "Namo Narain Meena", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "of India as Union Minister of State(EB&I) in Ministry of Finance, [MASK]."}, {"sub_surface": "Namo Narain Meena", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Namo Narain Meena (born 24 December 1943) was a Minister of State for Finance in Government of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q4023337", "sub_label": "Yuto Nakano", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Yuto Nakano", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Y\u016bto Nakano (\u4e2d\u91ce\u88d5\u6597 Nakano Y\u016bto, born June 4, 1967) is a Japanese voice actor, from Chiba, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q1658333", "sub_label": "Ilarie Voronca", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ilarie Voronca", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Soon after that, his creations gained a regularity, and he was published frequently \u2014 especially after he settled in [MASK] (1933) and began writing in the French language."}]}
{"obj_uri": "Q403", "obj_label": "Serbia", "sub_uri": "Q5305485", "sub_label": "Dragoslav \u0106irkovi\u0107", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Dragoslav \u0106irkovi\u0107", "obj_surface": "Serbia", "masked_sentence": "On Friday 13 2010. he climbed Mont Blanc, he jumped out of airplane for a wager, he is one of the first politicians in [MASK] to bequeath organs."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q4776723", "sub_label": "Antonio La Torre", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Antonio La Torre", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Until his arrest and subsequent extradition to [MASK] in March 2005, he was in charge of the clan's local branch in Aberdeen, Scotland, where he managed the clan's day-to-day activities and businesses (both legitimate and illegitimate)."}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q7919567", "sub_label": "Vencel H\u00e1zi", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Vencel H\u00e1zi", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "Vencel H\u00e1zi (3 September 1925 \u2013 22 January 2007) was a Hungarian diplomat, who served as [MASK] Ambassador to the United Kingdom from 1970 to 1976 and as Hungarian Ambassador to the United States between 1983 and 1989."}, {"sub_surface": "Vencel H\u00e1zi", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "Vencel H\u00e1zi (3 September 1925 \u2013 22 January 2007) was a [MASK] diplomat, who served as Hungarian Ambassador to the United Kingdom from 1970 to 1976 and as Hungarian Ambassador to the United States between 1983 and 1989."}, {"sub_surface": "Vencel H\u00e1zi", "obj_surface": "Hungarian", "masked_sentence": "Vencel H\u00e1zi (3 September 1925 \u2013 22 January 2007) was a Hungarian diplomat, who served as Hungarian Ambassador to the United Kingdom from 1970 to 1976 and as [MASK] Ambassador to the United States between 1983 and 1989."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q4684344", "sub_label": "Adolph Gregory Schmitt", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Adolph Gregory Schmitt", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Adolph Schmitt was born in Rimpar, [MASK], ordained a priest on 19 March 1931 from the religious order of the Congregation of Mariannhill Missionaries."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q7903874", "sub_label": "Uwe Grodd", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Uwe Grodd", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Grodd conducted the gala opening night of the Handel Festival in Halle in [MASK] of 2003 with \"Le Choeur des Musiciens du Louvre\" from Grenoble followed by a highly successful season of H\u00e4ndel's rediscovered opera, Imeneo in the Halle Opera House."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q16633371", "sub_label": "J\u00f6rn Rausing", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "J\u00f6rn Rausing", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "J\u00f6rn Rausing (born 12 February 1960) is a [MASK] heir and businessman, a co-owner of Tetra Laval, the packaging company."}]}
{"obj_uri": "Q796", "obj_label": "Iraq", "sub_uri": "Q332613", "sub_label": "Salaheddine Bahaaeddin", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Salaheddine Bahaaeddin", "obj_surface": "Iraq", "masked_sentence": "Having refused to join the Baath Party, he has been faced many problems and tortured during his life until he left [MASK] and spent 10 years in diaspora, living in Iran, Turkey and the Gulf countries."}]}
{"obj_uri": "Q96", "obj_label": "Mexico", "sub_uri": "Q5041091", "sub_label": "Carla Morrison", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Carla Morrison", "obj_surface": "Mexico", "masked_sentence": "She has won two Latin Grammys for her album, D\u00e9jenme Llorar, which has also been certified Gold in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q14604206", "sub_label": "Silvia Parietti", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Silvia Parietti", "obj_surface": "Italy", "masked_sentence": "Silvia Parietti (born 19 March 1978) is a former road cyclist from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q211", "obj_label": "Latvia", "sub_uri": "Q523272", "sub_label": "Gatis Smukulis", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Gatis Smukulis", "obj_surface": "Latvian", "masked_sentence": "Gatis Smukulis (born 15 April 1987) is a [MASK] professional road bicycle racer for UCI ProTeam Team Katusha."}, {"sub_surface": "Gatis Smukulis", "obj_surface": "Latvian", "masked_sentence": "Gatis Smukulis (born 15 April 1987) is a [MASK] professional road bicycle racer for UCI ProTeam Team Katusha."}]}
{"obj_uri": "Q20", "obj_label": "Norway", "sub_uri": "Q7827232", "sub_label": "Torstein Knarresmed", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Torstein Knarresmed", "obj_surface": "Norway", "masked_sentence": "His actions probably saved the life of Thorir Hund during the battle leading to a victory over King Olaf II of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q334", "obj_label": "Singapore", "sub_uri": "Q16198053", "sub_label": "Albert Chua", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Albert Chua", "obj_surface": "Singapore", "masked_sentence": "Albert Chua (born 1968) is a Singaporean diplomat who served as Permanent Representative of [MASK] to the United Nations from 2011 to 2013."}]}
{"obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgium", "sub_uri": "Q3070826", "sub_label": "Johan Laats", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Johan Laats", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "Johan Laats (born 10 January 1967) is a [MASK] judoka."}]}
{"obj_uri": "Q40", "obj_label": "Austria", "sub_uri": "Q1120816", "sub_label": "Roland Faber", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Roland Faber", "obj_surface": "Austria", "masked_sentence": "In 1998, he was appointed assistant professor at the Institute for Dogmatic Theology in Vienna, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q928", "obj_label": "Philippines", "sub_uri": "Q536090", "sub_label": "Artemio Lomboy Rillera", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Artemio Lomboy Rillera", "obj_surface": "Philippines", "masked_sentence": "Artemio Lomboy Rillera (May 1, 1947 \u2013 November 13, 2011) was the Roman Catholic bishop of the Roman Catholic Diocese of San Fernando de La Union, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q212", "obj_label": "Ukraine", "sub_uri": "Q250302", "sub_label": "Oleh Bilorus", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Oleh Bilorus", "obj_surface": "Ukraine", "masked_sentence": "of National Academy of Sciences of [MASK] (NASU) (since May 1990, Department of Economics, International Management)"}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q6548202", "sub_label": "Lillian Ross", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Lillian Ross (politician)", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Lillian Ross (born c.\u20091944) is a former politician in Ontario, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q3521551", "sub_label": "Resul Pookutty", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Resul Pookutty", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "Preity Zinta won Pride of Bollywood award and Karisma Kapoor was one among the chief guests.In 2009 first edition of Asiavision Television Awards started at Sharjah cricket stadium where Oscar Award winner Resul Pookutty attended as chief guest.4th and 5th edition of Television Awards witnessed the presence of Mohanlal and Karisma Kapoor along with the television celebrities of Malayalam television industry.In 2014 February 8 first edition of Asiavision Radio Awards was launched, where the leading Malayalam radio stations representatives were honored also kareena kapoor khan awarded with Icon of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q579551", "sub_label": "Istv\u00e1n J\u00f3nyer", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Istv\u00e1n J\u00f3nyer", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "Istv\u00e1n J\u00f3nyer (born 4 August 1950 in Miskolc) is a male former table tennis player from [MASK], who was one of the most dominant players of the sport in the 1970s."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q7350405", "sub_label": "Robert Timbrell", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Robert Timbrell", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "He ultimately became head of [MASK]'s naval forces but he was unhappy with the merger of the Canadian Army, Royal Canadian Navy and the Royal Canadian Air Force into the unified Canadian Forces."}]}
{"obj_uri": "Q869", "obj_label": "Thailand", "sub_uri": "Q7230200", "sub_label": "Pornchai Ardjinda", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Pornchai Ardjinda", "obj_surface": "Thailand", "masked_sentence": "Pornchai Ardjinda(Thai: \u0e1e\u0e23\u0e0a\u0e31\u0e22 \u0e2d\u0e32\u0e08\u0e08\u0e34\u0e19\u0e14\u0e32, born March 14, 1984) is a professional footballer from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q4353200", "sub_label": "Marja Liisa Portin", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Marja Liisa Portin", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Marja Liisa Autti (n\u00e9e Portin), (born January 5, 1966) is a [MASK] orienteering competitor."}, {"sub_surface": "Marja Liisa Portin", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "1993 in Sibbo, [MASK] she placed 9th in classic distance and 5th in short distance, as well as received Nordic championship gold medal in relay event together with Marja Pyym\u00e4ki, Kirsi Tiira and Eija Koskivaara."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q458271", "sub_label": "Wendy Holdener", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Wendy Holdener", "obj_surface": "Switzerland", "masked_sentence": "Wendy Holdener (born 12 May 1993) is a World Cup alpine ski racer from [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q6531018", "sub_label": "Leslie Melville", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Leslie Melville", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "He helped form [MASK]'s central banking system and gave his voice in international economic forums in the years following World War II."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q2757055", "sub_label": "Jens Portin", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Jens Portin", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Jens Portin (born 13 December 1984) is a [MASK] association footballer, who represents Gefle IF of Allsvenskan, the Swedish premier division of football."}]}
{"obj_uri": "Q45", "obj_label": "Portugal", "sub_uri": "Q808959", "sub_label": "Barroca", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Barroca", "obj_surface": "Portuguese", "masked_sentence": "Jo\u00e3o Gabriel Silva Ferreira (born 29 July 1986 in Mealhada, Aveiro), known as Barroca, is a [MASK] professional footballer who plays for Swiss club Servette FC as a goalkeeper."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q5291255", "sub_label": "Domiziano Arcangeli", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Domiziano Arcangeli", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Domiziano Arcangeli (born June 10, 1968) is an [MASK] and American actor, producer, and writer."}, {"sub_surface": "Domiziano Arcangeli", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Domiziano Arcangeli (born June 10, 1968) is an [MASK] and American actor, producer, and writer."}]}
{"obj_uri": "Q38", "obj_label": "Italy", "sub_uri": "Q3737802", "sub_label": "Fabio Perini", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Fabio Perini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Fabio Perini (born 1940) is an [MASK] entrepreneur and inventor, founder of Perini Navi shipyard (1983) and of the machinery company Fabio Perini S.p.A. (1966)."}, {"sub_surface": "Fabio Perini", "obj_surface": "Italian", "masked_sentence": "Fabio Perini (born 1940) is an [MASK] entrepreneur and inventor, founder of Perini Navi shipyard (1983) and of the machinery company Fabio Perini S.p.A. (1966)."}]}
{"obj_uri": "Q31", "obj_label": "Belgium", "sub_uri": "Q5263022", "sub_label": "Derrick Gosselin", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Derrick Gosselin", "obj_surface": "Belgium", "masked_sentence": "Chairman of the Belgian Nuclear Research Center SCK-CEN and a fellow of the Royal Academy of [MASK]."}, {"sub_surface": "Derrick Gosselin", "obj_surface": "Belgian", "masked_sentence": "Chairman of the [MASK] Nuclear Research Center SCK-CEN and a fellow of the Royal Academy of Belgium."}]}
{"obj_uri": "Q766", "obj_label": "Jamaica", "sub_uri": "Q2979354", "sub_label": "Clinton Fearon", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Clinton Fearon", "obj_surface": "Jamaica", "masked_sentence": "Clinton Fearon is a Jamaican reggae singer and musician born on 13 January 1951 in Saint Andrews, [MASK]."}, {"sub_surface": "Clinton Fearon", "obj_surface": "Jamaica", "masked_sentence": "Clinton Fearon is a Jamaican reggae singer and musician born on 13 January 1951 in Saint Andrews, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q212", "obj_label": "Ukraine", "sub_uri": "Q846111", "sub_label": "Vitalij Kuprij", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Vitalij Kuprij", "obj_surface": "Ukrainian", "masked_sentence": "Vitalij Kuprij ([MASK]: \u0412\u0456\u0442\u0430\u043b\u0456\u0439 \u041a\u0443\u043f\u0440\u0456\u0439; born July 7, 1974) is a Ukrainian-American pianist, composer, music teacher, and keyboardist for Ring of Fire and Trans-Siberian Orchestra."}, {"sub_surface": "Vitalij Kuprij", "obj_surface": "Ukrainian", "masked_sentence": "Vitalij Kuprij ([MASK]: \u0412\u0456\u0442\u0430\u043b\u0456\u0439 \u041a\u0443\u043f\u0440\u0456\u0439; born July 7, 1974) is a Ukrainian-American pianist, composer, music teacher, and keyboardist for Ring of Fire and Trans-Siberian Orchestra."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q7964521", "sub_label": "Walter Carter", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Walter C. Carter", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "He was first elected to the [MASK] House of Commons for the riding of St. John's West in the 1968 federal election."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q6304524", "sub_label": "Judy Marsales", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Judy Marsales", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Judy Marsales is a former politician in Ontario, [MASK]."}, {"sub_surface": "Judy Marsales", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Judy Marsales is a former politician in Ontario, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q29", "obj_label": "Spain", "sub_uri": "Q438185", "sub_label": "Ana de Palacio y del Valle-Lersundi", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ana Palacio", "obj_surface": "Spain", "masked_sentence": "Her sister, Ana Palacio, was Foreign Minister of [MASK] from 2002 to 2004, and vice president of the World Bank, Ana collaborated also in the French N. Sarkozy's government, in a field connected to Nuclear Energy, Ana specialized in international law."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q654753", "sub_label": "Princess Elizabeth of Sweden", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Princess Elizabeth", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Princess Elizabeth of Sweden, (also Elisabet Gustavsdotter Vasa; 5 April 1549 Kungs\u00f6r, [MASK]- 20 November 1597 Stockholm), was a Swedish princess, and a duchess consort of Mecklenburg-Gadebusch by marriage to Christopher, Duke of Mecklenburg-Gadebusch."}, {"sub_surface": "Princess Elizabeth", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Princess Elizabeth of [MASK], (also Elisabet Gustavsdotter Vasa; 5 April 1549 Kungs\u00f6r, Sweden- 20 November 1597 Stockholm), was a Swedish princess, and a duchess consort of Mecklenburg-Gadebusch by marriage to Christopher, Duke of Mecklenburg-Gadebusch."}, {"sub_surface": "Princess Elizabeth", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Princess Elizabeth of Sweden, (also Elisabet Gustavsdotter Vasa; 5 April 1549 Kungs\u00f6r, Sweden- 20 November 1597 Stockholm), was a [MASK] princess, and a duchess consort of Mecklenburg-Gadebusch by marriage to Christopher, Duke of Mecklenburg-Gadebusch."}, {"sub_surface": "Princess Elizabeth of Sweden", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "She was a daughter of King Gustav Vasa of [MASK] and his second spouse, Queen Margaret."}, {"sub_surface": "Princess Elizabeth", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Princess Elizabeth of Sweden, (also Elisabet Gustavsdotter Vasa; 5 April 1549 Kungs\u00f6r, Sweden- 20 November 1597 Stockholm), was a [MASK] princess, and a duchess consort of Mecklenburg-Gadebusch by marriage to Christopher, Duke of Mecklenburg-Gadebusch."}, {"sub_surface": "Princess Elizabeth", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Princess Elizabeth of Sweden, (also Elisabet Gustavsdotter Vasa; 5 April 1549 Kungs\u00f6r, [MASK]- 20 November 1597 Stockholm), was a Swedish princess, and a duchess consort of Mecklenburg-Gadebusch by marriage to Christopher, Duke of Mecklenburg-Gadebusch."}, {"sub_surface": "Princess Elizabeth", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Princess Elizabeth of [MASK], (also Elisabet Gustavsdotter Vasa; 5 April 1549 Kungs\u00f6r, Sweden- 20 November 1597 Stockholm), was a Swedish princess, and a duchess consort of Mecklenburg-Gadebusch by marriage to Christopher, Duke of Mecklenburg-Gadebusch."}, {"sub_surface": "Princess Elizabeth", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "They were placed first in the court of Princess Cecilia of [MASK], then that of Princess Elizabeth of Sweden (1564), and finally that of queen Karin M\u00e5nsdotter."}, {"sub_surface": "Princess Elizabeth", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "They were placed first in the court of Princess Cecilia of Sweden, then that of Princess Elizabeth of [MASK] (1564), and finally that of queen Karin M\u00e5nsdotter."}, {"sub_surface": "Princess Elizabeth", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "They were placed under the responsibility of Princess Cecilia of [MASK] and, after her marriage in 1564, Princess Elizabeth of Sweden."}, {"sub_surface": "Princess Elizabeth", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "They were placed under the responsibility of Princess Cecilia of Sweden and, after her marriage in 1564, Princess Elizabeth of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q229", "obj_label": "Cyprus", "sub_uri": "Q4007773", "sub_label": "Valentinos Sielis", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Valentinos Sielis", "obj_surface": "Cyprus", "masked_sentence": "He was awarded the best youth player in [MASK] in May 2012."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q5337109", "sub_label": "Edgar Andrew Collard", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Edgar Andrew Collard", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Collard was made a Member of the Order of [MASK] in 1976."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q7686356", "sub_label": "Tarmo Koivuranta", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Tarmo Koivuranta", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "Tarmo Koivuranta (born 15 April 1980, Kolari, [MASK]) is a Finnish footballer and plays for Finnish First Division club JIPPO Joensuu."}, {"sub_surface": "Tarmo Koivuranta", "obj_surface": "Finnish", "masked_sentence": "Tarmo Koivuranta (born 15 April 1980, Kolari, Finland) is a [MASK] footballer and plays for Finnish First Division club JIPPO Joensuu."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q925731", "sub_label": "Martin Johansson", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Martin Johansson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Martin Johansson (born March 18, 1977 in \u00c4ngelholm, Sweden) is a [MASK] professional ice hockey left winger currently playing for Jonstorps IF in the Swedish 2nd Division."}, {"sub_surface": "Martin Johansson", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Martin Johansson (born March 18, 1977 in \u00c4ngelholm, [MASK]) is a Swedish professional ice hockey left winger currently playing for Jonstorps IF in the Swedish 2nd Division."}, {"sub_surface": "Martin Johansson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Martin Johansson (born March 18, 1977 in \u00c4ngelholm, Sweden) is a Swedish professional ice hockey left winger currently playing for Jonstorps IF in the [MASK] 2nd Division."}, {"sub_surface": "Martin Johansson", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "These spectators who watched the men's relay race \"saw\" Martin Johansson ([MASK]) have a freak accident, and Thierry Gueorgiou (France), Anders Nordberg (Norway), and Michal Smola (Czech Republic) come to his aid."}, {"sub_surface": "Martin Johansson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Martin Johansson (born September 26, 1984) is a [MASK] orienteering and ski-orienteering competitor, medallist from the orienteering world championships, and a 2004 Junior World Champion in relay."}, {"sub_surface": "Martin Johansson", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Martin Johansson (born September 26, 1984) is a [MASK] orienteering and ski-orienteering competitor, medallist from the orienteering world championships, and a 2004 Junior World Champion in relay."}]}
{"obj_uri": "Q668", "obj_label": "India", "sub_uri": "Q3595608", "sub_label": "R. Umanath", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "R. Umanath", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "R. Umanath was a communist politician from Tamil Nadu, [MASK], and a Politburo member of Communist Party of India (Marxist) from 1998."}, {"sub_surface": "R. Umanath", "obj_surface": "India", "masked_sentence": "R. Umanath was a communist politician from Tamil Nadu, India, and a Politburo member of Communist Party of [MASK] (Marxist) from 1998."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q3434679", "sub_label": "Robert Buigues", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Robert Buigues", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Buigues' long career both as a player and a manager was mostly spent in [MASK], although he did have a short spell as manager of Tunisian Ligue Professionnelle 3 side Medenine in 1998."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q3426049", "sub_label": "Ren\u00e9 Cousineau", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ren\u00e9 Cousineau", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Ren\u00e9 Cousineau (17 June 1930 \u2013 10 September 2002) was a Liberal party member of the [MASK] House of Commons."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q3142256", "sub_label": "Hugh Graham, 1st Baron Atholstan", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Atholstan", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "After the controversial elevation of Lords Atholstan and Beaverbrook to the Peerage of the United Kingdom, the Nickle Resolution was presented to the [MASK] House of Commons in 1917 requesting the Sovereign not to grant knighthoods, baronetcies or peerages to Canadians."}, {"sub_surface": "Hugh Graham, 1st Baron Atholstan", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Hugh Graham, 1st Baron Atholstan (July 18, 1848 \u2013 January 28, 1938) was a [MASK] newspaper publisher."}, {"sub_surface": "Hugh Graham, 1st Baron Atholstan", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Hugh Graham, 1st Baron Atholstan (July 18, 1848 \u2013 January 28, 1938) was a [MASK] newspaper publisher."}]}
{"obj_uri": "Q214", "obj_label": "Slovakia", "sub_uri": "Q932732", "sub_label": "Martin \u0160trb\u00e1k", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Martin \u0160trb\u00e1k", "obj_surface": "Slovak", "masked_sentence": "Martin \u0160trb\u00e1k (born January 15, 1975 in Pre\u0161ov, Czechoslovakia, now Slovakia) is a [MASK] Ice hockey defenceman, who plays for HC Ko\u0161ice."}, {"sub_surface": "Martin \u0160trb\u00e1k", "obj_surface": "Slovakia", "masked_sentence": "Martin \u0160trb\u00e1k (born January 15, 1975 in Pre\u0161ov, Czechoslovakia, now [MASK]) is a Slovak Ice hockey defenceman, who plays for HC Ko\u0161ice."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q1598285", "sub_label": "Heinrich Mederow", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Heinrich Mederow", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Mederow was born on September 20, 1945 in K\u00f6nigs Wusterhausen, Brandenburg, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q7343256", "sub_label": "Robert Curran", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Robert Curran (Canadian politician)", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "Robert Franklin Curran (February 10, 1883\u20141958) was a politician in Manitoba, [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q7347521", "sub_label": "Robert McGhee", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Robert McGhee (archaeologist)", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Robert John McGhee (born 1941) is a [MASK] archaeologist and author specializing in the archaeology of the Arctic."}, {"sub_surface": "Robert McGhee (archaeologist)", "obj_surface": "Canada", "masked_sentence": "McGhee is a former president of the Canadian Archaeological Association and a Fellow of the Royal Society of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q380937", "sub_label": "Erik Gustaf Geijer", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Geijer", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Geijersg\u00e5rden (The Geijer Farm) is located in the central of Uppsala, [MASK], beside Ihreg\u00e5rden, north of Carolina Rediviva, the main building of Uppsala University Library."}, {"sub_surface": "Erik Gustaf Geijer", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "Rans\u00e4ters bruksherrg\u00e5rd, even called Geijersg\u00e5rden, is a mansion and Erik Gustaf Geijer's birthplace located at Rans\u00e4ter in V\u00e4rmland, [MASK]."}, {"sub_surface": "Geijer", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Jonas von Geijer (born Jonas Lindberg April 17, 1981) is a [MASK] sailor."}, {"sub_surface": "Geijer", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "The name is given for Per Adolf Geijer, a [MASK] economic geologist with the Geological Survey of Sweden, who discovered the mineral in 1960 outside of Langban, Sweden."}, {"sub_surface": "Geijer", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "The name is given for Per Adolf Geijer, a Swedish economic geologist with the Geological Survey of [MASK], who discovered the mineral in 1960 outside of Langban, Sweden."}, {"sub_surface": "Geijer", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "The name is given for Per Adolf Geijer, a Swedish economic geologist with the Geological Survey of Sweden, who discovered the mineral in 1960 outside of Langban, [MASK]."}, {"sub_surface": "Geijer", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "She is known as the matriarch of a large number of [MASK] families: Arborelius, Floderus, Geijer, Holmgren, Key, Munktell, Staaff, Stridsberg, Troilius, von Troil and Trygger."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q6869317", "sub_label": "Minoru Yada", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Minoru Yada", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "Minoru Yada (\u77e2\u7530 \u7a14 Yada Minoru, born April 27, 1931 in Tokyo, [MASK]) is a Japanese voice actor."}]}
{"obj_uri": "Q211", "obj_label": "Latvia", "sub_uri": "Q15427793", "sub_label": "Art\u016brs Kuzmenkovs", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Art\u016brs Kuzmenkovs", "obj_surface": "Latvia", "masked_sentence": "Art\u016brs Kuzmenkovs (born December 1, 1993 in Daugavpils, [MASK]) is a Latvian ice hockey forward."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q5131269", "sub_label": "Clemens Petersen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Clemens Petersen", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "In his position as theatre critic and literary critic for F\u00e6drelandet he had a significant influence on public opinion, and is also credited for helping the approval of Bj\u00f8rnstjerne Bj\u00f8rnson in [MASK]."}, {"sub_surface": "Clemens Petersen", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Clemens Petersen (2 October 1834 \u2013 21 May 1918) was a [MASK] esthetician, theatre critic and literary critic."}, {"sub_surface": "Clemens Petersen", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "He returned to [MASK] in 1904, and died in Copenhagen in 1918."}, {"sub_surface": "Clemens Petersen", "obj_surface": "Denmark", "masked_sentence": "Petersen left [MASK] in 1868 and settled in North America."}]}
{"obj_uri": "Q28", "obj_label": "Hungary", "sub_uri": "Q1107594", "sub_label": "K\u00e1lm\u00e1n Kerpely", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "K\u00e1lm\u00e1n Kerpely", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "K\u00e1lm\u00e1n Kerpely (Oravicab\u00e1nya, [MASK] [today Oravi\u0163a, Romania], 11 October 1864 \u2013 Budapest, Hungary, 24 June 1940) agronomist, agrochimist, a corresponding member of the Hungarian Academy of Sciences."}, {"sub_surface": "K\u00e1lm\u00e1n Kerpely", "obj_surface": "Hungary", "masked_sentence": "K\u00e1lm\u00e1n Kerpely (Oravicab\u00e1nya, Hungary [today Oravi\u0163a, Romania], 11 October 1864 \u2013 Budapest, [MASK], 24 June 1940) agronomist, agrochimist, a corresponding member of the Hungarian Academy of Sciences."}]}
{"obj_uri": "Q408", "obj_label": "Australia", "sub_uri": "Q5233352", "sub_label": "David Elliott", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "David Elliott (politician)", "obj_surface": "Australia", "masked_sentence": "David Andrew Elliott MP (born 11 June 1970), an Australian politician, is a member of the New South Wales Legislative Assembly representing Baulkham Hills for the Liberal Party of [MASK] since 2011."}]}
{"obj_uri": "Q227", "obj_label": "Azerbaijan", "sub_uri": "Q18125150", "sub_label": "Ayshan Abdulazimova", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Ayshan Abdulazimova", "obj_surface": "Azerbaijan", "masked_sentence": "Ayshan Abdulazimova (Azerbaijani: Ay\u015f\u0259n \u018fbd\u00fcl\u0259zimova; born 11 April 1993, in Shaki, Azerbaijan) is an Azerbaijani indoor volleyball player of Lokomotiv Baku from [MASK]."}, {"sub_surface": "Ayshan Abdulazimova", "obj_surface": "Azerbaijani", "masked_sentence": "Ayshan Abdulazimova ([MASK]: Ay\u015f\u0259n \u018fbd\u00fcl\u0259zimova; born 11 April 1993, in Shaki, Azerbaijan) is an Azerbaijani indoor volleyball player of Lokomotiv Baku from Azerbaijan."}, {"sub_surface": "Ayshan Abdulazimova", "obj_surface": "Azerbaijani", "masked_sentence": "Ayshan Abdulazimova (Azerbaijani: Ay\u015f\u0259n \u018fbd\u00fcl\u0259zimova; born 11 April 1993, in Shaki, Azerbaijan) is an [MASK] indoor volleyball player of Lokomotiv Baku from Azerbaijan."}]}
{"obj_uri": "Q183", "obj_label": "Germany", "sub_uri": "Q64936", "sub_label": "Thomas Rupprath", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Thomas Rupprath", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "[MASK]'s Thomas Rupprath and Russia's Anatoly Polyakov closed out the field with a joint seventh-place finish (53.13)."}, {"sub_surface": "Thomas Rupprath", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Thomas Rupprath (born 16 March 1977 in Neuss) is an Olympic swimmer from [MASK], who is nicknamed \"The New Albatross\"."}, {"sub_surface": "Thomas Rupprath", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Thomas Rupprath (born 16 March 1977 in Neuss) is an Olympic swimmer from [MASK], who is nicknamed \"The New Albatross\"."}, {"sub_surface": "Thomas Rupprath", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "At the 2004 Olympics, he was part of [MASK]'s silver-medal winner 4\u00d7100 m medley relay, alongside Steffen Driesen, Jens Kruppa, and Thomas Rupprath."}, {"sub_surface": "Thomas Rupprath", "obj_surface": "Germany", "masked_sentence": "Meanwhile, Stev Theloke (55.07), Jens Kruppa (1:00.52), Thomas Rupprath (52.14), and Torsten Spanneberg (48.15) earned their first medley relay medal for [MASK] since the nation's reunification in 1990, taking home the bronze in a European record of 3:35.88."}]}
{"obj_uri": "Q96", "obj_label": "Mexico", "sub_uri": "Q7366789", "sub_label": "Roque Estrada Reynoso", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Roque Estrada Reynoso", "obj_surface": "Mexico", "masked_sentence": "Later, he became the provisional Secretary to Francisco I. Madero in 1910, when he returned to [MASK]."}, {"sub_surface": "Roque Estrada Reynoso", "obj_surface": "Mexico", "masked_sentence": "He was candidate for president of [MASK] against General \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, in 1920."}]}
{"obj_uri": "Q414", "obj_label": "Argentina", "sub_uri": "Q5379661", "sub_label": "Enrique Carreras", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Enrique Carreras", "obj_surface": "Argentine", "masked_sentence": "Aquellos a\u00f1os locos (also known as Those Crazy Years in USA) is a 1971 [MASK] musical comedy film directed and written by Enrique Carreras with Norberto Aroldi."}, {"sub_surface": "Enrique Carreras", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Enrique Carreras (January 6, 1925 - 29 August 1995) was a Peruvian-born Argentine film director, screenwriter and film producer, and was one of the most prolific film directors in the history of the Cinema of [MASK]."}, {"sub_surface": "Enrique Carreras", "obj_surface": "Argentina", "masked_sentence": "Enrique Carreras (January 6, 1925 - 29 August 1995) was a Peruvian-born Argentine film director, screenwriter and film producer, and was one of the most prolific film directors in the history of the Cinema of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q155", "obj_label": "Brazil", "sub_uri": "Q214308", "sub_label": "Fritz Feigl", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Fritz Feigl", "obj_surface": "Brazil", "masked_sentence": "He taught at the University of [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q298", "obj_label": "Chile", "sub_uri": "Q5940024", "sub_label": "Humberto Gordon", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Humberto Gordon", "obj_surface": "Chile", "masked_sentence": "Humberto Gordon Rubio was a Chilean Army general and member of the Government Junta that ruled [MASK] from 1973\u20131990."}]}
{"obj_uri": "Q35", "obj_label": "Denmark", "sub_uri": "Q447578", "sub_label": "Karen Jespersen", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Karen Jespersen", "obj_surface": "Danish", "masked_sentence": "Karen Moustgaard Jespersen (born 17 January 1947 in Copenhagen) is a [MASK] journalist and politician representing the party Venstre."}]}
{"obj_uri": "Q34", "obj_label": "Sweden", "sub_uri": "Q608571", "sub_label": "Claes-G\u00f6ran Hederstr\u00f6m", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Claes-G\u00f6ran Hederstr\u00f6m", "obj_surface": "Swedish", "masked_sentence": "Claes-G\u00f6ran Hederstr\u00f6m (born on 20 October 1945 in Danderyd, north of Stockholm) is a [MASK] singer."}, {"sub_surface": "Claes-G\u00f6ran Hederstr\u00f6m", "obj_surface": "Sweden", "masked_sentence": "In 1968 he represented [MASK] in the Eurovision song contest with Det b\u00f6rjar verka k\u00e4rlek, banne mej (\"It's Beginning To Look Like Love, I'll Be Damned\", English version named \"My time has come\") placing 5th."}]}
{"obj_uri": "Q33", "obj_label": "Finland", "sub_uri": "Q16299777", "sub_label": "Juliette Kemppi", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Juliette Kemppi", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "Kemppi made her debut for the [MASK] women's national team in September 2013 against Kazakhstan."}, {"sub_surface": "Juliette Kemppi", "obj_surface": "Finland", "masked_sentence": "Kemppi has previously played floorball and was a member of [MASK]'s U-19 World Championship winning squad in 2012."}]}
{"obj_uri": "Q39", "obj_label": "Switzerland", "sub_uri": "Q645051", "sub_label": "Danilo Wyss", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Danilo Wyss", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Danilo Wyss (born 26 August 1985) is a [MASK] road racing cyclist, currently riding for UCI ProTeam BMC Racing Team."}, {"sub_surface": "Danilo Wyss", "obj_surface": "Swiss", "masked_sentence": "Danilo Wyss (born 26 August 1985) is a [MASK] road racing cyclist, currently riding for UCI ProTeam BMC Racing Team."}]}
{"obj_uri": "Q16", "obj_label": "Canada", "sub_uri": "Q19281752", "sub_label": "Rachelle Brown", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Rachelle Brown", "obj_surface": "Canadian", "masked_sentence": "Rachel Brown (born July 6, 1986 in Smithers, British Columbia as Rachel Pidherny) is a [MASK] curler from Edmonton, Alberta."}]}
{"obj_uri": "Q142", "obj_label": "France", "sub_uri": "Q3052993", "sub_label": "Emmanuelle Vo-Dinh", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Emmanuelle Vo-Dinh", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Since then her productions have been presented on a regular basis both in [MASK] and abroad.In January 2012, Emmanuelle Vo-Dinh became the director of Le Phare, Centre Chor\u00e9graphique National du Havre Haute-Normandie, ushering in a new artistic vision that has reached out to a diversity of choreographic styles."}, {"sub_surface": "Emmanuelle Vo-Dinh", "obj_surface": "France", "masked_sentence": "Since 2014, she has been the president of the Association des Centres Chor\u00e9graphiques Nationaux, a network comprising nineteen national choreographic centers in [MASK]."}]}
{"obj_uri": "Q17", "obj_label": "Japan", "sub_uri": "Q7827818", "sub_label": "Toshiyo Yamada", "predicate_id": "P27", "evidences": [{"sub_surface": "Toshiyo Yamada", "obj_surface": "Japan", "masked_sentence": "In the 1990s, Yamada wrestled for the All [MASK] Women's Pro-Wrestling promotion (AJW)."}]}
